{
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Installation-de-votre-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit-By-SFR/ta-p/110": [
        {
            "text": "Installation de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit By SFR"
        }, 
        {
            "text": "Voici comment brancher votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit en 4 \u00e9tapes simples et rapides.\\nEtape 1 : Connectez le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit \u00e0 votre prise murale\\nV\u00e9rifiez que votre prise murale ne contient pas d\u2019\u00e9l\u00e9ment ext\u00e9rieur (de type filtre) semblable \u00e0 ceux repr\u00e9sent\u00e9s sur les visuels..."
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous. Si c\u2019est le cas, retirez le filtre.\\nVissez le c\u00e2ble coaxial fourni (accessoire n\u00b01) sur la prise c\u00e2ble murale en vous aidant, si n\u00e9cessaire, des adaptateurs F-IEC (accessoire n\u00b02), puis\\nVissez l\u2019autre extr\u00e9mit\u00e9 \u00e0 l\u2019entr\u00e9e \"C\u00e2ble\" de votre modem.\\nEtape 2 : Branchez et allumez le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/88i0D9334CAA6A01CA9/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/89iB4012C145B046BFA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "modem\\nBranchez l\u2019adaptateur secteur (accessoire n\u00b03) \u00e0 votre modem puis \u00e0 votre prise secteur.\\nPositionnez l\u2019interrupteur Marche/Arr\u00eat du modem sur \u00ab I \u00bb.\\nAttendez 1 minute que les voyants cessent de clignoter.\\nLors de la premi\u00e8re installation et apr\u00e8s que le voyant Online soit pass\u00e9 fixe une...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/90i176F3C1401F54173/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "premi\u00e8re fois, il est possible que les voyants Synchronisations/Online et TEL/ MESSAGE se mettent \u00e0 clignoter ensemble alternativement ; cela signifie qu\u2019une mise \u00e0 jour logiciel est en cours (2 cycles de mise \u00e0 jour peuvent \u00eatre n\u00e9cessaires).\\nSurtout ne d\u00e9branchez pas votre modem durant cette phase qui..."
        }, 
        {
            "text": "peut durer entre 5 et 15 minutes. Une fois les mises \u00e0 jour effectu\u00e9es, votre modem reprendra sa phase de d\u00e9marrage et ex\u00e9cutera son cycle normal d\u2019installation.\\nEtape 3 : Reliez votre ordinateur au modem avec ou sans fil\\nPour une connexion Ethernet :\\nConnectez le cordon Ethernet (accessoire n\u00b04) entre le..."
        }, 
        {
            "text": "port Giga Ethernet de votre modem et le port Ethernet de votre ordinateur.\\nLe voyant Connexion Giga Ethernet s\u2019allume quelque soit le port Ethernet choisi (ETH 1,2,3,4).\\nPour une connexion Wi-Fi :\\nDans la liste des r\u00e9seaux sans-fil qui apparaissent, s\u00e9lectionnez le nom de votre r\u00e9seau Wi-Fi (SSID).\\nLe...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/91iD163F8974EE3891F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "SSID est inscrit sur l\u2019\u00e9tiquette coll\u00e9e sous le modem (voir exemple ci-dessous).\\nExemple : XXXX-abcd.\\n\"XXXX\" correspondant au nom de votre op\u00e9rateur et \"abcd\" aux quatre derniers caract\u00e8res qui apparaissent sur l'\u00e9tiquette de votre modem.\\nPour acc\u00e9der \u00e0 ce r\u00e9seau, vous devez saisir la cl\u00e9 de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/94i9B2BAF3D7287A553/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9curit\u00e9 Wi-Fi (WPA/PSK - WPA2/PSK) en respectant la casse (lettre en majuscules) \u00e9galement indiqu\u00e9e sur l\u2019\u00e9tiquette.\\nCette cl\u00e9 prot\u00e8ge l'acc\u00e8s de votre r\u00e9seau sans-fil. Seuls ceux qui la poss\u00e8de peuvent se connecter \u00e0 Internet via votre modem\\nEtape 4 : Reliez votre t\u00e9l\u00e9phone\\nVotre t\u00e9l\u00e9phone a..."
        }, 
        {
            "text": "une prise RJ11 :\\nBranchez votre t\u00e9l\u00e9phone sur la prise TEL de votre modem avec le c\u00e2ble t\u00e9l\u00e9phonique RJ11.\\nLe voyant correspondant s\u2019allume fixe.\\nLors de l\u2019utilisation de la ligne ce dernier clignote.\\nVotre t\u00e9l\u00e9phone a une prise gigogne ou T :\\nBranchez votre t\u00e9l\u00e9phone sur la prise TEL de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/95iBB09A20EAABC602A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "modem avec un c\u00e2ble RJ11 / prise femelle (non fourni).\\nOu branchez votre t\u00e9l\u00e9phone sur la prise TEL de votre modem avec le c\u00e2ble t\u00e9l\u00e9phonique RJ11 et l'adaptateur RJ11 / prise T femelle (non fourni).\\nLe voyant correspondant s\u2019allume fixe.\\nLors de l\u2019utilisation de la ligne ce dernier...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/97i0E108AAEABEA36AA/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/96i890A8446DAA0589A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "clignote.\\nN.B. : le c\u00e2ble RJ11 / prise femelle et l'adaptateur RJ11/prise T femelle sont disponibles dans les magasins sp\u00e9cialis\u00e9s comme la fnac, darty, castorama...\\nVous avez bien suivi les premi\u00e8res \u00e9tapes de l'installation ?\\nV\u00e9rifiez et ce une fois que le modem a r\u00e9alis\u00e9 sa phase d\u2019initialisation..."
        }, 
        {
            "text": "(tous les voyants vont s\u2019allumer durant environ 1 minute) que :\\n1. La led Power est fixe\\n2. La led Synchronisation voies descendantes (downstream) est fixe\\n3. La led Synchronisation voies montantes (upstream) est fixe\\n4. La led Online est fixe\\n5. La led Wi-Fi est fixe\\n6. La led T\u00e9l\u00e9phone est fixe\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/98i14AECF071034D1B9/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/D\u00e9codeur-TV-SFR-avec-Google-Play-que-faire-en-cas-de-probl\u00e8me/ta-p/475": [
        {
            "text": "D\u00e9codeur TV SFR avec Google Play que faire en cas de probl\u00e8me"
        }, 
        {
            "text": "Votre d\u00e9codeur ne fonctionne pas avec votre t\u00e9l\u00e9commande ? Pour r\u00e9soudre ce dysfonctionnement, il vous suffit de red\u00e9marrer votre d\u00e9codeur.\\nComment red\u00e9marrer votre d\u00e9codeur TV avec Google Play ?\\nAppuyez sur le bouton On/Off sur la face avant du d\u00e9codeur TV.\\nLe d\u00e9codeur TV red\u00e9marre et la mosa\u00efque...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/248i794D7FDE48931F9E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'accueil s'affiche \u00e0 l'\u00e9cran de votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\nLes probl\u00e8mes de fonctionnement de votre d\u00e9codeur sont r\u00e9solus ? Vous pouvez profiter de toutes vos cha\u00eenes en toute tranquillit\u00e9.\\nQue faire si le son ne fonctionne pas sur votre Google Play ?\\nV\u00e9rifiez l'activation des sorties audio :\\n1. Appuyez sur la..."
        }, 
        {
            "text": "touche home de votre t\u00e9l\u00e9commande ;\\n2. Allez dans le menu \"Param\u00e8tres\" puis allez \u00e0 la rubrique \"APPAREIL\" ;\\n3. Allez dans le menu \"Son\" et s\u00e9lectionnez l'option \"Conversion Dolby Digital SPDIF\" ;\\n4. V\u00e9rifiez que le choix est sur \"Oui\" ;\\n5. S\u00e9lectionnez \"Conversion Dolby Digital HDMI\" ;\\n6. V\u00e9rifiez que..."
        }, 
        {
            "text": "le choix est sur \"Oui\".\\nSi \u00e7a ne fonctionne pas :\\n- Appuyez sur la touche \"V+\" de votre commande pour d\u00e9sactiver le mode \"Muet\".\\n- Si vous utilisez un home cin\u00e9ma, branchez directement le d\u00e9codeur sur votre t\u00e9l\u00e9vision pour constater si le probl\u00e8me vient du d\u00e9codeur ou du branchement sur votre home...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/256i8D463806D7DA1048/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cin\u00e9ma.\\nSi malgr\u00e9 nos conseils, vous n'obtenez toujours pas de son, le probl\u00e8me vient peut-\u00eatre de votre \u00e9quipement.\\nQue faire si vous avez un \u00e9cran noir avec Google Play ?\\nL'\u00e9cran de votre t\u00e9l\u00e9viseur reste noir ? L'image n'est pas belle ? Voici quelques v\u00e9rifications \u00e0 effectuer.\\nVERIFIEZ..."
        }, 
        {
            "text": "L'ALIMENTATION ELECTRIQUE\\n1. V\u00e9rifiez que le c\u00e2ble d'alimentation du d\u00e9codeur est bien branch\u00e9 ;\\n2. Appuyez sur le bouton \"marche/arr\u00eat\", le voyant du d\u00e9codeur doit s'allumer.\\nVERIFIEZ LE RACCORDEMENT DU CABLE HDMI\\n3. La prise HDMI \"Sortie\" du d\u00e9codeur doit \u00eatre reli\u00e9e \u00e0 l\u2019une des prises HDMI de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/258i1A153DD70A75FD8A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre TV.\\nProbl\u00e8me avec vos chaines TNT sur votre Google Play ?\\nSi vous ne parvenez plus \u00e0 regarder les cha\u00eenes de la TNT avec votre d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play, v\u00e9rifiez que la prise de votre antenne TNT est bien reli\u00e9e \u00e0 la prise \"Antenne\" du d\u00e9codeur TV.\\nSi le probl\u00e8me persiste il vient...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/259iA1DD288011DB61E1/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/260i489F78411C2C367B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "peut-\u00eatre de vos \u00e9quipements.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quels-services-sont-propos\u00e9s-par-votre-RED-BOX-TV-Tr\u00e8s-Haut/ta-p/380": [
        {
            "text": "Quels services sont propos\u00e9s par votre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment utiliser le contr\u00f4le du direct avec votre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nAvec le contr\u00f4le du direct, prenez le contr\u00f4le de vos programmes tr\u00e8s simplement !\\nQu\u2019est-il possible de faire ?\\nLe contr\u00f4le du direct vous permet de :\\n- Faire une pause sur le programme en cours pendant 2h,\\n- Reprendre le..."
        }, 
        {
            "text": "programme en revenant en arri\u00e8re jusqu'\u00e0 2h,\\n- Effectuer une avance rapide jusqu'au direct,\\n- Reprendre le direct.\\nATTENTION : un disque dur* doit \u00eatre branch\u00e9 au port USB du d\u00e9codeur TV pour utiliser le contr\u00f4le du direct.\\n* L\u2019utilisation d\u2019un disque dur d'une capacit\u00e9 minimale de 20Go, d'une..."
        }, 
        {
            "text": "puissance minimale de 7200 tours/minute avec un d\u00e9bit minimum de lecture/\u00e9criture de 30 Mb/s permet de b\u00e9n\u00e9ficier des fonctionnalit\u00e9s enregistrement et contr\u00f4le du direct.\\nComment faire ?\\nPour contr\u00f4ler le direct, il suffit simplement de prendre la t\u00e9l\u00e9commande puis d'utiliser les boutons ci-dessous..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nPour mettre un programme sur pause ou relancer la lecture d'un programme mis en pause : appuyez sur la touche \"Play / Pause\".\\nPour revenir en arri\u00e8re : appuyez sur la touche \"Retour rapide\".\\nPour effectuer une avance rapide : appuyez sur la touche \"Avance rapide\".\\nPour revenir au direct : appuyez sur la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/178iE65E17591DC639C6/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "touche \"Stop\" ou changez de cha\u00eene.\\nPour r\u00e9sumer, le mode de fonctionnement du contr\u00f4le du direct se fait de la m\u00eame fa\u00e7on que lorsque vous utilisez la t\u00e9l\u00e9commande d'un lecteur CD, DVD ou Bluray.\\nBon \u00e0 savoir\\nLe contr\u00f4le du direct est r\u00e9initialis\u00e9 :\\n- A chaque zapping,\\n- En appuyant sur la touche..."
        }, 
        {
            "text": "\"Stop\".\\nSi vous ne voulez rien louper, il est donc conseill\u00e9 d'\u00e9viter toute manipulation avec la t\u00e9l\u00e9commande pour ne pas perdre l'enregistrement automatique du programme diffus\u00e9.\\nComment enregistrer un programme avec votre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nAvec un disque dur externe branch\u00e9 sur le port USB ,..."
        }, 
        {
            "text": "vous pouvez :\\n- Enregistrer votre programme pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 quand vous le souhaitez.\\n- Planifier l\u2019enregistrement du programme de votre choix.\\nLe disque dur externe doit avoir :\\n- Une capacit\u00e9 minimale de 20Go.\\n- Une vitesse de rotation minimum de 7200 tours/minute.\\n- Un d\u00e9bit minimum de lecture/\u00e9criture de 30..."
        }, 
        {
            "text": "Mb/s.\\nCette page vous explique comment faire pour ne plus louper aucun programme et les regarder quand bon vous semble !\\nComment enregistrer un programme ?\\nL'enregistrement des programmes peut \u00eatre lanc\u00e9 de plusieurs fa\u00e7ons :\\nEnregistrement rapide depuis la touche \"Enregistrer\" de la t\u00e9l\u00e9commande\\n1...."
        }, 
        {
            "text": "Appuyez sur la touche \"Enregistrer\" sur votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n2. Une fen\u00eatre de confirmation d'enregistrement appara\u00eetra avec la possibilit\u00e9 de modifier l'heure de fin de l\u2019enregistrement. Appuyez sur \"Valider\" pour confirmer.\\n3. En appuyant sur la touche \"Options\" de votre t\u00e9l\u00e9commande, vous pourrez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/179i8BFFE3E3D8B50C9C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "avoir davantage d'options de param\u00e9trage de votre enregistrement :\\n- modifier l'heure de d\u00e9but d'enregistrement,\\n- modifier l'heure de fin d'enregistrement,\\n- masquer l'enregistrement ,\\n- Changer le nom de l'enregistrement.\\nEnregistrement depuis le bandeau d'information d\u2019une cha\u00eene (ou bandeau de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/180i91467BE8686CAE62/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "zapping)\\n1. Positionnez-vous sur la cha\u00eene d\u00e9sir\u00e9e puis appuyez sur la fl\u00e8che directionnelle haut de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nLe bandeau d\u2019information (ou bandeau de zapping) s'affiche en bas de l'\u00e9cran :\\nCe bandeau permet :\\n- d'acc\u00e9der aux programmes de la cha\u00eene, en cours et \u00e0 venir dans la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/181i033F21BC99B67230/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/182i8D2A729F06924717/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "journ\u00e9e,\\n- de r\u00e9aliser rapidement des actions sur le programme en cours et ceux \u00e0 venir.\\n2. A l'aide des fl\u00e8ches directionnelles gauche ou droite, s\u00e9lectionnez le programme \u00e0 enregistrer.\\n3. Une fois positionn\u00e9 sur le programme \u00e0 enregistrer, appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/183iF7888A9E63DF3768/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der aux options.\\n4. Parmi les options propos\u00e9es, s\u00e9lectionnez \"Enregistrer\" dans la liste d\u00e9roulante et validez en appuyant \u00e0 nouveau sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nUne fen\u00eatre de confirmation d'enregistrement appara\u00eetra. A partir de cette fen\u00eatre, vous pourrez :\\n- modifier l'heure de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/184i783E019757FAD082/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9but d'enregistrement,\\n- modifier l'heure de fin d'enregistrement.\\nEnregistrement depuis le Guide TV et la fiche programme\\nLe Guide TV vous permet de consulter l'ensemble de la programmation de toutes les cha\u00eenes sur 7 jours.\\nPour acc\u00e9der au Guide TV :\\n- Appuyez sur la touche Maison de votre t\u00e9l\u00e9commande..."
        }, 
        {
            "text": "pour acc\u00e9der \u00e0 la page d'accueil,\\n- Appuyez ensuite sur la FL\u00c8CHE DROITE pour arriver jusqu'\u00e0 \"Guide TV\",\\n- Appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der au guide TV.\\nUne fois dans le Guide TV :\\n- Vous pouvez naviguer avec FL\u00c8CHE HAUT et FL\u00c8CHE BAS dans la liste des chaines ou P+ et P-...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/185i7D1C2446787C6EF5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pour passer de 10 en 10,\\n- Vous pouvez aussi vous d\u00e9placer en ligne et en colonne avec les FL\u00c8CHE GAUCHE et FL\u00c8CHE DROITE.\\nUne fois positionn\u00e9 sur le programme d\u00e9sir\u00e9, appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour consulter sa fiche programme.\\nAstuce : vous pouvez aussi acc\u00e9der directement \u00e0 la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/187i8E73583FAD499172/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "fiche d'un programme en appuyant sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande lorsque vous visionnez le programme en question.\\nLorsque vous \u00eates dans une fiche programme, plusieurs options vous sont propos\u00e9es. S\u00e9lectionnez alors \"Enregistrer le programme\" puis validez en appuyant sur la touche \"OK\" de la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande.\\nPour revenir au programme, il vous suffit ensuite d'appuyer sur la touche \"Retour\".\\nEnregistrement depuis le menu \"Mes contenus\" de la page d'accueil\\nL'enregistrement depuis le menu \"Mes vid\u00e9os\" de la page d'accueil est recommand\u00e9 pour les programmations d'enregistrement et les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/188iC44A52A90FE426A5/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/189i8829E7F45E872194/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "enregistrements p\u00e9riodiques.\\n1. Depuis l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil), s\u00e9lectionnez, \u00e0 l\u2019aide des touches directionnelles, la rubrique \"Mes contenus\" puis \"ENREGISTREMENTS\".\\n2. S\u00e9lectionnez ensuite \"Programmations\" puis \"Cr\u00e9er un enregistrement\".\\n3. Une fen\u00eatre de confirmation...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/190iE7050035EC00DC15/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'enregistrement appara\u00eetra. Vous pourrez :\\n- S\u00e9lectionner la cha\u00eene\\n- Choisir la date de d\u00e9but\\n- Choisir la date de fin\\n- Choisir l'heure de d\u00e9but\\n- Choisir l'heure de fin\\n- Masquer l\u2019enregistrement (pour ne pas afficher l'enregistrement dans la liste par d\u00e9faut des enregistrements)\\n- Choisir la..."
        }, 
        {
            "text": "p\u00e9riodicit\u00e9 d'enregistrement : une seule fois / quotidien / hebdomadaire / du lundi au vendredi...\\nUne fois ces crit\u00e8res renseign\u00e9s, il ne vous reste plus qu'\u00e0 confirmer l'enregistrement en appuyant sur la touche \"OK\" de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\nInformations utiles\\nA tout moment de votre enregistrement, vous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/191i8B2DE62D49C51950/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pouvez acc\u00e9der au param\u00e9trage de celui-ci. Pour cela, appuyez sur la touche \"OK\" soit directement depuis la cha\u00eene sur laquelle vous enregistrez le programme, soit depuis le bandeau d\u2019information. Vous pourrez alors :\\n- Arr\u00eater l'enregistrement,\\n- Param\u00e9trer l'enregistrement.\\nL'espace disponible sur le..."
        }, 
        {
            "text": "disque dur est affich\u00e9 depuis les rubriques \"ENREGISTREMENTS\" et \"Programmations\".\\nL'enregistrement des programmes de cat\u00e9gorie V (programmes adultes) est possible, mais conform\u00e9ment aux recommandations du CSA, pendant l'enregistrement, la TV doit rester positionn\u00e9e sur le programme adulte s\u00e9lectionn\u00e9...."
        }, 
        {
            "text": "Celui-ci aura \u00e9t\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment d\u00e9verrouill\u00e9 gr\u00e2ce au code parental.\\nIl n'est pas possible d'enregistrer un programme adulte tout en regardant un autre programme.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-renvoyer-votre-\u00e9quipement-fixe/ta-p/568": [
        {
            "text": "Comment renvoyer votre \u00e9quipement fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez besoin de nous retourner votre \u00e9quipement fixe ? Panne, changement de mat\u00e9riel ou r\u00e9siliation de ligne\u2026 il peut y avoir diff\u00e9rentes raisons \u00e0 cela. Quelle que soit la v\u00f4tre, nous vous d\u00e9taillons comment proc\u00e9der pour un renvoi en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.\\nQuelle est votre situation ?\\nDemande de..."
        }, 
        {
            "text": "Service Apr\u00e8s-Vente (SAV)\\nVous avez fait une demande de SAV pour une panne ou un dysfonctionnement de votre \u00e9quipement fixe ?\\nA la suite de cette demande, vous devrez choisir un mode de transport pour recevoir et retourner votre ancien \u00e9quipement :\\nChronopost : Vous serez inform\u00e9 par SMS/email de la mise \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "disposition de vos nouveaux \u00e9quipements dans le point relais Pickup le plus proche de votre domicile. Avant de vous y rendre, vous devrez pr\u00e9parer votre ancien \u00e9quipement en suivant les 4 \u00e9tapes de pr\u00e9paration. Vous r\u00e9cup\u00e9rerez l\u2019\u00e9tiquette de retour directement au point relais Pickup.\\nColissimo : Vous..."
        }, 
        {
            "text": "recevrez votre nouvel \u00e9quipement \u00e0 votre domicile. Vous devrez ensuite pr\u00e9parer le retour de votre ancien mat\u00e9riel en suivant les 4 \u00e9tapes de pr\u00e9paration. L\u2019\u00e9tiquette de retour se trouvera dans le colis du nouveau mat\u00e9riel. Vous devrez ensuite d\u00e9poser votre ancien \u00e9quipement dans un bureau de poste.\\n"
        }, 
        {
            "text": "Besoin d\u2019un coup de pouce pour trouver le point relais ou le bureau de poste le plus pr\u00e8s de chez vous ? Il n\u2019y a qu\u2019\u00e0 demander :\\nTrouver un point relais du r\u00e9seau Pickup  (cliquez ci-dessous)\\nTrouver un bureau de poste  (cliquez ci-dessous)\\nChangement d'\u00e9quipement\\nVous avez souscrit \u00e0 une...", 
            "button": [
                "Trouver un point relais du r\u00e9seau Pickup", 
                "Trouver un bureau de poste"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html", 
                "http://www.laposte.fr/Particulier/Utiliser-nos-outils-pratiques/Services-de-localisation/Un-bureau-de-poste"
            ]
        }, 
        {
            "text": "nouvelle offre qui entra\u00eene un changement d\u2019\u00e9quipement (box, d\u00e9codeur,etc) ?\\nA la suite de cette demande, vous devrez choisir un mode de transport pour recevoir et retourner votre ancien \u00e9quipement :\\nChronopost : vous serez inform\u00e9 par SMS/email de la mise \u00e0 disposition de vos nouveaux \u00e9quipements dans le..."
        }, 
        {
            "text": "point relais Pickup le plus proche de votre domicile. Avant de vous y rendre, vous devrez pr\u00e9parer votre ancien \u00e9quipement en suivant les 4 \u00e9tapes de pr\u00e9paration. Vous r\u00e9cup\u00e9rerez l\u2019\u00e9tiquette de retour directement au point relais Pickup.\\nColissimo : vous recevrez votre nouvel \u00e9quipement \u00e0 votre domicile...."
        }, 
        {
            "text": "Vous devrez ensuite pr\u00e9parer le retour de votre ancien mat\u00e9riel en suivant les 4 \u00e9tapes de pr\u00e9paration. L\u2019\u00e9tiquette de retour se trouvera dans le colis du nouveau mat\u00e9riel. Vous devrez ensuite d\u00e9poser votre ancien \u00e9quipement dans un bureau de poste.\\nBesoin d\u2019un coup de pouce pour trouver le point relais..."
        }, 
        {
            "text": "ou le bureau de poste le plus pr\u00e8s de chez vous ? Il n\u2019y a qu\u2019\u00e0 demander :\\nTrouver un point relais du r\u00e9seau Pickup  (cliquez ci-dessous)\\nTrouver un bureau de poste  (cliquez ci-dessous)\\nR\u00e9siliation\\nVous avez fait une demande de r\u00e9siliation de votre offre internet ?\\nA la suite de cette demande,...", 
            "button": [
                "Trouver un point relais du r\u00e9seau Pickup", 
                "Trouver un bureau de poste"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html", 
                "http://www.laposte.fr/Particulier/Utiliser-nos-outils-pratiques/Services-de-localisation/Un-bureau-de-poste"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous recevrez un courrier de confirmation de r\u00e9siliation.\\nCe courrier contiendra toutes les instructions pour renvoyer votre ancien \u00e9quipement, ainsi que l'\u00e9tiquette de transport Chronopost ou Colissimo que vous collerez sur le colis de retour.\\nVous devrez ensuite vous rendre dans un point relais du r\u00e9seau..."
        }, 
        {
            "text": "Pickup ou dans un bureau de poste pour d\u00e9poser le carton contenant votre ancien \u00e9quipement.\\nBesoin d\u2019un coup de pouce pour trouver le point relais ou le bureau de poste le plus pr\u00e8s de chez vous ? Il n\u2019y a qu\u2019\u00e0 demander :\\nTrouver un point relais du r\u00e9seau Pickup  (cliquez ci-dessous)\\nTrouver un...", 
            "button": [
                "Trouver un point relais du r\u00e9seau Pickup"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "bureau de poste  (cliquez ci-dessous)\\nRenvoyez votre \u00e9quipement en 4 \u00e9tapes\\n1. Pr\u00e9parez l'emballage\\nLes \u00e9quipements doivent nous parvenir dans un seul carton.\\nTout emballage non conforme sera refus\u00e9. Ainsi, si vous devez renvoyer deux \u00e9quipements (box et d\u00e9codeur), rassemblez le carton du d\u00e9codeur et...", 
            "button": [
                "Trouver un bureau de poste"
            ], 
            "link": [
                "http://www.laposte.fr/Particulier/Utiliser-nos-outils-pratiques/Services-de-localisation/Un-bureau-de-poste"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le carton de la box dans un seul et m\u00eame carton, avec les c\u00e2bles, les filtres et la t\u00e9l\u00e9commande.\\n2. Collez l'\u00e9tiquette de retour\\nR\u00e9cup\u00e9rez et collez l\u2019\u00e9tiquette de retour sur le carton en fonction du mode de retour s\u00e9lectionn\u00e9 :\\nColissimo : l\u2019\u00e9tiquette se trouvera dans le colis ou le courrier...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass-renvoie-eqpt.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "que vous recevrez \u00e0 votre domicile. Si vous ne retrouvez pas votre \u00e9tiquette, vous pourrez en demander une nouvelle depuis votre Espace Client ou en cliquant ici.\\nChronopost :\\n+ Dans le cas d\u2019un changement d\u2019\u00e9quipement ou d\u2019un SAV : l\u2019\u00e9tiquette se trouvera au point relais pickup sur le colis de votre..."
        }, 
        {
            "text": "nouvel \u00e9quipement.\\n+ Pour une r\u00e9siliation : l\u2019\u00e9tiquette se trouvera dans le courrier de confirmation.\\nVous avez perdu votre \u00e9tiquette de retour ? Cela arrive ! Nous vous en envoyons une nouvelle sur demande dans votre Espace Client ou en cliquant sur le lien suivant :\\nDemander une \u00e9tiquette de retour ...", 
            "button": [
                "Demander une \u00e9tiquette de retour"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/etiquette-retour"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous)\\nVous pouvez \u00e9galement faire votre demande de renvoi d\u2019\u00e9tiquette via notre serveur vocal 0805 700 300 (service et appel gratuits)\\n3. D\u00e9posez le colis\\nD\u00e9posez le colis dans un point relais du r\u00e9seau Pickup ou dans un bureau de poste en fonction du mode de retour choisi.\\nBesoin d\u2019un..."
        }, 
        {
            "text": "coup de pouce pour trouver le point relais ou le bureau de poste le plus pr\u00e8s de chez vous ? Il n\u2019y a qu\u2019\u00e0 demander :\\nTrouver un point relais du r\u00e9seau Pickup  (cliquez ci-dessous)\\nTrouver un bureau de poste  (cliquez ci-dessous)\\n4. R\u00e9cup\u00e9rez le justificatif\\nR\u00e9cup\u00e9rez l'accus\u00e9 de r\u00e9ception...", 
            "button": [
                "Trouver un point relais du r\u00e9seau Pickup", 
                "Trouver un bureau de poste"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html", 
                "http://www.laposte.fr/Particulier/Utiliser-nos-outils-pratiques/Services-de-localisation/Un-bureau-de-poste"
            ]
        }, 
        {
            "text": "aupr\u00e8s du point relais Pickup ou du bureau de poste. Ce document fera ensuite office de justificatif.\\nMais au fait, quelle est la diff\u00e9rence entre Colissimo et Chronopost ?\\nChronopost (aussi appel\u00e9 Chrono relais) et Colissimo sont deux entreprises de transport avec des modes de livraison..."
        }, 
        {
            "text": "diff\u00e9rents.\\nChronopost : vous remettez votre ancien \u00e9quipement et r\u00e9cup\u00e9rez le nouveau directement dans un point relais Pickup \u00e0 proximit\u00e9 (cliquez ci-dessous) de votre domicile.\\nColissimo : vous recevez votre nouvel \u00e9quipement \u00e0 votre domicile. Vous devez ensuite d\u00e9poser l\u2019ancien dans un bureau de...", 
            "button": [
                "Pickup \u00e0 proximit\u00e9"
            ], 
            "link": [
                "http://www.pickup-services.com/Trouver_point_relais.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "poste (cliquez ci-dessous).\\nNous vous rappelons que si vous n\u2019avez pas restitu\u00e9 vos \u00e9quipements dans le d\u00e9lai imparti, des p\u00e9nalit\u00e9s de non restitution vous seront factur\u00e9es.\\n", 
            "button": [
                "bureau de poste"
            ], 
            "link": [
                "http://www.laposte.fr/Particulier/Utiliser-nos-outils-pratiques/Services-de-localisation/Un-bureau-de-poste"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quels-sont-les-identifiants-et-mot-de-passe-de-votre-Espace/ta-p/414": [
        {
            "text": "Quels sont les identifiants et mot de passe de votre Espace Client RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre Espace Client vous permet de g\u00e9rer votre offre et de profiter de nombreux services en ligne. C'est un espace personnel et enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9 : vous avez besoin de vous identifier \u00e0 l'aide d'un identifiant RED by SFR et d'un mot de passe pour y acc\u00e9der.\\nQuels sont vos identifiants et mot de passe..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nSelon votre profil d'abonn\u00e9, votre identifiant RED by SFR peut \u00eatre :\\nVous \u00eates client Mobile RED : votre identifiant correspond \u00e0 votre num\u00e9ro de ligne \u00e0 10 chiffres\\nVous \u00eates client Box RED : votre identifiant correspond \u00e0 votre adresse email @sfr.fr (ou @neuf.fr ou identifiant NeufId) qui vous a..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9t\u00e9 donn\u00e9 lors de votre souscription ou que vous avez personnalis\u00e9\\nVous avez r\u00e9sili\u00e9 votre ligne (mobile ou box internet): Votre identifiant est votre ancienne r\u00e9f\u00e9rence contrat ou votre adresse email SFR si vous en aviez cr\u00e9\u00e9 une.\\nVotre mot de passe peut \u00eatre :\\nLe code secret que vous avez re\u00e7u dans..."
        }, 
        {
            "text": "votre courrier de bienvenue\\nUn code de votre choix si vous l'avez personnalis\u00e9 par la suite\\nSi vous avez oubli\u00e9 votre mot de passe ou si l'acc\u00e8s \u00e0 votre compte est bloqu\u00e9, vous pouvez recevoir un nouveau mot de passe en cliquant sur le lien ci-dessous :\\nMot de passe oubli\u00e9 ? (cliquez ci-dessous)\\nMuni de...", 
            "button": [
                "Mot de passe oubli\u00e9 ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre identifiant RED by SFR et de votre mot de passe, vous allez pouvoir profiter des nombreuses fonctionnalit\u00e9s de votre Espace Client.\\nVeillez \u00e0 ne donner ces informations confidentielles \u00e0 personne.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quels-sont-les-diff\u00e9rents-modes-de-r\u00e8glement-d-une-facture-RED/ta-p/142": [
        {
            "text": "Quels sont les diff\u00e9rents modes de r\u00e8glement d'une facture RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous \u00eates client RED et vous aimeriez en savoir davantage sur les modes de r\u00e8glement mis \u00e0 votre disposition lors de votre souscription et \u00e9galement pour r\u00e9gulariser une facture impay\u00e9e ? Nous vous d\u00e9taillons ci-dessous tout ce qu'il y a \u00e0 savoir sur le sujet.\\nComment pouvez-vous r\u00e9gler vos factures..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nAvec les offres RED, vous b\u00e9n\u00e9ficiez automatiquement du pr\u00e9l\u00e8vement automatique :\\nIl s'agit d'un moyen simple, automatique et gratuit pour r\u00e9gler votre facture chaque mois. Le montant de votre facture est pr\u00e9lev\u00e9 sur votre compte bancaire \u00e0 partir de la date de paiement indiqu\u00e9e sur votre facture. Avec..."
        }, 
        {
            "text": "ce mode de paiement, plus besoin de vous soucier de la date d'\u00e9ch\u00e9ance de votre facture : le paiement de vos factures s'effectue chaque mois sans qu'aucune intervention sp\u00e9cifique de votre part ne soit n\u00e9cessaire.\\nSi vous ne b\u00e9n\u00e9ficiez pas encore du pr\u00e9l\u00e8vement automatique, RED by SFR vous recommande de..."
        }, 
        {
            "text": "choisir ce mode de paiement pour vos factures.\\nPasser au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics  (cliquez ci-dessous)\\nSi vous avez choisi le pr\u00e9l\u00e8vement par Carte Bancaire et que vous souhaitez mettre \u00e0 jour votre carte bancaire :\\nNous vous recommandons de passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique car ce...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mode de paiement vous \u00e9vite d'avoir \u00e0 mettre \u00e0 jour votre num\u00e9ro de carte bancaire (notamment \u00e0 sa date d'expiration). Pour cela, rendez-vous sur votre Espace Client \u00e0 la rubrique \"Factures & Paiements\" :\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nSi vous souhaitez continuer \u00e0 \u00eatre pr\u00e9lev\u00e9...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur votre carte bancaire, envoyez-nous votre demande par e-mail depuis le formulaire disponible ici :\\nEcrire au Service Client (cliquez ci-dessous)\\nSi vous souhaitez modifier vos coordonn\u00e9es bancaires :\\nVous avez chang\u00e9 de compte bancaire, d'agence ou de banque et souhaitez modifier vos coordonn\u00e9es...", 
            "button": [
                "Ecrire au Service Client"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/contacter/formmobile.do"
            ]
        }, 
        {
            "text": "bancaires, vous pouvez le faire directement en ligne par l'interm\u00e9diaire de votre Espace Client ou en cliquant sur le lien suivant :\\nModifier vos coordonn\u00e9es bancaires (cliquez ci-dessous)\\nCes modifications sont imm\u00e9diates et seront prises en compte sur la prochaine facture \u00e9dit\u00e9e.\\nVous n'arrivez pas \u00e0...", 
            "button": [
                "Modifier vos coordonn\u00e9es bancaires"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "modifier vos coordonn\u00e9es bancaires parce que vous ne connaissez pas vos IBAN et BIC ?\\nTout savoir sur le code IBAN et le code BIC (cliquez ci-dessous)\\nVous voulez conna\u00eetre votre date de pr\u00e9l\u00e8vement ?\\nPour conna\u00eetre votre date de pr\u00e9l\u00e8vement, consultez votre facture depuis votre Espace Client...", 
            "button": [
                "Tout savoir sur le code IBAN et le code BIC"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-mandat-de-pr%C3%A9l%C3%A8vement-et-le-TIP-SEPA/ta-p/135"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\nConsulter votre facture depuis votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nLes factures \u00e9tablies mensuellement, sont payables dans un d\u00e9lai de 8 \u00e0 15 jours \u00e0 compter de la date de facturation. La date de paiement de la facture est indiqu\u00e9e sur votre facture et vous est envoy\u00e9e par SMS. Tous les clients RED...", 
            "button": [
                "Consulter votre facture depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "by SFR re\u00e7oivent \u00e9galement une notification par courrier \u00e9lectronique.\\nMettre \u00e0 jour votre adresse email de contact (cliquez ci-dessous)\\nNB : il n'est pas possible de modifier la date pr\u00e9l\u00e8vement de votre facture. Le changement d'offre n'entra\u00eene pas automatiquement un changement de la date de...", 
            "button": [
                "Mettre \u00e0 jour votre adresse email de contact"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/e-mail-contact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9l\u00e8vement de votre facture. La date de pr\u00e9l\u00e8vement peut \u00e9voluer d'un mois sur l'autre en fonction des week-ends et jours f\u00e9ri\u00e9s.\\nQue devez-vous savoir sur le rejet bancaire ?\\nSi vous constatez que le pr\u00e9l\u00e8vement de votre facture RED by SFR a \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9 :\\nSi votre compte n'est pas suffisamment..."
        }, 
        {
            "text": "provisionn\u00e9 et que votre pr\u00e9l\u00e8vement automatique \u00e9choue :\\nVous devez payer des frais de rejet de 10,50\u20ac TTC. Ces frais \u00e9ventuels apparaissent dans la rubrique \"Vos services ponctuels ou occasionnels\" de votre facture.\\nUn email vous avertit qu'une nouvelle tentative de pr\u00e9l\u00e8vement aura lieu sous 10..."
        }, 
        {
            "text": "jours.\\nSi votre pr\u00e9l\u00e8vement a \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9 pour une autre raison, contactez votre banque pour conna\u00eetre le motif du rejet et r\u00e9gulariser la situation si n\u00e9cessaire.\\nLe pr\u00e9l\u00e8vement sera automatiquement reconduit aupr\u00e8s de votre banque entre 2 semaines et 45 jours apr\u00e8s le premier rejet.\\nA tout moment,..."
        }, 
        {
            "text": "vous avez la possibilit\u00e9 de r\u00e9gler vos factures par carte bancaire sur votre Espace Client. Pour cela, cliquez sur le lien suivant :\\nR\u00e9gler votre facture en ligne (cliquez ci-dessous)\\nSi vous constatez que votre r\u00e8glement par ch\u00e8que a \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9 :\\nNous vous invitons \u00e0 utiliser un autre mode de...", 
            "button": [
                "R\u00e9gler votre facture en ligne"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "paiement que le paiement par ch\u00e8que. Vous pouvez, par exemple, r\u00e9gler votre facture par carte bancaire sur votre Espace Client, \u00e0 la rubrique \"Factures & Paiements\" ou par t\u00e9l\u00e9phone au 963.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nPour en savoir plus sur les frais de rejet bancaire factur\u00e9s...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "par SFR :\\nSelon les conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente, si un paiement \u00e9mis au profit de SFR n'est pas honor\u00e9, les frais li\u00e9s \u00e0 l'impay\u00e9 vous sont factur\u00e9s : frais de rejet de ch\u00e8que impay\u00e9 ou de pr\u00e9l\u00e8vement automatique... Ceci est effectu\u00e9 dans le respect de l'article 32 de la loi du 9 juillet 1991. Ces..."
        }, 
        {
            "text": "frais sont ensuite factur\u00e9s par votre banque \u00e0 SFR suite au rejet.\\nVous constatez, apr\u00e8s avoir contact\u00e9 votre banque, que des frais de rejets vous ont \u00e9t\u00e9 factur\u00e9s par SFR alors que cela ne vous para\u00eet pas justifi\u00e9 ? Vous pouvez alors nous envoyer un email \u00e0 l'aide du le formulaire disponible ici..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nEcrire au Service Client \u00e0 propos d'un probl\u00e8me de probl\u00e8me de facturation (cliquez ci-dessous)\\nVous voil\u00e0 incollable sur les modes de r\u00e8glement de votre offre RED !\\nBON \u00c0 SAVOIR\\nDepuis le 20 octobre 2013, SFR est pass\u00e9 au mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA. Vous voulez en savoir davantage sur le mandat de...", 
            "button": [
                "Ecrire au Service Client \u00e0 propos d'un probl\u00e8me de probl\u00e8me de facturation"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/contacter/formmobile/red.do"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9l\u00e8vement SFR, cliquez sur le lien ci-dessous :\\nTout savoir sur le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement (cliquez ci-dessous)\\nComment r\u00e9gulariser une facture impay\u00e9e ?\\n> Si vous voulez r\u00e9gler une facture impay\u00e9e ou rejet\u00e9e :\\nDans ce cas, le moyen le plus rapide pour r\u00e9gler vos factures en retard est le paiement...", 
            "button": [
                "Tout savoir sur le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-mandat-de-pr%C3%A9l%C3%A8vement-et-le-TIP-SEPA/ta-p/135"
            ]
        }, 
        {
            "text": "par carte bancaire :\\nsoit en appelant le 963 depuis votre mobile,\\nsoit en vous connectant sur votre Espace Client avec vos identifiants RED by SFR.\\nPayer votre facture par CB depuis votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\n> Si vous voulez r\u00e9gulariser votre situation car votre ligne est suspendue :\\nLe moyen...", 
            "button": [
                "Payer votre facture par CB depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_mob-regler"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le plus rapide de r\u00e9gler vos factures impay\u00e9es, et donc de r\u00e9activer votre ligne, est le paiement par carte bancaire. Pour cela :\\n1. Appelez le 06 1000 1963 (prix d'un appel local) ;\\n2. Suivez les instructions pour r\u00e9gler l'ensemble des factures impay\u00e9es. Vous pouvez recevoir une confirmation du paiement par..."
        }, 
        {
            "text": "SMS. Pour cela, tapez 9 quand l'option est propos\u00e9e puis vous saisissez le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone sur lequel vous souhaitez recevoir le SMS ;\\n3. Votre ligne sera r\u00e9activ\u00e9e dans un d\u00e9lai maximum de 2 heures si l'ensemble des factures en retard a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9gl\u00e9. Si jamais votre t\u00e9l\u00e9phone ne capte pas au..."
        }, 
        {
            "text": "bout de ce d\u00e9lai, \u00e9teignez-le puis red\u00e9marrez-le.\\n> Si vous pr\u00e9f\u00e9rez r\u00e9gler vos factures impay\u00e9es par ch\u00e8que/TIP :\\n1. Envoyez votre r\u00e8glement \u00e0 l'adresse suivante : Courrier SFR Mobile - TSA 73917 - 62978 Arras Cedex 9\\n2. Au dos du ch\u00e8que, indiquez votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone et de contrat ;\\n3. Votre..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9gularisation sera effective dans un d\u00e9lai de 5 jours ouvr\u00e9s.\\n> Si vous voulez payer une avance sur facture :\\nLe r\u00e8glement d'une avance sur facture s'effectue uniquement par carte bancaire en contactant le Service Client par email.\\nContacter le Service Client par email (cliquez ci-dessous)\\n> Si vous avez...", 
            "button": [
                "Contacter le Service Client par email"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t3s3ss5"
            ]
        }, 
        {
            "text": "re\u00e7u un 1er courrier de relance :\\nLe premier courrier est \u00e9mis lorsque le r\u00e8glement d\u00fb n'est pas enregistr\u00e9 avant la date d'\u00e9ch\u00e9ance figurant sur votre facture.\\nNous vous conseillons donc de r\u00e9gler au plus vite votre facture afin d'\u00e9viter toute coupure de service.\\nPour cela, 3 moyens sont \u00e0 votre..."
        }, 
        {
            "text": "disposition :\\nLe paiement en ligne par carte bancaire :\\nPour cela, connectez-vous \u00e0 votre Espace Client :\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nLe paiement s\u00e9curis\u00e9 par t\u00e9l\u00e9phone :\\nVous appelez le 0 805 701 801 (prix d'un appel local depuis un poste fixe en France m\u00e9tropolitaine).\\nLe...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "paiement est imm\u00e9diat et s'effectue par carte bancaire.\\nL'envoi d'un ch\u00e8que ou d'un TIP :\\nVous notez, au dos de votre ch\u00e8que, le num\u00e9ro de la facture concern\u00e9e ainsi que votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone fixe et r\u00e9f\u00e9rence client.\\nVous postez votre ch\u00e8que ou TIP \u00e0 l'adresse suivante :\\nRED box et fixe\\nService..."
        }, 
        {
            "text": "Encaissement Ech\u00e9anciers\\nTSA 80002\\n41901 Blois Cedex 9.\\nLes d\u00e9lais postaux et de traitement du ch\u00e8que ou TIP repoussent la date \u00e0 laquelle votre r\u00e8glement sera pris en compte. Nous vous conseillons de privil\u00e9gier les autres moyens de paiement.\\nSi vous recevez une lettre de relance peu de temps apr\u00e8s avoir..."
        }, 
        {
            "text": "post\u00e9 votre r\u00e8glement, n\u2019en tenez pas compte. Les courriers se seront probablement crois\u00e9s.\\n> Si vous avez re\u00e7u un 2\u00e8me courrier de relance :\\nLe deuxi\u00e8me courrier \u00e9quivaut \u00e0 une mise en demeure. Votre offre et les services internet et/ou de t\u00e9l\u00e9phonie fixe associ\u00e9s et de t\u00e9l\u00e9vision vont \u00eatre..."
        }, 
        {
            "text": "suspendus*.\\nPour r\u00e9gulariser votre situation, appelez le serveur vocal s\u00e9curis\u00e9 de paiement au 0 805 701 801 (prix d'un appel local depuis un poste fixe en France m\u00e9tropolitaine). Le r\u00e8glement s\u2019effectue par carte bancaire.\\nUne fois que votre r\u00e8glement a \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9, votre offre sera r\u00e9activ\u00e9e dans..."
        }, 
        {
            "text": "un d\u00e9lai de 48 heures. Vous devez \u00e9teindre et red\u00e9marrer votre box ou modem pour acc\u00e9der \u00e0 nouveau \u00e0 Internet et \u00e0 vos services.\\nL'utilisation du serveur vocal de paiement s\u00e9curis\u00e9 n\u00e9cessite :\\nLa communication du num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone du domicile concern\u00e9 par la suspension de services,\\nL'utilisation..."
        }, 
        {
            "text": "d'une carte bancaire.\\n* En cas de d\u00e9faut de paiement et suite \u00e0 la seconde relance, la connexion Internet est suspendue sauf l'acc\u00e8s \u00e0 votre Espace Client, rubrique \"Conso & Factures\".\\nPour le service de t\u00e9l\u00e9phonie, une restriction est appliqu\u00e9e \u00e0 toutes les communications \u00e9mises \u00e0 l'exception des..."
        }, 
        {
            "text": "num\u00e9ros d'urgence.\\nPour le service de t\u00e9l\u00e9vision, le(s) bouquets et achats de VOD sont suspendus. Si vous \u00eates abonn\u00e9 Canal +, vous conservez l'acc\u00e8s aux bouquets ou cha\u00eenes de l'univers Canal +.\\n> Si vous ne r\u00e9gularisez pas votre situation suite aux 2 courriers de relance et qu'une proc\u00e9dure de..."
        }, 
        {
            "text": "contentieux est mise en place :\\nSi nous n'avons toujours pas enregistr\u00e9 le r\u00e8glement des impay\u00e9s apr\u00e8s l'envoi des 2 courriers de relance, votre dossier est transmis \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 externe de recouvrement. C'est aupr\u00e8s de cette soci\u00e9t\u00e9 qu'il vous appartient d\u00e9sormais de r\u00e9gler votre dette. Vous trouverez..."
        }, 
        {
            "text": "ses coordonn\u00e9es sur le courrier que la soci\u00e9t\u00e9 de recouvrement vous a envoy\u00e9.\\nAttention, lors de la r\u00e9siliation du compte, sont factur\u00e9s en plus :\\nLes frais de r\u00e9siliation de la ligne fixe,\\nLes \u00e9quipements non retourn\u00e9s.\\nVous connaissez d\u00e9sormais les d\u00e9marches \u00e0 effectuer pour r\u00e9gler vos impay\u00e9s et..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9viter la suspension de vos services RED by SFR.\\nPour emp\u00eacher tout oubli ou retard de r\u00e8glement, nous vous recommandons d'opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique comme mode de paiement.\\nQu'est ce que l'avance sur facture et comment la r\u00e9gler ?\\nL\u2019avance sur facture est un montant qui peut \u00eatre demand\u00e9 par..."
        }, 
        {
            "text": "RED by SFR en cas de survenance des certains \u00e9v\u00e8nements apr\u00e8s la souscription du contrat :\\nlorsque le nombre total de contrats d\u2019abonnement souscrits est sup\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 deux pour un particulier ou une soci\u00e9t\u00e9\\nen cas d\u2019incidents de paiement en cours au titre des contrats d\u2019abonnement que vous..."
        }, 
        {
            "text": "avez pass\u00e9s avec RED by SFR\\nquand le montant de vos communications exc\u00e8de 45\u20ac TTC sur 24 heures cons\u00e9cutives (ce montant pouvant \u00eatre r\u00e9duit \u00e0 20\u20ac TTC pour les abonn\u00e9s ayant souscrit leur ligne depuis moins de 9 mois)\\nlorsque le montant de l\u2019encours hors et/ou au-del\u00e0 du forfait ou depuis la..."
        }, 
        {
            "text": "derni\u00e8re facture exc\u00e8de 50\u20ac TTC\\nLe montant de l\u2019avance sur facture appliqu\u00e9 est celui qui figure dans \u00ab les Tarifs des forfaits RED by SFR \u00bb en vigueur \u00e0 la date de souscription.\\nPour plus d\u2019informations au sujet de l\u2019avance sur facture, consultez l\u2019article 4 des Conditions G\u00e9n\u00e9rales d'Abonnement..."
        }, 
        {
            "text": ": https://static.s-sfr.fr/media/conditionsgeneralesabonnement.pdf. (cliquez ci-dessous)\\nPour r\u00e9gler votre avance sur facture, rendez-vous sur votre Espace Client, rubrique Factures & Paiements > Payer vos factures.\\nComment suivre le r\u00e8glement de vos factures depuis votre Espace Client ?\\nEnvie de visualiser...", 
            "button": [
                "https://static.s-sfr.fr/media/conditionsgeneralesabonnement.pdf."
            ], 
            "link": [
                "https://static.s-sfr.fr/media/conditionsgeneralesabonnement.pdf."
            ]
        }, 
        {
            "text": "et de suivre l'ensemble des r\u00e8glements de vos derni\u00e8res factures directement sur Internet ? C'est possible gr\u00e2ce \u00e0 votre Espace Client. D\u00e9couvrez comment vous y prendre...\\nConsulter vos factures et vos derniers r\u00e8glements\\n1. Connectez-vous \u00e0 votre Espace Client \u00e0 l'aide de votre identifiant RED by SFR et..."
        }, 
        {
            "text": "de votre mot de passe.\\n2. Cliquez sur \"Conso & Factures\" ;\\n3. Cliquez sur \"Payer vos factures\" ;\\nAcc\u00e9der directement aux r\u00e8glements (cliquez ci-dessous)\\nLes r\u00e8glements sont visibles 48 heures apr\u00e8s leur r\u00e9ception.\\nLa rubrique \"Vos derniers r\u00e8glements\" vous permet de suivre l'\u00e9tat de vos paiements sur...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der directement aux r\u00e8glements"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vos derni\u00e8res factures.\\nQue faire en cas de perte de l'acc\u00e8s \u00e0 Internet suite \u00e0 un retard de paiement ?\\nVous venez de r\u00e9gler votre facture mais un message vous demande d\u2019effectuer votre r\u00e8glement et vous emp\u00eache d'acc\u00e9der \u00e0 Internet. Soyez rassur\u00e9, nous n'allons pas vous laisser dans cette situation..."
        }, 
        {
            "text": "plus longtemps !\\nPatientez... Pas plus de 48 heures\\nIl faut compter 48 heures maximum apr\u00e8s l'enregistrement de votre paiement pour que les services ADSL, de t\u00e9l\u00e9phonie et TV suspendus soient r\u00e9activ\u00e9s.\\nRed\u00e9marrez votre box\\nUne fois votre paiement enregistr\u00e9, il vous suffit de red\u00e9marrer votre box ou..."
        }, 
        {
            "text": "modem pour acc\u00e9der \u00e0 nouveau \u00e0 Internet et \u00e0 vos services.\\nRed\u00e9marrez votre box ou modem en la d\u00e9branchant et la rebranchant afin de relancer une nouvelle authentification de votre \u00e9quipement sur le r\u00e9seau.\\nSi cette manipulation ne vous permet toujours pas d'acc\u00e9der \u00e0 Internet, il est possible que votre..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e8glement n\u2019ait pas encore \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9. Dans ce cas, nous vous invitons \u00e0 patienter puis \u00e0 renouveler ult\u00e9rieurement le red\u00e9marrage de votre \u00e9quipement.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-communiquer-depuis-l-\u00e9tranger-avec-les-offres-RED-by-SFR/ta-p/82": [
        {
            "text": "Comment communiquer depuis l'\u00e9tranger avec les offres RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous partez \u00e0 l'\u00e9tranger et vous voulez passer des appels ? Envoyer des SMS/MMS ? Surfer sur Internet ? Suivre votre consommation ?\\nVous trouverez, dans cette rubrique, toutes les informations dont vous avez besoin pour profiter au mieux, depuis l'\u00e9tranger, de votre forfait RED by SFR.\\nAvant le d\u00e9part : ce que..."
        }, 
        {
            "text": "vous devez faire et v\u00e9rifier\\nLes communications vers et depuis l'\u00e9tranger ne sont pas disponibles avec les offres RED avec option de blocage.\\nConsultez les options incluses dans votre forfait\\nPour communiquer depuis l'\u00e9tranger, assurez-vous que votre option \u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger \u00bb..."
        }, 
        {
            "text": "(ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e (option gratuite).\\nSelon votre forfait, vous avez la possibilit\u00e9 de profiter gratuitement des appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis plusieurs destinations \u00e0 l'\u00e9tranger. Les clients forfait RED bloqu\u00e9 ou avec option de blocage ne peuvent pas communiquer..."
        }, 
        {
            "text": "depuis l\u2019\u00e9tranger.\\nConsulter vos options sur votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nConsultez la liste des couvertures r\u00e9seaux RED\\nEn tant que client forfait RED sans option de blocage, vous avez acc\u00e8s aux r\u00e9seaux de plus de 278 pays.\\nConsulter la liste des pays partenaires GPRS/EDGE/3G/3G+/4G...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client", 
                "Consulter la liste des pays partenaires GPRS/EDGE/3G/3G+/4G"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre", 
                "http://docs.sfr.fr/guide/pays-et-destinations.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous)\\n4. Choisissez une offre adapt\u00e9e \u00e0 votre besoin et \u00e0 votre destination pendant la dur\u00e9e de votre s\u00e9jour.\\nBesoin de dire que vous \u00eates bien arriv\u00e9 ? D\u00e9couvrez nos tarifs au compteur SFR Voyage.\\nBesoin d'offres compl\u00e8tes pour appeler, envoyer des SMS, surfer sur Internet pendant votre..."
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9jour ? D\u00e9couvrez nos Packs S\u00e9jours.\\nPour choisir une offre adapt\u00e9e rendez-vous sur votre client (cliquez ci-dessous)\\nLien utile pour partir serein :\\nPour consulter la fiche tarifaire REDbySFR: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nLes offres et les tarifs RED by SFR depuis l'\u00e9tranger\\nPour communiquer...", 
            "button": [
                "Pour choisir une offre adapt\u00e9e rendez-vous sur votre client", 
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/cas/login?service=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Faccueil%2Fj_spring_cas_security_check&theme=espaceclientred", 
                "https://static.s-sfr.fr/media/redbysfr_brochure-tarifaire.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "depuis l'\u00e9tranger, RED by SFR met \u00e0 votre disposition plusieurs offres et options.\\n\u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger \u00bb (ou SFR Monde ou Compteur International)\\nCette option vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier de tarifs au compteur pour vos appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis l'\u00e9tranger. Pour..."
        }, 
        {
            "text": "toute souscription \u00e0 un forfait RED depuis le 26/04/2016, l'option SFR Voyage - Communiquer depuis l'\u00e9tranger est incluse dans votre offre (hors RED 3h) et elle est r\u00e9siliable gratuitement dans votre espace client.\\nConsulter les tarifs \u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l'\u00e9tranger \u00bb\\nLes options RED by SFR..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 l\u2019international :\\nLa version Travel : pour communiquer en illimit\u00e9 gratuitement pendant 15 jours par an depuis l\u2019Europe et les DOM.\\nLes SMS Illimit\u00e9s vers et depuis l\u2019Europe et les DOM\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLes Packs S\u00e9jour pour un usage...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/?casforcetheme=espaceclientred"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ponctuel\\nProfitez d'offres compl\u00e8tes : appels, SMS et Internet mobile depuis de nombreuses destinations tout en ma\u00eetrisant votre budget. Valable pour une dur\u00e9e de 7 jours.\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLes forfaits pour un usage r\u00e9gulier\\nRED propose des forfaits...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/?casforcetheme=espaceclientred"
            ]
        }, 
        {
            "text": "incluant les appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis plusieurs destinations \u00e0\\nl'\u00e9tranger.\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nCommuniquer et surfer sur Internet depuis l'\u00e9tranger\\nPour rappel :\\n- Si vous venez d'activer votre ligne, les communications depuis...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/?casforcetheme=espaceclientred"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9tranger seront possibles 7 \u00e0 15 jours apr\u00e8s l'activation.\\n- Les communications vers et depuis l'\u00e9tranger ne sont pas disponibles avec les offres RED avec option de blocage.\\nAppeler un correspondant depuis l'\u00e9tranger :\\n- Vers la France, composez le pr\u00e9fixe 00 33 ou le +33 suivi du num\u00e9ro sans le 0 ;\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "Vers un autre pays, composez le + ou le 00 suivi du pr\u00e9fixe du pays.\\nDans le pays visit\u00e9, si vous souhaitez appeler un num\u00e9ro local, composez simplement son num\u00e9ro sans pr\u00e9fixe.\\nConsulter la liste des pr\u00e9fixes par pays  (cliquez ci-dessous)\\nEnvoyer des SMS/MMS depuis l\u2019\u00e9tranger :\\nEnvoyer un SMS ne...", 
            "button": [
                "Consulter la liste des pr\u00e9fixes par pays"
            ], 
            "link": [
                "http://docs.sfr.fr/guide/liste_prefixes_pays.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "n\u00e9cessite aucune manipulation particuli\u00e8re.\\nEnvoyer ou recevoir un MMS depuis l'\u00e9tranger peut entra\u00eener la facturation d'une session Internet mobile en suppl\u00e9ment du prix du MMS.\\nConsulter votre r\u00e9pondeur depuis l'\u00e9tranger :\\nComposez le 123 depuis votre mobile (comme en France).\\nSi le 123 ne fonctionne..."
        }, 
        {
            "text": "pas, composez le +33 6 1200 0123 depuis un mobile ou un t\u00e9l\u00e9phone fixe, puis laissez-vous guider.\\nNB : pensez \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer le code secret de votre r\u00e9pondeur avant de partir. Pour cela :\\n- Composez le \"123\" depuis votre mobile ;\\n- Rendez-vous sur \"G\u00e9rez vos options personnelles\" en appuyant sur la touche 3..."
        }, 
        {
            "text": ";\\n- Rendez-vous sur \"Modifier votre code secret\" puis appuyez sur la touche 2 pour r\u00e9cup\u00e9rer votre code secret.\\nVous pouvez \u00e9galement utiliser la \"Messagerie Vocale Visuelle\" ou \"SFR R\u00e9pondeur Visuel\" / \"SFR R\u00e9pondeur +\" (prix d'un appel vers la France en fonction de la zone d'\u00e9mission de l'appel et de..."
        }, 
        {
            "text": "l'option d\u00e9tenue).\\nAttention : depuis l'\u00e9tranger, l'utilisation de la \"Messagerie Vocale Visuelle\" ou de \"SFR R\u00e9pondeur Visuel\" / \"SFR R\u00e9pondeur+\" entra\u00eene la facturation d'une session Internet mobile.\\nSurfer depuis l'\u00e9tranger :\\nPour param\u00e9trer l'acc\u00e8s \u00e0 Internet mobile depuis l'\u00e9tranger, vous pouvez..."
        }, 
        {
            "text": "consulter le manuel d'utilisation de votre mobile.\\nSur certains mobiles, qui \u00e9changent de fa\u00e7on permanente des donn\u00e9es avec le r\u00e9seau cellulaire, la consultation et l'\u00e9change de donn\u00e9es sont d\u00e9sactiv\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger afin de vous \u00e9viter tout d\u00e9passement important de votre forfait.\\nParam\u00e9trer votre..."
        }, 
        {
            "text": "mobile pour acc\u00e9der \u00e0 Internet depuis l'\u00e9tranger  (cliquez ci-dessous)\\nSuivre votre consommation depuis l'\u00e9tranger\\nVous pouvez suivre votre consommation appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis l'\u00e9tranger :\\nEn appelant le 950 depuis votre mobile (prix d'un appel vers la France selon votre zone...", 
            "button": [
                "\u009dParam\u00e9trer votre mobile pour acc\u00e9der \u00e0 Internet depuis l'\u00e9tranger"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/accueil-red/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'\u00e9mission et votre option)\\nEn vous connectant \u00e0 l'Info Conso accessible depuis l'application RED & Moi ou depuis votre Espace Client.\\nAttention : lorsque vous \u00eates \u00e0 l'\u00e9tranger, il peut y avoir un d\u00e9calage de 48 \u00e0 72 heures entre votre\\nconsommation r\u00e9elle et celle de l'Info Conso pour vos usages..."
        }, 
        {
            "text": "voix/SMS.\\nPour ma\u00eetriser votre consommation depuis l'\u00e9tranger :\\nVous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier gratuitement de l'option \"Suivi Conso Internet International\" qui vous alerte de votre\\nconsommation Internet mobile en temps r\u00e9el dans le monde. D\u00e8s que votre consommation Internet mobile atteint le seuil de 60\u20ac,..."
        }, 
        {
            "text": "l'option bloque votre consommation. Pour d\u00e9bloquer votre connexion Internet mobile, un simple SMS suffit.\\nPour l'activer, rendez-vous sur votre Espace Client.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nCombien sont factur\u00e9s les appels vers et depuis l'international?\\nConsultez les tarifs des...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/mon-espace-client/?casforcetheme=espaceclientred"
            ]
        }, 
        {
            "text": "appels vers l'\u00e9tranger: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nConsulter les tarifs des communications \u00e9mises ou re\u00e7ues depuis la zone Eurotarif et les DOM: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nConsultez les tarifs des communications hors Zone Eurotarif: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nCommuniquer depuis...", 
            "button": [
                "Cliquer ici", 
                "Cliquer ici", 
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://static.s-sfr.fr/media/fisforfaitsredillimits.pdf", 
                "https://www.red-by-sfr.fr/reglementation/2016/", 
                "https://static.s-sfr.fr/media/redbysfr_brochure-tarifaire.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9tranger : les num\u00e9ros utiles\\nAppeler un num\u00e9ro d'urgence \u00e0 l'\u00e9tranger :\\nComposez simplement le 112 depuis votre mobile (appel gratuit). Vous serez mis en relation avec les urgences du pays o\u00f9 vous vous trouvez.\\nAux Etats-Unis, le num\u00e9ro des urgences est le 911.\\nConsulter vos tarifs de base \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9tranger :\\nAppeler gratuitement le 914 ou le +336 1000 1914 pour conna\u00eetre vos options et vos tarifs de base.\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation de SFR Voyage\\nJe souhaite communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger, que dois-je faire ?\\nVous devez vous assurer que l\u2019une de ces options gratuites est..."
        }, 
        {
            "text": "activ\u00e9e sur votre ligne mobile : SFR Voyage ou SFR Monde ou Compteur International. Vous pourrez appeler, envoyer des SMS, des MMS et vous connecter sur internet mobile (hors clients RED bloqu\u00e9 ou avec option de blocage).\\nConsultez vos options sur votre Espace Client: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nPour...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/?casforcetheme=espaceclientred"
            ]
        }, 
        {
            "text": "toute souscription \u00e0 un forfait RED depuis le 26/04/2016, l'option SFR Voyage - Communiquer depuis l'\u00e9tranger est incluse gratuitement dans votre offre (hors RED 3h) et elle est r\u00e9siliable gratuitement dans votre espace client.\\nComment suis-je factur\u00e9 depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nVous \u00eates factur\u00e9 \u00e0 l'usage,..."
        }, 
        {
            "text": "selon la zone g\u00e9ographique. Les tarifs des minutes/SMS/MMS/Mo sont diff\u00e9rents selon l'option d\u00e9tenue et les zones g\u00e9ographiques o\u00f9 vous vous trouvez.\\nConsultez les tarifs depuis l'\u00e9tranger: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation des packs s\u00e9jour\\nQu\u2019est-ce...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/sfr-et-moi/vos-services-sfr/international/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "qu\u2019un Pack S\u00e9jour Voix + SMS + Internet ?\\nLes Packs S\u00e9jour vous permettent de b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux pendant 7 jours pour vos Appels, vos SMS et vos connexions internet mobile tout en ma\u00eetrisant votre budget, depuis de nombreuses destinations. Vous pouvez en profiter depuis l\u2019Europe/ DOM, les USA,..."
        }, 
        {
            "text": "les Am\u00e9riques, l\u2019Afrique, l\u2019Asie/ Oc\u00e9anie, le Moyen-Orient et l\u2019Europe de l\u2019Est.\\nQuelles sont les destinations disponibles dans les Packs S\u00e9jour ?\\nLes Packs S\u00e9jour vous permettent d\u2019appeler, d\u2019envoyer des SMS et de surfer sur internet \u00e0 un prix avantageux depuis les destinations suivantes :\\nPacks..."
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9jour Europe/ DOM\\nPacks S\u00e9jour USA\\nPacks S\u00e9jour Am\u00e9riques\\nPacks S\u00e9jour Afrique\\nPacks S\u00e9jour Moyen-Orient\\nPacks S\u00e9jour Asie/ Oc\u00e9anie\\nPack S\u00e9jour Europe de l\u2019Est\\nQuels sont les pays inclus dans chaque Pack ? cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nPuis-je souscrire \u00e0 un Pack S\u00e9jour ?\\nTous les...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/sfr-et-moi/vos-services-sfr/international/?vue=P"
            ]
        }, 
        {
            "text": "clients forfaits RED sans option de blocage peuvent y souscrire.\\nCes options sont incompatibles avec les forfaits RED bloqu\u00e9 ou avec option de blocage.\\nComment puis-je souscrire aux Packs S\u00e9jour ?\\nVous pouvez profiter de la souscription imm\u00e9diate pour un usage d\u00e8s le jour m\u00eame ou de la souscription..."
        }, 
        {
            "text": "diff\u00e9r\u00e9e pour pr\u00e9parer au mieux votre voyage. Vous avez juste \u00e0 choisir la date d\u2019activation de votre Pack S\u00e9jour. Vous recevrez une confirmation par SMS et pourrez en profiter d\u00e8s votre arriv\u00e9e.\\nsur votre Espace Client, rubrique \"Offres et Options\"\\ndepuis l'application \"RED & Moi\"\\npar SMS \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019arriv\u00e9e dans le pays\\nsur le site RED International\\nPour souscrire \u00e0 l'un des packs connectez vous \u00e0 votre Espace Client: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nPuis-je cumuler deux Packs S\u00e9jour identiques ?\\nNon, il n\u2019est pas possible de cumuler des Packs S\u00e9jour identiques sur une m\u00eame p\u00e9riode. Il faut...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/?casforcetheme=espaceclientred"
            ]
        }, 
        {
            "text": "avoir \u00e9puis\u00e9 tous ses usages ou attendre la fin des 7 jours de validit\u00e9 du pack pour pouvoir souscrire \u00e0 un nouveau Pack S\u00e9jour.\\nPuis-je cumuler deux Packs S\u00e9jour diff\u00e9rents ?\\nOui, pour 2 zones diff\u00e9rentes, en fonction des zones choisies.\\nLes Packs S\u00e9jour Europe/ DOM sont compatibles avec tous les autres..."
        }, 
        {
            "text": "packs des autres zones.\\nLes Packs S\u00e9jour USA sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Am\u00e9riques.\\nLes Packs S\u00e9jour Am\u00e9riques sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et USA.\\nLes Packs S\u00e9jour Asie/ Oc\u00e9anie sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour..."
        }, 
        {
            "text": "Europe/ DOM, Moyen-Orient et Europe de l'Est.\\nLes Packs S\u00e9jour Moyen-Orient sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Asie/ Oc\u00e9anie.\\nLe Pack S\u00e9jour Europe de l'Est est compatible avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Asie/ Oc\u00e9anie.\\nComment est factur\u00e9e ma consommation si j'\u00e9puise mon..."
        }, 
        {
            "text": "Pack S\u00e9jour ?\\nD\u00e8s l'\u00e9puisement de votre Pack S\u00e9jour, vous \u00eates factur\u00e9 au tarif en vigueur, selon votre offre\\nSi j'ai \u00e9puis\u00e9 mon solde Internet mobile inclus dans mon Pack S\u00e9jour, puis-je quand m\u00eame utiliser mes autres usages appels/SMS restants et continuer \u00e0 surfer sur Internet mobile ?\\nOui, vous..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez utiliser les autres usages appels ou SMS sans \u00eatre factur\u00e9 en hors forfait car il vous reste du cr\u00e9dit de communication dans votre pack.\\nEn revanche, vous serez factur\u00e9 en hors forfait pour vos usages Internet mobile.\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation des forfaits RED version Travel..."
        }, 
        {
            "text": "depuis l\u2019\u00e9tranger\\nSi vous d\u00e9tenez un forfait RED avec la version Travel, voici les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions pour utiliser au mieux votre offre\\nPendant combien de temps sont valables les 15 jours d\u2019usage depuis l\u2019\u00e9tranger de mon forfait ?\\nLes 15 jours sont valables pendant 1 an, \u00e0 compter de la date de..."
        }, 
        {
            "text": "souscription de votre forfait. Si vous avez chang\u00e9 d\u2019offre, c'est la date de prise en compte de votre nouvelle offre qui compte.\\nComment se d\u00e9comptent les jours d'usage depuis les zones incluses dans mon forfait ?\\nLe premier usage de la journ\u00e9e d\u00e9clenche le d\u00e9compte d'un jour. Tous les usages de la journ\u00e9e..."
        }, 
        {
            "text": "seront alors compris dans ce jour d\u00e9compt\u00e9, jusqu'\u00e0 minuit, heure locale. Plusieurs usages dans la m\u00eame journ\u00e9e ne d\u00e9comptent qu'un seul jour.\\nQuels sont les usages qui d\u00e9comptent un jour ?\\nLes jours se d\u00e9comptent d\u00e8s que vous \u00eates dans une zone incluse dans votre forfait, en utilisant :\\n- un appel..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9mis (2h maximum par appel, puis factur\u00e9 hors forfait aux conditions SFR Voyage)\\n- et/ou un appel re\u00e7u (2h maximum par appel, puis factur\u00e9 hors forfait aux conditions SFR Voyage)\\n- et/ou un SMS \u00e9mis\\n- et/ou un MMS \u00e9mis / MMS re\u00e7u\\n- et/ou la consommation Internet mobile.\\nLa r\u00e9ception d'un SMS ne..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9clenche pas de jour.\\nQuand je surfe sur Internet depuis une zone incluse dans mon forfait, vais-je payer du hors forfait ?\\nVous piochez dans vos Go mensuels inclus dans votre forfait lorsque vous surfez sur Internet mobile, depuis une zone incluse dans votre forfait. Votre session Internet est donc gratuite,..."
        }, 
        {
            "text": "dans la limite de vos usages et de vos jours inclus dans votre forfait.\\nTous les mois, vos Go nationaux se remettent \u00e0 0 et vous pouvez ainsi utiliser Internet depuis les zones incluses dans votre forfait.\\nVous serez factur\u00e9 en hors forfait selon les tarifs SFR Voyage si :\\n- Vous avez consomm\u00e9 la totalit\u00e9 des..."
        }, 
        {
            "text": "jours inclus dans votre forfait,\\n- Vous avez consomm\u00e9 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de votre solde mensuel d\u2019Internet mobile inclus dans votre forfait.\\nComment savoir combien de jours il me reste ?\\nVous pouvez suivre votre consommation de jours en vous connectant sur votre Espace Client ou via l'application \"RED &..."
        }, 
        {
            "text": "Moi\".\\nAttention, il se peut que les consommations Voix / SMS des 72 derni\u00e8res heures ne soient pas encore prises en compte.\\nConsulter votre Espace Client: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nSi je change de forfait, est-ce que j'aurai toujours des jours d'usages inclus depuis l'\u00e9tranger ?\\nD\u00e9couvrir les...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/?casforcetheme=espaceclientred"
            ]
        }, 
        {
            "text": "forfaits RED by SFR: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLes jours d'usages depuis l\u2019\u00e9tranger qui ne sont pas utilis\u00e9s au bout d\u2019un an, peuvent-ils \u00eatre reportables l'ann\u00e9e suivante ?\\nNon, les jours d'usages depuis l\u2019\u00e9tranger ne sont pas reportables sur l'ann\u00e9e suivante. Vous devez les utiliser sur...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/?casforcetheme=espaceclientred"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'ann\u00e9e en cours, ensuite ces jours seront perdus.\\nSi je commence un appel avant minuit et le termine apr\u00e8s minuit, me sera-t-il d\u00e9compt\u00e9 1 ou 2 jours ?\\nUn seul jour sera d\u00e9compt\u00e9 tant que la communication Voix ou la session Internet mobile entam\u00e9e la veille n'a pas \u00e9t\u00e9 coup\u00e9e. Au-del\u00e0 de 2h maximum par..."
        }, 
        {
            "text": "appel, facturation hors forfait aux conditions SFR Voyage.\\nSi j'ai consomm\u00e9 la totalit\u00e9 de mes jours inclus dans mon forfait, est-ce que je pourrai continuer \u00e0 utiliser mon mobile depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nOui, mais vous serez factur\u00e9 en hors forfait selon le tarif SFR Voyage (hors Pack S\u00e9jour souscrit).\\nLes..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur les tarifs depuis l\u2019Europe et les DOM vers cette m\u00eame zone et la France m\u00e9tropolitaine\\nJ\u2019ai un forfait avec des Appels, SMS et MMS illimit\u00e9s en France m\u00e9tropolitaine, comment suis-je factur\u00e9 depuis l\u2019Europe et les DOM ?\\nVos usages sont d\u00e9compt\u00e9s de votre forfait national..."
        }, 
        {
            "text": "et en compl\u00e9ment, ces usages sont factur\u00e9s aux nouveaux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\nJe souhaite faire de l\u2019internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM, comment suis-je factur\u00e9 ?\\nL\u2019internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM est d\u00e9compt\u00e9 de vos Go/Mo inclus dans votre..."
        }, 
        {
            "text": "forfait national et factur\u00e9 en compl\u00e9ment aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\nJ\u2019ai un forfait avec 3h d\u2019appels en France m\u00e9tropolitaine, sans option de blocage, comment suis-je factur\u00e9 des appels \u00e9mis et re\u00e7us depuis l\u2019Europe et les DOM ?\\nLes appels \u00e9mis depuis l\u2019Europe..."
        }, 
        {
            "text": "et les DOM vers cette m\u00eame zone sont d\u00e9compt\u00e9s de vos 3h d\u2019appels et factur\u00e9s en compl\u00e9ment aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\nLes appels re\u00e7us depuis l\u2019Europe et les DOM sont factur\u00e9s aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\nQu\u2019est-ce que la..."
        }, 
        {
            "text": "facturation au-del\u00e0 depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nLes tarifs au-del\u00e0 s\u2019appliquent lorsque vous avez consomm\u00e9 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 d\u2019un ou plusieurs usages inclus dans votre forfait.\\nExemple : votre internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM inclus dans votre forfait est \u00e9puis\u00e9 mais vous continuez de faire des..."
        }, 
        {
            "text": "usages internet mobile depuis l\u2019Europe/DOM. Votre connexion internet sera alors factur\u00e9e au-del\u00e0 de votre forfait \u00e0 0,06\u20ac/Mo (au lieu de 0,24\u20ac/Mo valable jusqu\u2019au 14 juin 2017).\\nJ\u2019ai un forfait non bloqu\u00e9 comprenant 3h d\u2019appels en France m\u00e9tropolitaine et j\u2019ai consomm\u00e9 ces 3h d\u2019appels. Comment..."
        }, 
        {
            "text": "vais-je \u00eatre factur\u00e9 si je continue d\u2019appeler depuis l\u2019Europe et les DOM ?\\nSi vous d\u00e9passez les 3h d\u2019appels inclus dans votre forfait national, vous \u00eates factur\u00e9 au-del\u00e0 du forfait depuis l\u2019Europe et les DOM aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International). Vous pouvez souscrire \u00e0 un..."
        }, 
        {
            "text": "Pack S\u00e9jour Europe/ DOM, valable pendant 7 jours, pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM.\\nJ\u2019ai consomm\u00e9 tous les Mo/Go d\u2019internet mobile inclus dans mon forfait utilisables depuis l\u2019Europe et les DOM. Comment suis-je factur\u00e9 ?\\nSi vous..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9passez les Mo/Go inclus dans votre forfait, vous \u00eates factur\u00e9 au-del\u00e0 de votre forfait depuis l\u2019Europe et les DOM aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International). Vous pouvez souscrire aux Packs S\u00e9jour Europe/ DOM, valables pendant 7 jours, pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos..."
        }, 
        {
            "text": "Appels, SMS et Internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM.\\nComment suis-je factur\u00e9 une fois que mon Pack S\u00e9jour est \u00e9puis\u00e9 ?\\nEn souscrivant au Pack S\u00e9jour Europe/ DOM, vous profitez de 30 min + 30SMS +200Mo ou de 60min + 60SMS + 400Mo inclus pendant 7 jours. Une fois ce d\u00e9lai d\u00e9pass\u00e9 ou vos usages..."
        }, 
        {
            "text": "consomm\u00e9s, vous \u00eates factur\u00e9 aux conditions SFR Voyage (ou SFR Monde, Compteur International). Vous pouvez aussi souscrire \u00e0 nouveau \u00e0 un Pack S\u00e9jour Europe/ DOM pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile.\\nEt voil\u00e0 ! Vous savez comment communiquer, surfer sur Internet mobile..."
        }, 
        {
            "text": "et suivre votre consommation depuis l'\u00e9tranger. Vous \u00eates fin pr\u00eats pour rester en contact avec ceux que vous aimez m\u00eame loin de chez vous !\\nVous partez \u00e0 l'\u00e9tranger et vous voulez passer des appels ? Envoyer des SMS/MMS ? Surfer sur Internet ? Suivre votre consommation ?\\nVous trouverez, dans cette rubrique,..."
        }, 
        {
            "text": "toutes les informations dont vous avez besoin pour profiter au mieux, depuis l'\u00e9tranger, de votre forfait RED by SFR.\\nAvant le d\u00e9part : ce que vous devez faire et v\u00e9rifier\\nLes communications vers et depuis l'\u00e9tranger ne sont pas disponibles avec les offres RED avec option de blocage.\\nConsultez les options..."
        }, 
        {
            "text": "incluses dans votre forfait\\nPour communiquer depuis l'\u00e9tranger, assurez-vous que votre option \u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger \u00bb (ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e (option gratuite).\\nSelon votre forfait, vous avez la possibilit\u00e9 de profiter gratuitement des appels, SMS/MMS..."
        }, 
        {
            "text": "et Internet mobile depuis plusieurs destinations \u00e0 l'\u00e9tranger. Les clients forfait RED bloqu\u00e9 ou avec option de blocage ne peuvent pas communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger.\\nConsulter vos options sur votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nConsultez la liste des couvertures r\u00e9seaux RED\\nEn tant que client...", 
            "button": [
                "Consulter vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "forfait RED sans option de blocage, vous avez acc\u00e8s aux r\u00e9seaux de plus de 278 pays.\\nConsulter la liste des pays partenaires GPRS/EDGE/3G/3G+/4G (cliquez ci-dessous)\\n4. Choisissez une offre adapt\u00e9e \u00e0 votre besoin et \u00e0 votre destination pendant la dur\u00e9e de votre s\u00e9jour.\\nBesoin de dire que vous \u00eates bien...", 
            "button": [
                "Consulter la liste des pays partenaires GPRS/EDGE/3G/3G+/4G"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "arriv\u00e9 ? D\u00e9couvrez nos tarifs au compteur SFR Voyage.\\nBesoin d'offres compl\u00e8tes pour appeler, envoyer des SMS, surfer sur Internet pendant votre s\u00e9jour ? D\u00e9couvrez nos Packs S\u00e9jours.\\nPour choisir une offre adapt\u00e9e rendez-vous sur votre client (cliquez ci-dessous)\\nLien utile pour partir serein :\\nPour...", 
            "button": [
                "Pour choisir une offre adapt\u00e9e rendez-vous sur votre client"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "consulter la fiche tarifaire REDbySFR: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nLes offres et les tarifs RED by SFR depuis l'\u00e9tranger\\nPour communiquer depuis l'\u00e9tranger, RED by SFR met \u00e0 votre disposition plusieurs offres et options.\\n\u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger \u00bb (ou SFR Monde ou Compteur...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "International)\\nCette option vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier de tarifs au compteur pour vos appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis l'\u00e9tranger. Pour toute souscription \u00e0 un forfait RED depuis le 26/04/2016, l'option SFR Voyage - Communiquer depuis l'\u00e9tranger est incluse dans votre offre (hors RED 3h) et elle est..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9siliable gratuitement dans votre espace client.\\nConsulter les tarifs \u00ab SFR Voyage \u2013 Communiquer depuis l'\u00e9tranger \u00bb\\nLes options RED by SFR \u00e0 l\u2019international :\\nLa version Travel : pour communiquer en illimit\u00e9 gratuitement pendant 15 jours par an depuis l\u2019Europe et les DOM.\\nLes SMS Illimit\u00e9s vers et..."
        }, 
        {
            "text": "depuis l\u2019Europe et les DOM\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLes Packs S\u00e9jour pour un usage ponctuel\\nProfitez d'offres compl\u00e8tes : appels, SMS et Internet mobile depuis de nombreuses destinations tout en ma\u00eetrisant votre budget. Valable pour une dur\u00e9e de 7 jours.\\n>...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLes forfaits pour un usage r\u00e9gulier\\nRED propose des forfaits incluant les appels, SMS/MMS et Internet mobile depuis plusieurs destinations \u00e0\\nl'\u00e9tranger.\\n> Pour les d\u00e9couvrir et y souscrire : cliquez ici (cliquez...", 
            "button": [
                "cliquez ici", 
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nCommuniquer et surfer sur Internet depuis l'\u00e9tranger\\nPour rappel :\\n- Si vous venez d'activer votre ligne, les communications depuis l'\u00e9tranger seront possibles 7 \u00e0 15 jours apr\u00e8s l'activation.\\n- Les communications vers et depuis l'\u00e9tranger ne sont pas disponibles avec les offres RED avec option..."
        }, 
        {
            "text": "de blocage.\\nAppeler un correspondant depuis l'\u00e9tranger :\\n- Vers la France, composez le pr\u00e9fixe 00 33 ou le +33 suivi du num\u00e9ro sans le 0 ;\\n- Vers un autre pays, composez le + ou le 00 suivi du pr\u00e9fixe du pays.\\nDans le pays visit\u00e9, si vous souhaitez appeler un num\u00e9ro local, composez simplement son num\u00e9ro..."
        }, 
        {
            "text": "sans pr\u00e9fixe.\\nConsulter la liste des pr\u00e9fixes par pays  (cliquez ci-dessous)\\nEnvoyer des SMS/MMS depuis l\u2019\u00e9tranger :\\nEnvoyer un SMS ne n\u00e9cessite aucune manipulation particuli\u00e8re.\\nEnvoyer ou recevoir un MMS depuis l'\u00e9tranger peut entra\u00eener la facturation d'une session Internet mobile en suppl\u00e9ment du...", 
            "button": [
                "Consulter la liste des pr\u00e9fixes par pays"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "prix du MMS.\\nConsulter votre r\u00e9pondeur depuis l'\u00e9tranger :\\nComposez le 123 depuis votre mobile (comme en France).\\nSi le 123 ne fonctionne pas, composez le +33 6 1200 0123 depuis un mobile ou un t\u00e9l\u00e9phone fixe, puis laissez-vous guider.\\nNB : pensez \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer le code secret de votre r\u00e9pondeur avant de..."
        }, 
        {
            "text": "partir. Pour cela :\\n- Composez le \"123\" depuis votre mobile ;\\n- Rendez-vous sur \"G\u00e9rez vos options personnelles\" en appuyant sur la touche 3 ;\\n- Rendez-vous sur \"Modifier votre code secret\" puis appuyez sur la touche 2 pour r\u00e9cup\u00e9rer votre code secret.\\nVous pouvez \u00e9galement utiliser la \"Messagerie Vocale..."
        }, 
        {
            "text": "Visuelle\" ou \"SFR R\u00e9pondeur Visuel\" / \"SFR R\u00e9pondeur +\" (prix d'un appel vers la France en fonction de la zone d'\u00e9mission de l'appel et de l'option d\u00e9tenue).\\nAttention : depuis l'\u00e9tranger, l'utilisation de la \"Messagerie Vocale Visuelle\" ou de \"SFR R\u00e9pondeur Visuel\" / \"SFR R\u00e9pondeur+\" entra\u00eene la..."
        }, 
        {
            "text": "facturation d'une session Internet mobile.\\nSurfer depuis l'\u00e9tranger :\\nPour param\u00e9trer l'acc\u00e8s \u00e0 Internet mobile depuis l'\u00e9tranger, vous pouvez consulter le manuel d'utilisation de votre mobile.\\nSur certains mobiles, qui \u00e9changent de fa\u00e7on permanente des donn\u00e9es avec le r\u00e9seau cellulaire, la consultation..."
        }, 
        {
            "text": "et l'\u00e9change de donn\u00e9es sont d\u00e9sactiv\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger afin de vous \u00e9viter tout d\u00e9passement important de votre forfait.\\nParam\u00e9trer votre mobile pour acc\u00e9der \u00e0 Internet depuis l'\u00e9tranger  (cliquez ci-dessous)\\nSuivre votre consommation depuis l'\u00e9tranger\\nVous pouvez suivre votre consommation appels,...", 
            "button": [
                "\u009dParam\u00e9trer votre mobile pour acc\u00e9der \u00e0 Internet depuis l'\u00e9tranger"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "SMS/MMS et Internet mobile depuis l'\u00e9tranger :\\nEn appelant le 950 depuis votre mobile (prix d'un appel vers la France selon votre zone d'\u00e9mission et votre option)\\nEn vous connectant \u00e0 l'Info Conso accessible depuis l'application RED & Moi ou depuis votre Espace Client.\\nAttention : lorsque vous \u00eates \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9tranger, il peut y avoir un d\u00e9calage de 48 \u00e0 72 heures entre votre\\nconsommation r\u00e9elle et celle de l'Info Conso pour vos usages voix/SMS.\\nPour ma\u00eetriser votre consommation depuis l'\u00e9tranger :\\nVous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier gratuitement de l'option \"Suivi Conso Internet International\" qui vous alerte de..."
        }, 
        {
            "text": "votre\\nconsommation Internet mobile en temps r\u00e9el dans le monde. D\u00e8s que votre consommation Internet mobile atteint le seuil de 60\u20ac, l'option bloque votre consommation. Pour d\u00e9bloquer votre connexion Internet mobile, un simple SMS suffit.\\nPour l'activer, rendez-vous sur votre Espace Client.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre..."
        }, 
        {
            "text": "Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nCombien sont factur\u00e9s les appels vers et depuis l'international?\\nConsultez les tarifs des appels vers l'\u00e9tranger: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nConsulter les tarifs des communications \u00e9mises ou re\u00e7ues depuis la zone Eurotarif et les DOM: Cliquer ici (cliquez...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client", 
                "Cliquer ici", 
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nConsultez les tarifs des communications hors Zone Eurotarif: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nCommuniquer depuis l'\u00e9tranger : les num\u00e9ros utiles\\nAppeler un num\u00e9ro d'urgence \u00e0 l'\u00e9tranger :\\nComposez simplement le 112 depuis votre mobile (appel gratuit). Vous serez mis en relation avec les...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "urgences du pays o\u00f9 vous vous trouvez.\\nAux Etats-Unis, le num\u00e9ro des urgences est le 911.\\nConsulter vos tarifs de base \u00e0 l'\u00e9tranger :\\nAppeler gratuitement le 914 ou le +336 1000 1914 pour conna\u00eetre vos options et vos tarifs de base.\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation de SFR Voyage\\nJe souhaite..."
        }, 
        {
            "text": "communiquer depuis l\u2019\u00e9tranger, que dois-je faire ?\\nVous devez vous assurer que l\u2019une de ces options gratuites est activ\u00e9e sur votre ligne mobile : SFR Voyage ou SFR Monde ou Compteur International. Vous pourrez appeler, envoyer des SMS, des MMS et vous connecter sur internet mobile (hors clients RED bloqu\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "ou avec option de blocage).\\nConsultez vos options sur votre Espace Client: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nPour toute souscription \u00e0 un forfait RED depuis le 26/04/2016, l'option SFR Voyage - Communiquer depuis l'\u00e9tranger est incluse gratuitement dans votre offre (hors RED 3h) et elle est r\u00e9siliable...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "gratuitement dans votre espace client.\\nComment suis-je factur\u00e9 depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nVous \u00eates factur\u00e9 \u00e0 l'usage, selon la zone g\u00e9ographique. Les tarifs des minutes/SMS/MMS/Mo sont diff\u00e9rents selon l'option d\u00e9tenue et les zones g\u00e9ographiques o\u00f9 vous vous trouvez.\\nConsultez les tarifs depuis l'\u00e9tranger:..."
        }, 
        {
            "text": "cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation des packs s\u00e9jour\\nQu\u2019est-ce qu\u2019un Pack S\u00e9jour Voix + SMS + Internet ?\\nLes Packs S\u00e9jour vous permettent de b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux pendant 7 jours pour vos Appels, vos SMS et vos connexions internet mobile tout en...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "ma\u00eetrisant votre budget, depuis de nombreuses destinations. Vous pouvez en profiter depuis l\u2019Europe/ DOM, les USA, les Am\u00e9riques, l\u2019Afrique, l\u2019Asie/ Oc\u00e9anie, le Moyen-Orient et l\u2019Europe de l\u2019Est.\\nQuelles sont les destinations disponibles dans les Packs S\u00e9jour ?\\nLes Packs S\u00e9jour vous permettent..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019appeler, d\u2019envoyer des SMS et de surfer sur internet \u00e0 un prix avantageux depuis les destinations suivantes :\\nPacks S\u00e9jour Europe/ DOM\\nPacks S\u00e9jour USA\\nPacks S\u00e9jour Am\u00e9riques\\nPacks S\u00e9jour Afrique\\nPacks S\u00e9jour Moyen-Orient\\nPacks S\u00e9jour Asie/ Oc\u00e9anie\\nPack S\u00e9jour Europe de l\u2019Est\\nQuels sont les..."
        }, 
        {
            "text": "pays inclus dans chaque Pack ? cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nPuis-je souscrire \u00e0 un Pack S\u00e9jour ?\\nTous les clients forfaits RED sans option de blocage peuvent y souscrire.\\nCes options sont incompatibles avec les forfaits RED bloqu\u00e9 ou avec option de blocage.\\nComment puis-je souscrire aux Packs S\u00e9jour...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "?\\nVous pouvez profiter de la souscription imm\u00e9diate pour un usage d\u00e8s le jour m\u00eame ou de la souscription diff\u00e9r\u00e9e pour pr\u00e9parer au mieux votre voyage. Vous avez juste \u00e0 choisir la date d\u2019activation de votre Pack S\u00e9jour. Vous recevrez une confirmation par SMS et pourrez en profiter d\u00e8s votre arriv\u00e9e.\\n"
        }, 
        {
            "text": "sur votre Espace Client, rubrique \"Offres et Options\"\\ndepuis l'application \"RED & Moi\"\\npar SMS \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e dans le pays\\nsur le site RED International\\nPour souscrire \u00e0 l'un des packs connectez vous \u00e0 votre Espace Client: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nPuis-je cumuler deux Packs S\u00e9jour identiques...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "?\\nNon, il n\u2019est pas possible de cumuler des Packs S\u00e9jour identiques sur une m\u00eame p\u00e9riode. Il faut avoir \u00e9puis\u00e9 tous ses usages ou attendre la fin des 7 jours de validit\u00e9 du pack pour pouvoir souscrire \u00e0 un nouveau Pack S\u00e9jour.\\nPuis-je cumuler deux Packs S\u00e9jour diff\u00e9rents ?\\nOui, pour 2 zones..."
        }, 
        {
            "text": "diff\u00e9rentes, en fonction des zones choisies.\\nLes Packs S\u00e9jour Europe/ DOM sont compatibles avec tous les autres packs des autres zones.\\nLes Packs S\u00e9jour USA sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Am\u00e9riques.\\nLes Packs S\u00e9jour Am\u00e9riques sont compatibles uniquement avec les Packs..."
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9jour Europe/ DOM et USA.\\nLes Packs S\u00e9jour Asie/ Oc\u00e9anie sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM, Moyen-Orient et Europe de l'Est.\\nLes Packs S\u00e9jour Moyen-Orient sont compatibles uniquement avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Asie/ Oc\u00e9anie.\\nLe Pack S\u00e9jour Europe de l'Est est..."
        }, 
        {
            "text": "compatible avec les Packs S\u00e9jour Europe/ DOM et Asie/ Oc\u00e9anie.\\nComment est factur\u00e9e ma consommation si j'\u00e9puise mon Pack S\u00e9jour ?\\nD\u00e8s l'\u00e9puisement de votre Pack S\u00e9jour, vous \u00eates factur\u00e9 au tarif en vigueur, selon votre offre\\nSi j'ai \u00e9puis\u00e9 mon solde Internet mobile inclus dans mon Pack S\u00e9jour,..."
        }, 
        {
            "text": "puis-je quand m\u00eame utiliser mes autres usages appels/SMS restants et continuer \u00e0 surfer sur Internet mobile ?\\nOui, vous pouvez utiliser les autres usages appels ou SMS sans \u00eatre factur\u00e9 en hors forfait car il vous reste du cr\u00e9dit de communication dans votre pack.\\nEn revanche, vous serez factur\u00e9 en hors..."
        }, 
        {
            "text": "forfait pour vos usages Internet mobile.\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l'utilisation des forfaits RED version Travel depuis l\u2019\u00e9tranger\\nSi vous d\u00e9tenez un forfait RED avec la version Travel, voici les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions pour utiliser au mieux votre offre\\nPendant combien de temps sont valables les..."
        }, 
        {
            "text": "15 jours d\u2019usage depuis l\u2019\u00e9tranger de mon forfait ?\\nLes 15 jours sont valables pendant 1 an, \u00e0 compter de la date de souscription de votre forfait. Si vous avez chang\u00e9 d\u2019offre, c'est la date de prise en compte de votre nouvelle offre qui compte.\\nComment se d\u00e9comptent les jours d'usage depuis les zones..."
        }, 
        {
            "text": "incluses dans mon forfait ?\\nLe premier usage de la journ\u00e9e d\u00e9clenche le d\u00e9compte d'un jour. Tous les usages de la journ\u00e9e seront alors compris dans ce jour d\u00e9compt\u00e9, jusqu'\u00e0 minuit, heure locale. Plusieurs usages dans la m\u00eame journ\u00e9e ne d\u00e9comptent qu'un seul jour.\\nQuels sont les usages qui d\u00e9comptent un..."
        }, 
        {
            "text": "jour ?\\nLes jours se d\u00e9comptent d\u00e8s que vous \u00eates dans une zone incluse dans votre forfait, en utilisant :\\n- un appel \u00e9mis (2h maximum par appel, puis factur\u00e9 hors forfait aux conditions SFR Voyage)\\n- et/ou un appel re\u00e7u (2h maximum par appel, puis factur\u00e9 hors forfait aux conditions SFR Voyage)\\n- et/ou un..."
        }, 
        {
            "text": "SMS \u00e9mis\\n- et/ou un MMS \u00e9mis / MMS re\u00e7u\\n- et/ou la consommation Internet mobile.\\nLa r\u00e9ception d'un SMS ne d\u00e9clenche pas de jour.\\nQuand je surfe sur Internet depuis une zone incluse dans mon forfait, vais-je payer du hors forfait ?\\nVous piochez dans vos Go mensuels inclus dans votre forfait lorsque vous..."
        }, 
        {
            "text": "surfez sur Internet mobile, depuis une zone incluse dans votre forfait. Votre session Internet est donc gratuite, dans la limite de vos usages et de vos jours inclus dans votre forfait.\\nTous les mois, vos Go nationaux se remettent \u00e0 0 et vous pouvez ainsi utiliser Internet depuis les zones incluses dans votre..."
        }, 
        {
            "text": "forfait.\\nVous serez factur\u00e9 en hors forfait selon les tarifs SFR Voyage si :\\n- Vous avez consomm\u00e9 la totalit\u00e9 des jours inclus dans votre forfait,\\n- Vous avez consomm\u00e9 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de votre solde mensuel d\u2019Internet mobile inclus dans votre forfait.\\nComment savoir combien de jours il me reste ?\\nVous..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez suivre votre consommation de jours en vous connectant sur votre Espace Client ou via l'application \"RED & Moi\".\\nAttention, il se peut que les consommations Voix / SMS des 72 derni\u00e8res heures ne soient pas encore prises en compte.\\nConsulter votre Espace Client: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nSi je...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "change de forfait, est-ce que j'aurai toujours des jours d'usages inclus depuis l'\u00e9tranger ?\\nD\u00e9couvrir les forfaits RED by SFR: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLes jours d'usages depuis l\u2019\u00e9tranger qui ne sont pas utilis\u00e9s au bout d\u2019un an, peuvent-ils \u00eatre reportables l'ann\u00e9e suivante ?\\nNon, les...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": []
        }, 
        {
            "text": "jours d'usages depuis l\u2019\u00e9tranger ne sont pas reportables sur l'ann\u00e9e suivante. Vous devez les utiliser sur l'ann\u00e9e en cours, ensuite ces jours seront perdus.\\nSi je commence un appel avant minuit et le termine apr\u00e8s minuit, me sera-t-il d\u00e9compt\u00e9 1 ou 2 jours ?\\nUn seul jour sera d\u00e9compt\u00e9 tant que la..."
        }, 
        {
            "text": "communication Voix ou la session Internet mobile entam\u00e9e la veille n'a pas \u00e9t\u00e9 coup\u00e9e. Au-del\u00e0 de 2h maximum par appel, facturation hors forfait aux conditions SFR Voyage.\\nSi j'ai consomm\u00e9 la totalit\u00e9 de mes jours inclus dans mon forfait, est-ce que je pourrai continuer \u00e0 utiliser mon mobile depuis..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019\u00e9tranger ?\\nOui, mais vous serez factur\u00e9 en hors forfait selon le tarif SFR Voyage (hors Pack S\u00e9jour souscrit).\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur les tarifs depuis l\u2019Europe et les DOM vers cette m\u00eame zone et la France m\u00e9tropolitaine\\nJ\u2019ai un forfait avec des Appels, SMS et MMS illimit\u00e9s en France..."
        }, 
        {
            "text": "m\u00e9tropolitaine, comment suis-je factur\u00e9 depuis l\u2019Europe et les DOM ?\\nVos usages sont d\u00e9compt\u00e9s de votre forfait national et en compl\u00e9ment, ces usages sont factur\u00e9s aux nouveaux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\nJe souhaite faire de l\u2019internet mobile depuis l\u2019Europe et les..."
        }, 
        {
            "text": "DOM, comment suis-je factur\u00e9 ?\\nL\u2019internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM est d\u00e9compt\u00e9 de vos Go/Mo inclus dans votre forfait national et factur\u00e9 en compl\u00e9ment aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\nJ\u2019ai un forfait avec 3h d\u2019appels en France m\u00e9tropolitaine, sans option de..."
        }, 
        {
            "text": "blocage, comment suis-je factur\u00e9 des appels \u00e9mis et re\u00e7us depuis l\u2019Europe et les DOM ?\\nLes appels \u00e9mis depuis l\u2019Europe et les DOM vers cette m\u00eame zone sont d\u00e9compt\u00e9s de vos 3h d\u2019appels et factur\u00e9s en compl\u00e9ment aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\nLes appels re\u00e7us depuis..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019Europe et les DOM sont factur\u00e9s aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International).\\nQu\u2019est-ce que la facturation au-del\u00e0 depuis l\u2019\u00e9tranger ?\\nLes tarifs au-del\u00e0 s\u2019appliquent lorsque vous avez consomm\u00e9 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 d\u2019un ou plusieurs usages inclus dans votre forfait.\\nExemple :..."
        }, 
        {
            "text": "votre internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM inclus dans votre forfait est \u00e9puis\u00e9 mais vous continuez de faire des usages internet mobile depuis l\u2019Europe/DOM. Votre connexion internet sera alors factur\u00e9e au-del\u00e0 de votre forfait \u00e0 0,06\u20ac/Mo (au lieu de 0,24\u20ac/Mo valable jusqu\u2019au 14 juin 2017).\\n"
        }, 
        {
            "text": "J\u2019ai un forfait non bloqu\u00e9 comprenant 3h d\u2019appels en France m\u00e9tropolitaine et j\u2019ai consomm\u00e9 ces 3h d\u2019appels. Comment vais-je \u00eatre factur\u00e9 si je continue d\u2019appeler depuis l\u2019Europe et les DOM ?\\nSi vous d\u00e9passez les 3h d\u2019appels inclus dans votre forfait national, vous \u00eates factur\u00e9 au-del\u00e0 du..."
        }, 
        {
            "text": "forfait depuis l\u2019Europe et les DOM aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International). Vous pouvez souscrire \u00e0 un Pack S\u00e9jour Europe/ DOM, valable pendant 7 jours, pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM.\\nJ\u2019ai consomm\u00e9 tous les..."
        }, 
        {
            "text": "Mo/Go d\u2019internet mobile inclus dans mon forfait utilisables depuis l\u2019Europe et les DOM. Comment suis-je factur\u00e9 ?\\nSi vous d\u00e9passez les Mo/Go inclus dans votre forfait, vous \u00eates factur\u00e9 au-del\u00e0 de votre forfait depuis l\u2019Europe et les DOM aux tarifs SFR Voyage (ou SFR Monde, ou Compteur International)...."
        }, 
        {
            "text": "Vous pouvez souscrire aux Packs S\u00e9jour Europe/ DOM, valables pendant 7 jours, pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile depuis l\u2019Europe et les DOM.\\nComment suis-je factur\u00e9 une fois que mon Pack S\u00e9jour est \u00e9puis\u00e9 ?\\nEn souscrivant au Pack S\u00e9jour Europe/ DOM, vous profitez de..."
        }, 
        {
            "text": "30 min + 30SMS +200Mo ou de 60min + 60SMS + 400Mo inclus pendant 7 jours. Une fois ce d\u00e9lai d\u00e9pass\u00e9 ou vos usages consomm\u00e9s, vous \u00eates factur\u00e9 aux conditions SFR Voyage (ou SFR Monde, Compteur International). Vous pouvez aussi souscrire \u00e0 nouveau \u00e0 un Pack S\u00e9jour Europe/ DOM pour b\u00e9n\u00e9ficier de prix..."
        }, 
        {
            "text": "avantageux sur vos Appels, SMS et Internet mobile.\\nEt voil\u00e0 ! Vous savez comment communiquer, surfer sur Internet mobile et suivre votre consommation depuis l'\u00e9tranger. Vous \u00eates fin pr\u00eats pour rester en contact avec ceux que vous aimez m\u00eame loin de chez vous !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-associer-et-utiliser-la-t\u00e9l\u00e9commande/ta-p/180": [
        {
            "text": "Comment associer et utiliser la t\u00e9l\u00e9commande"
        }, 
        {
            "text": "Comment utiliser la t\u00e9l\u00e9commande ?\\nD\u00e9couvrez comment utiliser votre t\u00e9l\u00e9commande avec votre d\u00e9codeur TV Evolution. Utile, pratique et simple, elle vous permet de piloter votre d\u00e9codeur directement depuis l'endroit que vous souhaitez dans la pi\u00e8ce.\\nComment associer sa t\u00e9l\u00e9commande au d\u00e9codeur TV..."
        }, 
        {
            "text": "Evolution ?\\nPour cela, suivez tout simplement les indications donn\u00e9es ci-dessous.\\nSynchronisation de la t\u00e9l\u00e9commande\\nAppuyez sur la touche SFR de votre t\u00e9l\u00e9commande, la page d'accueil s'affiche alors\\nDans le menu R\u00e9glages, s\u00e9lectionnez Synchronisation de la t\u00e9l\u00e9commande\\nAppuyez sur le bouton OK de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/27i7312B050AF8D27D1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "la t\u00e9l\u00e9commande\\nSur l'\u00e9cran Ajouter une t\u00e9l\u00e9commande, choisissez l'option Oui puis Appuyez sur le bouton OK\\nComme indiqu\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cran, appuyez simultan\u00e9ment sur les touches SFR et OK de la t\u00e9l\u00e9commande\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/28i200F21B03B7CB769/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-profiter-au-mieux-des-Mo-ou-Go-d-Internet-inclus-dans/ta-p/126": [
        {
            "text": "Comment profiter au mieux des Mo ou Go d'Internet inclus dans votre offre RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Les Mo (Mega-octets) et Go (Giga-octets, 1Go = 1024 Mo) correspondent au volume de donn\u00e9es Internet que vous pouvez consommer tous les mois sur le r\u00e9seau mobile. Chaque page Internet consult\u00e9e, mail envoy\u00e9 ou re\u00e7u et usage multim\u00e9dia correspond \u00e0 un certain nombre de Mo.\\nExemples :\\n1h de surf ou..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019utilisation d'applications = environ 10 Mo ;\\n100 emails sans pi\u00e8ce jointe envoy\u00e9s ou re\u00e7us = environ 1 Mo ;\\n1 photo envoy\u00e9e ou re\u00e7ue = environ 2 Mo ;\\n1h de TV ou de musique en streaming en 3G = environ 150 Mo.\\n(Exemples donn\u00e9s \u00e0 titre indicatif, les valeurs peuvent varier selon le poids des..."
        }, 
        {
            "text": "fichiers).\\nPour en savoir plus, consultez la fiche p\u00e9dagogique \"Octets et d\u00e9bits\" du Conseil National de la Consommation  (cliquez ci-dessous)\\nLes forfaits propos\u00e9s par RED by SFR comportent un nombre de Mo/Go variable selon les formules. Chaque forfait vous permet donc un usage diff\u00e9rent selon le nombre de...", 
            "button": [
                "Pour en savoir plus, consultez la fiche p\u00e9dagogique \"Octets et d\u00e9bits\" du Conseil National de la Consommation"
            ], 
            "link": [
                "http://www.economie.gouv.fr/cnc/fiche-pedagogique-octets-et-debits"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Mo/Go inclus.\\nPour profiter au mieux de votre forfait, d\u00e9couvrez ci-dessous tous les conseils et r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur le nombre de Mo ou Go contenus dans les forfaits RED by SFR.\\nQue puis-je faire avec les Mo/Go inclus dans mon forfait ?\\nPour vous donner un ordre d'id\u00e9e de ce que vous pouvez faire..."
        }, 
        {
            "text": "avec les Mo/Go inclus dans votre forfait, voici quelques exemples d\u2019usages :\\nExemples donn\u00e9s \u00e0 titre indicatif, la consommation d\u00e9pend de la taille des fichiers.\\nComment savoir si j'ai atteint les Mo ou Go inclus dans mon forfait ?\\nVous pouvez suivre votre consommation Internet en temps r\u00e9el :\\nDepuis...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/usages-mo-go.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre smartphone gr\u00e2ce \u00e0 l'application \"RED by SFR Mon Compte\"\\nEn plus de vous permettre de consulter votre en-cours de consommation, l'application \"RED by SFR Mon Compte\" vous envoie une notification \u00e0 la fin de votre forfait Internet.\\nT\u00e9l\u00e9charger l'application RED & moi  (cliquez ci-dessous)\\nDepuis la...", 
            "button": [
                "T\u00e9l\u00e9charger l'application RED & moi"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/application-red-et-moi/#redclicid=X_footer_appli-red"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rubrique \"Consommation en cours\" de votre Espace Client en ligne.\\nSuivre votre consommation sur votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nEn plus de cela, une alerte SMS vous informe automatiquement lorsqu'il vous reste quelques Mo, puis lorsque vous avez tout consomm\u00e9.\\nQue se passe-t-il une fois que tous les...", 
            "button": [
                "Suivre votre consommation sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/cas/login?service=https%3A%2F%2Fespace-client.sfr.fr%2Fsfc-infoconso-ihm%2Fj_spring_cas_security_check#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-conso"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Mo ou Go d'Internet inclus dans mon offre RED by SFR sont consomm\u00e9s ?\\nSi vous b\u00e9n\u00e9ficiez du forfait RED 3Go ou 5Go :\\nUne fois les 3Go ou 5Go consomm\u00e9s, vous pouvez continuer \u00e0 surfer avec un d\u00e9bit r\u00e9duit.\\nSi vous b\u00e9n\u00e9ficiez du forfait RED 24H/24 :\\nUne fois les Mo de votre forfait atteints, une recharge..."
        }, 
        {
            "text": "automatique de 50 Mo d'un montant de 2\u20ac se d\u00e9clenche. Une alerte SMS vous est envoy\u00e9e avant le d\u00e9clenchement de la recharge. Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de cette recharge automatique jusqu'\u00e0 4 fois par mois.\\nSi vous b\u00e9n\u00e9ficiez du forfait RED 2H+SMS :\\nUne fois les Mo de votre forfait atteints, une recharge..."
        }, 
        {
            "text": "automatique de 20 Mo d'un montant de 1\u20ac se d\u00e9clenche. Une alerte SMS vous est envoy\u00e9e avant le d\u00e9clenchement de la recharge. Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de cette recharge automatique jusqu'\u00e0 4 fois par mois.\\nSi vous b\u00e9n\u00e9ficiez du forfait RED 2H+SMS en version bloqu\u00e9e :\\nUne fois les Mo de votre forfait..."
        }, 
        {
            "text": "atteints, vous pouvez acheter une recharge de 20 Mo d'Internet mobile \u00e0 1\u20ac (dans la limite de 4 rechargements maximum par mois).\\nVous pouvez acheter une recharge :\\nDepuis votre Espace Client en ligne (cliquez ci-dessous)\\nDepuis votre smartphone gr\u00e2ce \u00e0 l'application \"RED by SFR Mon Compte\" ;\\nEn appelant...", 
            "button": [
                "Depuis votre Espace Client en ligne"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mobile/recharger-en-ligne"
            ]
        }, 
        {
            "text": "notre serveur vocal interactif au 950 (appel gratuit depuis votre mobile) ;\\nEn r\u00e9pondant \"OUI\" au 711 via le SMS vous invitant \u00e0 recharger.\\nBon \u00e0 savoir :\\nRED by SFR WiFi est inclus dans tous les forfaits RED by SFR. Ainsi, gr\u00e2ce \u00e0 l'application \"RED by SFR WiFi\", vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 4 millions de points..."
        }, 
        {
            "text": "d'acc\u00e8s Internet et ainsi profiter d\u2019une connexion haut d\u00e9bit illimit\u00e9e.\\nLes points d'acc\u00e8s RED by SFR WiFi sont disponibles dans de nombreux lieux publics partout en France (rues, gares, caf\u00e9s, restaurants, zones d\u2019affaires...).\\nD\u00e9couvrir SFR WiFi (cliquez ci-dessous)\\nQue faire pour avoir plus de...", 
            "button": [
                "D\u00e9couvrir SFR WiFi"
            ], 
            "link": [
                "http://cartewifi.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Mo/Go avec mon forfait ?\\nSi vous avez besoin de plus de Mo ou de Go d'Internet avec votre forfait RED, vous pouvez :\\nSoit garder votre forfait actuel et souscrire \u00e0 l'option Internet 2Go  (cliquez ci-dessous)\\nSoit changer d'offre pour b\u00e9n\u00e9ficier d'un forfait incluant plus de Mo/Go (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Soit garder votre forfait actuel et souscrire \u00e0 l'option Internet 2Go", 
                "Soit changer d'offre pour b\u00e9n\u00e9ficier d'un forfait incluant plus de Mo/Go"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/offres-options-mobile/disponibles.html#sfrclicid=EC_page_mob-abo_ajoutoption", 
                "https://www.red-by-sfr.fr/forfaits-mobiles/?context=change&red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrclicid=EC_mire_Me-Connecter"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-d-op\u00e9rateur-en-conservant-son-num\u00e9ro-mobile/ta-p/424": [
        {
            "text": "Comment changer d'op\u00e9rateur en conservant son num\u00e9ro mobile?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez changer d'op\u00e9rateur mobile ? Obtenez des r\u00e9ponses \u00e0 vos questions en consultant la page ci-dessous.\\nQu'est-ce que la portabilit\u00e9 d'un num\u00e9ro ?\\nLa portabilit\u00e9 d'un num\u00e9ro est la possibilit\u00e9 pour un abonn\u00e9 de conserver son num\u00e9ro de mobile en cas de changement d'op\u00e9rateur.\\nQu'est-ce que le..."
        }, 
        {
            "text": "RIO ?\\nLe RIO (Relev\u00e9 d'Identit\u00e9 Op\u00e9rateur) est un identifiant unique qui prend la forme d'un code \u00e0 12 chiffres, attribu\u00e9 \u00e0 votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone mobile.\\nCe code est indispensable lorsque vous faites une demande de portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro. Il permet une identification imm\u00e9diate de votre num\u00e9ro..."
        }, 
        {
            "text": "de mobile et de votre contrat d'engagement.\\nComment obtenir votre RIO ?\\nContactez le serveur vocal d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la portabilit\u00e9 des num\u00e9ros tous op\u00e9rateurs. Il vous suffit de composer le 3179 \u00e0 partir de la ligne mobile dont vous souhaitez conserver le num\u00e9ro. Suite \u00e0 cet appel, vous recevrez un SMS avec votre..."
        }, 
        {
            "text": "RIO et votre date de fin d'engagement.\\nQue faire quand vous avez votre RIO ?\\nUne fois votre RIO en poche, il ne vous reste plus qu'\u00e0 le communiquer \u00e0 votre nouvel op\u00e9rateur. Il s'occupera de transf\u00e9rer votre num\u00e9ro de mobile et de r\u00e9silier votre contrat aupr\u00e8s de votre ancien op\u00e9rateur.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-fonctionnalit\u00e9s-propos\u00e9es-par-votre-Mini/ta-p/356": [
        {
            "text": "Quelles sont les fonctionnalit\u00e9s propos\u00e9es par votre Mini d\u00e9codeur TV"
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9couvrez, ci-dessous, les diff\u00e9rentes fonctionnalit\u00e9s propos\u00e9es par votre Mini d\u00e9codeur TV.\\nEntrez, et soyez les bienvenus, dans l'univers de la TV connect\u00e9e !\\nLa page d'accueil\\nLa page d'accueil (ou \u00e9cran de bienvenue) constitue votre interface de navigation permettant l'acc\u00e8s aux diff\u00e9rents univers du..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur.\\nElle s'affiche sur votre \u00e9cran TV lorsque vous pressez la touche \"Home\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nVous profitez alors d'une page d'accueil riche en fonctionnalit\u00e9s et services et vivez une nouvelle exp\u00e9rience TV gr\u00e2ce \u00e0 une navigation fluide et intuitive :\\n- sur la gauche de l'\u00e9cran, retrouvez les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/156iDBE3AA49A85DAD84/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rubriques du menu la box,\\n- en bas de l'\u00e9cran, trouvez les sous-rubriques du menu.\\nPr\u00e9sentation en d\u00e9tail du menu de gauche :\\nTV : Acc\u00e9dez \u00e0 la cha\u00eene en cours (g\u00e9n\u00e9ralement votre dernier zapping), \u00e0 l'ajout de cha\u00eenes, au Replay (TV \u00e0 la demande), au guide TV et \u00e0 la mosa\u00efque.\\nVOD : Acc\u00e9dez au...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/157iBFBF5861A0BAACBD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Vid\u00e9o Club, aux Pass illimit\u00e9s et \u00e0 votre panier VOD.\\n\u00c0 l'affiche : Consultez les recommandations de programmes TV et VOD.\\nMes contenus : Acc\u00e9dez \u00e0 vos enregistrements et \u00e0 vos contenus vid\u00e9o, photo et audio personnels gr\u00e2ce au Mediacenter.\\nApplications : Acc\u00e9dez aux applications connect\u00e9es telles que..."
        }, 
        {
            "text": "YouTube et dailymotion, le navigateur Internet int\u00e9gr\u00e9 et la radio.\\nParam\u00e9trer : Acc\u00e9dez aux vid\u00e9os et astuces du d\u00e9codeur ainsi qu'aux r\u00e9glages et aux informations techniques. Vous pouvez \u00e9galement effectuer des diagnostics.\\nLe bandeau de zapping\\nLe bandeau de zapping (ou bandeau programme) vous permet..."
        }, 
        {
            "text": ":\\n- d'avoir acc\u00e8s \u00e0 un ensemble d'informations et de fonctionnalit\u00e9s en rapport avec le programme regard\u00e9,\\n- de consulter les programmes \u00e0 venir dans la journ\u00e9e sur la cha\u00eene regard\u00e9e ou les autres cha\u00eenes de votre offre.\\nPour faire appara\u00eetre le bandeau de zapping :\\nLorsque vous regardez un programme,..."
        }, 
        {
            "text": "appuyez sur la fl\u00e8che directionnelle haut de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nLe bandeau s'affiche en bas de l'\u00e9cran :\\nVous pouvez maintenant :\\n- vous d\u00e9placer avec les fl\u00e8ches gauche et droite pour naviguer dans les programmes de la cha\u00eene.\\n- vous d\u00e9placer avec les fl\u00e8ches haut et bas pour changer de cha\u00eene...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/158i945B485864E6D48D/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/159iB53EDD1C4780AFF7/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(uniquement sur le bandeau).\\n- appuyer sur la touche \"OK\" (au centre des touches directionnelles) pour acc\u00e9der au menu et r\u00e9aliser rapidement des actions sur le programme (enregistrer, acc\u00e9der \u00e0 la fiche programme...).\\nPour sortir du bandeau : appuyez sur la touche \"Retour\".\\nL'aper\u00e7u des programmes\\nVous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/160iDA0B46034280F14F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "regardez un programme et vous souhaitez rapidement savoir ce qui est diffus\u00e9 sur les autres chaines ?\\nGr\u00e2ce \u00e0 l'aper\u00e7u des programmes, acc\u00e9dez aux programmes de toutes les cha\u00eenes tout en regardant la t\u00e9l\u00e9vision. Vous pouvez m\u00eame faire une s\u00e9lection par th\u00e8me.\\nVous acc\u00e9dez ainsi :\\n- aux programmes en..."
        }, 
        {
            "text": "cours,\\n- aux programmes suivants,\\n- aux programmes de la soir\u00e9e,\\n- \u00e0 la dur\u00e9e du programme, ainsi qu'\u00e0 son avancement.\\nPour faire appara\u00eetre l'aper\u00e7u des programmes :\\nLorsque vous regardez un programme, appuyez sur FL\u00c8CHE DROITE de la t\u00e9l\u00e9commande. La liste des cha\u00eenes appara\u00eet.\\nVous pouvez naviguer..."
        }, 
        {
            "text": "dans cette liste avec FL\u00c8CHE HAUT et FL\u00c8CHE BAS. Vous pouvez aussi passer les cha\u00eenes de 10 en 10 en appuyant sur P+ et P-.\\nSi vous appuyez une deuxi\u00e8me fois sur FL\u00c8CHE DROITE, vous acc\u00e9der aux programmes en cours (la ligne violette indique le temps d'\u00e9mission \u00e9coul\u00e9).\\nSi vous appuyez une troisi\u00e8me fois..."
        }, 
        {
            "text": "sur FL\u00c8CHE DROITE, vous acc\u00e9der aux programmes suivants.\\nSi vous appuyez une quatri\u00e8me fois sur FL\u00c8CHE DROITE, vous acc\u00e9der aux programmes de la soir\u00e9e.\\nVous pouvez \u00e9galement naviguer en ligne ou en colonne et appuyer sur la touche \"OK\" (au centre des touches directionnelles) pour consulter la fiche...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/161iD38E6365C27A0865/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "programme.\\nPour revenir au programme, appuyez sur la touche \"Retour\".\\nLa fiche programme\\nLa fiche programme permet de consulter les informations d'un programme (l'intitul\u00e9 du programme, son r\u00e9sum\u00e9, ainsi que sa dur\u00e9e) directement en appuyant sur une touche.\\nPour acc\u00e9der \u00e0 la fiche du programme que vous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/162i832C130F1337763B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "visionnez, appuyez sur la touche \"OK\" (au centre des touches directionnelles) de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nVous pouvez ensuite :\\n- lire le r\u00e9sum\u00e9 du programme.\\n- lancer un enregistrement ou le programmer si vous regardez la fiche programme d'une \u00e9mission qui sera diffus\u00e9e ult\u00e9rieurement.\\n- si c'est un programme...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/163iEE85E2F2DE174F94/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ult\u00e9rieur, vous pouvez aussi cr\u00e9er une alerte qui affichera un message sur l'\u00e9cran quand l'\u00e9mission commencera.\\n- consulter la liste des personnes au casting du programme et m\u00eame retrouver les programmes de votre acteur favori passant dans les sept prochains jours gr\u00e2ce \u00e0 la fonctionnalit\u00e9 \"Casting\".\\nPour..."
        }, 
        {
            "text": "revenir au programme, appuyez sur la touche \"Retour\".\\nLe guide TV\\nLe guide TV vous permet de consulter l'ensemble de la programmation de toutes les cha\u00eenes diffus\u00e9es (m\u00eame celles ne faisant pas partie de votre offre) directement depuis votre TV et ceci, sur 7 jours.\\nEn plus, vous pouvez m\u00eame personnaliser...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/164iA4952424132691D6/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre guide TV en s\u00e9lectionnant vos programmes par genre.\\nPour acc\u00e9der au guide TV :\\n1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n2. Depuis le menu \"TV\", utilisez la FL\u00c8CHE DROITE pour acc\u00e9der \u00e0 \"GUIDE TV\",\\n3. Validez en appuyant sur la touche \"OK\".\\nUne fois sur le guide TV :\\nVous pouvez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/165i9963E842CEC3F13E/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/166i2CAAE12A75476671/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "naviguer avec FL\u00c8CHE HAUT et FL\u00c8CHE BAS dans la liste des cha\u00eenes ou P+ et P- pour passer de 10 en 10.\\nVous pouvez aussi vous d\u00e9placer en ligne et en colonne avec FL\u00c8CHE GAUCHE et FL\u00c8CHE DROITE.\\nUne fois sur un programme, appuyez sur la touche \"OK\" pour consulter la fiche programme.\\nPour personnaliser votre..."
        }, 
        {
            "text": "guide TV :\\n1. Pour acc\u00e9der aux options, appuyez sur la touche \"Options\",\\n2. S\u00e9lectionnez ensuite le genre et la date du programme.\\nLa mosa\u00efque TV (Maintenant \u00e0 la TV)\\nGr\u00e2ce \u00e0 la mosa\u00efque TV (Maintenant \u00e0 la TV), vous pouvez visionner les programmes en cours de 12 cha\u00eenes simultan\u00e9ment.\\nPour...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/167i0AF7842DBC013180/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der \u00e0 \"Maintenant \u00e0 la TV\", il vous suffit simplement d'appuyer sur la touche \"0\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nVous arrivez ensuite sur la page suivante :\\nLe menu pr\u00e9sent \u00e0 gauche permet un acc\u00e8s rapide aux programmes en cours par th\u00e9matiques ou par liste de cha\u00eenes favorites (si vous n'avez pas de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/168i5C973E546C6FF0F3/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/169i7F83525C4E010179/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cha\u00eenes favorites, la rubrique \"Chaines favorites\" vous permettra d'en cr\u00e9er une liste).\\nVous pouvez utiliser les fl\u00e8ches directionnelles haut et bas pour changer de rubrique et appuyer sur la touche \"OK\" pour la s\u00e9lectionner.\\nUne fois la rubrique s\u00e9lectionn\u00e9e, la navigation dans la liste de programmes se..."
        }, 
        {
            "text": "fait gr\u00e2ce aux fl\u00e8ches directionnelles (ou les boutons P+ et P-).\\nPour s\u00e9lectionner un programme qui vous int\u00e9resse et le visionner, appuyez sur la touche \"OK\" ou \"Lecture\" (Play / Pause).\\nPour revenir \u00e0 la liste des rubriques, utilisez la touche \"Retour\".\\nLe moteur de recherche\\nGr\u00e2ce au moteur de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/170i5B00F999411714C2/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "recherche, retrouvez, \u00e0 tout moment, une s\u00e9lection de programmes r\u00e9pondant \u00e0 vos crit\u00e8res parmi tout l'univers TV, Vid\u00e9o Club \u00e0 Domicile (VOD), les applications YouTube et Dailymotion.\\nPour faire appara\u00eetre le moteur de recherche sur l'\u00e9cran de votre TV :\\n1. Retournez votre t\u00e9l\u00e9commande c\u00f4t\u00e9 clavier..."
        }, 
        {
            "text": "et tapez votre mot cl\u00e9. La fen\u00eatre ci-dessous va alors appara\u00eetre :\\n2. Validez en appuyant sur la touche \"OK\" du clavier.\\nIl est \u00e9galement possible d'acc\u00e9der au moteur de recherche en appuyant sur la touche \"Options\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nDans ce cas, s\u00e9lectionnez le troisi\u00e8me onglet \"Rechercher\"...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/171i03D0437D41AB4044/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/172iCD107CD5A92F4B2E/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/173i6DBE9FF1BA461CFE/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "via les fl\u00e8ches droite et gauche de la t\u00e9l\u00e9commande puis utilisez le clavier \u00e0 l'arri\u00e8re de la t\u00e9l\u00e9commande pour \u00e9crire ce que vous recherchez.\\nLes r\u00e9sultats appara\u00eetront ensuite sous forme de mosa\u00efque et organis\u00e9s par rubrique sur la partie gauche de l'\u00e9cran.\\nUne fois les r\u00e9sultats de la recherche..."
        }, 
        {
            "text": "affich\u00e9s, s\u00e9lectionnez la rubrique gr\u00e2ce aux fl\u00e8ches haut et bas de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nA noter : lors de la recherche, le focus va automatiquement se placer sur le contexte de d\u00e9part de la recherche (par exemple, si la recherche est effectu\u00e9e depuis la TV, le focus sera sur \"programmes TV\").\\nYouTubeGr\u00e2ce \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'application YouTube pr\u00e9sente sur le d\u00e9codeur, vous pouvez :\\n- visionner vos vid\u00e9os pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es directement sur votre TV en qualit\u00e9 HD,\\n- Retrouver vos favoris, vos cha\u00eenes YouTube pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es et votre historique de recherche gr\u00e2ce \u00e0 votre acc\u00e8s personnalis\u00e9 \u00e0 votre compte YouTube,\\n- Diffuser,..."
        }, 
        {
            "text": "directement sur votre TV, les vid\u00e9os recherch\u00e9es \u00e0 partir de votre smartphone ou tablette.\\nPour acc\u00e9der \u00e0 YouTube depuis votre TV :\\n1. Appuyez sur la touche \"Home\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n2. Allez sur \"Applications\" (dans le menu de gauche), puis s\u00e9lectionnez \"YouTube\".\\nDailymotion\\nGr\u00e2ce \u00e0 l'application..."
        }, 
        {
            "text": "Dailymotion pr\u00e9sente sur le d\u00e9codeur, vous pouvez :\\n- visionner vos vid\u00e9os pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es directement sur votre TV en qualit\u00e9 HD,\\n- Retrouver vos favoris, vos cha\u00eenes Dailymotion pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es et votre historique de recherche gr\u00e2ce \u00e0 votre acc\u00e8s personnalis\u00e9 \u00e0 votre compte Dailymotion,\\n- Diffuser,..."
        }, 
        {
            "text": "directement sur votre TV, les vid\u00e9os recherch\u00e9es \u00e0 partir de votre smartphone ou tablette.\\nPour acc\u00e9der \u00e0 Dailymotion depuis votre TV :\\n1. Appuyez sur la touche \"Home\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n2. Allez sur \"Applications\" (dans le menu de gauche), puis s\u00e9lectionnez \"Dailymotion\".\\nLe navigateur Internet\\nLe..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur poss\u00e8de un navigateur Internet int\u00e9gr\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 lui, vous pouvez :\\n- naviguer sur Internet en grand \u00e9cran sur votre TV sans quitter votre canap\u00e9 !\\n- Faire toutes vos recherches depuis votre TV gr\u00e2ce au pav\u00e9 tactile et au clavier de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n- personnaliser votre page d'accueil en..."
        }, 
        {
            "text": "cr\u00e9ant jusqu'\u00e0 9 pages favorites.\\nPour acc\u00e9der au navigateur Internet :\\n1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n2. Allez sur \"Applications\" (dans le menu de gauche), puis s\u00e9lectionnez \"Navigateur\".\\n3. Il ne vous reste plus qu'a saisir l'adresse du site que vous voulez atteindre dans la barre..."
        }, 
        {
            "text": "de recherche en haut du navigateur \u00e0 l'aide du clavier num\u00e9rique de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\nPour personnaliser la page d'accueil du navigateur Internet :\\n1. Lancez le navigateur Internet en suivant la proc\u00e9dure d\u00e9crite ci-dessus,\\n2. Param\u00e9trez ensuite votre page d\u2019accueil avec vos favoris :\\n- soit \u00e0...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/174iEAB7EADBD07A172C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "partir d'une page web, en cliquant sur l'\u00e9toile qui se trouve \u00e0 droite de la barre de recherche en haut du navigateur,\\n- soit en cliquant directement sur une vignette vide pr\u00e9sente sur la page d'accueil du navigateur Internet.\\nAstuce : vous pouvez zoomer \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une page web gr\u00e2ce aux boutons P+/P-..."
        }, 
        {
            "text": "de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nLe menu option\\nAccessible depuis la plupart des menus du d\u00e9codeur, le menu option vous permet de param\u00e9trer vos options selon vos pr\u00e9f\u00e9rences.\\nPour faire appara\u00eetre le menu option sur l'\u00e9cran de votre TV, il vous suffit simplement d'appuyer sur la touche \"Options\" de la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande.\\nEnsuite, pour naviguer dans le menu, utilisez les touches directionnelles.\\n> En appuyant sur la touche \"Options\" \u00e0 partir de la TV en direct, vous acc\u00e9dez :\\n- au r\u00e9glage de vos pr\u00e9f\u00e9rences tels que la langue, les sous-titres, votre liste de cha\u00eenes favorites, le t\u00e9l\u00e9texte et l'affichage...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/175iA6DD8C4AAA88C0C5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "en 2D ou 3D.\\n- \u00e0 la recherche d'un programme ou d'une cha\u00eene.\\nNB : les param\u00e8tres sont effectifs sur le programme en cours jusqu'au prochain zapping.\\n> En appuyant sur la touche \"Options\" \u00e0 partir de la VOD et du Replay, vous pouvez :\\n- filtrer une s\u00e9lection de contenu,\\n- trier des contenus,\\n-...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/176iB28B450DE9B7BFCD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rechercher un programme.\\n> En appuyant sur la touche \"Options\" \u00e0 partir de la page d'accueil, vous acc\u00e9dez :\\n- au moteur de recherche.\\nA noter :\\n- Le menu option est organis\u00e9 par onglets th\u00e9matiques.\\n- Pour changer d'onglet, utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n- Pour modifier un..."
        }, 
        {
            "text": "param\u00e8tre, s\u00e9lectionnez-le avec les fl\u00e8ches bas et haut de la t\u00e9l\u00e9commande, validez avec la touche \"OK\", choisissez la valeur souhait\u00e9e avec les touches bas et haut puis validez en appuyant un nouvelle fois sur la touche \"OK\".\\nPour sortir du menu option, appuyez sur la touche \"Retour\".\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/177iA81E28D4CBA71323/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-ou-commander-une-carte-SIM/ta-p/61": [
        {
            "text": "Comment changer ou commander une carte SIM ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment commander une nouvelle carte SIM ?\\nVous vous \u00eates fait voler votre carte SIM ?\\nVous pouvez commander une nouvelle carte SIM depuis votre Espace Client: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nVotre nouvelle carte SIM sera rembours\u00e9e, sur demande, d\u00e8s r\u00e9ception de la d\u00e9claration de vol par le Service...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/commande-sim/accueil.html?red=1#sfrclicid=EC_sim_mob_comsim"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Client.\\nVous avez perdu votre carte SIM ou elle ne fonctionne plus ?\\nVous pouvez commander une nouvelle carte SIM depuis votre Espace Client: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nA savoir :\\nLorsque vous commandez une nouvelle carte SIM, aucun email ou SMS de confirmation de commande ne sera envoy\u00e9 et il n'y a...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/commande-sim/accueil.html?red=1#sfrclicid=EC_sim_mob_comsim"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pas de suivi de commande de carte SIM.\\nLa commande d'une nouvelle carte SIM n'annule pas celle que vous avez en votre possession. Votre ancienne carte SIM sera d\u00e9sactiv\u00e9e d\u00e9finitivement lorsque vous aurez activ\u00e9 la nouvelle.\\nVous avez chang\u00e9 de portable et avez besoin d'un autre format de SIM ?\\nRED by SFR..."
        }, 
        {
            "text": "vous propose une carte SIM 3 en 1 compatible avec tous les types de t\u00e9l\u00e9phone.\\nCette carte SIM triple d\u00e9coupe vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier des 3 formats de carte SIM : Macro, Micro et Nano en 1 seule SIM.\\nVous n'avez plus qu'\u00e0 d\u00e9tacher le format qui correspond \u00e0 votre mobile.\\nAttention : chaque format de..."
        }, 
        {
            "text": "carte SIM doit \u00eatre utilis\u00e9 uniquement dans des \u00e9quipements compatibles. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 la documentation de votre constructeur pour conna\u00eetre le format de carte SIM adapt\u00e9 \u00e0 votre appareil.\\nQuel est le d\u00e9lai de r\u00e9ception d'une nouvelle carte SIM ?\\nIl faut compter de 2 \u00e0 5 jours ouvr\u00e9s selon..."
        }, 
        {
            "text": "les d\u00e9lais postaux.\\nSi vous l'achetez directement dans un Espace SFR, vous pouvez la r\u00e9cup\u00e9rer imm\u00e9diatement.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-group\u00e9e-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20868": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre facture group\u00e9e Mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "La facture group\u00e9e vous permet lorsque vous disposez de plusieurs lignes chez RED by SFR de regrouper la facturation de toutes vos lignes sur une seule facture. Ainsi, vous n\u2019avez qu\u2019un seul paiement \u00e0 effectuer chaque mois pour toutes vos lignes.\\nPour b\u00e9n\u00e9ficier de la facture group\u00e9e mobile RED, v\u00e9rifiez..."
        }, 
        {
            "text": "que :\\nVous n'avez pas d'impay\u00e9\\nLes deux lignes \u00e0 grouper sont mobiles\\nLes deux lignes mobiles sont au m\u00eame nom de famille\\nLes contrats \u00e0 grouper pr\u00e9sentent un mode de paiement identique (IBAN/BIC identiques si vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement automatique)\\nLa facture group\u00e9e est compos\u00e9e :\\nd\u2019une page..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9capitulative de l\u2019ensemble des lignes ;\\nd\u2019une ou plusieurs pages de factures correspondantes \u00e0 chacune des lignes.\\nQuelles sont les diff\u00e9rentes rubriques figurant sur la page r\u00e9capitulative de votre facture ?\\nPassez votre souris sur les info bulles pour avoir le d\u00e9tail de chacune des rubriques..."
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous :\\nVos r\u00e9f\u00e9rences Client\\nCette rubrique recense des informations li\u00e9es \u00e0 votre facture (date et num\u00e9ro de facture) et votre contrat (N\u00b0 de titulaire et adresse personnelle).\\nMontant de votre facture\\nCette rubrique indique le montant total \u00e0 r\u00e9gler, sa date d'exigibilit\u00e9 et rappelle les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1594i430AB1EA68777729/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "modalit\u00e9s de r\u00e8glement.\\nSi vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement automatique, il sera affich\u00e9 \u00ab Montant net \u00e0 pr\u00e9lever \u00bb ;\\nPour les autres moyens de paiement, il sera affich\u00e9 \u00ab Montant net \u00e0 payer \u00bb.\\nD\u00e9tail des sommes factur\u00e9es\\nCette rubrique indique le total des sommes factur\u00e9es pour l\u2019ensemble de vos..."
        }, 
        {
            "text": "lignes et pour les \u00e9l\u00e9ments suivants :\\nVos abonnements\\nVos forfaits et options\\nVos remises sur vos services ponctuels\\nVos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques\\nVos produits et services & tiers\\nVos \u00e9quipements\\nLa TVA applicable\\nCette rubrique comporte le montant de TVA sur les montants factur\u00e9s par taux (20%,..."
        }, 
        {
            "text": "10%...)\\nD\u00e9tail des lignes de votre facture\\nCette rubrique r\u00e9capitule le total des sommes factur\u00e9es pour chacune de vos lignes et/ou de vos contrats.\\n> Vous pouvez aussi voir appara\u00eetre la rubrique \"Vos r\u00e9glements de services tiers\" sur votre facture :\\nCette rubrique indique le montant total des produits...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/reglement-tiers-fact-mob-ass.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "et services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers, uniquement la collecte des paiements.\\nQuelques liens utiles :\\nVous souhaitez opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique ? (cliquez ci-dessous)\\nVous voulez payer votre facture par carte bancaire ? (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Vous souhaitez opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique ?", 
                "Vous voulez payer votre facture par carte bancaire ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires", 
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Tout-savoir-sur-le-r\u00e9seau-mobile-SFR/ta-p/137": [
        {
            "text": "Tout savoir sur le r\u00e9seau mobile SFR"
        }, 
        {
            "text": "ACCUEIL R\u00c9SEAU MOBILE SFR\\nPour tout savoir sur le r\u00e9seau mobile SFR !\\nL'essentiel du r\u00e9seau mobile\\nLa carte de couverture du r\u00e9seau SFR (cliquez ci-dessous)\\nLe lexique des normes r\u00e9seau (cliquez ci-dessous)\\nLe r\u00e9seau 4G (cliquez ci-dessous)\\nLe r\u00e9seau 4G+ (cliquez ci-dessous)\\nLe r\u00e9seau...", 
            "button": [
                "La carte de couverture du r\u00e9seau SFR", 
                "Le lexique des normes r\u00e9seau", 
                "Le r\u00e9seau 4G", 
                "Le r\u00e9seau 4G+"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/couverture-reseau-sfr.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/lexique-reseau.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/reseau-4g.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/reseau-4g-plus.html"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/header-as-reseau-mob-ass.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "SFR WiFi (cliquez ci-dessous)\\nLes services Internet 3G+ (cliquez ci-dessous)\\nLe programme Zones Blanches (cliquez ci-dessous)\\nLe r\u00e9seau SFR dans le m\u00e9tro et le RER parisien (cliquez ci-dessous)\\nLa s\u00e9curit\u00e9 de vos donn\u00e9es transmises en WiFi (cliquez ci-dessous)\\nLe gestionnaire de connexion...", 
            "button": [
                "Le r\u00e9seau SFR WiFi", 
                "Les services Internet 3G+", 
                "Le programme Zones Blanches", 
                "Le r\u00e9seau SFR dans le m\u00e9tro et le RER parisien", 
                "La s\u00e9curit\u00e9 de vos donn\u00e9es transmises en WiFi"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/reseau-sfr-wifi.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/internet-3g-sfr.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/programme-zones-blanches.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/couverture-sfr.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/securite-donnees-wifi.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "internet et comment se connecter au r\u00e9seau mobile SFR (cliquez ci-dessous)\\nUn probl\u00e8me li\u00e9 au r\u00e9seau ?\\nConsulter les incidents r\u00e9seau mobile (cliquez ci-dessous)\\nSignaler un d\u00e9faut de couverture r\u00e9seau (cliquez ci-dessous)\\nProbl\u00e8mes d'\u00e9mission ou de r\u00e9ception sur un mobile SFR : que faire ?...", 
            "button": [
                "Le gestionnaire de connexion internet et comment se connecter au r\u00e9seau mobile SFR", 
                "Consulter les incidents r\u00e9seau mobile", 
                "Signaler un d\u00e9faut de couverture r\u00e9seau", 
                "Probl\u00e8mes d'\u00e9mission ou de r\u00e9ception sur un mobile SFR : que faire ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/connexion-reseau-mobile-gestionnaire-connexion.html", 
                "https://assistance.sfr.fr/runtime/form/incidents/reseau/mobile/get.html#sfrclicid=EC_mire_Me-Connecter", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/form/pacte/mobile/get.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/reseau-sfr/probleme-emission-reception-mobile-sfr.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous)\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-offre-RED-by-SFR-bloqu\u00e9e-Comment-recharger-votre-cr\u00e9dit/ta-p/74": [
        {
            "text": "Clients offre RED by SFR bloqu\u00e9e : Comment recharger votre cr\u00e9dit ?"
        }, 
        {
            "text": "Les 2 heures d'appels incluses dans votre forfait sont atteintes mais vous avez encore plein de choses \u00e0 raconter ? Vous aviez des vid\u00e9os amusantes \u00e0 montrer \u00e0 vos amis mais vous avez utilis\u00e9 tous les Mo de votre forfait ? Il est possible de recharger le cr\u00e9dit d'appel et/ou le cr\u00e9dit Internet mobile (1\u20ac..."
        }, 
        {
            "text": "pour 20 Mo) de votre offre RED Bloqu\u00e9e en suivant la proc\u00e9dure d\u00e9crite ci-dessous.\\nComment recharger votre cr\u00e9dit ?\\nPlusieurs possibilit\u00e9s vous sont propos\u00e9es pour recharger votre cr\u00e9dit :\\nDepuis votre smartphone gr\u00e2ce \u00e0 l'application RED By SFR Mon Compte.\\nEn appelant le 950 (appel gratuit depuis votre..."
        }, 
        {
            "text": "mobile).\\nDepuis votre Espace Client en activant l'option \"Rechargement compl\u00e9mentaire\".\\nVous avez re\u00e7u un SMS vous invitant \u00e0 recharger votre cr\u00e9dit ?\\n- Pour votre cr\u00e9dit de communication : r\u00e9pondez \"OUI\" au 7802\\n- Pour votre cr\u00e9dit d'Internet mobile : r\u00e9pondez \"OUI\" au 711\\nCe qu'il faut savoir sur le..."
        }, 
        {
            "text": "rechargement\\nLes minutes non consomm\u00e9es d'une recharge de cr\u00e9dit de communication ne pourront pas \u00eatre report\u00e9es au mois suivant.\\nVous avez droit \u00e0 4 rechargements de 20 Mo de cr\u00e9dit d'Internet mobile maximum par mois.\\nVous n'\u00eates plus \"bloqu\u00e9\" pour recharger le cr\u00e9dit de votre offre RED Bloqu\u00e9e ? Vous..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez maintenant ajuster votre forfait selon vos besoins pour communiquer avec vos proches en toute simplicit\u00e9 !\\nBon \u00e0 savoir\\nRED by SFR WiFi est inclus dans tous les forfaits RED by SFR ! 4 millions de points d'acc\u00e8s Internet et une connexion haut d\u00e9bit illimit\u00e9 vous sont accessibles gr\u00e2ce \u00e0 l'application..."
        }, 
        {
            "text": "RED by SFR WIFI. Vous pouvez l'utiliser dans de nombreux lieux publics partout en France (rues, gares, caf\u00e9s, restaurants, zones d'affaires...). N'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter notre rubrique RED by SFR WIFI pour en savoir plus !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-d\u00e9p\u00f4t-de-garantie/ta-p/566": [
        {
            "text": "Qu'est-ce que le d\u00e9p\u00f4t de garantie ?"
        }, 
        {
            "text": "Qu'est-ce que le d\u00e9p\u00f4t de garantie ?\\nRED a mis en place un d\u00e9p\u00f4t de garantie sur certains \u00e9quipements mis \u00e0 disposition des clients dans le cadre de ses offres RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit et RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nVous souhaitez en savoir plus sur ce d\u00e9p\u00f4t de garantie ? Cette page est faite pour vous..."
        }, 
        {
            "text": "!\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est une somme encaiss\u00e9e provisoirement en contrepartie de la mise \u00e0 disposition d'un \u00e9quipement.\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est rembours\u00e9 dans les 10 jours suivant la restitution de l'\u00e9quipement.\\nQuelles sont les offres et \u00e9quipements concern\u00e9s ?\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie s'applique sur..."
        }, 
        {
            "text": "l'ensemble des offres RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit et RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nLes \u00e9quipements concern\u00e9s sont les suivants :\\nModem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit : 0\u20ac de d\u00e9p\u00f4t de garantie\\nMini D\u00e9codeur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit : 49\u20ac de d\u00e9p\u00f4t de garantie\\nComment fonctionne le d\u00e9p\u00f4t de garantie..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nEncaissement :\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est encaiss\u00e9 par. Il est per\u00e7u sur la premi\u00e8re facture pour les nouveaux clients ou sur la prochaine facture pour les d\u00e9j\u00e0 clients.\\nRemboursement du d\u00e9pot de garantie :\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est rembours\u00e9 dans les 10 jours suivant la restitution de..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9quipement.\\nLe mode de paiement utilis\u00e9 pour le remboursement est votre mode de paiement courant (celui utilis\u00e9 pour r\u00e9gler vos factures RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ou RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit).\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-caract\u00e9ristiques-d\u00e9taill\u00e9es-de-votre-RED-BOX/ta-p/107": [
        {
            "text": "Quelles sont les caract\u00e9ristiques d\u00e9taill\u00e9es de votre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Les boutons et les voyants du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\nLe modem SagemCom F@st 3284 DC Wi-Fi fait office \u00e0 la fois de modem-routeur, pour l\u2019acc\u00e8s Internet \u00e0 tr\u00e8s haut d\u00e9bit et la t\u00e9l\u00e9phonie illimit\u00e9e. Il permet d\u2019atteindre un d\u00e9bit jusqu\u2019\u00e0 100 Mbps maximum en fonction de l\u2019\u00e9ligibilit\u00e9...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/74iBC460E60DD31CE36/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de votre domicile.\\nLes accessoires du pack\\n1. C\u00e2ble Coaxial\\n2. Adaptateur FIE-C M\u00e2le et Adaptateur FIE-C Femelle\\n3. Adaptateur Secteur\\n4. C\u00e2ble Ethernet RJ45\\n5. C\u00e2ble T\u00e9l\u00e9phone RJ11\\nLa face avant\\nA. Port USB\\nPermet de lire des contenus multim\u00e9dias \u00e0 partir d\u2019une cl\u00e9 ou d\u2019un disque dur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/75i2FF97173B1A13059/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/77iC087A82523D2B604/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "branch\u00e9 sur ce port.\\nB. Bouton WPS (appairage Wi-Fi simplifi\u00e9)\\nClignote durant la phase d\u2019appairage.\\nC. Bouton Wi-Fi/STBY\\nActivation/D\u00e9sactivation du Wi-Fi (appui court 3s.)\\nMise en veille du modem (appui long 10s.). Allum\u00e9 lorsque le modem est mode STBY.\\nD. Led Power (alimentation)\\nAllum\u00e9e fixe..."
        }, 
        {
            "text": "lorsque le modem est aliment\u00e9.\\nE. Led Synchronisation voies descendantes (downstream)\\nClignote durant la phase d\u2019accroche. Fixe d\u00e8s lors que les voies descendantes sont acquises.\\nF. Led Synchronisation voies montantes (upstream)\\nClignote durant la phase d\u2019accroche.\\nFixe d\u00e8s lors que les voies montantes..."
        }, 
        {
            "text": "sont acquises.\\nG. Led Online (acc\u00e8s internet)\\nClignote durant la phase d\u2019acquisition du fichier de configuration.\\nFixe lorsque l\u2019acc\u00e8s au surf sur internet est d\u00e9sormais possible.\\nH. Led Wi-Fi (acc\u00e8s internet)\\nAllum\u00e9e fixe et clignote lorsqu\u2019il y a du trafic internet en Wi-Fi.\\n\u00c9teinte lorsque le..."
        }, 
        {
            "text": "Wi-Fi est d\u00e9sactiv\u00e9.\\nI. Led T\u00e9l\u00e9phone\\nClignote durant la phase d\u2019acquisition du fichier de configuration.\\nFixe apr\u00e8s la phase d\u2019initialisation et lorsque le t\u00e9l\u00e9phone est raccroch\u00e9 .\\nClignote durant un appel.\\nJ. Led Messagerie\\n\u00c9teinte par d\u00e9faut. Allum\u00e9e fixe lorsqu\u2019un message est pr\u00e9sent sur..."
        }, 
        {
            "text": "le r\u00e9pondeur.\\nLa face arri\u00e8re\\nK. Prise t\u00e9l\u00e9phonique\\nL. 4 ports Giga Ethernet\\nM. R\u00e9initialisation Usine\\nN. Entr\u00e9e c\u00e2ble\\nO. Adaptateur secteur 12v/2A\\nP. Interrupteur Marche/Arr\u00eat\\nLes caract\u00e9ristiques techniques\\nLe modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit vous donne acc\u00e8s aux services suivant :\\n- Une...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/78iEAA6C1E793BD66A8/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vitesse jusqu'\u00e0 100 Mbps ;\\n- La t\u00e9l\u00e9phonie illimit\u00e9e vers les fixes en France et vers plus de 100 destinations.\\nLe modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit poss\u00e8de :\\n- 4 ports RJ 45 Gigabit Ethernet (pour connecter des ordinateurs, une console de jeu etc.) ;\\n- 1 ports USB (pour connecter une imprimante, un disque..."
        }, 
        {
            "text": "dur, une cl\u00e9 USB) ;\\n- 1 port RJ 11 pour la T\u00e9l\u00e9phonie ;\\n- 1 entr\u00e9e c\u00e2ble ;\\n- 1 antenne wifi int\u00e9gr\u00e9e (supportant les normes 802.11/g/n) ;\\n- 1 bouton WPS (appairage Wi-Fi simplifi\u00e9) ;\\n- 1 Bouton Wi-Fi/STBY ;\\n- 1 interrupteur Marche/Arr\u00eat ;\\n- 1 prise pour brancher l'alimentation ;\\n- 1 bouton..."
        }, 
        {
            "text": "reset.\\nLes boutons et les voyants du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\nBouton WPS\\nIl permet d'activer la fonction WPS (WiFi Protected Setup) qui permet de connecter simplement un \u00e9quipement compatible au r\u00e9seau WiFi de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nBouton Wi-Fi/STBY\\nPour activer ou d\u00e9sactiver le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/79i83E510F4242C5850/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/80iFD837BC7952F8485/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Wi-Fi, appuyez sur le bouton 3 secondes.\\nPour une mise en veille du modem (STBY),appuyez 10 secondes. Le bouton est allum\u00e9 lorsque le modem est en mode STBY.\\nLes voyants et leur signification\\nLes LED, qui s'illuminent depuis la partie sup\u00e9rieure de la fa\u00e7ade avant du modem, donnent des indications sur..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019\u00e9tat ou l'utilisation des services.\\nLed Power (alimentation)\\nAllum\u00e9e fixe lorsque le modem est aliment\u00e9.\\nLed Synchronisation voies descendantes (downstream)\\nElle clignote durant la phase d\u2019accroche.\\nElle est Fixe d\u00e8s lors que les voies descendantes sont acquises.\\nLed Synchronisation voies...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/81iF8AD87933B2A1EE0/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/83i393F0161CEA2DC28/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/82iFD2737855A34C48E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "montantes (upstream)\\nElle clignote durant la phase d\u2019accroche.\\nElle est fixe d\u00e8s lors que les voies montantes sont acquises.\\nLed Online (acc\u00e8s internet)\\nElle clignote durant la phase d\u2019acquisition du fichier de configuration.\\nElle est fixe lorsque l\u2019acc\u00e8s au surf sur internet est d\u00e9sormais...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/84i9CBBD862C3F113A8/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "possible.\\nLed Wi-Fi (acc\u00e8s internet)\\nElle est allum\u00e9e fixe et clignote lorsqu\u2019il y a du trafic internet en Wi-Fi.\\nElle est \u00e9teinte lorsque le Wi-Fi est d\u00e9sactiv\u00e9.\\nLed T\u00e9l\u00e9phone\\nElle clignote durant la phase d\u2019acquisition du fichier de configuration. Elle est fixe apr\u00e8s la phase...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/85iD76A42D61EFB634F/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/86i94F72BAA62E235C6/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u2019initialisation et lorsque le t\u00e9l\u00e9phone est raccroch\u00e9 .\\nElle clignote durant un appel.\\nLed Messagerie\\nElle est \u00e9teinte par d\u00e9faut.\\nElle est allum\u00e9e fixe lorsqu\u2019un message est pr\u00e9sent sur le r\u00e9pondeur.\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/87iB3533858C155CA9D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-comment-faire-\u00e9voluer-votre-offre/ta-p/69": [
        {
            "text": "Clients RED : comment faire \u00e9voluer votre offre ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment changer de forfait ?\\nVous souhaitez passer sur une autre offre RED ou un forfait 4G de SFR ?\\nVous pouvez choisir parmi les forfaits disponibles sur votre Espace Client.\\nFaire \u00e9voluer votre offre depuis votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nEn optant pour un forfait 4G de SFR, vous pourrez alors...", 
            "button": [
                "Faire \u00e9voluer votre offre depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/evoluer-mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "profiter du renouvellement de mobile \u00e0 prix nouveau client.\\nImportant : vous devez avoir une anciennet\u00e9 de 4 mois minimum sur votre offre RED pour pouvoir migrer sur un forfait 4G de SFR.\\nLes impacts d'une \u00e9volution vers un forfait 4G de SFR :\\n- vous conservez votre num\u00e9ro d'appel, votre carte SIM et le..."
        }, 
        {
            "text": "contenu de son r\u00e9pertoire\\n- vous conservez l'historique de vos factures et de votre r\u00e9pondeur\\n- naturellement, vous b\u00e9n\u00e9ficiez de tous les avantages des forfaits 4G de SFR.\\nVous souhaitez passer sur une offre RED bloqu\u00e9e ?\\nSeul le forfait RED 2H+SMS dispose de l'option de blocage (+1\u20ac/mois).\\nPour en..."
        }, 
        {
            "text": "b\u00e9n\u00e9ficier, il vous suffit de vous rendre sur votre Espace Client pour s\u00e9lectionner l'offre RED 2H+SMS et activer l'option de blocage.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez passer sur une offre SFR La Carte ?\\nCette \u00e9volution n'est pas propos\u00e9e.\\nQuand le changement sera-t-il...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "effectif ?\\nUn e-mail et un SMS vous sont envoy\u00e9s imm\u00e9diatement pour vous informer de la date de mise en service de votre nouvelle offre.\\nSi votre changement d'offre est effectu\u00e9 imm\u00e9diatement, cela entra\u00eene une modification de votre date de facturation et de votre date de paiement. Vous retrouvez toutes ces..."
        }, 
        {
            "text": "informations sur votre facture et votre espace client (pour rappel, vos identifiants et mots de passe restent inchang\u00e9s).\\nVous recevrez alors :\\n- Une premi\u00e8re facture d'ouverture de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation.\\n- Une facture de cl\u00f4ture de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de nombre de jours effectifs.\\nPour rappel, votre facture est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\nSinon votre nouvelle offre sera active, au plus tard, \u00e0 la date de facturation suivant la date de votre demande de changement. Votre date..."
        }, 
        {
            "text": "de facturation est indiqu\u00e9e sur vos factures.\\nDans ce cas, les dates de facturation et d\u2019\u00e9ch\u00e9ance ne changent pas.\\nComment annuler un changement d'offre en cours ?\\nPour demander l'annulation d'un changement d'offre en cours (r\u00e9tractation), contactez-nous par email.\\nContacter SFR par email  (cliquez...", 
            "button": [
                "Contacter SFR par email"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t1s1ss4"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nVous avez chang\u00e9 d'offre mais vous souhaitez vous r\u00e9tracter ?\\nLe d\u00e9lai de r\u00e9tractation pour revenir sur votre ancienne offre sans contrainte est de 14 jours.\\nVous avez maintenant une offre RED et vous souhaitez :\\nRepasser sur votre ancienne offre RED :\\nRepasser sur votre ancienne offre en..."
        }, 
        {
            "text": "choisissant parmi les forfaits disponibles depuis votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nRepasser sur votre ancienne offre :\\nContactez-nous par email  (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez changer d'offre en ligne mais le changement n'est pas possible ou vous est refus\u00e9, que se passe-t-il ?\\nSi vous ne...", 
            "button": [
                "Repasser sur votre ancienne offre en choisissant parmi les forfaits disponibles depuis votre Espace Client", 
                "Contactez-nous par email"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/evoluer-mon-offre", 
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t1s1ss4"
            ]
        }, 
        {
            "text": "parvenez pas \u00e0 effectuer de changement d'offre en ligne, il est probable qu'une modification de votre contrat soit en cours.\\nCe peut \u00eatre le cas, par exemple, si un changement d'offre est d\u00e9j\u00e0 programm\u00e9 mais qu'il n'est pas encore effectif sur votre contrat. Il sera alors visible sur votre prochaine facture ou..."
        }, 
        {
            "text": "la suivante.\\nVous savez maintenant tout sur le changement d'offre et pouvez faire \u00e9voluer votre forfait en toute tranquillit\u00e9 !\\nBon \u00e0 savoir\\nSi vous avez une offre RED 3Go avec une option #REDdeal (appels illimit\u00e9s vers la destination de votre choix) et que vous souhaitez passer sur le forfait RED 5Go, vous..."
        }, 
        {
            "text": "conserverez alors votre option #REDdeal. En revanche, si vous passez sur un autre forfait que le RED 5Go, vous perdrez votre option #REDdeal.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/A-quoi-sert-votre-Espace-Client-RED-by-SFR-et-comment-l-utiliser/ta-p/170": [
        {
            "text": "A quoi sert votre Espace Client RED by SFR et comment l'utiliser ?"
        }, 
        {
            "text": "A g\u00e9rer votre abonnement en toute s\u00e9curit\u00e9\\nA profiter d'informations personnalis\u00e9es et d'avantages qui vous sont r\u00e9serv\u00e9s\\nA b\u00e9n\u00e9ficier de services en ligne accessibles uniquement aux abonn\u00e9s RED by SFR\\nA acc\u00e9der \u00e0 votre messagerie RED by SFR Mail\\nComment vous identifier sur le site RED by SFR ?\\n1...."
        }, 
        {
            "text": "Rendez-vous sur votre Espace Client :\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\n2. Renseignez votre identifiant et votre mot de passe :\\nVous ne connaissez pas votre identifiant ?  (cliquez ci-dessous)\\nVous ne connaissez pas votre mot de passe ?  (cliquez ci-dessous)\\n3. Cliquez sur \u00ab Me...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client", 
                "Vous ne connaissez pas votre identifiant ?", 
                "Vous ne connaissez pas votre mot de passe ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/", 
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliIdentifiant/informations.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check", 
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": "connecter \u00bb\\nVous vous connectez pour la premi\u00e8re fois \u00e0 votre Espace Client RED by SFR ?\\nVotre identifiant correspond \u00e0 votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone RED by SFR \u00e0 10 chiffres\\nVotre mot de passe vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 par SMS suite \u00e0 l'activation de votre ligne. Modifiez-le en vous rendant dans \"Identifiant et..."
        }, 
        {
            "text": "mot de passe\" lors de la premi\u00e8re utilisation.\\nLe mot de passe doit \u00eatre compos\u00e9 de 6 \u00e0 16 caract\u00e8res.\\nVous avez oubli\u00e9 votre mot de passe ?\\n1. Cliquez sur le lien suivant :\\nMot de passe oubli\u00e9 ?  (cliquez ci-dessous)\\n2. Saisissez votre identifiant RED by SFR et recopiez les 6 caract\u00e8res du code de...", 
            "button": [
                "Mot de passe oubli\u00e9 ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/parcours-securite/password/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fsfr-et-moi.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9curit\u00e9 puis cliquez sur \"Continuer\"\\n3. Choisissez par quel moyen vous souhaitez recevoir votre nouveau mot de passe (par email \u00e0 votre adresse de secours ou par SMS) puis cliquez sur \"Valider\"\\n4. Un \u00e9cran de confirmation vous informe de la prise en compte de votre demande\\nVous souhaitez..."
        }, 
        {
            "text": "personnaliser/modifier votre mot de passe ?\\nLorsque vous demandez un nouveau mot de passe par email, vous devez automatiquement choisir votre nouveau mot de passe.\\nVous pouvez \u00e9galement personnaliser votre mot de passe :\\n1. Dans votre Espace Client, cliquez sur le lien \"Identifiant & Mot de passe\" ou cliquez..."
        }, 
        {
            "text": "directement sur le lien ci-dessous :\\nIdentifiant & Mot de passe  (cliquez ci-dessous)\\n2. Cliquez sur le lien \"modifier\"\\n3. Saisissez votre ancien mot de passe, puis votre nouveau mot de passe \u00e0 deux reprises :\\nVotre nouveau mot de passe doit comporter entre 6 et 16 caract\u00e8res\\nUtilisez de pr\u00e9f\u00e9rence...", 
            "button": [
                "Identifiant & Mot de passe"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/identifiant"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/mot-de-passe-perdu-espace-sfr-1.gif"
            ]
        }, 
        {
            "text": "une combinaison de chiffres et de lettres\\nLes caract\u00e8res accentu\u00e9s ou sp\u00e9ciaux ne sont pas accept\u00e9s\\n4. Cliquez sur le bouton \"Valider\"\\nComment renseigner une adresse email et un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de secours ?\\nL'adresse email et le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de secours vous permettent de recevoir votre..."
        }, 
        {
            "text": "nouveau mot de passe en cas d'oubli :\\n1. Comme pour le mot de passe, vous pouvez les modifier dans la partie \"Identifiant & Mot de Passe\" de votre Espace Client ou en cliquant directement sur le lien suivant ci-dessous :\\nIdentifiant & Mot de passe  (cliquez ci-dessous)\\n2. Cliquez sur \"modifier\"\\nVous avez...", 
            "button": [
                "Identifiant & Mot de passe"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/identifiant"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/mot-de-passe-perdu-espace-sfr-3.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "oubli\u00e9 votre mot de passe et vous ne pouvez pas le r\u00e9initialiser car votre ligne est suspendue/vous n'avez pas d'adresse email de renseign\u00e9e pour recevoir un nouveau mot de passe ?\\nAcc\u00e9dez au formulaire d\u00e9di\u00e9  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Acc\u00e9dez au formulaire d\u00e9di\u00e9"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/form/contact/mobile/red/unauthent/get.html"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-votre-adresse-email-de-contact/ta-p/400": [
        {
            "text": "Comment modifier votre adresse email de contact ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre adresse email de contact nous permet de vous transmettre toutes les informations importantes concernant votre offre : changement de forfait, factures, modification de vos informations personnelles... Vous souhaitez changer d'adresse email de contact ? Nous vous expliquons comment vous y prendre.\\nComment..."
        }, 
        {
            "text": "mettre \u00e0 jour votre adresse de contact ?\\n1. Connectez-vous \u00e0 votre Espace Client en cliquant sur le lien suivant :\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\n2. Cliquez sur \"Contrat & Coordonn\u00e9es\" dans la colonne de droite ;\\n3. Cliquez sur \"E-mail de contact\" ;\\n4. Modifiez votre adresse email...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/e-mail-contact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de contact.\\n", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/modifier-adresse-email-contact.gif"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/SFR-Sport-qu-est-ce-que-c-est/ta-p/40497": [
        {
            "text": "SFR Sport : qu'est-ce que c'est ?"
        }, 
        {
            "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 SFR Sport, acc\u00e9dez au meilleur du sport avec :\\nLa plus large s\u00e9lection de sport sur 4 ou 5 cha\u00eenes d\u00e9di\u00e9es (avec SFR Sport 4K pour les clients \u00e9ligibles) ;\\nLes plus belles affiches sport ;\\nL'int\u00e9gralit\u00e9 de la Premier League de foot ;\\nUne application d\u00e9di\u00e9e pour vivre une exp\u00e9rience digitale..."
        }, 
        {
            "text": "multi-\u00e9crans !\\nSFR Sport c'est tout le sport sur tous vos \u00e9crans !\\nSFR Sport vous permet d'acc\u00e9der \u00e0 un bouquet de 5 cha\u00eenes th\u00e9matiques d\u00e9di\u00e9es au sport :\\nSFR Sport c'est aussi une application pour smartphones et tablettes Android et iOS qui vous permet de vivre une exp\u00e9rience digitale multi-\u00e9crans...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1364i910A7E2472053502/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "!\\nJugez plut\u00f4t :\\nGr\u00e2ce \u00e0 tout le dispositif SFR Sport mis \u00e0 votre disposition, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 :\\nTout le sport en live (et en replay), m\u00eame en mobilit\u00e9 !\\nToutes les cha\u00eenes sport auxquelles vous pouvez acc\u00e9der depuis votre t\u00e9l\u00e9vision (SFR Sport, Bein Sport...) sont \u00e9galement accessibles depuis..."
        }, 
        {
            "text": "votre smartphone ou tablette.\\nEt en plus, si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9 par 4 rencontres qui se jouent simultan\u00e9ment, vous pouvez d\u00e9cider de splitter l'\u00e9cran de votre t\u00e9l\u00e9vision en 4 pour les voir toutes en m\u00eame temps (jusqu'\u00e0 4 flux en mode split screen ou en picture-in-picture).\\nL'info sportive en continu sur..."
        }, 
        {
            "text": "votre ordinateur, smartphone ou tablette avec :\\n+ de 30 sports et 80 comp\u00e9titions trait\u00e9es ;\\nune page d'accueil et des alertes personnalisables ;\\ndes informations filtr\u00e9es selon vos favoris...\\nUn deuxi\u00e8me \u00e9cran sportif avec :\\ntous les scores et feuilles de match en direct ;\\nune exp\u00e9rience live enrichie..."
        }, 
        {
            "text": "sur les contenus SFR Sport : Replay instantan\u00e9 des meilleures actions en Multicam (plusieurs angles de cam\u00e9ra disponibles), direct comment\u00e9, fil Twitter, stats en direct, live gaming, notation des joueurs et du match, social TV...\\nCalendrier, r\u00e9sultats, classements et statistiques ;\\nProgrammation des..."
        }, 
        {
            "text": "enregistrements TV \u00e0 distance.\\nEt, pour \u00eatre s\u00fbr de ne rien louper, vous pouvez, depuis l'application SFR Sport :\\nparam\u00e9trer des alertes en fonction de vos favoris (sports, ligues, \u00e9quipes) pour recevoir une notification avant le d\u00e9but des matches, \u00e0 la mi-temps ou \u00e0 la fin pour obtenir le score des..."
        }, 
        {
            "text": "rencontres de vos favoris ;\\nacc\u00e9der au guide des programmes sport pour programmer, \u00e0 distance, l'enregistrement d'un match sur votre box ;\\nsynchroniser le calendrier des matchs avec votre propre agenda pour \u00eatre notifi\u00e9 du d\u00e9but de la rencontre \u00e0 venir sur les cha\u00eenes SFR Sport, quelques minutes avant le..."
        }, 
        {
            "text": "match diffus\u00e9 en live, soit sur votre smartphone, soit directement sur votre TV via une incrustation \u00e9cran.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-profiter-des-chaines-de-t\u00e9l\u00e9vision-avec-votre-d\u00e9codeur/ta-p/483": [
        {
            "text": "Comment profiter des chaines de t\u00e9l\u00e9vision avec votre d\u00e9codeur Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment consulter le guide des programmes sur le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nUtilisez le guide TV pour s\u00e9lectionner un programme \u00e0 regarder ou enregistrer un programme.\\nRegardez ou enregistrez un programme\\nPour consulter le guide des programmes, appuyez sur la touche suivante de la t\u00e9l\u00e9commande :..."
        }, 
        {
            "text": "\"Menu\" (ic\u00f4ne maison)\\nEnsuite,\\n1. S\u00e9lectionnez le menu Guide TV ;\\n2. S\u00e9lectionnez le programme en cours que vous voulez regarder ou enregistrer ;\\n3. Choisissez regarder ou enregistrer selon ce que vous souhaitez faire.\\nLes 3 \u00e9tapes en images :\\n1.2.3.Filtrez par genre\\nPour filtrer les programmes...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/246iD2E3B7500CA440A9/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/247i7AC6E6054AFBE6EC/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/249iDE05088D1E4D5B94/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "par genre :\\n1. Appuyez sur la touche suivante de votre t\u00e9l\u00e9commande : \"...\"\\n2. Cochez les genres \u00e0 identifier sur le guide ;\\n3. Le guide des programmes affiche les couleurs selon les genres s\u00e9lectionn\u00e9s.\\nVous ne raterez plus aucun programme.\\nComment g\u00e9rer les cha\u00eenes tnt avec le d\u00e9codeur tv sfr avec...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/250i77B4670707C3953E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "google play ?\\nUtiliser le menu d'accueil de votre d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play pour rechercher des cha\u00eenes et g\u00e9rer vos chaines TNT favorites.\\nRechercher les cha\u00eenes de la TNT\\n1. Appuyez sur la touche home de votre t\u00e9l\u00e9commande pour afficher l'\u00e9cran d'accueil de votre d\u00e9codeur TV ;\\n2. Entrez dans le..."
        }, 
        {
            "text": "menu \"Param\u00e8tres\" ;\\n3. Dans la rubrique \"APPAREIL\" s\u00e9lectionnez le menu \"Cha\u00eenes\" ;\\n4. Choisissez l'option \"Recherche des cha\u00eenes de la TNT\" ;\\n5. Appuyez sur la touche \"OK\" de votre t\u00e9l\u00e9commande pour lancer la recherche ;\\n6. Une fois la recherche termin\u00e9e, appuyez \u00e0 nouveau sur la touche \"OK\".\\nLa...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/251iB06F556B38F30D66/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "recherche des cha\u00eenes TNT est termin\u00e9e.\\nG\u00e9rer vos cha\u00eenes\\n1. Appuyez sur la touche home de votre t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran d'accueil ;\\n2. Entrez dans le menu \"Param\u00e8tres\" ;\\n3. Dans la rubrique \"APPAREIL\" s\u00e9lectionnez le menu \"Cha\u00eenes\" ;\\n4. Choisissez l'option \"G\u00e9rer mes chaines\" :\\nLa...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/252iCD6099ECD4D0A44C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "liste des cha\u00eenes de la TNT disponibles appara\u00eet.\\nLes chaines coch\u00e9es sont les chaines disponibles lorsque vous zappez.\\n1. Positionnez-vous sur la cha\u00eene puis\\n2. Appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour cocher / d\u00e9cocher la cha\u00eene.\\nVotre bouquet TNT comprend maintenant uniquement les chaines...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/253i8AF0121C560A2058/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9lectionn\u00e9es. Renouvelez l'op\u00e9ration pour modifier la liste des cha\u00eenes.\\nComment changer le mode de r\u00e9ception TNT du d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nRecevoir la TNT par l'antenne ou par votre connexion internet, choisissez votre mode de r\u00e9ception ou laissez le d\u00e9codeur choisir le meilleur..."
        }, 
        {
            "text": "mode.\\nAcc\u00e9der aux param\u00e8tres\\n1. Appuyez sur la touche Menu de vote t\u00e9l\u00e9commande ;\\n2. Dans la rubrique \u00ab APPAREIL \u00bb, entrez dans le menu \u00ab Cha\u00eenes \u00bb ;\\n3. S\u00e9lectionnez \u00ab Mode de r\u00e9ception \u00bb.\\nChoisir le mode de r\u00e9ception\\nEn fonction de votre d\u00e9bit, vous avez le choix entre 3 modes de r\u00e9ception...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/254i02B5152CDE7B63BF/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n- Standard : le d\u00e9codeur choisi le meilleur mode pour vous entre TNT et T\u00e9l\u00e9vision sur IP ;\\n- TNT : le d\u00e9codeur utilise l'antenne TNT comme source ;\\n- T\u00e9l\u00e9vision sur IP : le d\u00e9codeur utilise la connexion Internet comme source. Les chaines TNT sont automatiquement rang\u00e9es dans l'ordre. Le mode de..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9ception T\u00e9l\u00e9vision sur IP est disponible uniquement sur les lignes d\u00e9group\u00e9es et si le d\u00e9bit est d'au moins 3,5 Mbps.\\nS\u00e9lectionnez votre mode puis appuyez sur la touche OK de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nVous avez termin\u00e9, le d\u00e9codeur utilise d\u00e9sormais la source que vous avez choisi.\\nComment utiliser le mode...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/255iAD1BE14CAD76BBBC/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "PIP avec le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nAvec le mode PIP (Picture In Picture), votre programme tv est incrust\u00e9 en haut \u00e0 droite. Vous pouvez donc utiliser toutes les fonctionnalit\u00e9s du d\u00e9codeur tel que la navigation internet, les applications, YouTube tout en gardant un \u0153il sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "programme.\\nActivez le mode PIP\\nAppuyez sur le bouton \u00ab PIP \u00bb situ\u00e9 en haut \u00e0 droite de votre t\u00e9l\u00e9commande ;\\nVotre \u00e9mission est incrust\u00e9e en haut \u00e0 droite.\\nD\u00e9sactivez le mode PIP\\nPour enlever l'incrustation et regarder votre \u00e9mission en plein \u00e9cran, appuyez sur le bouton \u00ab PIP \u00bb.\\nVous pouvez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/257i5EAA7C88B2CC9BC4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "maintenant utilisez toutes les fonctionnalit\u00e9s du d\u00e9codeur, votre \u00e9mission est ancr\u00e9e en haut \u00e0 droite.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-fonctionnent-les-recharges-Data-RED-by-SFR/ta-p/590": [
        {
            "text": "Comment fonctionnent les recharges Data RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "RECHARGES DATA POUR LES FORFAITS REDbySFR\\nEn fonction du forfait REDbySFR souscrit, et gr\u00e2ce aux recharges DATA, il est possible de se connecter au del\u00e0 de l'enveloppe incluse.\\n2 modes de fonctionnement pour recharger la DATA&colon;\\nRechargements automatiques limit\u00e9s \u00e0 4 au cours du m\u00eame cycle de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/333i9F4C709B12A1AD13/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "facturation. Audel\u00e0 la DATA sera bloqu\u00e9e\\nRechargements manuels disponibles pour les forfaits REDbySFR 5Go & 15Go ou disponibles avec l'Option Blocage pour le forfait REDbySFR 3H/50Mo ou l'Option Zen pour le forfait REDbySFR Appels illmit\u00e9s.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Internet-vos-achats-et-abonnements-de-services-multim\u00e9dia-avec/ta-p/81": [
        {
            "text": "Internet+ : vos achats et abonnements de services multim\u00e9dia avec RED by SFR"
        }, 
        {
            "text": "Vous d\u00e9sirez utiliser le service Internet+ pour effectuer des achats ou abonnements de services multim\u00e9dias ou en savoir plus sur les achats r\u00e9alis\u00e9s sur le Google Play Store ou sur le Playstation Store? Vous \u00eates au bon endroit !\\nQue devez-vous savoir sur Internet+ ?\\nInternet+ est un service de micropaiement..."
        }, 
        {
            "text": "sur votre facture fixe ou votre facture mobile.\\nRED by SFR vous propose d'acc\u00e9der \u00e0 des services et contenus num\u00e9riques achet\u00e9s sur Internet via un mobile, une tablette ou un PC. Vous pouvez alors payer via votre facture fixe ou mobile RED by SFR.\\nLe micro paiement internet+ est disponible chez des centaines..."
        }, 
        {
            "text": "de partenaires. Vous pouvez ainsi effectuer des achats rapidement, simplement et en toute s\u00e9curit\u00e9. Aucune donn\u00e9e personnelle ou bancaire n'est n\u00e9cessaire.\\nLes sites qui proposent le paiement par Internet+ affichent souvent ce logo :\\nComment effectuer un achat Internet+ ?\\nClients \u00e9ligibles :\\nTous les...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/paiement-internet-plus-facture-1.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "clients RED by SFR.\\nModalit\u00e9s :\\nNe pas avoir bloqu\u00e9 les achats sur la ligne. Vous pouvez le v\u00e9rifier sur la page \"G\u00e9rer vos droits d'achats\" dans la rubrique \"Consommation en cours\" de l'Espace Client.\\nMarche \u00e0 suivre :\\nDepuis un mobile connect\u00e9 au r\u00e9seau mobile : RED by SFR vous identifie..."
        }, 
        {
            "text": "instantan\u00e9ment. Il vous faut simplement valider votre achat sur la page RED by SFR pr\u00e9vue \u00e0 cet effet en appuyant sur \"Confirmer\".\\nDepuis un mobile connect\u00e9 en WiFi, un PC ou une tablette : certains marchands vous proposent de r\u00e9gler vos achats sur votre facture mobile si vous \u00eates connect\u00e9 au r\u00e9seau..."
        }, 
        {
            "text": "Internet. Pour cela :\\n1. Saisissez votre num\u00e9ro de ligne mobile sur les pages de paiement RED by SFR ou sur le site du marchand ;\\n2. RED by SFR vous envoie un code de s\u00e9curit\u00e9 par SMS au num\u00e9ro indiqu\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment ;\\n3. Ce code de s\u00e9curit\u00e9 doit \u00eatre saisi sur les pages de paiement RED by SFR. C'est lui..."
        }, 
        {
            "text": "qui sert \u00e0 vous authentifier et \u00e0 valider l'achat ;\\n4. Cliquez sur le bouton \"Confirmer\".\\nExemples d'achats :\\nDes cr\u00e9dits de jeu \u00e0 utiliser dans les applications ou jeu Facebook sur PC ;\\nDes cr\u00e9dits pour un jeu en ligne ;\\nUne sonnerie ou un logo sur KKO ;\\nDes options ou un abonnement sur un service de..."
        }, 
        {
            "text": "rencontre.\\nEn savoir plus sur le prix des contenus ?\\nInternet+ est un moyen de paiement qui ne n\u00e9cessite aucune inscription. Le montant de l'achat affich\u00e9 sur le site est le montant qui sera report\u00e9 sur votre facture. Ce montant est fix\u00e9 par le marchand.\\nLes achats internet+ peuvent \u00eatre :\\nDes achats \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'acte ;\\nDes abonnements hebdomadaires ;\\nDes abonnements mensuels.\\nPour les actes et/ou les abonnements, le marchand peut vous proposer un nombre limit\u00e9 ou illimit\u00e9 de contenus, selon le type de pack propos\u00e9.\\nPour les abonnements, certains marchands proposent des premi\u00e8res p\u00e9riodes \u00e0 prix promotionnel ou..."
        }, 
        {
            "text": "gratuites. Cela vous est indiqu\u00e9 lors du choix de votre contenu ou service.\\nNB : les abonnements Internet+ sont reconduits tacitement.\\nLes montants des achats et des abonnements internet+ sont des achats de petits montants. Ils sont d\u00e9finis en fonction des contenus ou des services auxquels vous acc\u00e9dez mais ils..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9passent rarement 20\u20ac.\\nLe montant maximum d'achats cumulable par ligne et par mois est r\u00e9glable depuis la page \"G\u00e9rer vos droits d'achats\" dans la rubrique \"Consommation en cours\" de l'Espace Client.\\nModifier le plafond d'achat  (cliquez ci-dessous)\\nLes montants des achats ou des abonnements Internet+ ne...", 
            "button": [
                "Modifier le plafond d'achat"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sont pas revers\u00e9s \u00e0 SFR mais aux \u00e9diteurs. SFR n\u2019officie qu\u2019en tant qu\u2019interm\u00e9diaire.\\nVous pouvez consulter vos achats Internet+ :\\nDepuis votre Espace Client en ligne  (cliquez ci-dessous)\\nSur votre facture (et sur les pages suivantes de votre facture soit la facture d\u00e9taill\u00e9e) ;\\nDepuis votre...", 
            "button": [
                "Depuis votre Espace Client en ligne"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "smartphone sur le portail mobile www.red-by-sfr.fr (cliquez ci-dessous) (rubrique \"Espace Client\" puis \"Achats et abonnements multim\u00e9dia\").\\nComment g\u00e9rer vos achats Internet+ ?\\nPour g\u00e9rer vos droits d'achats Internet+ :\\nLes droits d'achats vous permettent de contr\u00f4ler vos consommations en activant ou...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9sactivant la possibilit\u00e9 d'effectuer des achats sur votre ligne mobile ou fixe RED by SFR \u00e0 tout moment. Vos droits d'achats sont activ\u00e9s par d\u00e9faut. Vous pouvez ainsi effectuer des achats sur votre ligne mobile ou sur votre ligne fixe d\u00e8s leur activation.\\nSi vous souhaitez personnaliser ou bloquer ces..."
        }, 
        {
            "text": "droits d'achats, rendez-vous sur votre Espace Client en ligne ou cliquez directement sur le lien suivant :\\nG\u00e9rer vos droits d'achats  (cliquez ci-dessous)\\nComment se d\u00e9sinscrire d'un service Internet+ ?\\nSi vous voulez vous d\u00e9sinscrire ou d\u00e9sabonner d'un service Internet+ :\\nNB : toute p\u00e9riode commenc\u00e9e...", 
            "button": [
                "G\u00e9rer vos droits d'achats"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "dans le cadre des abonnements est int\u00e9gralement due. Si vous r\u00e9siliez votre abonnement en cours de p\u00e9riode, vous continuez d'avoir acc\u00e8s \u00e0 votre contenu jusqu'\u00e0 la fin de la p\u00e9riode en cours.\\nSe d\u00e9sinscrire d'un service Internet+ :\\n1. Rendez-vous sur votre Espace Client en cliquant sur le lien ci-dessous..."
        }, 
        {
            "text": ";\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\n2. Depuis la colonne de gauche, cliquez sur \"Consommation en cours\"\\n3. S\u00e9lectionnez \"Achats et abonnements\" ;\\n4. S\u00e9lectionnez l'onglet \"Services Tiers\" ;\\n5. Cliquez sur \"G\u00e9rer mes abonnements\" ;\\n6. Choisissez l'abonnement \u00e0 r\u00e9silier...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/902i93AA0BCC909DD2B2/image-size/medium?v=v2&px=400", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/903iCD457567EA888D47/image-size/medium?v=v2&px=400", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/904i663B0E6AFC4AA5EF/image-size/medium?v=v2&px=400", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/905i48D0A33936C44405/image-size/medium?v=v2&px=400"
            ]
        }, 
        {
            "text": "puis cliquez sur \"G\u00e9rer cet abonnement\" ;\\n7. Cliquez sur le bouton \"R\u00e9silier\" ;\\n8. Cliquez sur \"Confirmer\" pour que la r\u00e9siliation soit prise en compte ;\\n9. Un message vous indique que la r\u00e9siliation a bien \u00e9t\u00e9 prise en compte.\\nOu depuis un smartphone :\\n1. Acc\u00e9dez au portail mobile...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/906iE98765F349240023/image-size/medium?v=v2&px=400", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/907iF8CAA06C98194312/image-size/medium?v=v2&px=400", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/908i1DDC8CE5CF728288/image-size/medium?v=v2&px=400"
            ]
        }, 
        {
            "text": "www.red-by-sfr.fr ;\\n2. Rendez-vous dans la rubrique \"Espace Client\" ;\\n3. Appuyez sur le lien \"Achats et abonnements multim\u00e9dia\" ;\\n4. Rendez-vous ensuite dans l'onglet \"Mes Abonnements\".\\nVous souhaitez contacter le Service Client de l'\u00e9diteur :\\nSi vous rencontrez un probl\u00e8me pour acc\u00e9der \u00e0 un service ou..."
        }, 
        {
            "text": "contenu, merci de contacter le Service Client de l'\u00e9diteur de ce contenu ou service :\\nLe nom de l'\u00e9diteur, l'adresse email ou le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de son Service Client sont indiqu\u00e9s dans l'espace de gestion de vos abonnements Internet+ ;\\nVous pouvez \u00e9galement consulter l'annuaire des \u00e9diteurs pour..."
        }, 
        {
            "text": "obtenir l'int\u00e9gralit\u00e9 des coordonn\u00e9es :\\nConsulter l'annuaire des \u00e9diteurs (cliquez ci-dessous)\\nNB : tout achat \u00e9tant le fait de plusieurs actions volontaires, aucun remboursement ne peut \u00eatre accord\u00e9 par RED by SFR.\\nVous savez dor\u00e9navant comment effectuer des micropaiements depuis votre smartphone ou...", 
            "button": [
                "Consulter l'annuaire des \u00e9diteurs"
            ], 
            "link": [
                "http://annuaire.infoconso-multimedia.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ordinateur tout en contr\u00f4lant vos d\u00e9penses. Vous ne risquez pas d'\u00eatre surpris par vos factures !\\nQue puis-je acheter sur le Google Play Store via ma facture mobile ?\\nLe paiement sur facture mobile via le Google Play Store est un service gratuit qui ne n\u00e9cessite aucune inscription. Le montant de l'achat..."
        }, 
        {
            "text": "affich\u00e9 sur le contenu est le montant qui sera report\u00e9 sur votre facture. Ce montant est fix\u00e9 par le d\u00e9veloppeur.\\nLes achats sur le Google Play peuvent \u00eatre :\\nDes achats \u00e0 l'acte ;\\nDes abonnements hebdomadaires ;\\nDes abonnements mensuels.\\nPour les actes et/ou les abonnements, le marchand peut vous..."
        }, 
        {
            "text": "proposer un nombre limit\u00e9 ou illimit\u00e9 de contenus, selon le type de pack propos\u00e9.\\nBon \u00e0 savoir : les abonnements Google Play sont reconduits tacitement. Pour g\u00e9rer vos abonnements, connectez-vous sur le Google Play via votre mobile Android et allez dans la rubrique \"Mes Applications/Abonnements\".\\nLes montants..."
        }, 
        {
            "text": "des achats et des abonnements sont des achats de petits montants.\\nIls sont d\u00e9finis en fonction des contenus ou des services auxquels vous acc\u00e9dez mais n'exc\u00e8dent pas 20\u20ac. Le montant maximum d'achats cumul\u00e9s par ligne et par mois est de 100\u20ac.\\nComment se d\u00e9roule un achat Google Play sur facture mobile..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nClients \u00e9ligibles :\\nTous les clients Mobile RED\\nConditions :\\nNe pas avoir bloqu\u00e9 les achats de contenus sur facture.\\nComment :\\nDepuis un smartphone Android, si vous \u00eates connect\u00e9 via le r\u00e9seau mobile ou en WiFi, RED by SFR vous identifie instantan\u00e9ment.\\nPour savoir comment acheter une application avec..."
        }, 
        {
            "text": "votre facture RED by SFR, cliquez sur le lien ci-dessous :\\nComment acheter une application avec votre facture RED ? (cliquez ci-dessous)\\nQuoi :des applications et des contenus au sein d'une application (achats in-app),\\ndes magazines (rubrique \"Kiosque\"),\\nde la musique (application \"Play Musique\"),\\ndes films...", 
            "button": [
                "Comment acheter une application avec votre facture RED ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-t%C3%A9l%C3%A9charger-des-applications-sur-votre-mobile-Android/ta-p/442"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(application \"Play Films\"),\\ndes livres (application \"Play Livres\").\\nComment consulter mes achats Google Play ?\\nDepuis votre Espace Client en ligne (cliquez ci-dessous)\\nSur votre facture (et sur les pages suivantes de votre facture : facture d\u00e9taill\u00e9e) ;\\nDepuis votre smartphone sur le portail mobile...", 
            "button": [
                "Depuis votre Espace Client en ligne"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "www.red-by-sfr.fr (cliquez ci-dessous) (rubrique \"ESPACE CLIENT\" puis \"Achats et abonnements multim\u00e9dia\").\\nQue puis-je acheter sur le Playstation Store via ma facture mobile ?\\nLe PlayStation Store propose divers contenus : jeux, applications, musique et vid\u00e9os \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger de fa\u00e7on s\u00e9curis\u00e9e, gratuits...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ou payants.\\nPour acheter du contenu payant sur le PlayStation Store, l'utilisateur doit approvisionner le porte-monnaie associ\u00e9 au compte principal. Il est donc obligatoire de poss\u00e9der un compte utilisateur pour acc\u00e9der au service.\\nLe Playstation Store propose diff\u00e9rents modes de paiement pour les achats..."
        }, 
        {
            "text": "multim\u00e9dias :\\nle paiement sur la facture Mobile RED by SFR,\\nle paiement par carte bancaire (la carte bancaire du client peut \u00eatre enregistr\u00e9e dans son compte utilisateur),\\nle paiement via Paypal.\\nComment se d\u00e9roule un achat Playstation Store sur facture mobile ?\\nClients \u00e9ligibles :\\nTous les clients Mobile..."
        }, 
        {
            "text": "RED by SFR\\nConditions :\\nNe pas avoir bloqu\u00e9 les achats de contenus sur facture ;\\nDisposer d'une Playstation 3 ou 4 ou PS Vita et d'un compte client associ\u00e9 Sony Playstation ;\\nDisposer de droits d'achats suffisants.\\nComment :\\nAfin d'approvisionner votre porte-monnaie Playstation sur le Playstation Store, vous..."
        }, 
        {
            "text": "avez la possibilit\u00e9 de payer sur votre facture mobile RED by SFR.\\nSuite \u00e0 l'approvisionnement de votre porte-monnaie, vous recevez un mail envoy\u00e9 par Sony sur l'adresse mail renseign\u00e9e dans votre compte Sony Playstation.\\nPour effectuer un achat \u00e0 l'aide du paiement sur facture, proc\u00e9dez comme suit :\\n1...."
        }, 
        {
            "text": "Recherchez le contenu que vous souhaitez acheter, puis cliquez sur \"Acheter\" ;\\n2. Si le cr\u00e9dit de votre porte-monnaie n'est pas suffisant, cliquez sur \"Approvisionnez\" ;\\n3. Choisissez \"Pay by mobile\" pour payer sur votre facture mobile ;\\n4. Choisissez l'op\u00e9rateur SFR et saisissez votre num\u00e9ro de mobile ;\\n5...."
        }, 
        {
            "text": "Saisissez ensuite le code de v\u00e9rification re\u00e7u par SMS sur votre mobile ;\\n6. Cliquez sur \"OK\".\\nQuels sont les tarifs ?\\nVous avez la possibilit\u00e9 de s\u00e9lectionner le montant d'approvisionnement de votre porte-monnaie entre 5 et 40\u20ac.\\nA savoir :\\nLe montant maximum par achat/approvisionnement \u00e0 l'acte est de..."
        }, 
        {
            "text": "40\u20ac ;\\nLa somme des achats Playstation Store est limit\u00e9e \u00e0 80\u20ac par mois calendaire (sauf si vous avez param\u00e9tr\u00e9 un plafond d'achat inf\u00e9rieur depuis votre Espace Client) ;\\nAu-del\u00e0 de ces montants, le mode de paiement sur facture mobile ne sera pas disponible.\\nComment consulter vos achats Playstation Store..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nDepuis votre Espace Client en ligne (cliquez ci-dessous)\\nDepuis votre smartphone via le portail mobile www.red-by-sfr.fr (cliquez ci-dessous)\\nSur votre facture : les achats effectu\u00e9s sur le Playstation Store apparaissent sous l'appellation \"Achat Playstation Store\" dans la cat\u00e9gorie \"Vos r\u00e8glements de...", 
            "button": [
                "Depuis votre Espace Client en ligne", 
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats", 
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "services de Tiers\", en bas de la facture.\\nQue faire en cas de r\u00e9clamation sur une transaction Playstation Store ?\\nPour toute r\u00e9clamation sur un contenu achet\u00e9 par facture mobile sur le Playstation Store (demande de remboursement, contenu non d\u00e9livr\u00e9, refus d\u2019un paiement...), merci de contacter directement..."
        }, 
        {
            "text": "le Service client SONY PLAYSTATION par t\u00e9l\u00e9phone au 01 70 70 07 78 ou par email \u00e0 l'adresse suivante : networksupport@fr.playstation.com\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-votre-Mini-d\u00e9codeur-TV/ta-p/301": [
        {
            "text": "Comment utiliser votre Mini d\u00e9codeur TV ?"
        }, 
        {
            "text": "Retrouvez ci-dessous l'ensemble des informations vous permettant d'utiliser l'ensemble des fonctionnalit\u00e9s de votre Mini d\u00e9codeur TV.\\nLa t\u00e9l\u00e9commande en d\u00e9tail\\nVoici votre t\u00e9l\u00e9commande intelligente, avec son v\u00e9ritable clavier et son pav\u00e9 tactile, elle simplifie les interactions avec votre Mini d\u00e9codeur..."
        }, 
        {
            "text": "et d\u00e9tecte automatiquement le c\u00f4t\u00e9 que vous avez besoin d\u2019utiliser. De quoi profiter pleinement de toutes les fonctionnalit\u00e9s de votre Mini d\u00e9codeur TV, pratique non ?\\n(1) Touche OK : validation de l\u2019\u00e9l\u00e9ment s\u00e9lectionn\u00e9.\\n(2) Retour : retour \u00e0 l\u2019\u00e9cran pr\u00e9c\u00e9dent.\\n(3) Maintenant \u00e0 la TV :...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/125i7CE662614F4B15F4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e8s rapide et aper\u00e7u de plusieurs programmes sur un m\u00eame \u00e9cran.\\n(4) Play/Pause : contr\u00f4le du programme en direct depuis les cha\u00eenes TV (n\u00e9cessite un disque dur externe).\\n(5) Touches directionnelles : touches permettant de naviguer dans les diff\u00e9rentes fonctionnalit\u00e9s du Mini d\u00e9codeur TV.\\n(6) Options :..."
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e8s \u00e0 toutes les options correspondantes \u00e0 chaque fonctionnalit\u00e9 du Mini d\u00e9codeur TV.\\n(7) Touche VOD : acc\u00e8s au portail VOD.\\nComment associer la t\u00e9l\u00e9commande au Mini d\u00e9codeur TV?\\nLes t\u00e9l\u00e9commandes classiques fonctionnent avec une transmission infra-rouge. Elles ne traversent pas les objets, il faut..."
        }, 
        {
            "text": "donc que l'appareil \u00e0 piloter soit visible.\\nLa t\u00e9l\u00e9commande du Mini d\u00e9codeur est Radio Fr\u00e9quence (RF). Cela signifie que vous n'avez pas besoin de la pointer vers le Mini d\u00e9codeur pour changer de cha\u00eene.\\nPour que votre t\u00e9l\u00e9commande soit reconnue, vous devez l'associer au Mini d\u00e9codeur. Si vous ne l'avez..."
        }, 
        {
            "text": "pas encore fait, suivez les \u00e9tapes indiqu\u00e9es ci-dessous.\\nEtape 1 :\\n- Ins\u00e9rez les 3 piles dans la t\u00e9l\u00e9commande.\\n- Appuyez simultan\u00e9ment sur les touches 1 et 3 jusqu'au clignotement de la touche \"Home\" r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9e (Touche d'acc\u00e8s \u00e0 la page d'accueil).\\nEtape 2 :\\n- Depuis la page d'accueil de la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9vision, allez sur \"Param\u00e9trer\", puis \"R\u00e9glages\" et appuyez sur la touche \"OK\" (qui se trouve au milieu des touches directionnelles) ;\\n- S\u00e9lectionnez \"T\u00e9l\u00e9commande\" et appuyez sur la touche \"OK\".\\nEtape 3 :\\n- S\u00e9lectionnez \"ASSOCIER UNE T\u00c9L\u00c9COMMANDE\" et appuyez sur la touche \"OK\".\\nUn message vous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/126iF8CBFABF29D17F19/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "avertit de la d\u00e9sinstallation Radio Fr\u00e9quence des autres t\u00e9l\u00e9commandes. Cela signifie que si vous poss\u00e9dez d'autres t\u00e9l\u00e9commandes pour le d\u00e9codeur, elles continueront \u00e0 fonctionner uniquement si vous les pointez vers votre Mini d\u00e9codeur.\\n- Appuyez sur la touche \"OK\" pour valider le message.\\nEtape 4..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nLorsque le message \"Veuillez appuyer sur les touches 7 et 9 de votre t\u00e9l\u00e9commande\" s\u2019affiche sur votre t\u00e9l\u00e9vision, appuyez sur les touches 7 et 9 en m\u00eame temps jusqu'\u00e0 ce que le message \"Synchronisation en cours. Veuillez patienter 4 secondes...\" s\u2019affiche sur votre t\u00e9l\u00e9vision.\\nEtape 5 :\\nLe message..."
        }, 
        {
            "text": "\"Votre t\u00e9l\u00e9commande est maintenant op\u00e9rationnelle. Appuyez sur OK\" s\u2019affiche sur votre t\u00e9l\u00e9viseur. Appuyez sur la touche \"OK\" de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\nF\u00e9licitations, votre t\u00e9l\u00e9commande est d\u00e9sormais associ\u00e9e \u00e0 votre Mini d\u00e9codeur TV et pleinement op\u00e9rationnelle !\\nQuelques r\u00e8gles \u00e0 savoir :\\n- Une..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande ne peut \u00eatre coupl\u00e9e qu'\u00e0 une seul Mini d\u00e9codeur.\\n- Un Mini d\u00e9codeur peut \u00eatre coupl\u00e9e avec plusieurs t\u00e9l\u00e9commandes.\\n- Le couplage est stock\u00e9 de fa\u00e7on p\u00e9renne dans la t\u00e9l\u00e9commande : m\u00eame si les piles sont enlev\u00e9es, l\u2019information est conserv\u00e9e.\\nQuels sont les frequences..."
        }, 
        {
            "text": "d'installation de la RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nVous pouvez retrouver votre N\u00b0 de r\u00e9seau et votre fr\u00e9quence d'installation sur la lettre de bienvenue que vous avez re\u00e7u ou ici (cliquez ci-dessous)\\nComment changer les piles de la t\u00e9l\u00e9commande ?\\n3 piles du type LR03 (AAA) sont n\u00e9cessaires pour le...", 
            "button": [
                "ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/install-box-fibre.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "fonctionnement de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nIl y a 2 compartiments de piles dans la t\u00e9l\u00e9commande.\\nPour changer les piles, retournez la t\u00e9l\u00e9commande pour avoir le c\u00f4t\u00e9 clavier, exercez une pression au niveau des fl\u00e8ches ci-dessous, puis tirez vers les extr\u00e9mit\u00e9s pour retirer les couvercles des piles.\\nIns\u00e9rez..."
        }, 
        {
            "text": "alors les trois piles comme indiqu\u00e9.\\nQuelques astuces d'utilisation\\nDiff\u00e9rentes combinaisons d'appui long sur les touches de la t\u00e9l\u00e9commande sont possibles :\\n> Touches 1 + 3 jusqu'au clignotement de la touche \"Home\" : bascule la t\u00e9l\u00e9commande de la transmission Infra-Rouge (IR) \u00e0 Radio Fr\u00e9quence (RF)....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/127i657DFD4DAA04D280/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Un appui de nouveau sur 1+3 permet de retourner au mode pr\u00e9c\u00e9dent.\\n> Touches 4 + 6 jusqu'au clignotement de la touche \"Home\" : r\u00e9initialise la t\u00e9l\u00e9commande en mode usine Infra-Rouge et annule les couplages t\u00e9l\u00e9commande / Mini d\u00e9codeur. Il est ensuite n\u00e9cessaire d'associer \u00e0 nouveau la t\u00e9l\u00e9commande \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "votre Mini d\u00e9codeur.\\n> La fonction recherche n'est accessible que si le couplage Radio Fr\u00e9quence est effectif.\\n> Les touches P+/P- servent \u00e0 la navigation rapide (d\u00e9placement de page en page) dans les interfaces de la mosa\u00efque, le mini guide, le guide complet.\\n> la touche \"Play\" permet de lancer directement..."
        }, 
        {
            "text": "la visualisation d'un contenu s\u00e9lectionn\u00e9 depuis la page d'accueil et les parties \"Mes vid\u00e9os\" et \"Mes enregistrements\".\\n> Pendant une session VOD, l'appui sur les touches directionnelles Gauche / Droite permet de faire un bond dans la vid\u00e9o de 10% du temps total du contenu (environ 10 minutes pour un..."
        }, 
        {
            "text": "film).\\nComment se connecter en Ethernet avec le Mini d\u00e9codeur TV ?\\nPour vous connecter en Ethernet, il vous suffit simplement de brancher votre Mini d\u00e9codeur en utilisant le c\u00e2ble informatique RJ45 Ethernet entre l'un des 4 connecteurs LAN (jaunes) du modem et la prise Ethernet du Mini d\u00e9codeur.\\n Une...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/131i5F0A95D1EE340DAD/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/135i7F1D564570B1938F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "fois la connexion Ethernet \u00e9tablie, vous verrez la LED \"R\u00e9seau\" allum\u00e9e sur la face avant du Mini d\u00e9codeur.\\nVoil\u00e0, vous \u00eates connect\u00e9 en Ethernet.\\nComment se connecter en Wi-Fi avec le Mini d\u00e9codeur TV ?\\nVoici comment connecter votre mini d\u00e9codeur TV en Wi-Fi en quelques \u00e9tapes simples et rapides. A...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/137iA425DEBDFD467663/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous de jouer !\\nChanger le mode de connexion\\n1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\\n2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"Param\u00e9trer\".\\n3....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/141iAEB51970272611FA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9lectionnez \"R\u00c9GLAGES\" puis \"INSTALLATION\".\\n4. S\u00e9lectionnez \"Connexion r\u00e9seau local\".\\n5. S\u00e9lectionnez \"Connexion Wi-Fi\".\\n6. S\u00e9lectionnez votre r\u00e9seau.\\nSi votre modem/box principale est compatible, choisissez \"Connexion WPS (automatique)\".\\nVoil\u00e0, vous \u00eates connect\u00e9 en Wi-Fi.\\nComment mettre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/142iA83C508FE52D206A/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/143iE0F8A94D3762BEF6/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/144i365D9C8915284C1F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 jour le Mini d\u00e9codeur TV ?\\nAfin de vous offrir toujours la meilleure exp\u00e9rience possible avec votre Mini d\u00e9codeur TV, des mises \u00e0 jour sont r\u00e9guli\u00e8rement propos\u00e9es.\\nCes mises \u00e0 jour permettent :\\n- d'am\u00e9liorer le fonctionnement,\\n- d'apporter d'\u00e9ventuelles corrections,\\n- de proposer de nouvelles..."
        }, 
        {
            "text": "fonctionnalit\u00e9s.\\nCette page vous explique comment conna\u00eetre la version logicielle de votre Mini d\u00e9codeur, comment v\u00e9rifier la disponibilit\u00e9 d'une mise \u00e0 jour et bien s\u00fbr, comment mettre \u00e0 jour votre Mini d\u00e9codeur.\\nV\u00e9rifiez si une mise \u00e0 jour est disponible\\n1. Appuyez sur la touche \"Home\" de la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\\n2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"Param\u00e9trer\",\\n3. S\u00e9lectionnez ensuite \"DIAGNOSTIC\" puis \"TV\".\\nVous trouverez, dans ce menu, toutes les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/154iBDA3E4D36FA172C5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "informations techniques, de r\u00e9seaux et des services du d\u00e9codeur.\\nUne mise \u00e0 jour est disponible dans les cas suivants :\\n- si la version du portail TV est not\u00e9e en vert,\\n- si la version du logiciel TV est not\u00e9e en jaune.\\nSuivez alors la manipulation d\u00e9crite ci-dessous car une mise \u00e0 jour est pr\u00eate \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "\u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e (il est possible que les 2 versions soient disponibles en m\u00eame temps).\\nProc\u00e9dez \u00e0 la mise \u00e0 jour\\nSi le Mini d\u00e9codeur TV est en veille, sortez-le de veille via le bouton \"Marche / arr\u00eat\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nLa ou les mises \u00e0 jour se t\u00e9l\u00e9chargeront.\\nVotre d\u00e9codeur est d\u00e9sormais...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/155i2E07B971C9307D05/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 jour des derni\u00e8res versions portail et logicielle !\\nA noter : si la version du portail TV est not\u00e9e en gris ou en jaune et si la version du logiciel TV est not\u00e9e en gris alors il ne faut pas forcer la mise \u00e0 jour via la manipulation d\u00e9crite ci-dessus.\\nComment r\u00e9installer les services TV de la box RED..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nRetrouvez, ci-dessous, la marche \u00e0 suivre pour installer ou r\u00e9installer les services TV de votre box RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\\n2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\"..."
        }, 
        {
            "text": "(situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"PARAM\u00c9TRER\",\\n3. S\u00e9lectionnez ensuite \"R\u00c9GLAGES\" puis \"INSTALLATION\",\\n4. S\u00e9lectionnez enfin \"RECHERCHE DES CHAINES\".\\n5. Saisissez votre code postal ou le N\u00b0 de r\u00e9seau et la fr\u00e9quence d'installation (la fl\u00e8che de gauche permet de corriger et...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass-parametrer-box-tv-fibre.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "les fl\u00e8ches du bas et du haut permettent de naviguer dans le menu).\\nVous pouvez retrouver votre N\u00b0 de r\u00e9seau et votre fr\u00e9quence d'installation sur la lettre de bienvenue que vous avez re\u00e7u ou retrouvez les ici (cliquez ci-dessous)\\n6. Validez une fois avec la touche \"OK\" pour v\u00e9rifier le niveau et la...", 
            "button": [
                "ici"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/install-box-fibre/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "qualit\u00e9 du signal,\\n7. Validez une deuxi\u00e8me fois avec la touche \"OK\" pour lancer la recherche des cha\u00eenes.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-de-mobile/ta-p/64": [
        {
            "text": "Comment changer de mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous \u00eates client(e) d'une offre RED by SFR ? Vous pouvez changer de mobile \u00e0 tout moment et sans vous r\u00e9engager.\\nLes offres RED sont propos\u00e9es sans engagement. Vous pouvez profiter d'un large choix de mobiles.\\nPour b\u00e9n\u00e9ficier d'un renouvellement de mobile \u00e0 un prix attractif, vous avez la possibilit\u00e9 de..."
        }, 
        {
            "text": "passer sur un forfait 4G de SFR d\u00e8s 4 mois d'anciennet\u00e9 sur RED: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nMode de paiement du mobile\\nVous pouvez choisir le mode de paiement de votre mobile:\\nau comptant\\nen plusieurs fois sans frais ( x4, x12, x24)\\nSi vous choisissez le paiement en plusieurs fois, il vous sera...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/forfait-mobile-sans-engagement/telephones/mobile-sans-engagement?context=change#sfrintid=EC_home_rm&sfrclicid=EC_home_mob-abo-red_rm&red=1"
            ]
        }, 
        {
            "text": "demand\u00e9 un premier r\u00e9glement, suivi de mensualit\u00e9s en fonction de votre s\u00e9lection: x4, x12, x24 sans frais\\nLors de l'acquisition d'un nouveau mobile, la carte SIM est fournie au format triple d\u00e9coupe (macro, micro et nano SIM). Vous n'aurez plus qu'\u00e0 d\u00e9tacher le format correspondant \u00e0 votre t\u00e9l\u00e9phone.\\nLa..."
        }, 
        {
            "text": "garantie des mobiles REDbySFR :\\nLes mobiles commercialis\u00e9s par SFR sont garantis 2 ans \u00e0 compter de leur date d'achat (la dur\u00e9e de garantie est de 1 an pour les iPhones achet\u00e9s depuis le 1er janvier 2011).\\nSuivi de votre commande d'un mobile ou d'une carte SIM\\nJe souhaiterais suivre le statut de ma commande,..."
        }, 
        {
            "text": "comment faire ?\\nPour suivre le statut de votre commande depuis la commande jusqu'\u00e0 la r\u00e9ception, consultez la page suivante :\\nComment suivre ou annuler votre commande ?  (cliquez ci-dessous)\\nD\u00e9lai de r\u00e9tractation\\nSi mon t\u00e9l\u00e9phone ne me plait pas, est-ce que je peux le changer ou annuler ma commande...", 
            "button": [
                "Comment suivre ou annuler votre commande ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/comment-suivre-annuler-commande-red-sfr.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "?\\nBien s\u00fbr, si le mobile ne correspond pas \u00e0 vos attentes ou si vous avez chang\u00e9 d'avis, vous disposez de 14 jours pour le retourner.\\nComment suivre ou annuler votre commande ?  (cliquez ci-dessous)\\nQuestions / R\u00e9ponses\\nPourquoi les prix des mobiles sont-ils aussi \u00e9lev\u00e9s ?\\nLe co\u00fbt d'acquisition des...", 
            "button": [
                "Comment suivre ou annuler votre commande ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/comment-suivre-annuler-commande-red-sfr.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mobiles n'est pas nul pour les op\u00e9rateurs. Cependant, SFR n\u00e9gocie avec ses partenaires afin de pouvoir proposer des mobiles au meilleur tarif. Si vous souhaitez b\u00e9n\u00e9ficiez d'un renouvellement de mobile \u00e0 un prix attractif, vous avez la possibilit\u00e9 de passer sur un forfait 4G de SFR d\u00e8s 4 mois d'anciennet\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "sur RED.\\nEst-ce que je peux payer autrement que par Carte Bancaire ?\\nRED by SFR souhaite prot\u00e9ger ses clients de tous les cas de fraude, c'est la raison pour laquelle, seul le paiement par Carte Bancaire avec le code 3D Secure vous sera propos\u00e9 afin de s\u00e9curiser votre r\u00e8glement en ligne.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-se-connecter-en-wi-fi-avec-le-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut/ta-p/288": [
        {
            "text": "Comment se connecter en wi-fi avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit"
        }, 
        {
            "text": "Il existe deux fa\u00e7ons pour se connecter au WiFi du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit:\\n- Saisir La cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 WiFi.\\n- Utiliser la fonction WPS (non support\u00e9 par les produits Apple).\\nAvant de commencer\\nLe WiFi du modem doit \u00eatre activ\u00e9. La led WiFi doit donc \u00eatre allum\u00e9e blanche comme ci-dessous..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nCe n'est pas le cas ? Pour activer (ou d\u00e9sactiver) le Wi-Fi, appuyez sur le bouton WI-FI / STBY 3 secondes.\\nN.B. : Si vous appuyez 10 secondes, le modem passe en mode veille (STBY) et le bouton WIFI / STBY s'allume.\\nVous avez \u00e0 votre disposition 2 types de r\u00e9seaux Wi-Fi(2,4 GHz b/g/n et 5 GHz a/n).\\nCes...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/109i57EADE2B81540A26/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "deux r\u00e9seaux poss\u00e8dent une d\u00e9nomination commune : XXXX-abcd.\\nCes 2 r\u00e9seaux sont param\u00e9trables et utilisables de fa\u00e7on ind\u00e9pendante.\\nConnectez-vous avec la cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 WiFi\\nDans la liste des r\u00e9seaux sans-fil qui apparaissent depuis votre ordinateur, smartphone ou tablette :\\n1. S\u00e9lectionnez le nom..."
        }, 
        {
            "text": "de votre r\u00e9seau Wi-Fi (SSID).\\nLe SSID est indiqu\u00e9 sur l\u2019\u00e9tiquette coll\u00e9e sous votre modem et commence par SFR au lieu de \"XXXX\".\\n2. Saisissez la cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 Wi-Fi (WPA/PSK - WPA2/PSK) en respectant la casse (lettre en majuscules) \u00e9galement indiqu\u00e9e sur l\u2019\u00e9tiquette.\\nCette cl\u00e9 prot\u00e8ge...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/111i3659DDDFEECD2EC8/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'acc\u00e8s de votre r\u00e9seau sans-fil. Seuls ceux qui la poss\u00e8de peuvent se connecter \u00e0 internet via votre modem.\\n3. C'est termin\u00e9.\\nConnectez-vous avec la fonction WPS\\nLe but du protocole WPS (WiFi Protected Setup) est de simplifier la connexion au r\u00e9seau WiFi en reprenant la m\u00e9thode de s\u00e9curisation WPA.\\nPour..."
        }, 
        {
            "text": "activer l'appairage, appuyez sur le bouton WPS du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit 10 secondes , le bouton clignote. Il s'\u00e9teint d\u00e9s que votre p\u00e9riph\u00e9rique est appair\u00e9 ou au bout de 2 minutes.\\nSur votre ordinateur Windows :\\n1. Acc\u00e9dez \u00e0 l'utilitaire de connexion WiFi Windows ;\\n2. Actualisez ou...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/113i66B974DB187745F1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "rafra\u00eechissez la liste des r\u00e9seaux d\u00e9tect\u00e9s puis s\u00e9lectionnez le \u00ab SSID \u00bb de votre r\u00e9seau WiFi priv\u00e9 diffus\u00e9 par votre box. Le SSID est indiqu\u00e9 sous votre modem, il commence par SFR en remplacement de \"XXXX\".\\n3. Une fen\u00eatre vous demande de rentrer la cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9, ne le faites pas. Dans cette..."
        }, 
        {
            "text": "fen\u00eatre se trouve le message \u00ab Vous pouvez aussi vous connecter en appuyant sur le bouton du routeur \u00bb.\\n4. Appuyez sur le bouton WPS de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n5. Vous n'avez pas besoin de rentrer de cl\u00e9, la configuration est automatique.\\nSur votre mobile ou tablette Android :\\n1. Acc\u00e9dez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/114i3A7BAA0807869E35/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "aux connexions r\u00e9seaux WiFi disponibles ;\\n2. Assurez-vous que la mention \"WPS disponible\" est pr\u00e9sente sous le nom de votre r\u00e9seau WiFi ;\\n3. S\u00e9lectionnez le mode de connexion WPS. En fonction du mod\u00e8le de votre \u00e9quipement, vous devez :\\n- Appuyer sur le logo WPS (Nexus, Motorola RAZR HD...) ;\\n- Aller dans..."
        }, 
        {
            "text": "le \"Menu\" et s\u00e9lectionner \"WPS Push\" (HTC ONE XL, ONE X, ONE S...) ;\\n- Appuyer sur la touche menu du t\u00e9l\u00e9phone et s\u00e9lectionner \"Bouton WPS\" ou \"Touche WPS\" (Galaxy S3, Galaxy Note 2...).\\nExemples d'activation sur Motorola RAZR HD, HTC ONE X et Galaxy S3 :\\n1. Une fen\u00eatre vous demande d'appuyer sur le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/115i468F4BB3610FBF0B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "bouton \"Configuration WiFi prot\u00e9g\u00e9e\" ou \"Wi-Fi Protected Setup\" de votre routeur ;\\n2. Appuyez sur le bouton WPS de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ;\\n3. Vous n'avez pas besoin de rentrer de cl\u00e9, la configuration est automatique.\\nComment modifier le nom du r\u00e9seau wi-fi (ssid) du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut..."
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9bit?\\nGr\u00e2ce \u00e0 l'interface de gestion du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, vous avez la possibilit\u00e9 de personnaliser simplement le nom du r\u00e9seau WiFi (SSID) diffus\u00e9 par votre modem.\\nCela s'av\u00e8re tr\u00e8s utile pour savoir si vous \u00eates connect\u00e9 au WiFi 5 Ghz ou au WiFi 2,4Ghz de votre modem.\\nImportant : il..."
        }, 
        {
            "text": "est n\u00e9cessaire que votre ordinateur soit connect\u00e9 \u00e0 votre modem en mode Ethernet pour sa r\u00e9alisation.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur Internet.\\n2. Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\nRemarque : l'identifiant et le mot de passe par..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\nAcc\u00e9der \u00e0 l'interface de gestion de votre modem\\nModifiez le nom du r\u00e9seau WiFi (SSID) de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\n1. S\u00e9lectionnez l'onglet \"WIFI\", situ\u00e9 sur la partie sup\u00e9rieure de la fen\u00eatre, pour modifier les param\u00e8tres de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/116iBA80B74EB7649014/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "connexion sans fil,\\n2. Dans la partie \"R\u00e9seau sans fil\", saisissez, dans le champ \"Nom(SSID) :\", le nom que vous souhaitez attribuer \u00e0 votre r\u00e9seau Wi-Fi 2,4 GHz et/ou votre r\u00e9seau Wi-Fi 5 Ghz.\\n3. Cliquez sur \"Appliquer\" pour valider les modifications.\\nModifier la cl\u00e9 wi-fi (wep wpa) du modem RED BOX...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/117i91C9D8E6EE457B2F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit?\\nAfin de pr\u00e9server un niveau de s\u00e9curit\u00e9 suffisant, il est conseill\u00e9 de modifier r\u00e9guli\u00e8rement la cl\u00e9 (WEP WPA) permettant de se connecter au r\u00e9seau WiFi diffus\u00e9 par votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nImportant : il est n\u00e9cessaire que votre ordinateur soit connect\u00e9 \u00e0 votre modem..."
        }, 
        {
            "text": "en mode Ethernet pour sa r\u00e9alisation.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur Internet.\\n2. Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\nRemarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la..."
        }, 
        {
            "text": "box.\\nModifiez la cl\u00e9 WiFi du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\nPour b\u00e9n\u00e9ficier pleinement du Wi-Fi 5 GHz a/n il est conseill\u00e9 de privil\u00e9gier le syst\u00e8me WPA2. Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, il est fortement d\u00e9conseill\u00e9 d\u2019utiliser le syst\u00e8me WEP sur le Wi-Fi 2,4 GHz.\\n1. S\u00e9lectionnez l'onglet \"WIFI\",...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/118i0578DDDBC961247E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "situ\u00e9 sur la partie sup\u00e9rieure de la fen\u00eatre.\\n2. Depuis la section \"Options de s\u00e9curit\u00e9\", choisissez le mode de cryptage en cochant le type de cl\u00e9 souhait\u00e9.\\n3. Dans la partie situ\u00e9e en bas de page, saisissez, dans le champ \"Cl\u00e9 partag\u00e9e\", la nouvelle cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 que vous souhaitez pour vous..."
        }, 
        {
            "text": "connecter au r\u00e9seau WiFi de votre box.\\n4. Cliquez sur \"Appliquer\" pour valider les modifications.\\nAttention : une fois votre nouvelle cl\u00e9 valid\u00e9e, vous devez reconfigurer les param\u00e8tres de r\u00e9seau sans fil sur tous les appareils (ordinateurs, smartphones, tablettes...) connect\u00e9s au r\u00e9seau WiFi de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/119i39F095F04AE6100E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "box.\\nVoil\u00e0, vous avez modifi\u00e9 votre cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9.\\nModifier le type de s\u00e9curit\u00e9 wifi du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nPar d\u00e9faut le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit utilise le protocole de s\u00e9curit\u00e9 sans fil WPA+WPA2 qui offre un niveau de s\u00e9curit\u00e9 extr\u00eamement \u00e9lev\u00e9. Bien que nous vous..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9conseillions de modifier le type de s\u00e9curit\u00e9 de votre r\u00e9seau WiFi, vous pouvez toutefois, pour diff\u00e9rentes raisons, le configurer avec les diff\u00e9rents protocoles propos\u00e9s.\\nImportant : il est n\u00e9cessaire que votre ordinateur soit connect\u00e9 \u00e0 votre modem en mode Ethernet pour sa r\u00e9alisation.\\nAcc\u00e9dez \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'interface de gestion du modem\\n1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur Internet.\\n2. Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\nRemarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\nAcc\u00e9der \u00e0 l'interface de gestion de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/120i38FBD3C231D735E5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "modem\\nModifiez le type de s\u00e9curit\u00e9 WiFi de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\nNous vous recommandons de modifier le type de s\u00e9curit\u00e9 pour le r\u00e9seau Wi-Fi 2,4 Ghz et le r\u00e9seau Wi-Fi 5 Ghz.\\n1. S\u00e9lectionnez l'onglet \"WIFI\", situ\u00e9 sur la partie sup\u00e9rieure de la fen\u00eatre.\\n2. Depuis la rubrique \"Options de..."
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9curit\u00e9\", choisissez le mode de cryptage souhait\u00e9 en cochant la case ad\u00e9quate.\\n3. Dans la partie situ\u00e9e en bas de page, saisissez, dans le champ \"Cl\u00e9 partag\u00e9e\", une cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 de votre choix comprise entre 8 et 63 caract\u00e8res.\\n4. Cliquez sur \"Appliquer\" pour valider les modifications.\\nModifier...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/121iBB3C3F7CE28E16E3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le canal wifi utilis\u00e9 par le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit?\\nPar d\u00e9faut le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit utilise le protocole de s\u00e9curit\u00e9 sans fil WPA+WPA2 qui offre un niveau de s\u00e9curit\u00e9 extr\u00eamement \u00e9lev\u00e9. Bien que nous vous d\u00e9conseillons de modifier le type de s\u00e9curit\u00e9 de votre r\u00e9seau WiFi, vous..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez toutefois, pour diff\u00e9rentes raisons, le configurer avec les diff\u00e9rents protocoles propos\u00e9s.\\nImportant : il est n\u00e9cessaire que votre ordinateur soit connect\u00e9 \u00e0 votre modem en mode Ethernet pour sa r\u00e9alisation.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre..."
        }, 
        {
            "text": "navigateur Internet.\\n2. Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\nRemarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\nModifiez le canal WiFi utilis\u00e9 de votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\nNous vous recommandons de modifier le canal du r\u00e9seau...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/122iD463C48915310060/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Wi-Fi 2,4 Ghz, c'est le r\u00e9seau utilis\u00e9 par la plupart des p\u00e9riph\u00e9riques (smartphone, tablette, ordinateur...).\\n1. S\u00e9lectionnez l'onglet \"WIFI\", situ\u00e9 sur la partie sup\u00e9rieure de la fen\u00eatre.\\n2. Dans le menu d\u00e9roulant \"Canal d'\u00e9mission\", s\u00e9lectionnez un autre canal.\\n3. Cliquez sur \"Appliquer\" pour..."
        }, 
        {
            "text": "valider les modifications.\\nRemarque : par d\u00e9faut, la box est configur\u00e9e pour s\u00e9lectionner automatiquement le canal d'\u00e9mission.\\nVotre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit est \u00e0 pr\u00e9sent configur\u00e9 pour communiquer sur le nouveau canal que vous avez choisi. Il n'est normalement pas n\u00e9cessaire de modifier la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/123i6E0FE0C17AB2786C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "configuration de vos appareils (ordinateurs, smartphones, tablettes...) connect\u00e9s au r\u00e9seau WiFi de votre modem.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-votre-r\u00e9pondeur-fixe/ta-p/115": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer votre r\u00e9pondeur fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Les offres box Internet RED vous permettent de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une ligne t\u00e9l\u00e9phonique par Internet incluant notamment des appels illimit\u00e9s ainsi qu\u2019un service de R\u00e9pondeur fixe. Les informations ci-dessous vont vous aider \u00e0 g\u00e9rer au mieux les messages vocaux qu'il contient.\\nComment acc\u00e9der \u00e0 votre..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9pondeur ?\\nVous pouvez consulter vos messages depuis votre Espace Client :\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre r\u00e9pondeur en ligne  (cliquez ci-dessous)\\nQue devez-vous savoir sur les messages de votre r\u00e9pondeur ?\\nVous \u00eates inform\u00e9s du nombre de messages pr\u00e9sents sur votre r\u00e9pondeur.\\nPour chaque message, vous avez...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre r\u00e9pondeur en ligne"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/moncompte-webapp/moncompte/servicesWeb/consulterMessagerie.action"
            ]
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e8s aux informations suivantes :\\nLe num\u00e9ro de votre correspondant (sauf si votre correspondant a activ\u00e9 le service restriction de pr\u00e9sentation d\u2019identit\u00e9) ;\\nLa date et l\u2019heure d\u2019appel ;\\nLa dur\u00e9e du message (la dur\u00e9e maximum d'un message est de 2 minutes).\\nVous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nD\u2019\u00e9couter le message audio pr\u00e9sent sur votre ordinateur et de le supprimer par la suite ;\\nDe sauvegarder les messages sur votre disque dur en t\u00e9l\u00e9chargeant le fichier au format .wav correspondant au message \u00e0 sauvegarder.\\nVotre r\u00e9pondeur peut contenir 20 messages maximum :\\nLes nouveaux messages sont..."
        }, 
        {
            "text": "conserv\u00e9s 30 jours avant d\u2019\u00eatre supprim\u00e9s automatiquement.\\nLes messages archiv\u00e9s sont conserv\u00e9s 15 jours avant d'\u00eatre supprim\u00e9s automatiquement.\\nUne fois le seuil de 20 messages d\u00e9pass\u00e9, vos correspondants ne pourront plus vous d\u00e9poser de messages. Ils entendront le message suivant \"La bo\u00eete vocale de..."
        }, 
        {
            "text": "votre correspondant est pleine. Vous ne pouvez pas d\u00e9poser de message. Nous sommes d\u00e9sol\u00e9s\".\\nVous avez \u00e9cout\u00e9 les messages vocaux de votre r\u00e9pondeur depuis votre Espace Client ?\\nTr\u00e8s bien, n'oubliez pas d'archiver ceux que vous souhaitez garder avant qu'ils ne s'effacent automatiquement.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-vos-programmes-avec-le-d\u00e9codeur-Google-Play/ta-p/507": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer vos programmes avec le d\u00e9codeur Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer les programmations du d\u00e9codeur tv sfr avec google play ?\\nVous ne voulez pas rater un \u00e9pisode de votre programme pr\u00e9f\u00e9r\u00e9? Enregistrez-le !\\nAcc\u00e9dez aux programmations\\n Touche \"home\"\\n1. Appuyez sur la touche \"home\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 la page d'accueil de votre d\u00e9codeur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/262i4338F0CAADD7FF5E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": ";\\n2. S\u00e9lectionnez le menu \"Enregistrements\".\\n3. Vos programmations se trouvent dans la colonne \u00e0 droite de l'\u00e9cran.\\nProgrammez un nouvel enregistrement\\n- Dans le menu \"Enregistrement\", s\u00e9lectionnez l'option \"Programmer\" ;\\n- Programmez l'enregistrement \"Depuis le guide TV\" (s\u00e9lectionner le programme dans...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/263iB6336362490EA4CB/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le guide TV pour renseigner automatiquement les param\u00e8tres de l'enregistrement) ou \"Manuellement\", renseignez tous les param\u00e8tres).\\nModifiez une programmation\\n- S\u00e9lectionnez votre programmation avec les touches directionnelles de la t\u00e9l\u00e9commande ;\\n- Appuyez sur la touche \"OK\" puis s\u00e9lectionnez l'option...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/264iE1C84A480BF3C586/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"Modifier\".\\nSupprimez une programmation\\n- S\u00e9lectionnez votre programmation avec les touches directionnelles de la t\u00e9l\u00e9commande ;\\n- Appuyez sur la touche \"OK\" puis s\u00e9lectionnez l'option \"Supprimer\".\\nVous ne raterez plus votre programme pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 !\\nComment g\u00e9rer les enregistrements du d\u00e9codeur TV SFR...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/265i2984BA2CB55992A7/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/266i673A1B0982C8915E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "avec Google Play ?\\nVous avez enregistr\u00e9 un programme ? Voici comment faire pour le retrouver, le visionner ou le supprimer.\\nAcc\u00e9der aux enregistrements\\n1. Appuyez sur la touche \"Accueil\" de la t\u00e9l\u00e9commande ;\\n2. S\u00e9lectionnez le menu \"Enregistrements\" ;\\n3. Vos enregistrements se trouvent dans la colonne...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/272i4FD95ABD069A6CB6/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de gauche.\\nRegarder un enregistrement\\n1. S\u00e9lectionnez l'enregistrement qui vous souhaitez regarder ;\\n2. Appuyez sur la touche \"OK\" ;\\n3. S\u00e9lectionnez l'option \"regarder\".\\nSupprimer un enregistrement\\n1. S\u00e9lectionnez l'enregistrement que vous souhaitez supprimer ;\\n2. Appuyez sur la touche \"OK\" ;\\n3....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/273i7824C1C9D36C6223/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9lectionnez \"supprimer\".\\nN'oubliez pas de supprimer r\u00e9guli\u00e8rement les enregistrements que vous ne regardez plus pour lib\u00e9rer de l'espace.\\nQu'est-ce que le contr\u00f4le du direct avec le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nLorsque vous \u00eates en train de regarder un programme en direct, vous pouvez faire une...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/274iF14A15F97BCB73B4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pause en cours de diffusion. Vous pouvez reprendre la diffusion en diff\u00e9r\u00e9e, revenir en arri\u00e8re, ou encore rattraper le direct.\\nLe contr\u00f4le du direct fonctionne uniquement en mode de r\u00e9ception TNT.\\nVous ne perdez plus le fil de votre programme m\u00eame en cas d\u2019impr\u00e9vu.\\nComment fonctionne le contr\u00f4le du..."
        }, 
        {
            "text": "direct ?\\nMettre en pause :\\nAppuyez sur la touche \"lecture/pause\" de la t\u00e9l\u00e9commande du d\u00e9codeur. Pour reprendre la diffusion de votre programme, appuyez de nouveau sur la touche \"lecture/pause\".\\nAvancer dans le temps :\\nAppuyez sur la touche \"Avance rapide\". Plusieurs pressions sur cette touche permettent de..."
        }, 
        {
            "text": "changer la vitesse, pour r\u00e9duire la vitesse, appuyez sur la touche \"Retour rapide\".\\nFaire un retour dans le temps :\\nAppuyez sur la touche \"Retour rapide\". Plusieurs pressions sur cette touche permettent de changer la vitesse, pour retourner \u00e0 la lecture de la s\u00e9quence, vous pouvez \u00e0 tout moment appuyer sur la..."
        }, 
        {
            "text": "touche \"lecture/pause\".\\nRetourner au direct :\\nAppuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande puis s\u00e9lectionnez l'option \"Retour au direct\".\\nVous n'en perdrez plus une miette.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Offre-RED-5Go-comment-les-utiliser-en-Eur-amp-Dom/ta-p/73": [
        {
            "text": "Offre RED 5Go : comment  les utiliser en Eur & Dom"
        }, 
        {
            "text": "L'offre RED 5Go comprend 5Go par an d'Internet en Europe et DOM sans limite de jours. Et, si vous avez souscrit votre offre RED 5Go avant le 21/04/2015, vous avez \u00e9galement la possibilit\u00e9 de regarder des vid\u00e9os YouTube illimit\u00e9es en 4G.\\nLisez ce qui suit et vous verrez tout ce que vous pouvez faire avec votre..."
        }, 
        {
            "text": "offre !\\nLes 5Go/an d'Internet en Europe et DOM sans limite de jours : comment \u00e7a marche ?\\nLes 5Go/an d'Internet en Europe et DOM sont inclus d'office dans le forfait RED 5Go. Ils sont d\u00e9compt\u00e9s d\u00e8s l'activation du forfait et vous n'avez pas \u00e0 les activer.\\nAvez-vous acc\u00e8s \u00e0 la 4G \u00e0 l'\u00e9tranger ?\\nVous avez..."
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e8s aux r\u00e9seaux 4G SFR ou partenaires \u00e0 l'\u00e9tranger lorsque vous activez l'option 4G.\\nQue se passe-t-il si vous d\u00e9passez les 5Go d'Internet Europe et DOM avant la fin des 12 mois ?\\nVotre consommation est \u00e0 nouveau tarif\u00e9e au tarif Internet au-del\u00e0 de votre forfait : tarif en vigueur de l'option SFR Monde..."
        }, 
        {
            "text": "/ compteur International de 0,24\u20ac par M\u00e9ga en zone Europe / DOM.\\nVous avez souscrit \u00e0 un Pack S\u00e9jour et vous souhaitez savoir quand est-il d\u00e9compt\u00e9 ?\\nLe Pack S\u00e9jour est d\u00e9compt\u00e9 avant les 5Go inclus dans le forfait.\\nVous voulez savoir comment suivre vos usages Internet en Europe et DOM ?\\nLe suivi de la..."
        }, 
        {
            "text": "consommation s'effectue, en temps r\u00e9el, sous la forme d'une jauge de consommation Internet en Europe et DOM :\\n- depuis votre Espace Client en ligne,\\n- via l'application \"SFR Mon Compte\",\\n- en appelant le 950 depuis votre mobile.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nPlus d'informations sur...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "la 4G \u00e0 l\u2019international  (cliquez ci-dessous)\\nLes vid\u00e9os YouTube illimit\u00e9es : comment \u00e7a marche ?\\nLes sessions YouTube que vous d\u00e9marrez en 4G sont illimit\u00e9es c'est-\u00e0-dire non d\u00e9compt\u00e9es des 5Go d'Internet inclus dans votre forfait RED 5Go (souscrit avant le 21/04/2015).\\nPouvez-vous d\u00e9marrer une...", 
            "button": [
                "Plus d'informations sur la 4G \u00e0 l\u2019international"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/sfr-et-moi/vos-services-sfr/international/4g/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "session sur l'application YouTube comme sur le site YouTube ?\\nOui, toutes les vid\u00e9os h\u00e9berg\u00e9es par YouTube sont illimit\u00e9es, qu'elles proviennent de l'application, du site mobile ou du site classique.\\nQue se passe-t-il si, apr\u00e8s avoir d\u00e9marr\u00e9 une session YouTube en 4G, vous passez en 3G au cours de la m\u00eame..."
        }, 
        {
            "text": "session ?\\nComme c'est le d\u00e9marrage de la session qui compte, vous restez en illimit\u00e9 et le paquet de donn\u00e9es utilis\u00e9 lors du passage de votre session YouTube en 3G n'est pas d\u00e9compt\u00e9 des 5Go d'Internet de votre forfait.\\nSi vous \u00e9puisez vos 5Go d'Internet et que vous \u00eates en d\u00e9bit r\u00e9duit, avez-vous..."
        }, 
        {
            "text": "toujours acc\u00e8s \u00e0 vos vid\u00e9os YouTube en illimit\u00e9 en 4G ?\\nOui, vous conservez un acc\u00e8s illimit\u00e9 \u00e0 vos vid\u00e9os YouTube en illimit\u00e9 en 4G.\\nEt voil\u00e0, vous savez comment profiter au maximum de l'offre RED 5Go o\u00f9 que vous soyez !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-comment-agir-en-cas-de-perte-ou-de-vol-de-votre/ta-p/86": [
        {
            "text": "Clients RED : comment agir en cas de perte ou de vol de votre mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Nous savons que perdre son mobile ou, pire, se le faire voler sont des moments difficiles \u00e0 vivre. Pour vous aider, autant que nous le pouvons, et pour vous \u00e9viter les d\u00e9sagr\u00e9ments en cas de vol ou de perte, vous trouverez ici les bons r\u00e9flexes \u00e0 adopter.\\nDeux \u00e9tapes \u00e0 suivre en cas de vol ou de perte de..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile\\nEtape 1 : Suspendez votre ligne t\u00e9l\u00e9phonique imm\u00e9diatement et commandez une nouvelle carte SIM si besoin.\\nPour que personne ne puisse \u00e9mettre des appels depuis votre t\u00e9l\u00e9phone et l'utiliser frauduleusement, bloquez votre ligne imm\u00e9diatement aupr\u00e8s de SFR :\\n- Soit en appelant le 06 1000 1963..."
        }, 
        {
            "text": "(hors forfaits RED bloqu\u00e9s) ou le 06 1200 1963 (pour les forfaits RED bloqu\u00e9s) depuis un poste fixe (prix d'un appel vers un mobile SFR) ou le 963 depuis un autre mobile SFR (appel gratuit depuis un mobile SFR).\\n- Soit depuis votre Espace Client en cliquant sur l'un des 2 liens ci-dessous.\\nSuspendre votre ligne..."
        }, 
        {
            "text": "depuis votre Espace Client si vous connaissez vos identifiants SFR  (cliquez ci-dessous)\\nSuspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous disposez de votre derni\u00e8re facture SFR  (cliquez ci-dessous)\\nSeul le montant de votre abonnement et celui de vos \u00e9ventuelles options sera factur\u00e9 durant cette...", 
            "button": [
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous connaissez vos identifiants SFR", 
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous disposez de votre derni\u00e8re facture SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/suspendre-ligne#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_id-sfr", 
                "https://espace-client.sfr.fr/gestionsim/authent/suspension#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_dern-fact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "p\u00e9riode.\\nUne fois votre ligne suspendue, vous pouvez continuer \u00e0 consulter votre r\u00e9pondeur depuis un autre t\u00e9l\u00e9phone. Pour cela, il suffit d'appeler votre num\u00e9ro de mobile, de taper # pendant l'annonce de votre r\u00e9pondeur, puis de taper le code correspondant aux 4 derniers chiffres de votre num\u00e9ro de..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phone.\\nCette suspension n'\u00e9tant pas une fermeture d\u00e9finitive de votre ligne, vous pouvez la remettre en service en vous rendant sur votre Espace Client en ligne.\\nRemettre votre ligne en service depuis votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nEtape 2 : Portez plainte et d\u00e9clarez le vol ou la perte \u00e0...", 
            "button": [
                "Remettre votre ligne en service depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/remise-en-service"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre assurance dans les 48h\\nAvec ou sans assurance, vous devez mentionner aupr\u00e8s des autorit\u00e9s comp\u00e9tentes (police ou gendarmerie) :\\n- le num\u00e9ro IMEI du t\u00e9l\u00e9phone (\u00e0 retrouver dans votre Espace Client ou sur l'\u00e9tiquette du coffret de votre mobile) ;\\n- les r\u00e9f\u00e9rences de votre appareil et des \u00e9ventuels..."
        }, 
        {
            "text": "accessoires vol\u00e9s (la marque, le mod\u00e8le, la couleur) ;\\n- votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone et le nom de l'op\u00e9rateur ;\\n- les circonstances du vol (avec la date et heure pr\u00e9sum\u00e9e).\\nNB : si vous avez souscrit \u00e0 une assurance, vous avez 48h pour la contacter et lui d\u00e9clarer le vol.\\nConsulter les num\u00e9ros de..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phone pour d\u00e9clarer le vol  (cliquez ci-dessous)\\nVotre assureur vous indiquera la marche \u00e0 suivre et les pi\u00e8ces justificatives n\u00e9cessaires pour b\u00e9n\u00e9ficier de votre garantie.\\nVous n'avez pas assur\u00e9 votre mobile ? D\u00e9couvrez les solutions de remplacement propos\u00e9es par SFR :\\nComment changer de...", 
            "button": [
                "Consulter les num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone pour d\u00e9clarer le vol"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/coordonnees-assurance-mobile-sfr.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mobile ?  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Comment changer de mobile ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/client-red-changer-mobile.html"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-suivre-ou-annuler-vos-modifications/ta-p/70": [
        {
            "text": "Comment suivre ou annuler vos modifications ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez effectu\u00e9 une modification (ajout d'option, modification d'offre...) et vous souhaitez la suivre ou l'annuler ?\\nQuand est-ce que la modification sera effective ?\\nEn cas de changement d'offre :\\nUn e-mail et un SMS vous sont envoy\u00e9s imm\u00e9diatement pour vous informer de la date de mise en service de votre..."
        }, 
        {
            "text": "nouvelle offre.\\nSi votre changement d'offre est effectu\u00e9 imm\u00e9diatement, cela entra\u00eene une modification de votre date de facturation et de votre date de paiement.\\nVous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre Espace Client (pour rappel, vos identifiants et mots de passe restent..."
        }, 
        {
            "text": "inchang\u00e9s).\\nVous recevrez alors :\\nUne premi\u00e8re facture d'ouverture de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation,\\nUne facture de cl\u00f4ture de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de nombre de jours effectifs.\\nPour rappel, votre facture..."
        }, 
        {
            "text": "est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\nSinon votre nouvelle offre sera active, au plus tard, \u00e0 la date de facturation suivant la date de votre demande de changement. Votre date de facturation est indiqu\u00e9e sur vos factures. Dans ce cas, les dates de facturation et d\u2019\u00e9ch\u00e9ance ne changent..."
        }, 
        {
            "text": "pas\\nEn cas de modification ou d'ajout d'une option :\\nLe d\u00e9lai de souscription peut varier en fonction de l'option choisie.\\nCertaines options peuvent \u00eatre rattach\u00e9es sous 24h. Le d\u00e9lai maximum de rattachement peut aller jusqu'\u00e0 la prochaine date de facturation.\\nDans tous les cas, un Texto de confirmation..."
        }, 
        {
            "text": "vous est automatiquement envoy\u00e9.\\nVous souhaitez annuler un changement ?\\nTant que vos modifications n'ont pas \u00e9t\u00e9 prises en compte, et jusqu'\u00e0 deux jours avant la date de votre prochaine facture, vous pouvez annuler et revenir sur la derni\u00e8re formule enregistr\u00e9e.\\nVous ne pouvez plus annuler vos modifications..."
        }, 
        {
            "text": "durant les deux jours pr\u00e9c\u00e9dant votre facture. Patientez simplement jusqu'au jour de votre facturepour le faire : l'annulation sera effective d\u00e8s la facture suivante.\\nPour demander l'annulation d'un changement d'offre ou d'options en cours (r\u00e9tractation), vous pouvez envoyer un message via notre formulaire de..."
        }, 
        {
            "text": "contact.\\nEnvoyer une demander d'annulation d'un changement d'offre (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Envoyer une demander d'annulation d'un changement d'offre"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t1s1ss4"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/De-la-commande-\u00e0-l-installation-du-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit/ta-p/238": [
        {
            "text": "De la commande \u00e0 l'installation du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit \u00e0 votre domicile"
        }, 
        {
            "text": "De la souscription...\\nBravo, vous avez souscrit \u00e0 l'offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit !\\nVoici comment vont se d\u00e9rouler les prochaines \u00e9tapes.\\nJ (jour de souscription) + 1 : r\u00e9ception des identifiants\\n-Vous recevez vos identifiants par SMS ou par email.\\n-Vous pouvez d\u00e9j\u00e0 vous connectez au r\u00e9seau WiFi.\\nJ+2..."
        }, 
        {
            "text": ": suivi de commande\\n- Vous pouvez suivre votre commande depuis votre l\u2019espace client\\nJ+4 : votre mat\u00e9riel disponible en point relais/colissimo uniquement si vous \u00eates \u00e9ligible au \"Self-Install\"\\nSi vous \u00eates \u00e9ligible au \"Self-Install\" cela signifie que votre logement est d\u00e9j\u00e0 raccord\u00e9 et aucun..."
        }, 
        {
            "text": "rendez-vous avec un technicien n'a \u00e9t\u00e9 plannifi\u00e9 lors de votre commande.\\n- Vous recevez un SMS quand le colis est disponible.\\n- Vous devez r\u00e9cup\u00e9rer le colis pour proc\u00e9der \u00e0 l'installation.\\nSi vous n'\u00eates pas \u00e9ligible au \"Self-Install\", cela signifie que votre logement ne poss\u00e8de pas de encore de prise..."
        }, 
        {
            "text": "ou que celle-ci n\u2019est pas consid\u00e9r\u00e9e comme conforme et un rendez-vous avec un technicien a \u00e9t\u00e9 planifi\u00e9 lors de votre commande.\\nDans ce cas, c'est le technicien qui vous apportera les \u00e9quipements le jour de son intervention.\\nL'installation peut n\u00e9cessiter des travaux\\nVous ne poss\u00e9dez pas de prise\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "L'installation n\u00e9cessitera des travaux : tirer un c\u00e2ble depuis l\u2019ext\u00e9rieur de l'appartement jusqu'\u00e0 la pi\u00e8ce principale o\u00f9 se trouve la TV.\\n- Les travaux peuvent n\u00e9cessiter l'accord pr\u00e9alable du syndic.\\n- Le temps d'intervention sera d\u00e9termin\u00e9 par le technicien, pr\u00e9voyez au maximum 3 heures.\\nVous..."
        }, 
        {
            "text": "poss\u00e9dez une prise\\n- M\u00eame si vous poss\u00e9dez d\u00e9j\u00e0 d'une prise, l'installation peut n\u00e9cessiter une remise en conformit\u00e9 de la prise jusqu'au n\u0153ud de raccordement.\\n- Si la prise se situe ailleurs que l\u00e0 o\u00f9 se trouve la TV, le technicien n'a pas la possibilit\u00e9 d'installer 1 prise suppl\u00e9mentaire ou de..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9placer la prise existante.\\n...A l'installation\\nVous \u00eates \u00e9ligible au \"Self-Install\" :\\n- Vous recevez un autre SMS vous indiquant que vos services sont disponibles, la facturation commence. Vous pouvez alors installer vos \u00e9quipements.\\n- Une notice d'accompagnement est jointe avec l'envoi du mat\u00e9riel.\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "D\u00e8s l'installation termin\u00e9e, vous pourrez \u00e9mettre et recevoir des appels sur un num\u00e9ro provisoire depuis le t\u00e9l\u00e9phone raccord\u00e9 \u00e0 la box.\\n- Vous serez pr\u00e9venu, quelques jours plus tard, par SMS de la portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro.\\nVous n'\u00eates pas \u00e9ligible au \"Self-Install\" :\\nUn technicien doit..."
        }, 
        {
            "text": "intervenir pour installer ou mettre en conformit\u00e9 la prise de votre logement.\\n- Le jour de son intervention le technicien appelle en num\u00e9ro masqu\u00e9 sur la ligne renseign\u00e9e lors de votre commande pour annoncer son heure d'arriv\u00e9e.\\n- Vous devez \u00eatre pr\u00e9sent et \u00eatre majeur.\\nLes missions du technicien\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "Installation d'une prise ou remise en conformit\u00e9.\\n- Test du signal de la prise c\u00e2ble.\\nUne fois l'intervention du technicien termin\u00e9e vous pouvez installer vos \u00e9quipements.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-le-mot-de-passe-de-votre-Espace-Client-RED/ta-p/415": [
        {
            "text": "Comment changer le mot de passe de votre Espace Client RED ?"
        }, 
        {
            "text": "Changez le mot de passe de votre Espace Client\\n1. Connectez -vous \u00e0 votre Espace Client :\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\n2. Cliquez sur \"Identifiant & Mot de Passe\" \u00e0 gauche puis sur \"modifier\" en face de \"Mot de passe\"\\n3. Saisissez votre mot de passe actuel dans le champ...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/changer-mot-de-passe-espace-client-sfr-1.gif"
            ]
        }, 
        {
            "text": "appropri\u00e9, puis votre nouveau mot de passe par deux fois ;\\n4. Cliquez sur le bouton \"Enregistrer\"\\nVous avez suivi les \u00e9tapes ci-dessus ? Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 chang\u00e9. Prenez garde \u00e0 ne le communiquer \u00e0 personne.\\n", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/changer-mot-de-passe-espace-client-sfr-2.jpg"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-by-SFR-comment-g\u00e9rer-vos-options/ta-p/130": [
        {
            "text": "Clients RED by SFR : comment g\u00e9rer vos options ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous \u00eates client d'une offre RED by SFR et souhaitez savoir comment g\u00e9rer vos options ?\\nComment g\u00e9rer ou souscrire de nouvelles options ?\\nPlusieurs possibilit\u00e9s vous sont offertes :\\nDepuis votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nDepuis votre smartphone gr\u00e2ce \u00e0 l'application RED&MOI (cliquez...", 
            "button": [
                "votre Espace Client", 
                "l'application RED&MOI"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/choisir-options", 
                "http://red.sfr.fr/application-red-et-moi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nA savoir :\\nLes options disponibles peuvent varier selon votre offre. C'est pour cette raison que seules les options compatibles avec votre offre vous seront propos\u00e9es.\\nEn cas de changement, de modification ou d'ajout d'une option, un SMS de confirmation vous est automatiquement envoy\u00e9.\\nQuels sont..."
        }, 
        {
            "text": "les d\u00e9lais de mise en place ?\\nLe d\u00e9lai de souscription varie en fonction de l'option choisie.\\nCertaines options peuvent \u00eatre rattach\u00e9es sous 24h.\\nD'autres prendront effet \u00e0 votre prochaine date de facturation.\\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter ici le d\u00e9tail de vos options (cliquez ci-dessous) pour en savoir...", 
            "button": [
                "le d\u00e9tail de vos options"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "plus.\\nEst-ce que vous pouvez annuler l'ajout ou la suppression d'une option ?\\nTant que vos modifications n'ont pas \u00e9t\u00e9 prises en compte, et jusqu'\u00e0 deux jours avant la date de votre prochaine facture, vous pouvez annuler et revenir sur la derni\u00e8re formule enregistr\u00e9e.\\nDurant les deux jours pr\u00e9c\u00e9dant votre..."
        }, 
        {
            "text": "facture, vous ne pouvez plus annuler vos modifications. Attendez simplement le jour de votre facture pour le faire : l'annulation sera effective d\u00e8s la facture suivante.\\nPour en savoir plus, consultez notre page d\u00e9di\u00e9e  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Pour en savoir plus, consultez notre page d\u00e9di\u00e9e"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/red-suivre-annuler-modifications.html"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-d\u00e9simlocker-votre-mobile/ta-p/133": [
        {
            "text": "Comment d\u00e9simlocker votre mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment d\u00e9simlocker votre mobile bloqu\u00e9 chez un autre op\u00e9rateur que SFR / RED by SFR ?\\nAfin de d\u00e9bloquer votre mobile, il vous faut contacter votre op\u00e9rateur d'origine.\\nAvant tout appel, munissez-vous du num\u00e9ro IMEI de votre mobile (num\u00e9ro \u00e0 15 chiffres commen\u00e7ant par 35). Pour l\u2019obtenir, composez..."
        }, 
        {
            "text": "directement sur l\u2019\u00e9cran le code suivant : *#06# ou regardez sous la batterie de votre portable.\\nContactez alors votre ancien op\u00e9rateur :\\nBouygues : Depuis le site Bouygues Telecom ou au 1064\\nOrange : Depuis le site Orange ou au 3970\\nCombien co\u00fbte un d\u00e9simlockage ?\\nSi votre mobile a \u00e9t\u00e9 achet\u00e9 ou..."
        }, 
        {
            "text": "renouvel\u00e9 il y a plus de trois mois, le d\u00e9simlockage est gratuit. Si votre mobile a \u00e9t\u00e9 acquis ou renouvel\u00e9 il y a moins de trois mois, le d\u00e9simlockage est payant. Ce service pourra vous \u00eatre factur\u00e9 jusqu'\u00e0 100\u20ac TTC par votre ancien op\u00e9rateur.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-stocker-des-donn\u00e9es-sur-le-Cloud-REDbySFR/ta-p/571": [
        {
            "text": "Comment stocker des donn\u00e9es sur le Cloud REDbySFR?"
        }, 
        {
            "text": "SFR Cloud, \u00e0 quoi \u00e7a sert ?\\nSFR Cloud est un espace de stockage accessible depuis tous vos appareils et inclus dans votre offre pour conserver et centraliser tout type de fichier dont :\\n- Images\\n- Vid\u00e9os\\n- Musique\\n- Documents\\n- Messages (pour les utilisateurs d'appareils Android)\\n- Contacts\\nLe service..."
        }, 
        {
            "text": "cloud vous permet aussi de partager vos albums photos avec votre famille, vos amis ou vos coll\u00e8gues par email ou sur les r\u00e9seaux sociaux : Facebook et Twitter.\\nRetrouvez ici tous les conseils pour stocker vos donn\u00e9es sur le Cloud SFR (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Retrouvez ici tous les conseils pour stocker vos donn\u00e9es sur le Cloud SFR"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/service-et-accessoire/sfr-cloud/accueil.html"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-configurer-les-param\u00e8tres-internet-DATA-et-MMS-sur-votre/ta-p/404": [
        {
            "text": "Comment configurer les param\u00e8tres internet DATA et MMS sur votre mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous rencontrez des probl\u00e8mes de connexion \u00e0 internet ou vous ne pouvez plus envoyer de MMS?\\nIl s'agit peut \u00eatre d'un probl\u00e8me de param\u00e8trage de votre mobile.\\nNous vous proposons de v\u00e9rifier en 2 \u00e9tapes les param\u00e8tres d'acc\u00e8s (APN) \u00e0 internet de votre mobile\\nV\u00e9rifier les param\u00e8tres d'acc\u00e8s Data de..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile\\nEtape 1 : acc\u00e9der \u00e0 la page de configuration des param\u00e8tres APN\\nLa fa\u00e7on d'acc\u00e9der \u00e0 la page de configuration des APN diff\u00e8re selon les mobiles. S\u00e9lectionnez donc ci-dessous le type de smartphone dont vous disposez pour savoir comment proc\u00e9der :\\nVous avez un mobile Android\\nAppuyez sur le..."
        }, 
        {
            "text": "lanceur d'applications\\nS\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\" ou \"R\u00e9glages\"\\nSuivant la marque et la version Android de votre mobile, s\u00e9lectionnez \"Sans fil et r\u00e9seaux\" ou \"Plus...\" ou \"Donn\u00e9es mobiles\" ou \"Param\u00e8tres suppl\u00e9mentaires\" ou \"Plus de r\u00e9seaux\" (depuis l'onglet \"Connexions\") ou \"R\u00e9seaux et partage de..."
        }, 
        {
            "text": "connexion\"(depuis l'onglet \"R\u00e9seaux\")\\nS\u00e9lectionnez \"R\u00e9seaux mobiles\"\\nS\u00e9lectionnez ensuite \"Nom des points d'acc\u00e8s\"\\nExemple de manipulation sur un Samsung Galaxy Note 2 :\\nVous avez un Windows Phone\\nAppuyez sur la fl\u00e8che en bas \u00e0 droite de l'\u00e9cran d'accueil (ou faites d\u00e9filer l'\u00e9cran vers la gauche)...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/206i3E72D0792BD67513/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pour acc\u00e9der \u00e0 la liste des applications\\nS\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\"\\nS\u00e9lectionnez ensuite \"r\u00e9seau cellulaire\" ou \"r\u00e9seau mobile\"\\nEn fonction de la version de Windows de votre mobile, appuyez sur \"ajouter un APN internet\" (ou \"ajouter un APN mms\", suivant l'APN que vous souhaitez renseigner) ou s\u00e9lectionnez..."
        }, 
        {
            "text": "\"modifier apn\"\\nExemple de manipulation sur un Windows 8 :\\nSi votre t\u00e9l\u00e9phone est sous Windows 10 Mobile, voici la marche \u00e0 suivre :\\nAppuyez sur la fl\u00e8che en bas \u00e0 droite de l'\u00e9cran d'accueil (ou faites d\u00e9filer l'\u00e9cran vers la gauche) pour acc\u00e9der \u00e0 la liste des applications\\nS\u00e9lectionnez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/207i3F027C3E5B9A09FC/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"Param\u00e8tres\"\\nS\u00e9lectionnez ensuite \"R\u00e9seau et sans fil\" puis \"R\u00e9seau cellulaire et SIM\"\\nAppuyez sur \"Param\u00e8tres SIM\"\\nVous acc\u00e9dez alors aux APN Internet et MMS.\\nVous avez un BlackBerry\\nA partir de la version 10 du syst\u00e8me d\u2019exploitation BlackBerry :\\nAllez dans le menu des applications puis..."
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\"\\nS\u00e9lectionnez \"Connexions r\u00e9seau\"\\nS\u00e9lectionnez \"R\u00e9seau mobile\"\\nAppuyez ensuite sur \"APN\" en bas de l'\u00e9cran\\nPour les versions ant\u00e9rieures \u00e0 BlackBerry 10 OS :\\nA partir de l'\u00e9cran d'accueil, appuyez sur \"Tous\" pour acc\u00e9der au menu de votre t\u00e9l\u00e9phone\\nS\u00e9lectionnez..."
        }, 
        {
            "text": "\"Options\"\\nS\u00e9lectionnez ensuite \"Terminal\"\\nS\u00e9lectionnez ensuite \"Param\u00e8tres syst\u00e8me avanc\u00e9s\"\\nS\u00e9lectionnez enfin \"TCP IP\"\\nCochez la ligne \"Param\u00e8tres APN activ\u00e9s\"\\nUne fois sur la page de configuration des param\u00e8tres APN, plusieurs cas sont possibles selon les mobiles :\\nSoit vous pouvez modifier les APN..."
        }, 
        {
            "text": "existants en appuyant simplement dessus et en renseignant les informations ci-dessous ;\\nSoit vous enregistrez de nouveaux APN gr\u00e2ce aux informations ci-dessous et supprimez, si possible, les anciens APN d\u00e9j\u00e0 param\u00e9tr\u00e9s.\\nConfiguration des param\u00e8tres mobiles\\nEtape 2 : configurer les param\u00e8tres APN\\nPour les..."
        }, 
        {
            "text": "mobiles compatibles 4G\\nInformations \u00e0 renseigner pour les APN Internet et MMS : Nom : SFR webphone\\nAPN : sl2sfr\\nMMSC : http://mms1\\nProxy MMS : 10.151.0.1\\nPort MMS : 8080\\nMCC : 208\\nMNC : 10\\nType d\u2019APN : default, hipri, mms\\nInformations \u00e0 renseigner pour l'APN option modem :\\nNom : SFR option modem\\nAPN :..."
        }, 
        {
            "text": "websfr\\nType d\u2019APN : dun\\nPour les autres mobiles\\nInformations \u00e0 renseigner pour l'APN Internet des forfaits\\nNom : SFR webphone\\nAPN : sl2sfr\\nMCC : 208\\nMNC : 10\\nType d\u2019APN : default, supl\\nInformations \u00e0 renseigner pour l'APN Internet des Forfaits Bloqu\u00e9s :\\nNom : SFR mobile\\nAPN : wapsfr\\nProxy :..."
        }, 
        {
            "text": "195.115.25.129\\nPort : 8080 MCC : 208\\nMNC : 10\\nType d\u2019APN : default\\nInformations \u00e0 renseigner pour l'APN MMS :\\nNom : MMS SFR\\nAPN : mmssfr\\nMMSC : http://mms1\\nProxy MMS : 10.151.0.1\\nPort MMS : 8080\\nMCC : 208\\nMNC : 10\\nType d\u2019APN : mms\\nInformations \u00e0 renseigner pour l'APN option modem :\\nNom : SFR..."
        }, 
        {
            "text": "option modem\\nAPN : websfr\\nType d\u2019APN : dun\\nExemple d'un ajout d'APN sur un Samsung Galaxy Note 2 :\\nEtape facultative : v\u00e9rifier l'activation des donn\u00e9es mobiles\\nSi, apr\u00e8s avoir configur\u00e9 les param\u00e8tres APN comme expliqu\u00e9 ci-dessus, votre t\u00e9l\u00e9phone ne parvient toujours pas \u00e0 \u00e9changer des donn\u00e9es...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/208i277CD85712789B41/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "et \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 Internet, nous vous invitons \u00e0 v\u00e9rifier si les donn\u00e9es mobiles sont bien activ\u00e9es sur votre t\u00e9l\u00e9phone. Pour ce faire :\\nSi vous avez un mobile Android\\n1. Appuyez sur le lanceur d'applications\\n2. S\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\" ou \"R\u00e9glages\"\\n3. Suivant la marque et la version Android de votre..."
        }, 
        {
            "text": "mobile, s\u00e9lectionnez \"Sans fil et r\u00e9seaux\" ou \"Plus...\" ou \"Donn\u00e9es mobiles\" ou \"Param\u00e8tres suppl\u00e9mentaires\" ou \"Plus de r\u00e9seaux\" (depuis l'onglet \"Connexions\") ou \"R\u00e9seaux et partage de connexion\"(depuis l'onglet \"R\u00e9seaux\")\\n4. S\u00e9lectionnez \"R\u00e9seaux mobiles\"\\n5. Assurez-vous que la premi\u00e8re ligne..."
        }, 
        {
            "text": "\"Donn\u00e9es mobiles\", \"Donn\u00e9es mobiles activ\u00e9es\", \"Donn\u00e9es activ\u00e9es\" ou \"Trafic de donn\u00e9es mobiles\" est bien coch\u00e9e\\nExemple sur un Samsung Galaxy Note 2 :\\nSi vous avez un Windows Phone\\n1. Appuyez sur la fl\u00e8che en bas \u00e0 droite de l'\u00e9cran d'accueil (ou faites d\u00e9filer l'\u00e9cran vers la gauche) pour...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/209i1AD4F0383D4BF2E5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der \u00e0 la liste des applications\\n2. S\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\"\\n3. S\u00e9lectionnez ensuite \"r\u00e9seau cellulaire\", \"r\u00e9seau mobile\" ou \"R\u00e9seau et sans fil\" puis \"R\u00e9seau cellulaire et SIM\"\\n4. V\u00e9rifiez que la ligne \"Connexion de donn\u00e9es\" est bien activ\u00e9e\\nExemple sur un Windows Phone 8 :\\nSi vous avez un...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/211i23783754D27F6032/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "BlackBerry\\nA partir de la version 10 du syst\u00e8me d\u2019exploitation BlackBerry :\\n1. Allez dans le menu des applications puis s\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\"\\n2. S\u00e9lectionnez \"Connexions r\u00e9seau\"\\n3. S\u00e9lectionnez \"R\u00e9seau mobile\"\\n4. V\u00e9rifiez que la ligne \"Services de donn\u00e9es\" est bien activ\u00e9e\\nPour les versions..."
        }, 
        {
            "text": "ant\u00e9rieures \u00e0 BlackBerry 10 OS :\\n1. Appuyez sur le bandeau en haut de votre t\u00e9l\u00e9phone (bandeau comprenant l'heure, la date, le signal r\u00e9seau...) ou appuyez sur le bouton avec le logo BlackBerry puis s\u00e9lectionnez \"G\u00e9rer les connexions\"\\n2. S\u00e9lectionnez \"Options du r\u00e9seau mobile\"\\n3. V\u00e9rifiez que la ligne..."
        }, 
        {
            "text": "\"Services de donn\u00e9es\" est bien activ\u00e9e\\nLe Local Break Out (LBO)\\nDepuis le 01/07/2014, la r\u00e9glementation Europ\u00e9enne pr\u00e9voit la possibilit\u00e9, pour tous les clients Mobile qui se d\u00e9placent en Europe et DOM, de souscrire une offre locale pr\u00e9pay\u00e9e aupr\u00e8s d'un op\u00e9rateur diff\u00e9rent de son op\u00e9rateur..."
        }, 
        {
            "text": "\"domestique\".\\nCette nouvelle r\u00e8glementation concerne uniquement :\\nLes usagers Mobile, Tablettes et Cl\u00e9s Internet de l'Union Europ\u00e9enne\\nLes usages data &colon; le trafic data s\u2019effectue alors via un APN unique Europ\u00e9en : euinternet.\\nLes usages voix/SMS restent alors factur\u00e9s par l'op\u00e9rateur \"domestique\"..."
        }, 
        {
            "text": "et le client, s'il a bien param\u00e9tr\u00e9 l'APN \"euinternet\" sur son t\u00e9l\u00e9phone :\\nSera soumis aux conditions de l'op\u00e9rateur local pour tous dysfonctionnements ou r\u00e9clamations sur ses usages data via l'offre locale car les usages et la facturation de la data sont enti\u00e8rement g\u00e9r\u00e9s par cet op\u00e9rateur local\\nNe..."
        }, 
        {
            "text": "pourra pas suivre sa consommation ni sur son Espace Client, ni sur l'application SFR \"Mon Compte, ni sur sa facture SFR, ni aupr\u00e8s du service client SFR.\\nImportant : pour que le Local Break Out fonctionne, le client ne doit donc pas oublier de changer l'APN renseign\u00e9 dans son t\u00e9l\u00e9phone lorsqu\u2019il arrive \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019\u00e9tranger et lorsqu'il rentre en France.\\n1. En arrivant \u00e0 l'\u00e9tranger, le client doit modifier l'APN de son t\u00e9l\u00e9phone en param\u00e9trant l'APN \"euinternet\", sinon il continuera \u00e0 \u00eatre factur\u00e9 par son op\u00e9rateur \"domestique\". Pour modifier l'APN de votre t\u00e9l\u00e9phone, vous pouvez vous aider des indications..."
        }, 
        {
            "text": "fournies dans les \u00e9tapes 1 & 2 ci-dessus ou demander de l'aide aupr\u00e8s de l'op\u00e9rateur local\\n2. A son retour en France ou en quittant la zone Europe et DOM, le client devra \u00e0 nouveau modifier l'APN de son t\u00e9l\u00e9phone pour remettre les param\u00e8tres d'origines de son op\u00e9rateur \"domestique\", sinon il n'aura plus..."
        }, 
        {
            "text": "d'acc\u00e8s aux MMS et \u00e0 l'Internet mobile.\\nPour configurer les param\u00e8tres APN SFR sur votre t\u00e9l\u00e9phone, suivez les indications fournies dans les \u00e9tapes 1 & 2 ci-dessus.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-son-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit/ta-p/118": [
        {
            "text": "Comment utiliser son modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "Voici comment brancher votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit en Ethernet.\\nReliez votre ordinateur au modem (ou inversement)\\nConnectez le cordon Ethernet entre le port Giga Ethernet de votre modem et le port Ethernet de votre ordinateur.\\nLe voyant Connexion Giga Ethernet s\u2019allume quel que soit le port...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/101iB5BEB8A85FCA852B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Ethernet choisi (ETH 1,2,3,4).\\nVoil\u00e0, vous pouvez profiter de votre d\u00e9bit jusqu'\u00e0 100 Mbps !\\nComment acc\u00e9der \u00e0 l'interface de gestion du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nAvant de commencer...\\n- Le modem doit \u00eatre allum\u00e9.\\n- L'ordinateur depuis lequel vous souhaitez acc\u00e9der \u00e0 l'interface du modem doit..."
        }, 
        {
            "text": "\u00eatre reli\u00e9 \u00e0 la box via le c\u00e2ble Ethernet. Il peut toutefois \u00eatre connect\u00e9 \u00e0 la box en WiFi si le but recherch\u00e9 n'est pas de modifier la configuration de la fonction WiFi.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur Internet.\\n2. Connectez-vous sur..."
        }, 
        {
            "text": "le site \"http://monmodem\".\\nRemarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\nModifiez le mot de passe et/ou l'identifiant vous permettant d'acc\u00e9der \u00e0 l'interface du modem\\nPar mesure de s\u00e9curit\u00e9, vous avez la possibilit\u00e9 de modifier le mot passe...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/102iAC1A2BC345EDBB7B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous permettant d'acc\u00e9der \u00e0 l'interface de gestion du modem.\\nVoici comment changer le mot de passe et/ou l'identifiant en 4 \u00e9tapes simples et rapides :\\n1. Connectez-vous \u00e0 l'interface du modem en suivant la proc\u00e9dure d\u00e9crite ci-dessus,\\n2. Une fois connect\u00e9, s\u00e9lectionnez l'onglet \"S\u00c9CURIT\u00c9\" en haut de la..."
        }, 
        {
            "text": "page,\\n3. S\u00e9lectionnez ensuite \"IDENTIFIANT & MOT DE PASSE\" depuis la partie gauche de l'interface puis saisissez le mot de passe et/ou l'identifiant d\u00e9sir\u00e9,\\n4. Validez le changement de mot de passe en cliquant sur \"Appliquer\".\\nComment partager le contenu multim\u00e9dia du disque dur ou de la cl\u00e9 usb branch\u00e9...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/103iD64D7ECC0204A51F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "au modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit?\\nVous voulez partager vos photos de vacances, le film du carnaval de vos petits etc. stock\u00e9s sur votre disque dur ou votre cl\u00e9 USB ? C'est possible avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, voici la marche \u00e0 suivre.\\nA propos du partage\\nLe partage Multim\u00e9dia se fait via le..."
        }, 
        {
            "text": "protocole DLNA (Digital Living Network Alliance) .\\nLa consultation du partage est disponible sur l\u2019ensemble des \u00e9quipements compatibles DLNA (TV,smartphone, tablettes...) reli\u00e9s en WiFi ou en Ethernet au modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nComment identifier les appareils connect\u00e9s au r\u00e9seau du modem RED BOX..."
        }, 
        {
            "text": "Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit?\\nN.B. : Le partage n'est pas accessible hors de votre domicile.\\nBranchez votre disque dur ou votre cl\u00e9 USB\\nConnectez votre p\u00e9riph\u00e9rique au port USB du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/104i8D3DA5299BC70598/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Internet.\\n2. Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\nRemarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\nPartagez le contenu multim\u00e9dia\\n1. Cliquez sur l'onglet \"Multim\u00e9dia\".\\n2. V\u00e9rifiez que le p\u00e9riph\u00e9rique est bien visible dans la liste des...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/106iA54443EB183FC365/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "p\u00e9riph\u00e9riques r\u00e9seau disponibles.\\nLe nom par d\u00e9faut du p\u00e9riph\u00e9rique partag\u00e9 est Mon_Serveur_DLNA, vous pouvez le modifier et le nommer comme vous le voulez.\\nLe bouton \"Retirer\" permet de d\u00e9brancher le p\u00e9riph\u00e9rique sans risque.\\nAcc\u00e9dez au contenu multimedia\\nVous pouvez cliquer sur le nom du...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/107i3652B29209744F43/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9seau/p\u00e9riph\u00e9rique figurant dans l'interface Web du routeur pour acc\u00e9der au stockage imm\u00e9diatement, ou bien le saisir dans un navigateur avec la nomenclature suivante : http://Nom de partage/Nom du dossier.\\nExemple avec la configuration ci-dessous :\\nLe nom du partage est NomPartage et le nom du dossier est..."
        }, 
        {
            "text": "96c3-5a50.\\nPour acc\u00e9der au partage, l\u2019url \u00e0 saisir sera : http://NomPartage/96c3-5a50/\\nLe contenu du partage sera ensuite affich\u00e9 directement dans le navigateur.\\nIl est \u00e9galement possible d\u2019explorer le contenu multim\u00e9dia en se connectant directement au partage en lan\u00e7ant une connexion sur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/108i9711E1AA09611432/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n\\\\NomPartage\\96c3-5a50\\\\nN.B. : si le partage doit \u00eatre ajout\u00e9 en tant que lecteur r\u00e9seau sur votre ordinateur, l\u2019adresse \u00e0 saisir pour le partage sera au format suivant :\\n\\\\Nom de partage\\Nom du dossier\\nPour d\u2019acc\u00e9der au partage \u00e0 partir d\u2019un smartphone, l\u2019installation d\u2019une application DLNA..."
        }, 
        {
            "text": "est n\u00e9cessaire.\\nVoil\u00e0, vous avez partag\u00e9 le contenu de votre p\u00e9riph\u00e9rique USB.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-mettre-\u00e0-jour-vos-coordonn\u00e9es-bancaires/ta-p/98": [
        {
            "text": "Comment mettre \u00e0 jour vos coordonn\u00e9es bancaires ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez mettre \u00e0 jour vos coordonn\u00e9es bancaires ? Depuis votre Espace Client, c'est simple et rapide.\\nComment mettre \u00e0 jour vos coordonn\u00e9es bancaires ?\\nConnectez-vous \u00e0 votre Espace Client \u00e0 l'aide de votre identifiant RED by SFR et de votre mot de passe (Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client (cliquez...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous))\\nCliquez sur \"Contrat & Cordonn\u00e9es\"\\nCliquez sur \"Coordonn\u00e9es bancaires\" puis sur \"Modifier\" (Vous pouvez aussi cliquer ici pour acc\u00e9der directement \u00e0 cette section (cliquez ci-dessous))\\nModifiez vos coordonn\u00e9es bancaires (IBAN/BIC) ou votre num\u00e9ro de carte bancaire\\nEnregistrez les...", 
            "button": [
                "Vous pouvez aussi cliquer ici pour acc\u00e9der directement \u00e0 cette section"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "modifications en cliquant sur \"Valider\".\\nN.B. : la mise \u00e0 jour de vos coordonn\u00e9es bancaires ne sera prise en compte qu'une fois la totalit\u00e9 de vos r\u00e8glements effectu\u00e9s.\\nQue pouvez-vous modifier ?\\nSi votre mode de r\u00e8glement actuel est le paiement par :\\nPr\u00e9l\u00e8vement automatique :\\nVous pouvez mettre \u00e0 jour..."
        }, 
        {
            "text": "les coordonn\u00e9es de votre compte.\\nVous ne pouvez pas enregistrer une carte bancaire en lieu et place de votre RIB. Vos prochaines factures seront ainsi automatiquement pr\u00e9lev\u00e9es sur le compte que vous nous aurez communiqu\u00e9.\\nCarte bancaire :\\nVous pouvez modifier votre mode de paiement en enregistrant les..."
        }, 
        {
            "text": "coordonn\u00e9es de votre carte bancaire.\\nVos prochaines factures seront ainsi automatiquement pr\u00e9lev\u00e9es sur le compte que vous nous aurez communiqu\u00e9.\\nCh\u00e8que :\\nVous pouvez modifier votre mode de paiement actuel en pr\u00e9l\u00e8vement sur compte bancaire ou sur carte bancaire.\\nVos coordonn\u00e9es bancaires sont maintenant..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 jour ? Parfait, que diriez-vous d'en apprendre un peu plus sur le pr\u00e9l\u00e8vement SEPA de RED by SFR ?\\nTout savoir sur le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Tout savoir sur le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-mandat-de-pr%C3%A9l%C3%A8vement-et-le-TIP-SEPA/ta-p/135"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-vos-coordonn\u00e9es-en-ligne/ta-p/239": [
        {
            "text": "Comment modifier vos coordonn\u00e9es en ligne ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez modifier votre adresse de facturation ou vos coordonn\u00e9es bancaires ?\\nVous pouvez effectuer cette modification directement depuis votre Espace Client !\\nG\u00e9rer vos informations personnelles  (cliquez ci-dessous)\\nModifier vos coordonn\u00e9es bancaires  (cliquez ci-dessous)\\nLes changements sont...", 
            "button": [
                "G\u00e9rer vos informations personnelles", 
                "Modifier vos coordonn\u00e9es bancaires"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/votre-contrat", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ-RED-Mobile/Clients-RED-comment-mettre-%C3%A0-jour-vos-coordonn%C3%A9es-bancaires/ta-p/98"
            ]
        }, 
        {
            "text": "imm\u00e9diats et pris en compte sur votre prochaine facture. S'ils ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s quelques jours seulement avant votre date mensuelle de facturation, ils ne seront pris en compte que sur la facture suivante.\\nVous souhaitez modifier le nom de famille figurant sur votre contrat ?\\nRemplissez le formulaire et..."
        }, 
        {
            "text": "joignez y le justificatif attestant de votre nouveau nom (copie de la carte d'identit\u00e9, du livret de famille, certificat de mariage, copie de jugement de divorce) directement depuis votre Espace Client !\\nDemander un changement de nom  (cliquez ci-dessous)\\nLa modification sera effectu\u00e9e et visible sur votre...", 
            "button": [
                "Demander un changement de nom"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/changer-nom"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Espace Client sous 5 jours ouvr\u00e9s.\\nVous souhaitez c\u00e9der votre forfait RED \u00e0 un proche ?\\nFacile et rapide, vous pouvez faire votre demande de changement de titulaire depuis votre Espace Client en ligne.\\nIl vous suffira ensuite de renvoyer, toujours depuis votre Espace Client, les documents compl\u00e9t\u00e9s et..."
        }, 
        {
            "text": "sign\u00e9s par vous et le repreneur.\\nChanger le titulaire de votre forfait RED by SFR (cliquez ci-dessous)\\nEt voil\u00e0, vous pouvez d\u00e9sormais mettre \u00e0 jour vos coordonn\u00e9es rapidement, quand vous en avez besoin !\\n", 
            "button": [
                "Changer le titulaire de votre forfait RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/changer-titulaire"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-fonctionne-l-option-de-blocage-RED-by-SFR/ta-p/582": [
        {
            "text": "Comment fonctionne l'option de blocage RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Forfait compatible\\nL'option de blocage est uniquement disponible avec le forfait REDbySFR 3H.\\nQuelles sont les communications bloqu\u00e9es?\\nCommunications depuis l'\u00e9tranger: Data / Appels / SMS / MMS\\nCommunications surtax\u00e9es: Appels / SMS / MMS\\nCommunications vers l'international: Appels / SMS / MMS\\nNB:..."
        }, 
        {
            "text": "L'option de blocage ne permet pas l'activation de l'option SFR Voyage.\\nCombien coute l'option de blocage?\\nAvec l'option de blocage vous pouvez maitriser votre facture pour seulement 1\u20ac/mois\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelle-est-la-tarification-des-num\u00e9ros-de-services-\u00e0-valeur/ta-p/19769": [
        {
            "text": "Quelle est la tarification des num\u00e9ros de services \u00e0 valeur ajout\u00e9e (SVA) ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre facture peut comporter des num\u00e9ros de services \u00e0 valeur ajout\u00e9e (SVA). Cette FAQ va vous permettre de mieux vous y retrouver.\\nVous souhaitez en savoir plus sur la tarification des num\u00e9ros de Services \u00e0 Valeur Ajout\u00e9e (SVA) ?\\nLe 1er octobre 2015, la tarification change pour les num\u00e9ros de services \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "valeur ajout\u00e9e (SVA) \u00e9galement appel\u00e9s num\u00e9ros sp\u00e9ciaux.\\nIl s\u2019agit de num\u00e9ros permettant d\u2019acc\u00e9der, par exemple, \u00e0 des jeux, des pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques, de voter lors d\u2019une \u00e9mission t\u00e9l\u00e9, \u00e0 des services de vente \u00e0 distance ou bien encore \u00e0 des services publics.\\nLa tarification appliqu\u00e9e..."
        }, 
        {
            "text": "au 1er octobre 2015 est plus simple.\\nIl y aura une distinction du prix de l\u2019appel et le prix du service :\\n- Le prix de la communication est d\u00e9termin\u00e9 par votre op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9phonique,\\n- Le prix du service est d\u00e9termin\u00e9 par l\u2019\u00e9diteur de service.\\nIl y a plus de transparence.\\nLes r\u00e8gles de facturation..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019un appel vers un num\u00e9ro SVA seront identiques depuis un t\u00e9l\u00e9phone fixe ou un mobile.\\nSi vous disposez d\u2019un abonnement mobile ou box \u00e0 forfait illimit\u00e9, seul le prix du service vous sera factur\u00e9.\\nSi vous disposez d\u2019un abonnement mobile ou box \u00e0 forfait limit\u00e9, le prix du service vous sera factur\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "et le prix de l\u2019appel sera d\u00e9compt\u00e9 de votre forfait.\\nCette nouvelle tarification s\u2019accompagne d\u2019une signal\u00e9tique simple et claire qui permet de savoir combien va co\u00fbter un appel vers un num\u00e9ro SVA.\\nQuels sont les 3 types de facturation existants ?\\nLes num\u00e9ros 100% gratuit :\\nExemple : les num\u00e9ros...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass_sva_sfr_0801820036_vert.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 4 chiffres commen\u00e7ant par 30 ou 31 et les num\u00e9ros \u00e0 10 chiffres commen\u00e7ant par 0800 \u00e0 0805.\\nLes num\u00e9ros dont le service est gratuit et la communication est au prix d\u2019un appel local :\\nExemple : les num\u00e9ros \u00e0 10 chiffres commen\u00e7ant par 0806 \u00e0 0809.\\nLes num\u00e9ros dont le service est payant et la...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass_sva_sfr_0808807978_gris.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "communication est au prix d\u2019un appel local :\\nExemple : les num\u00e9ros \u00e0 10 chiffres commen\u00e7ant par 081, 082 et 089 et les num\u00e9ros \u00e0 4 chiffres commen\u00e7ant par 32 \u00e0 39.\\nPour plus d\u2019informations, vous pouvez consulter le site officiel :\\nhttp://www.svaplus.fr/ (cliquez ci-dessous)\\nEt, retrouvez ici...", 
            "button": [
                "http://www.svaplus.fr/"
            ], 
            "link": [
                "http://www.svaplus.fr/"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass_sva_sfr_0821364656_violet.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "toutes les informations sur un num\u00e9ro de service \u00e0 valeur ajout\u00e9e : son tarif, le nom de l'\u00e9diteur du service...  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Et, retrouvez ici toutes les informations sur un num\u00e9ro de service \u00e0 valeur ajout\u00e9e : son tarif, le nom de l'\u00e9diteur du service..."
            ], 
            "link": [
                "http://www.infosva.org"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-votre-Mediacenter-avec-votre-Mini-d\u00e9codeur-RED/ta-p/426": [
        {
            "text": "Comment utiliser votre Mediacenter avec votre Mini d\u00e9codeur  RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit"
        }, 
        {
            "text": "Le Mediacenter : qu'est-ce c'est\\nLe Mediacenter int\u00e9gr\u00e9 au d\u00e9codeur permet de lire vos contenus (fichiers vid\u00e9o, photo, audio) stock\u00e9s dans :\\n- un p\u00e9riph\u00e9rique connect\u00e9 en USB au d\u00e9codeur (cl\u00e9 USB, disque dur externe, smartphone...),\\n- une carte m\u00e9moire connect\u00e9e au port SD du d\u00e9codeur,\\n- l'un de..."
        }, 
        {
            "text": "vos appareils connect\u00e9s \u00e0 votre r\u00e9seau local (gr\u00e2ce \u00e0 la technologie DLNA).\\nLa lecture de ces fichiers se fera sur votre t\u00e9l\u00e9viseur (navigation \u00e0 l'aide de la t\u00e9l\u00e9commande du d\u00e9codeur), pour un plus grand confort visuel.\\nComment diffuser vos contenus sur votre TV depuis le Mediacenter ?\\nPour pouvoir..."
        }, 
        {
            "text": "lire vos contenus vid\u00e9o, photo et audio sur votre TV gr\u00e2ce au Mediacenter :\\n1. Branchez une cl\u00e9 USB ou un disque dur externe ou une carte SD au d\u00e9codeur.\\n2. Un pop-up va alors appara\u00eetre en haut de l\u2019\u00e9cran pour vous informer qu'un p\u00e9riph\u00e9rique USB est connect\u00e9. Appuyez sur la touche \"OK\" de la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der aux contenus.\\nLe pop-up reste pr\u00e9sent \u00e0 l'\u00e9cran pendant 8 secondes, \u00e0 moins que vous appuyiez sur une touche de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nVous pouvez \u00e9galement acc\u00e9der au Mediacenter et \u00e0 l'ensemble de vos contenus disponibles de la fa\u00e7on suivante :\\n1. Appuyez sur la touche \"Home\"...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/212iAFA782F2FD630B5C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\\n2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\", s\u00e9lectionnez la rubrique \"Mes Contenus\" puis \"MEDIACENTER\",\\n3. Choisissez ensuite le m\u00e9dia souhait\u00e9,\\n4. Naviguez afin de trouver le contenu souhait\u00e9 puis validez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/213i0DD55D091C4C871D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "avec la touche \"OK\".\\nComment lire des sous-titres de type \"srt\" depuis le Mediacenter ?\\nLe Mediacenter du d\u00e9codeur permet de lire vos contenus avec des sous-titres du type \"srt\".\\nPar d\u00e9faut, la lecture des sous-titres est activ\u00e9e. Si toutefois, vous ne voyez pas de sous-titres appara\u00eetre, voici ce que vous..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez faire :\\n1. Assurez-vous, tout d'abord, que le fichier \"srt\" porte exactement le m\u00eame nom que le fichier vid\u00e9o en question.\\n2. Pour activer ou d\u00e9sactiver la lecture des sous-titres, voici la marche \u00e0 suivre :\\n> Pendant le visionnage du contenu, appuyez sur la touche \"Options\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n>...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/214i72744DD258EB9BD3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "A l'aide des touches directionnelles droite et gauche, choisissez entre :\\n- Aucun : d\u00e9sactive les sous-titres,\\n- SRT : active les sous-titres.\\nListe des formats support\u00e9s par le Mediacenter\\nRetrouvez, ci-dessous, toutes les informations concernant les formats audio, vid\u00e9o et image support\u00e9s par le..."
        }, 
        {
            "text": "Mediacenter du d\u00e9codeur :\\nPour les formats vid\u00e9o\\nFormats support\u00e9s :\\n- AVI, DivX (.avi, .divx)\\n- Blu-ray Video (.m2ts)\\n- Matroska Version 1&2 (.mkv)\\n- MPEG-4 Base Media (.m4v, .mp4, .mpeg4)\\n- MPEG-4 QuickTime (.mov)\\n- MPEG-PS (.mpeg, .mpg, .vob)\\n- MPEG-TS (.mpg, .ts)\\n- Windows Media (.asf, .wmv)\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "Fichiers sous titres (.srt)\\nCodecs support\u00e9s :\\n- AVC / H.264\\n- MPEG-1\\n- MPEG-2\\n- MPEG-4 Part 2 : DivX 5, XviD support\u00e9s // DivX 3 non support\u00e9\\n- Microsoft WMV9, VC-1 (WMV7 et WMV8 non support\u00e9s)\\nPour les formats audio\\nContainers support\u00e9s :\\n- AC-3 (.ac3)\\n- DTS (.dts)\\n- MPEG Audio (.mp3)\\n- MPEG-4..."
        }, 
        {
            "text": "Apple (.m4a)\\n- MPEG-4 Base Media (.mp4)\\n- Windows Media (.asf, .wma)\\nCodecs support\u00e9s :\\n- AAC- AC-3- DTS- MPEG-1 et MPEG-2 Layer 3 (MP3)\\n- Microsoft WMA9 (WMA7, WMA8 et WMA9 Pro non support\u00e9s)\\nN.B. : ces formats sont support\u00e9s aussi bien pour des vid\u00e9os que pour des pistes audio seules. Les vid\u00e9os..."
        }, 
        {
            "text": "contenant des pistes audio encod\u00e9es selon un format non support\u00e9 pourront \u00eatre visionn\u00e9es, mais le son ne sera pas restitu\u00e9.\\nFormats image support\u00e9s\\n- JPEG (.jpg, .jpeg)\\n- GIF (.gif)\\n- PNG (.png)\\n- BMP (.bmp)\\nN.B. : les TIF ne sont pas support\u00e9s aujourd'hui mais le seront \u00e0 l'avenir.\\nSyst\u00e8mes de..."
        }, 
        {
            "text": "fichiers support\u00e9s via USB\\n- FAT 32\\n- NTFS- EXT 3- HFS- HFS+Serveurs DLNA test\u00e9s et reconnus par le Mediacenter du Mini d\u00e9codeur TV\\n- Tversity (gratuit)\\n- Twonky Server (payant)\\n- Windows Media Player (inclus dans Windows)\\n- XBMC (gratuit)\\n- Serviio (gratuit)\\n- FreeMi (gratuit)\\n- aVia (gratuit, sur..."
        }, 
        {
            "text": "smartphone)\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9tracter-une-offre-REDbySFR-r\u00e9cemment-souscrite/ta-p/55279": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9tracter une offre REDbySFR r\u00e9cemment souscrite?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez r\u00e9tracter votre ligne RED r\u00e9cemment souscrite ?\\nVous disposez d'un d\u00e9lai l\u00e9gal de 14 jours, \u00e0 compter de la date de souscription de votre ligne, pour vous r\u00e9tracter.\\nIl vous suffit de vous connecter \u00e0 votre suivi de commande pour enregistrer votre r\u00e9tractation: Cliquez ici (cliquez...", 
            "button": [
                "Cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/mobile/ma-commande/suivre-ma-commande/login"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nNB: Il vous sera demand\u00e9 de saisir votre num\u00e8ro de commande et votre date de naissance.\\nSi votre demande de r\u00e9tractation intervient au del\u00e0 du d\u00e9lai l\u00e9gal de 14 jours, il vous faudra r\u00e9silier votre ligne.\\nR\u00e9siliation de ligne RED by SFR: Cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://appel.sfr.fr/webcallback_form?CAMPAIGN_ID=576417af80df1a47668b4567"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-service-ZIVE/ta-p/569": [
        {
            "text": "Qu'est ce que le service ZIVE?"
        }, 
        {
            "text": "ZIVE: LA VOD ILLIMITEE\\nZive vous fait partager des milliers de programmes en famille, et en 4K.\\nEmmenez Zive partout avec vous sur tous vos \u00e9crans, m\u00eame hors connexion\\nD\u00e9couvrez ici la richesse du catalogue de VOD illmit\u00e9e (cliquez ci-dessous)\\nInclus dans l'offre Power Box (cliquez...", 
            "button": [
                "D\u00e9couvrez ici la richesse du catalogue de VOD illmit\u00e9e", 
                "Inclus dans l'offre Power Box"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/box-internet/television-box-tv-fibre-sfr/experience-tv.html#zive&sfrclicid=Z_Homepage-Decouvrir", 
                "http://www.sfr.fr/offre-internet/fibre-optique"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/397iC27D23D3DFA8A9F5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nInclus dans les forfaits mobiles Power (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Inclus dans les forfaits mobiles Power"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/forfait-mobile/offres/forfait-mobile"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre facture mensuelle est la facture que vous recevez tous les mois. Elle comprend votre forfait & options ainsi que vos \u00e9ventuelles consommations au-del\u00e0 ou hors forfait.\\nQuelles sont les diff\u00e9rentes rubriques figurant sur votre facture ?\\nPassez votre souris sur les info bulles pour avoir le d\u00e9tail de..."
        }, 
        {
            "text": "chacune des rubriques ci-dessous :\\nVos R\u00e9f\u00e9rences Client\\nCette rubrique regroupe l\u2019ensemble des informations li\u00e9es \u00e0 votre contrat.\\nVous pouvez notamment retrouver ici votre num\u00e9ro de ligne, votre date de fin d\u2019engagement (pour les migrations d'une offre 4G vers RED)...\\nMontant de votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1593i03F66B4378396D6B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "facture\\nCette rubrique indique le montant total \u00e0 r\u00e9gler, sa date exigibilit\u00e9 et rappelle les modalit\u00e9s de r\u00e8glement.\\nSi vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement automatique, il sera affich\u00e9 \u00ab Montant net \u00e0 pr\u00e9lever \u00bb\\nPour les autres moyens de paiement, il sera affich\u00e9 \u00ab Montant net \u00e0 payer \u00bb.\\nVos abonnements,..."
        }, 
        {
            "text": "forfaits et options\\nCette rubrique indique le montant de votre forfait et de vos options pour le mois \u00e0 venir :\\nL\u2019intitul\u00e9 de votre forfait (avec la d\u00e9duction d'une \u00e9ventuelle remise)\\nL'option SFR Presse et la remise associ\u00e9e (qui vous est offert)\\nVos \u00e9ventuelles options payantes\\nVos options incluses et..."
        }, 
        {
            "text": "gratuites\\nVos \u00e9ventuelles autres remises li\u00e9es \u00e0 votre forfait (engagement, fid\u00e9lit\u00e9, Multi-Packs\u2026)\\nVos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques\\nCette rubrique recense l\u2019ensemble de vos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques effectu\u00e9es lors du mois \u00e9coul\u00e9 :\\nComprises dans votre forfait\\nAu-del\u00e0 du forfait (en cas de..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9passement de votre forfait)\\nHors forfait depuis la France m\u00e9tropolitaine (non pr\u00e9vu dans votre forfait : appels vers N\u00b0 sp\u00e9ciaux ou surtax\u00e9s, \u2026)\\nHors forfait depuis ou vers l\u2019international (appels \u00e9mis vers ou depuis un pays \u00e9tranger non pr\u00e9vus dans votre forfait)\\nVos autres produits et services de..."
        }, 
        {
            "text": "SFR\\nCette rubrique comporte tous les produits et services multim\u00e9dia payants fournis par RED by SFR et remises ponctuels :\\nachat de pack jour ou s\u00e9jour (pack de communications \u00e0 l\u2019\u00e9tranger)\\nachats de cartes SIM\\nremises service client\u2026\\nVos produits et services de tiers\\nCette rubrique comporte tous les..."
        }, 
        {
            "text": "produits & services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers (ex : \u00e9diteurs), la facturation et la collecte des achats & paiements, ainsi que la surtaxe des appels vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux, factur\u00e9s \u00e0 la dur\u00e9e ou \u00e0 l\u2019appel.\\nLa TVA applicable\\nCette rubrique comporte le montant de TVA sur les..."
        }, 
        {
            "text": "montants factur\u00e9s par taux (20%,10%,2,10%...)\\nVos derni\u00e8res op\u00e9rations\\nCette rubrique vous rappelle les derni\u00e8res modifications effectu\u00e9es sur votre ligne Mobile depuis votre Espace Client ou via votre service client digital (chat).\\n> Vous pouvez aussi voir appara\u00eetre la rubrique \"Vos r\u00e9glements de..."
        }, 
        {
            "text": "services tiers\" sur votre facture :\\nCette rubrique comporte tous les produits et services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers, uniquement la collecte des paiements (sans mention du taux de TVA et des montants Hors Taxe).\\n>Si vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement de l'option Report de minutes, vous le...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/reglement-tiers-fact-mob-ass.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "verrez appara\u00eetre dans la rubrique ci-dessous :\\nLe report sera \u00e0 utiliser sur la prochaine p\u00e9riode.\\nQuelques liens utiles :\\nVous voulez acc\u00e9der \u00e0 la description de la facture mensuelle d\u00e9taill\u00e9e ? (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez en savoir plus sur la facturation RED by SFR ? (cliquez...", 
            "button": [
                "Vous voulez acc\u00e9der \u00e0 la description de la facture mensuelle d\u00e9taill\u00e9e ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur la facturation RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-d%C3%A9taill%C3%A9e-Mobile-RED/ta-p/20867", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-si-vous-ne-comprenez-pas-votre-facturation-RED-by-SFR/ta-p/41897"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/868i04C6F1E551D48214/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nVous souhaitez modifier votre e-mail de contact ? (cliquez ci-dessous)\\nVous d\u00e9sirez consulter votre facture en ligne ? (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique ? (cliquez ci-dessous)\\nVous voulez payer votre facture par carte bancaire ? (cliquez...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez modifier votre e-mail de contact ?", 
                "Vous d\u00e9sirez consulter votre facture en ligne ?", 
                "Vous souhaitez opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique ?", 
                "Vous voulez payer votre facture par carte bancaire ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-votre-adresse-email-de-contact/ta-p/400", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture", 
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires", 
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nVous avez envie d'ajouter ou de supprimer des options ? (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez en savoir plus sur la tarification des num\u00e9ros de SVA ? (cliquez ci-dessous)\\nVous voulez acc\u00e9der \u00e0 la liste de vos achats et abonnements multim\u00e9dias ? (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez g\u00e9rer...", 
            "button": [
                "Vous avez envie d'ajouter ou de supprimer des options ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur la tarification des num\u00e9ros de SVA ?", 
                "Vous voulez acc\u00e9der \u00e0 la liste de vos achats et abonnements multim\u00e9dias ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelle-est-la-tarification-des-num%C3%A9ros-de-services-%C3%A0-valeur/ta-p/19769", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vos droits d'achats ? (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez en savoir plus sur le fonctionnement du service SMS+? (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Vous souhaitez g\u00e9rer vos droits d'achats ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur le fonctionnement du service SMS+?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/gerer-mes-droits-dachats", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-les-SMS/ta-p/20216"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9soudre-les-probl\u00e8mes-de-fonctionnement-de-votre/ta-p/195": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9soudre les probl\u00e8mes de fonctionnement de votre t\u00e9l\u00e9commande ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne pas ? La t\u00e9l\u00e9commande livr\u00e9e avec le d\u00e9codeur TV \u00e9volution est bas\u00e9e sur la technologie Radio Fr\u00e9quence (avant, elle utilisait la technologie infra rouge). Pour que votre t\u00e9l\u00e9commande fonctionne vous devez l'associer \u00e0 votre d\u00e9codeur. Mais avant toute chose, proc\u00e9dez \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "quelques v\u00e9rifications. Laissez-vous guider en quelques gestes simples, c'est parti !\\nQue devez-vous v\u00e9rifier ?\\nEtes-vous plac\u00e9 en face du d\u00e9codeur ? Quand vous utilisez votre t\u00e9l\u00e9commande, placez-vous en face de votre d\u00e9codeur TV pour que le d\u00e9codeur capte le signal Infrarouge.\\nLe voyant lumineux..."
        }, 
        {
            "text": "s'allume-t-il ? V\u00e9rifiez qu'un voyant lumineux s'allume sur la face avant de la t\u00e9l\u00e9commande lorsque vous appuyez sur un bouton de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nAvez-vous remplac\u00e9 les piles de votre t\u00e9l\u00e9commande ? Elles sont peut-\u00eatre d\u00e9charg\u00e9es.\\nComment associer de nouveau la t\u00e9l\u00e9commande \u00e0 votre d\u00e9codeur ?\\n1...."
        }, 
        {
            "text": "Sur la fa\u00e7ade du d\u00e9codeur, appuyez sur le bouton \"SFR\".\\n2. S\u00e9lectionnez le menu \"R\u00e9glages\" \u00e0 l'aide les fl\u00e8ches directionnelles de la t\u00e9l\u00e9commande et validez en appuyant sur \"OK\";\\n3. S\u00e9lectionnez \"synchronisation t\u00e9l\u00e9commande\".\\n4. Appuyez sur \"Oui\" pour confirmer.\\n5. Appuyez simultan\u00e9ment sur les..."
        }, 
        {
            "text": "boutons SFR et OK de la t\u00e9l\u00e9commande jusqu'\u00e0 l'apparition d'un message indiquant que la t\u00e9l\u00e9commande et le d\u00e9codeur sont associ\u00e9s.\\n6. Appuyez sur le bouton \"Retour\" puis sur le bouton \"SFR\" pour retourner sur la mosa\u00efque de la page d'accueil du d\u00e9codeur\\n     \\nSi votre t\u00e9l\u00e9commande ne...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/33i5C23A53A43244934/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/35i355E2083519792C6/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/36i4F76A5246F8A7399/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/34iB85788CEF9213C6E/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/37iEFC47B39120DB219/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/38iCDAEEC06BE30A353/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "fonctionne pas, remplacez les piles, elles sont peut-\u00eatre d\u00e9charg\u00e9es :\\nSur la face recto la t\u00e9l\u00e9commande, enlevez la trappe de protection des piles.\\nChangez les piles de type LR03, en vous assurant que le c\u00f4t\u00e9 \"+\" de la pile correspond \u00e0 l'indication \"+\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nRemettez la trappe.\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/39i34C5460F1EE91826/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-mandat-de-pr\u00e9l\u00e8vement-et-le-TIP-SEPA/ta-p/135": [
        {
            "text": "Qu'est-ce que le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement et le TIP SEPA ?"
        }, 
        {
            "text": "Le mandat et le TIP SEPA sont des modes de pr\u00e9l\u00e8vement qui permettent de payer de mani\u00e8re harmonis\u00e9e en euros dans l\u2019Union europ\u00e9en.\\nSEPA signifie \"Single Euro Payments Area\", soit \"Espace unique de paiements en euros\".\\nTIP signifie Titre Interbancaire de Paiement.\\nAvez-vous sign\u00e9 votre mandat de..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9l\u00e8vement SEPA ?\\nPour savoir si vous devez signer votre mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA, rendez-vous sur le lien suivant :\\nConsulter votre mandat sur votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nVous devez signer votre mandat SEPA ? Rien de plus simple :\\nRendez-vous sur votre Espace Client, rubrique Contrat &...", 
            "button": [
                "Consulter votre mandat sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/votre-contrat"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Coordonn\u00e9es et cliquez sur le bouton \"Signer mon mandat\". Ensuite, vous n'avez qu'\u00e0 cocher les 2 conditions et cliquer sur le bouton \"Signer le mandat \u00e9lectroniquement\", comme indiqu\u00e9 ci-dessous :\\nSi le titulaire du compte bancaire enregistr\u00e9 sur le mandat SEPA n'est pas celui de la ligne RED, vous allez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1434iEBD8A6A3A04E33AD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "devoir imprimer le mandat SEPA et l'envoyer par courrier \u00e0 l'adresse suivante :\\nMandats SEPA - GP\\nTSA 52916\\n62978 ARRAS CEDEX 9\\nQu'est-ce que sont le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA, le TIP SEPA et les codes IBAN et BIC ?\\nComprendre le mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA\\nLe mandat de pr\u00e9l\u00e8vement SEPA est une..."
        }, 
        {
            "text": "autorisation de pr\u00e9l\u00e8vement bancaire donn\u00e9e \u00e0 SFR et sign\u00e9e par le titulaire du compte bancaire.\\nPour \u00eatre valide, le mandat doit comporter les attributs suivants :\\nLa R\u00e9f\u00e9rence Unique du Mandat (RUM) ;\\nLes coordonn\u00e9es et l'identifiant du cr\u00e9ancier : Les coordonn\u00e9es du titulaire du compte bancaire :..."
        }, 
        {
            "text": "nom et adresse\\nL'IBAN et le BIC du compte bancaire ;\\nLa date de signature du mandat ;\\nLa signature du mandat du titulaire du compte bancaire.\\nLe mandat est conserv\u00e9 par SFR qui peut le communiquer sur demande de votre banque en cas de contestation de pr\u00e9l\u00e8vement. Sinon, il ne sera pas envoy\u00e9 \u00e0 votre..."
        }, 
        {
            "text": "banque.\\nComprendre le mode de pr\u00e9l\u00e8vement TIP SEPA\\nLe paiement par TIP SEPA est un moyen de paiement ponctuel de vos factures.\\nLors de la premi\u00e8re utilisation de ce mode de paiement, vous devez signer le TIP SEPA et nous le renvoyer par courrier accompagn\u00e9 de votre relev\u00e9 d'identit\u00e9 bancaire (RIB).\\nPour...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/virement-prelevement-sepa-2.gif"
            ]
        }, 
        {
            "text": "les factures suivantes, vos coordonn\u00e9es bancaires seront d\u00e9j\u00e0 renseign\u00e9es, il vous suffira de nous retourner votre TIP SEPA dat\u00e9 et sign\u00e9.\\nPour que votre paiement par TIP SEPA soit pris en compte, vous devez :\\nmentionner le lieu et la date puis signer le TIP SEPA.\\nretourner l\u2019original du TIP SEPA,..."
        }, 
        {
            "text": "accompagn\u00e9 d\u2019un RIB valide si vos coordonn\u00e9es bancaires ne sont pas renseign\u00e9es sur le TIP SEPA ou si vous souhaitez changer de domiciliation bancaire (RIB), le tout par courrier suffisamment affranchi.\\nVous avez la possibilit\u00e9 de payer votre facture via carte bancaire via notre espace s\u00e9curis\u00e9 :\\nPayer ma..."
        }, 
        {
            "text": "facture via votre carte bancaire (cliquez ci-dessous)\\nVous avez la possibilit\u00e9 \u00e0 tout moment de choisir de payer vos factures par pr\u00e9l\u00e8vement automatique SEPA :\\nplus d\u2019oublis : Le montant de votre facture est pr\u00e9lev\u00e9 \u00e0 partir de la date de paiement indiqu\u00e9e sur votre facture\\nplus de frais postaux...", 
            "button": [
                "Payer ma facture via votre carte bancaire"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pour nous retourner votre TIP SEPA : Le paiement de vos factures s'effectuent chaque mois sans n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019une intervention de votre part.\\nPasser au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics  (cliquez ci-dessous)\\nComprendre ce que sont le code IBAN et le code BIC :\\nDans le cadre du projet SEPA, les...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique en quelques clics"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "entreprises s'engagent \u00e0 mettre \u00e0 jour les coordonn\u00e9es de leurs clients, fournisseurs et salari\u00e9s pour int\u00e9grer les nouveaux identifiants bancaires IBAN et BIC rempla\u00e7ant les RIB.\\nLors de la modification de coordonn\u00e9es bancaires ou de l'enregistrement d'un nouveau mode de paiement, SFR vous demande l'IBAN et..."
        }, 
        {
            "text": "le BIC :\\nL'IBAN est le num\u00e9ro de compte bancaire international ;\\nLe BIC est le code d'identification de la banque.\\nCes identifiants sont indiqu\u00e9s dans vos relev\u00e9s d'identit\u00e9 bancaire fournis dans vos ch\u00e9quiers et vos relev\u00e9s de compte.\\nPlus rien ne vous \u00e9chappe au sujet du pr\u00e9l\u00e8vement SEPA ? Vous...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/virement-prelevement-sepa-1.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "voyez, \u00ab SEPA \u00bb si compliqu\u00e9 !\\nVous avez besoin de signer votre mandat SEPA ou de modifier vos coordonn\u00e9es ? Les liens ci-dessous vous seront utiles :\\nPasser au pr\u00e9l\u00e8vement automatique  (cliquez ci-dessous)\\nSigner votre mandat  (cliquez ci-dessous)\\nMettre \u00e0 jour vos coordonn\u00e9es bancaires ...", 
            "button": [
                "Passer au pr\u00e9l\u00e8vement automatique", 
                "Signer votre mandat", 
                "Mettre \u00e0 jour vos coordonn\u00e9es bancaires"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires", 
                "https://espace-client.sfr.fr/infopersonnelles/mandat/consultation", 
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous)\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-comment-suivre-ou-annuler-vos-modifications/ta-p/420": [
        {
            "text": "Clients RED : comment suivre ou annuler vos modifications ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez effectu\u00e9 une modification (ajout d'option, modification d'offre...) et vous souhaitez la suivre ou l'annuler ? Consultez la fiche ci-dessous pour tout savoir !\\nQuand est-ce que la modification sera effective ?\\nEn cas de changement d'offre :\\nUn e-mail et un SMS vous sont envoy\u00e9s imm\u00e9diatement pour..."
        }, 
        {
            "text": "vous informer de la date de mise en service de votre nouvelle offre.\\nSi votre changement d'offre est effectu\u00e9 imm\u00e9diatement, cela entra\u00eene une modification de votre date de facturation et de votre date de paiement. Vous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre Espace Client (pour rappel, vos..."
        }, 
        {
            "text": "identifiants et mots de passe restent inchang\u00e9s).\\nVous recevrez alors :\\nUne premi\u00e8re facture d'ouverture de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation,\\nUne facture de cl\u00f4ture de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de nombre de jours..."
        }, 
        {
            "text": "effectifs.\\nPour rappel, votre facture est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\nSinon votre nouvelle offre sera active, au plus tard, \u00e0 la date de facturation suivant la date de votre demande de changement. Votre date de facturation est indiqu\u00e9e sur vos factures.\\nDans ce cas, les dates de..."
        }, 
        {
            "text": "facturation et d\u2019\u00e9ch\u00e9ance ne changent pas.\\nEn cas de modification ou d'ajout d'une option :\\nLe d\u00e9lai de souscription peut varier en fonction de l'option choisie.\\nCertaines options peuvent \u00eatre rattach\u00e9es sous 24h. Le d\u00e9lai maximum de rattachement peut aller jusqu'\u00e0 la prochaine date de facturation.\\nDans..."
        }, 
        {
            "text": "tous les cas, un Texto de confirmation vous est automatiquement envoy\u00e9.\\nVous souhaitez annuler un changement ?\\nTant que vos modifications n'ont pas \u00e9t\u00e9 prises en compte, et jusqu'\u00e0 deux jours avant la date de votre prochaine facture, vous pouvez annuler et revenir sur la derni\u00e8re formule enregistr\u00e9e.\\nVous..."
        }, 
        {
            "text": "ne pouvez plus annuler vos modifications durant les deux jours pr\u00e9c\u00e9dant votre facture. Attendez simplement le jour de votre facture pour le faire : l'annulation sera effective d\u00e8s la facture suivante.\\nPour demander l'annulation d'un changement d'offre en cours (r\u00e9tractation), vous pouvez contacter le Service..."
        }, 
        {
            "text": "Client.\\nContacter le Service Client  (cliquez ci-dessous)\\nPour demander l'annulation d'un changement d'option en cours, vous pouvez contacter le Service Client.\\nContacter le Service Client (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Contacter le Service Client", 
                "Contacter le Service Client"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-by-SFR-comment-modifier-ou-conserver-votre-num\u00e9ro-de/ta-p/422": [
        {
            "text": "Clients RED by SFR : comment modifier ou conserver votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez une offre RED by SFR et vous souhaitez changer de num\u00e9ro ? Ou vous avez chang\u00e9 de mobile et souhaitez conserver votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone actuel ? Les questions/r\u00e9ponses ci-dessous sont l\u00e0 pour vous aider.\\nVous souhaitez changer de num\u00e9ro ?\\nLes offres RED by SFR sont sans engagement. Par..."
        }, 
        {
            "text": "cons\u00e9quent, si vous souhaitez changer de num\u00e9ro, vous pouvez r\u00e9silier votre offre actuelle et souscrire une nouvelle offre RED by SFR. Votre num\u00e9ro changera alors automatiquement.\\nVous souhaitez changer de mobile et conserver votre num\u00e9ro ?\\nIl vous suffit simplement d'enlever la carte SIM de votre mobile..."
        }, 
        {
            "text": "actuel pour l'ins\u00e9rer dans le nouveau. Vous conserverez ainsi votre num\u00e9ro.\\nVous souhaitez changer d'offre mobile et conserver votre num\u00e9ro ?\\nLors d'un changement d'offre, vous conservez syst\u00e9matiquement votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/SFR-Presse-qu-est-ce-que-c-est/ta-p/26385": [
        {
            "text": "SFR Presse : qu'est-ce que c'est ?"
        }, 
        {
            "text": "Qu'est-ce que SFR Presse ?\\nSFR Presse est un service qui vous permet d'acc\u00e9der \u00e0 tous les titres de presse du groupe ALTICE MEDIA en version num\u00e9rique et en multi-\u00e9crans.\\nEn tout, 40 titres quotidiens, hebdos et mensuels aux contenus vari\u00e9s sont disponibles sur tous vos \u00e9crans, o\u00f9 et quand vous voulez, et..."
        }, 
        {
            "text": "m\u00eame hors connexion.\\nVous pouvez ainsi consulter le dernier num\u00e9ro de vos magazines et journaux pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s mais \u00e9galement acc\u00e9der \u00e0 d'anciens num\u00e9ros (plusieurs num\u00e9ros disponibles).\\nSFR Presse, 3 options disponibles\\nIl existe 3 options pour SFR Presse, disponible en fonction de votre offre:\\nSFR PRESSE,..."
        }, 
        {
            "text": "pour les forfaits 3Go, 5Go et 15Go\\nL\u2019acc\u00e8s en illimit\u00e9 \u00e0 une s\u00e9lection de magazines et de quotidiens vari\u00e9s dont l\u2019Express, Lib\u00e9ration, Studio Cin\u00e9 Live. Soyez \u00e0 la pointe de l\u2019actu, partout, tout le temps et en quelques secondes sur mobile, tablette ou PC.\\nL'ensemble de ces contenus est valoris\u00e9 \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "993\u20ac/an (hors promotion).\\nSFR PRESSE ESSENTIEL, pour le forfait 24/24 200Mo \u00e0 13,99\u20ac\\nL\u2019acc\u00e8s \u00e0 10 num\u00e9ros/mois parmi une s\u00e9lection de magazines et de quotidiens vari\u00e9s dont l\u2019Express, Lib\u00e9ration, Studio Cin\u00e9 Live. Soyez \u00e0 la pointe de l\u2019actu, partout, tout le temps et en quelques secondes sur..."
        }, 
        {
            "text": "mobile, tablette ou PC.\\nLes cr\u00e9dits non utilis\u00e9s ne sont pas report\u00e9s le mois suivant.\\nSFR PRESSE ACCES, pour tous les autres forfaits *\\nL\u2019acc\u00e8s \u00e0 5 num\u00e9ros/mois parmi une s\u00e9lection de magazines et de quotidiens vari\u00e9s dont l\u2019Express, Lib\u00e9ration, Studio Cin\u00e9 Live. Soyez \u00e0 la pointe de l\u2019actu,..."
        }, 
        {
            "text": "partout, tout le temps et en quelques secondes sur mobile, tablette ou PC.\\nLes cr\u00e9dits non utilis\u00e9s ne sont pas report\u00e9s le mois suivant.\\n* \u00e0 l\u2019exception des clients multi-pack et SL1\\nQuels sont les titres propos\u00e9s dans SFR Presse?\\nL'Expansion (mensuel - 10 N\u00b0/an)\\nChaque mois, L'Expansion vous offre une..."
        }, 
        {
            "text": "information \u00e9conomique compl\u00e8te et fiable et vous fournit toutes les cl\u00e9s pour comprendre et ma\u00eetriser les enjeux du monde.\\nToute l'actualit\u00e9, tous les d\u00e9bats, tous les secteurs de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise ou internationale sont abord\u00e9s.\\nL'Express (hebdomadaire - 51 N\u00b0/an)\\nChaque semaine, L'Express vous..."
        }, 
        {
            "text": "propose de passer au crible les semaines \u00e0 venir et d\u2019approfondir les grands th\u00e8mes de l\u2019actualit\u00e9, les enjeux \u00e9conomiques, soci\u00e9taux et internationaux du moment... avec une grande place donn\u00e9e \u00e0 l\u2019image et \u00e0 l\u2019analyse, parce que, plus que jamais, savoir c\u2019est bien, comprendre c\u2019est mieux.\\n"
        }, 
        {
            "text": "L'Express Styles (hebdomadaire)\\nLe suppl\u00e9ment f\u00e9minin de L'Express qui vous emm\u00e8ne \u00e0 la d\u00e9couverte des derni\u00e8res tendances : culture, loisirs, mode, beaut\u00e9, tourisme, style de vie...\\nLib\u00e9ration (quotidien - 312 N\u00b0/an)\\nUn d\u00e9cryptage singulier de l\u2019actualit\u00e9.\\nUn journal singulier, audacieux dans ses..."
        }, 
        {
            "text": "choix, accordant une grande importance \u00e0 la photo, au ton diff\u00e9rent, faisant appel \u00e0 l\u2019\u00e9motion et \u00e0 l\u2019humour.\\nLe P'tit Lib\u00e9 (mensuel)\\nInteractif, p\u00e9dagogique et \u00e0 hauteur d'enfant, le P'tit Lib\u00e9 d\u00e9crypte, chaque mois, l\u2019actualit\u00e9 pour les 7-12 ans.\\nPoint de vue (hebdomadaire - 52 N\u00b0/an)\\nChaque..."
        }, 
        {
            "text": "semaine, Point de Vue vous plonge au c\u0153ur de la vie des Grands de ce monde : interview de personnalit\u00e9s, l\u2019actualit\u00e9 \u00e0 ne pas manquer, belles soir\u00e9es, demeures et objets d\u2019exception.\\nMieux vivre votre argent (mensuel - 11 N\u00b0/an)\\nTous les mois, Mieux Vivre Votre Argent vous aide \u00e0 d\u00e9fendre vos..."
        }, 
        {
            "text": "int\u00e9r\u00eats et \u00e0 encore mieux optimiser la gestion de vos finances personnelles. Mieux Vivre Votre Argent vous donne des conseils clairs et pr\u00e9cis pour faire fructifier votre \u00e9pargne, r\u00e9ussir vos projets immobiliers, bien pr\u00e9parer votre retraite ou encore all\u00e9ger votre fiscalit\u00e9.\\n01net (bimensuel - 22..."
        }, 
        {
            "text": "N\u00b0/an)\\nUn mercredi sur deux, 01net vous accompagne dans le nouveau monde num\u00e9rique qui r\u00e9volutionne votre vie quotidienne. Vous y d\u00e9couvrirez des tests et comparatifs, des conseils pratiques, des enqu\u00eates in\u00e9dites.\\nStudio Cin\u00e9 Live (mensuel - 10 N\u00b0/an)\\nPlongez chaque mois au c\u0153ur du cin\u00e9ma avec Studio..."
        }, 
        {
            "text": "Cin\u00e9 live : dans chaque num\u00e9ro, les interviews de vos acteurs et r\u00e9alisateurs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s, le portrait de jeunes talents, les coulisses des tournages, des critiques de films incisives, des portfolios collectors... La r\u00e9daction de Studio Cin\u00e9 live vous fait partager sa passion du 7\u00e8me art.\\nL'Etudiant (10..."
        }, 
        {
            "text": "N\u00b0/an)\\nLe magazine l'Etudiant accompagne les lyc\u00e9ens jusqu'au bac, et les guide dans leurs choix de m\u00e9tier et leurs projets d\u2019\u00e9tudes sup\u00e9rieures. Chaque mois, retrouvez des bancs d\u2019essai de formations, des reportages au c\u0153ur des \u00e9tablissements, des t\u00e9moignages d\u2019\u00e9tudiants et de professionnels. La..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9daction de l\u2019Etudiant vous aide \u00e0 imaginer un avenir qui vous ressemble \u00e0 travers une orientation r\u00e9ussie.\\nLire (mensuel - 10 N\u00b0/an)\\nChaque mois, LIRE vous guide dans l'actualit\u00e9 litt\u00e9raire avec des grands dossiers, des entretiens, de larges extraits, des critiques... Chaque mois, LIRE vous introduit..."
        }, 
        {
            "text": "dans l\u2019intimit\u00e9 des romanciers, des po\u00e8tes, des voyageurs, des scientifiques. Chaque mois, LIRE \u00e9claire l\u2019\u0153uvre d\u2019un \u00e9crivain de g\u00e9nie et m\u00e8ne l\u2019enqu\u00eate sur les ph\u00e9nom\u00e8nes d'\u00e9dition.\\nClassica (mensuel - 10 N\u00b0/an)\\nChaque mois, vous d\u00e9couvrez toute l'actualit\u00e9 de la musique classique au travers..."
        }, 
        {
            "text": "de nombreux portraits, reportages, enqu\u00eates et interviews.... De plus, gr\u00e2ce \u00e0 son agenda de concerts et son guide discographique tr\u00e8s exhaustif, Classica vous aide \u00e0 faire les bons choix.\\nPianiste (trimestriel - 6 N\u00b0/an)\\nLe magazine incontournable des pianistes amateur vous propose tous les deux mois, un..."
        }, 
        {
            "text": "cahier sp\u00e9cial de 32 pages de partitions de tous niveaux et de tous styles, un CD comprenant toutes les \u0153uvres pr\u00e9sentes dans le cahier de partitions, des conseils p\u00e9dagogiques et des rep\u00e8res historiques sur les \u0153uvres propos\u00e9es et les interviews des plus grands pianistes, des dossiers sur la pratique du..."
        }, 
        {
            "text": "piano, des chroniques de disques et de concerts.\\nZeste (4 N\u00b0/an)\\nZeste, le magazine culinaire nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, d\u00e9bordant de recettes simples et bonnes, de photos all\u00e9chantes, d\u2019actu culinaire pertinente, de tests produits sans piti\u00e9, le tout sur un ton d\u00e9complexant et spontan\u00e9.\\nMaisons C\u00f4t\u00e9 Sud..."
        }, 
        {
            "text": "(trimestriel - 6 N\u00b0/an)\\nUn appartement contemporain qui domine les docks de Marseille, une ancienne ferme aux pierres brutes ancr\u00e9e en Italie, un fantastique temple du design qui \u00e9merge \u00e0 Montpellier, une manufacture reconvertie en lieu \u00e0 la mode \u00e0 Lisbonne... les villes du Sud ont de l\u2019\u00e9lan, surfent sur..."
        }, 
        {
            "text": "la jeunesse et apparaissent plus modernes que jamais. Actu, culture, d\u00e9co, \u00e9vasion, saveurs... C\u00f4t\u00e9 Sud vous invite aux voyages, vous fait r\u00eaver, sentir, vivre.\\nMaisons C\u00f4t\u00e9 Ouest (trimestriel - 6 N\u00b0/an)\\nD'une maison d'architecte baign\u00e9e de lumi\u00e8re en Bretagne \u00e0 une villa Art d\u00e9co au Pays Basque, d'un..."
        }, 
        {
            "text": "h\u00f4tel hors norme en Su\u00e8de \u00e0 un cottage color\u00e9 \u00e0 Nantucket, C\u00f4t\u00e9 Ouest offre la diversit\u00e9 de l\u2019esprit Atlantique en alliant authenticit\u00e9 et cr\u00e9ativit\u00e9.\\nMaisons C\u00f4t\u00e9 Est (2 N\u00b0/an)\\nLe design entre chez les antiquaires d\u2019art populaire, dans un chalet savoyard du XVIIIe si\u00e8cle ; le rouge total look..."
        }, 
        {
            "text": "s\u2019invite dans un h\u00f4tel particulier des plus classiques ; du Jean Prouv\u00e9 se m\u00e9lange \u00e0 des souvenirs de voyage en Asie ; des savoir-faire de toujours, comme le rotin ou le fil de fer sont d\u00e9tourn\u00e9s et remis au go\u00fbt du jour.\\nVivre C\u00f4t\u00e9 Paris (trimestriel - 6 N\u00b0/an)\\nC\u00f4t\u00e9 Paris donne les cl\u00e9s d\u2019un..."
        }, 
        {
            "text": "Paris en mouvement, r\u00e9v\u00e9lateur de talents, de go\u00fbts, de courants, de styles. Un Paris de tous les temps, de toutes les couleurs, de tous les genres. C\u00f4t\u00e9 Paris brasse du r\u00eave et de l'\u00e9motion en images. Par des codes visuels urbains et modernes, le magazine aborde Paris sous toutes ses facettes : culture,..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9coration, arts, sorties, saveurs... Avec C\u00f4t\u00e9 Paris, vous voyez la capitale d'un autre \u0153il.\\nA Nous Paris (42 N\u00b0/an)\\nChaque semaine, le magazine de l'actualit\u00e9 urbaine parisienne qui d\u00e9code les tendances du moment et s\u00e9lectionne le meilleur de la vie parisienne.\\nLe Parisien (quotidien)\\nAvec le premier..."
        }, 
        {
            "text": "quotidien national d'information g\u00e9n\u00e9rale en France, restez au plus pr\u00e8s de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, politique, sociale et culturelle en Ile-de-France et dans le monde. T\u00e9l\u00e9chargez chaque jour les \u00e9ditions locales du Parisien d\u00e8s leur parution, \u00e0 partir de 2h du matin.\\nAujourd'hui en France (quotidien)\\nNe..."
        }, 
        {
            "text": "ratez rien de l\u2019actualit\u00e9 \u00e9conomique, politique, sociale et culturelle pr\u00e8s de chez vous et partout en France avec Aujourd'hui en France. Un d\u00e9cryptage clair de l\u2019actualit\u00e9 chaude pour \u00eatre bien inform\u00e9 chaque jour.\\nLe Journal du Dimanche (hebdomadaire)\\nActualit\u00e9 politique, culture, m\u00e9dias, sports ou..."
        }, 
        {
            "text": "loisirs... Le JDD vous dit tout ce qu'il se passe pr\u00e8s de chez vous, en France et dans le monde, chaque dimanche au r\u00e9veil.\\nMidi Libre (quotidien r\u00e9gional)\\nPour une information de proximit\u00e9, t\u00e9l\u00e9chargez Midi Libre, le quotidien r\u00e9gional du Languedoc-Roussillon et de l\u2019Aveyron, d\u00e8s 6h tous les matins et..."
        }, 
        {
            "text": "choisissez parmi ses 14 \u00e9ditions locales ! Derni\u00e8res actualit\u00e9s \u00e0 Montpellier, N\u00eemes, B\u00e9ziers, Carcassonne, Narbonne, Perpignan, Millau, Rodez, Al\u00e8s, Bagnols, Mende, Lod\u00e8ve, Lunel ou S\u00e8te... Midi Libre vous dit tout ce qu\u2019il se passe pr\u00e8s de chez vous !\\nLa Montagne (quotidien r\u00e9gional)\\nQuotidien..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9gional pour une information de proximit\u00e9, La Montagne est le journal de r\u00e9f\u00e9rence du Centre. Retrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, sociale et les grands rendez-vous culturels et sportifs du Centre.\\nLe T\u00e9l\u00e9gramme (quotidien r\u00e9gional)\\nLe T\u00e9l\u00e9gramme est un quotidien r\u00e9gional agr\u00e9ment\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "de ses \u00e9ditions locales pour vous livrer toute l\u2019info chaude de Bretagne qui vous concerne, au pied lev\u00e9. Quimper, Brest, Concarneau... Vivez votre ville intens\u00e9ment avec l\u2019\u00e9dition locale qui vous concerne !\\nGQ (mensuel)\\nGQ propose une vision diff\u00e9rente sur le quotidien et adopte un autre ton pour parler..."
        }, 
        {
            "text": "aux hommes des sujets qui les int\u00e9ressent : politique, sport, mode & life style, voyages, culture... Entre s\u00e9rieux et l\u00e9g\u00e8ret\u00e9, GQ est le mensuel pour une g\u00e9n\u00e9ration d'hommes, curieux et sensibles au monde qui les entoure.\\nMoto Journal (hebdomadaire)\\nMoto Journal est le partenaire presse des plus grands..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9v\u00e9nements sportifs moto en France avec notamment les 24 heures du Mans, le Grand Prix de France. Passionn\u00e9s de moto, le magazine vous propose chaque semaine des tests, des essais, des conseils, des astuces et des rencontres avec ceux et celles qui font l'actualit\u00e9 du monde de la moto !\\nT\u00e9l\u00e9 Star..."
        }, 
        {
            "text": "(hebdomadaire)\\nL'hebdo de vos soir\u00e9es t\u00e9l\u00e9 pour avoir sous la main le programme d\u00e9taill\u00e9 de vos cha\u00eenes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es et bien plus encore : chaque semaine l'actu des stars du petit \u00e9cran, des conseils mode et beaut\u00e9 et toute l\u2019info qui agite le monde en pleine mutation de la t\u00e9l\u00e9vision !\\nL'Automobile..."
        }, 
        {
            "text": "Magazine (mensuel)\\nAvec L'Automobile Magazine, vous vivez la grande et la petite histoire auto \u00e0 travers des reportages et des enqu\u00eates sans concession. D\u00e9couvrez en avant-premi\u00e8re tous les mod\u00e8les \u00e0 venir. L'Automobile Magazine est LE magazine de r\u00e9f\u00e9rence de la presse automobile depuis plus de 60..."
        }, 
        {
            "text": "ans.\\nMarie Claire (mensuel)\\nLe Monde, la Mode, la Vie vous int\u00e9ressent ? Vous souhaitez d\u00e9coder toutes les facettes du monde sans tabou ni prisme d\u00e9formant, d\u00e9couvrir les tendances mode et beaut\u00e9 les plus signifiantes, anticiper l'\u00e9volution de la vie des femmes ? Lisez Marie Claire !\\nSant\u00e9 Magazine..."
        }, 
        {
            "text": "(mensuel)\\nLe f\u00e9minin qui fait du bien et met la sant\u00e9 et le bien-\u00eatre au c\u0153ur de vos pr\u00e9occupations, parce qu'un corps sain, c'est le gage d\u2019une vie \u00e9panouie ! Retrouvez chaque mois les conseils des professionnels de la sant\u00e9, des dossiers sp\u00e9ciaux pour comprendre et des t\u00e9moignages \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "partager...\\nPublic (hebdomadaire)\\nAvec Public, faites chaque semaine le tour des scoops de la plan\u00e8te, r\u00eavez et inspirez-vous de la mode des stars avec des coachings look et beaut\u00e9 mais retrouvez aussi les infos des s\u00e9ries in\u00e9dites et le meilleur du buzz c\u00f4t\u00e9 sorties, sans oublier de partager les bons plans..."
        }, 
        {
            "text": "du jour gr\u00e2ce \u00e0 l'agenda des copines.\\nTierc\u00e9 Magazine (quotidien)\\nAvec Tierc\u00e9 Magazine, acc\u00e9der aux meilleurs pronostics pour faire toujours le bon choix et conna\u00eetre les derni\u00e8res infos et tous les r\u00e9sultats du monde des courses.\\nPleine Vie (mensuel)\\nPleine Vie c\u00e9l\u00e8bre l'\u00e9nergie, la bonne humeur et..."
        }, 
        {
            "text": "l'art de vivre ! Chaque mois, retrouvez dans Pleine Vie pr\u00e8s de 200 pages utiles et pratiques dans tous les domaines : des informations pr\u00e9cieuses sur vos droits, vos int\u00e9r\u00eats et votre retraite un panorama complet sur votre sant\u00e9 des conseils pour vos projets des id\u00e9es de voyages et de loisirs.\\n"
        }, 
        {
            "text": "Modes & Travaux (mensuel)\\nBricoleuse \u00e0 vos heures, cr\u00e9ative et imaginative vous cherchez un magazine qui vous guide et vous inspire ? Modes & Travaux est fait pour vous ! Des trucs et astuces, des conseils de pros, vous avez l'outil pr\u00e9cieux qu'il vous manquait pour r\u00e9aliser tous vos projets ! Plus de 190 pages..."
        }, 
        {
            "text": "d'astuces, d'id\u00e9es cr\u00e9atives et de conseils pratiques en d\u00e9coration, cuisine, mode, loisirs...\\nLa Revue du Vin de France (mensuel)\\nGr\u00e2ce \u00e0 son savoir-faire et ses experts, La Revue du Vin de France vous apporte une information riche pour conna\u00eetre, choisir et d\u00e9guster les bons vins, constituer votre cave et..."
        }, 
        {
            "text": "multiplier les plaisirs de la d\u00e9couverte.\\nGlamour (mensuel)\\nJeune et branch\u00e9e, retrouvez dans Glamour les derni\u00e8res tendances d\u00e9crypt\u00e9es pour vous. Glamour c\u2019est chaque mois : du style, de la mode et du shopping, de l\u2019\u00e9motion, de la complicit\u00e9, de la l\u00e9g\u00e8ret\u00e9, des conseils et du p\u00e9tillant, des..."
        }, 
        {
            "text": "tendances et de l'actu\u2026 un magazine f\u00e9minin de r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 (re)d\u00e9couvrir !\\nGrazia (hebdomadaire)\\nGrazia est l'hebdo glossy pour les femmes accros \u00e0 l'info et \u00e0 la mode, un f\u00e9minin trendy pour d\u00e9crypter l'air du temps avec humeur et humour. De la plan\u00e8te fashion aux derni\u00e8res news politiques, des..."
        }, 
        {
            "text": "people de talent aux nouvelles tendances culturelles et lifestyle, Grazia s'engage chaque semaine pour des femmes cultiv\u00e9es et d\u00e9complex\u00e9es qui osent \u00eatre diff\u00e9rentes.\\nSo Foot (mensuel)\\nLe premier magazine de foot en France !\\nLe premier magazine de sport ouvert \u00e0 la culture, la politique et la..."
        }, 
        {
            "text": "soci\u00e9t\u00e9.\\nLe seul magazine de foot impertinent et critique. Investigations pouss\u00e9es, enqu\u00eates in\u00e9dites, reportages sans concession. So Foot raconte le monde par le prisme du football.\\nDes rubriques in\u00e9dites des rendez-vous incontournables pour nos lecteurs : Jour apr\u00e8s jour, Cahier International, Culture..."
        }, 
        {
            "text": "Foot, L\u00e9gende, A la culotte...\\nLa seule alternative cr\u00e9dible aux traitements t\u00e9l\u00e9 et web du foot.\\nUn regard \u00e0 360\u00b0 sur le foot qui prend de la distance et qui privil\u00e9gie l\u2019analyse et la prospective aux commentaires d\u2019apr\u00e8s-match.\\nSociety (bimensuel)\\nSociety, le nouveau magazine de soci\u00e9t\u00e9, est un..."
        }, 
        {
            "text": "news quinzomadaire !\\nIl raconte le monde dans lequel nous vivons avec pour mots d'ordre, plaisir, exigence et libert\u00e9. Sa p\u00e9riodicit\u00e9 (un vendredi sur deux) lui donne une distance bienvenue par rapport \u00e0 l'actualit\u00e9 et place le r\u00e9cit au centre de sa politique \u00e9ditoriale. Politique, \u00e9conomie, sciences,..."
        }, 
        {
            "text": "culture, sport, faits divers... Le ton est l\u00e9ger et d'aujourd'hui, jamais professoral, mais le contenu fouill\u00e9 pour ce magazine vivant dont la maquette, elle aussi est en mouvement permanent.\\nQui peut b\u00e9n\u00e9ficier de SFR Presse ?\\nVous \u00eates client(e) box RED by SFR :\\nLe service SFR Presse est inclus dans tous..."
        }, 
        {
            "text": "les abonnements box de RED by SFR.\\nVous \u00eates client(e) Mobile de RED by SFR :\\nSFR PRESSE, pour les forfaits 3Go, 5Go et 15Go\\nSFR PRESSE ESSENTIEL, pour le forfait 24/24 200Mo \u00e0 13,99\u20ac\\nSFR PRESSE ACCES, pour tous les autres forfaits \u00e0 l\u2019exception des clients multi-pack et SL1\\nComment b\u00e9n\u00e9ficier de SFR..."
        }, 
        {
            "text": "Presse ?\\nPour pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier de SFR Presse, il vous sera uniquement demand\u00e9 de vous cr\u00e9er un compte qui vous permettra ensuite d'acc\u00e9der au service. Pour r\u00e9aliser cette op\u00e9ration, voici la marche \u00e0 suivre :\\nToutes les personnes b\u00e9n\u00e9ficiant de SFR Presse re\u00e7oivent automatiquement un SMS ou un email..."
        }, 
        {
            "text": "contenant un lien. Cliquez sur le lien re\u00e7u ou sur le lien ci-dessous : http://presse.sfr.fr (cliquez ci-dessous) depuis un poste fixe ou http://presse.sfr.fr/mob (cliquez ci-dessous) depuis un mobile.\\nVous arrivez sur une page d'authentification : connectez-vous en utilisant vos identifiants SFR habituels...", 
            "button": [
                "http://presse.sfr.fr", 
                "http://presse.sfr.fr/mob"
            ], 
            "link": [
                "http://presse.sfr.fr/", 
                "http://presse.sfr.fr/mob"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(si vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 authentifi\u00e9, vous n'aurez pas \u00e0 renseigner vos identifiants et passerez directement \u00e0 l'\u00e9tape suivante).\\nLa page d'activation du service SFR Presse va alors appara\u00eetre : choisissez un login (qui sera votre identifiant de connexion SFR Presse), renseignez un mot de passe, confirmez-le,..."
        }, 
        {
            "text": "cochez la case pour accepter les conditions g\u00e9n\u00e9rales puis appuyez sur \"Valider\" pour cr\u00e9er votre compte SFR Presse.\\nVous serez ensuite invit\u00e9 \u00e0 vous connecter au service ou \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger l'application SFR Presse sur votre appareil iOS (Apple) ou Android.\\nT\u00e9l\u00e9charger l'application SFR Presse sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "appareil Android (cliquez ci-dessous)\\nT\u00e9l\u00e9charger l'application SFR Presse sur votre iPhone ou iPad (cliquez ci-dessous)\\nA savoir : il est \u00e9galement possible de retrouver l'ensemble des titres SFR Presse sur votre ordinateur en vous connectant \u00e0 la liseuse web. Pour cela, il vous suffit de cliquer sur le...", 
            "button": [
                "T\u00e9l\u00e9charger l'application SFR Presse sur votre appareil Android", 
                "T\u00e9l\u00e9charger l'application SFR Presse sur votre iPhone ou iPad"
            ], 
            "link": [
                "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.sfr.android.sfrpresse&referrer=adjust_reftag%3DcGzIfFhoLnrMK%26utm_source%3DAssistance%2BSFR%2BPresse%2BWeb", 
                "https://itunes.apple.com/app/id540694321?mt=8"
            ]
        }, 
        {
            "text": "lien ci-dessous puis de vous authentifier.\\nAcc\u00e9der \u00e0 la liseuse web (cliquez ci-dessous)\\nLes r\u00e9ponses \u00e0 vos questions\\nMon \u00e9quipement est-il compatible avec SFR Presse ?\\nL'application SFR Presse est compatible avec :\\n- iOS 8 et versions ult\u00e9rieures,\\n- Android 4.4 et versions ult\u00e9rieures.\\nLa liseuse...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 la liseuse web"
            ], 
            "link": [
                "http://magazine-presse.sfr.fr/auth/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "web est accessible sur navigateur web PC, Mac, smartphones et tablettes.\\nEst-ce qu'il est possible d'utiliser SFR Presse de fa\u00e7on simultan\u00e9e sur plusieurs appareils avec le m\u00eame pseudonyme ?\\nOui, l'utilisation simultan\u00e9e est possible mais est limit\u00e9e sur le m\u00eame num\u00e9ro d'un magazine/journal.\\nSur la liseuse..."
        }, 
        {
            "text": "Web, le client pourra consulter jusqu'\u00e0 20 fois / jour la m\u00eame \u00e9dition. Le client pourra t\u00e9l\u00e9charger l'application SFR Presse sur 5 appareils diff\u00e9rents avec le m\u00eame compte (Ex : 1 iPad, 1 iPhone, 3 Android). Dans cette limite, toutes les applications rattach\u00e9es au m\u00eame compte fonctionneront normalement.\\n"
        }, 
        {
            "text": "Est-ce qu'il est possible d'acc\u00e9der \u00e0 SFR Presse depuis un ordinateur ?\\nOui, une liseuse web est disponible en plus des applications iOS et Android. Cette liseuse est \u00e9galement accessible depuis le navigateur Internet d'un mobile ou d'une tablette.\\nEst-ce qu'il est possible de t\u00e9l\u00e9charger des magazines..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nOui, les magazines sont t\u00e9l\u00e9chargeables et accessibles uniquement dans la biblioth\u00e8que personnelle de l'application SFR Presse.\\nNB : si une \u00e9dition a \u00e9t\u00e9 t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e sur un appareil, il ne sera pas automatiquement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 sur un autre appareil lorsque le client se connectera avec son compte. Il..."
        }, 
        {
            "text": "faudra donc le re-t\u00e9l\u00e9charger sur le nouvel appareil.\\nSur la liseuse web, il ne s'agit pas de t\u00e9l\u00e9chargement mais de consultation en ligne. Un titre est donc consultable uniquement en \u00e9tant connect\u00e9 \u00e0 un r\u00e9seau Internet.\\nEst-ce qu'il est possible d'utiliser SFR Presse hors ligne ?\\nOui, le visionnage de..."
        }, 
        {
            "text": "magazines hors ligne est possible depuis les applications iOS et Android \u00e0 condition de les avoir pr\u00e9alablement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s (en WiFi de pr\u00e9f\u00e9rence).\\nSur la liseuse web, il n'y a pas de t\u00e9l\u00e9chargement possible. Seule la lecture en ligne est possible.\\nQuels sont les diff\u00e9rents modes de lecture propos\u00e9s..."
        }, 
        {
            "text": "par le service SFR Presse ?\\n- Le mode PDF classique : le lecteur feuillette et lit le magazine dans le m\u00eame format que le format papier. Ce mode de lecture est disponible dans les applications et sur la liseuse Web.\\n- Le mode Article ou lecture par colonne : apr\u00e8s appui long du doigt sur un article, l'article se..."
        }, 
        {
            "text": "restructure pour que le texte s'adapte parfaitement \u00e0 la taille de l'\u00e9cran pour un plus grand confort de lecture. Le mode Article permet une lecture sans publicit\u00e9. Ce mode de lecture n'est disponible que dans les applications.\\nSi un client n'est pas titulaire, aura-t-il acc\u00e8s \u00e0 SFR Presse via ses identifiants..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nL'acc\u00e8s \u00e0 SFR Presse n\u00e9cessite un pseudonyme et un mot de passe sp\u00e9cifique. Une ligne = un acc\u00e8s (l'acc\u00e8s est li\u00e9 \u00e0 la ligne).\\nUn client Fixe et Mobile pourra-t'il se cr\u00e9er autant de pseudonymes qu'il a de lignes ?\\nOui, il pourra cr\u00e9\u00e9 autant d'acc\u00e8s qu'il aura re\u00e7u de messages pour se cr\u00e9er un..."
        }, 
        {
            "text": "compte SFR Presse.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Assurances-Mobiles-de-SFR-quelles-sont-leurs-coordonn\u00e9es/ta-p/58": [
        {
            "text": "Assurances Mobiles de SFR : quelles sont leurs coordonn\u00e9es ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez besoin de contacter votre assurance mobile SFR ?\\nComment savoir quelle est votre assurance mobile ?\\nPour savoir \u00e0 quelle offre d'assurance mobile vous avez adh\u00e9r\u00e9 et donc qui contacter, consultez votre offre Assurance SFR depuis votre Espace Client (cliquez ci-dessous) ou reportez-vous au contrat...", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/assurance-mobile"
            ]
        }, 
        {
            "text": "que vous avez sign\u00e9.\\nAvant toute chose, munissez-vous de votre code IMEI !\\nQu'est-ce que le code IMEI ?\\nC'est un num\u00e9ro permettant d'identifier de mani\u00e8re unique un appareil mobile. Il est indispensable pour toute demande aupr\u00e8s de votre assurance.\\nComment r\u00e9cup\u00e9rer le num\u00e9ro IMEI de votre t\u00e9l\u00e9phone..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nVous pouvez le r\u00e9cup\u00e9rer en :\\n- composant *#06# sur le mobile,\\n- regardant sous la batterie de votre mobile, il y sera inscrit,\\n- regardant l'\u00e9tiquette d'emballage du mobile.\\nComment contacter votre assureur?\\nVous ave z adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 l'offre Essentiel Plus, Confort Plus, S\u00e9r\u00e9nit\u00e9 Plus Internationale,..."
        }, 
        {
            "text": "Assurance Mobile by AIG ou Assurance Mobile by Chartis ?\\nContactez votre assurance SPB :\\nSoit par t\u00e9l\u00e9phone au 0970 808 873 (prix d'une communication locale, r\u00e9gionale ou nationale, selon les offres de chaque op\u00e9rateur), du lundi au samedi de 8h \u00e0 22h.\\nDepuis l'\u00e9tranger : appelez le +33 232 74 99 43 (prix..."
        }, 
        {
            "text": "d'un appel vers la France depuis un poste fixe, selon les tarifs d\u00e9termin\u00e9s par l'op\u00e9rateur local).\\nSoit depuis le site Internet d\u00e9di\u00e9 (cliquez ci-dessous)\\nVous avez adh\u00e9r\u00e9 \u00e0 l'offre Protect Acc\u00e8s, Protect Int\u00e9grale, Mobil'Assurance, SFR Assurance Mobile ou Assurance Mobile by ACE ?\\nContactez SFR...", 
            "button": [
                "site Internet d\u00e9di\u00e9"
            ], 
            "link": [
                "https://sfr.spb.eu"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Service Client Assurance par t\u00e9l\u00e9phone au 01 72 952 952 (num\u00e9ro factur\u00e9 au prix d'une communication locale, r\u00e9gionale ou nationale, selon les offres de chaque op\u00e9rateur), du lundi au samedi de 8h \u00e0 20h.\\nComment faire si vous ne savez plus \u00e0 quelle offre vous avez adh\u00e9r\u00e9 et si vous ne retrouvez plus votre..."
        }, 
        {
            "text": "contrat ?\\nContactez SFR Service Client Assurance au 01 72 952 952 (num\u00e9ro factur\u00e9 au prix d'une communication locale, r\u00e9gionale ou nationale, selon les offres de chaque op\u00e9rateur), du lundi au samedi de 8h \u00e0 20h.\\nQue faire pour envoyer votre mobile en r\u00e9paration et pour suivre l'avancement de votre demande..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nVous avez re\u00e7u l'accord du courtier gestionnaire de l'offre Assurance Mobile by Ace pour envoyer, en r\u00e9paration, votre mobile assur\u00e9 et sinistr\u00e9\\nCr\u00e9ez votre dossier de SAV dans l'espace SAV r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 l'assurance by ACE en saisissant imp\u00e9rativement le num\u00e9ro de sinistre communiqu\u00e9 par votre courtier..."
        }, 
        {
            "text": "gestionnaire.\\nPour cr\u00e9er votre dossier SAV :Cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nVous pourrez ensuite suivre l'avancement de votre r\u00e9paration en vous identifiant avec le num\u00e9ro de sinistre communiqu\u00e9 par votre courtier gestionnaire.\\nContactez maintenant votre assurance afin d'en profiter pleinement !\\n", 
            "button": [
                "Cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://portailsav.sfr.fr/assurance1.jsf"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-si-vous-ne-comprenez-pas-votre-facturation-RED-by-SFR/ta-p/41897": [
        {
            "text": "Que faire si vous ne comprenez pas votre facturation RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Quelque chose vous \u00e9chappe sur votre facture ? Les informations ci-dessous vous aideront \u00e0 y voir plus clair.\\nPourquoi \u00eates-vous factur\u00e9 de l'achat de votre mobile sur votre facture mobile ?\\nLors d'un renouvellement de mobile ou d'achat de tablette, vous avez la possibilit\u00e9 de le r\u00e9gler par le mode de..."
        }, 
        {
            "text": "paiement de votre choix ou bien d'en \u00eatre factur\u00e9 sur votre facture mobile. La facturation de votre mobile ou de votre tablette appara\u00eetra alors dans la rubrique \"Vos \u00e9quipements\".\\nSi vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement, vous serez pr\u00e9lev\u00e9 de la totalit\u00e9 de votre facture y compris de votre mobile ou de votre..."
        }, 
        {
            "text": "tablette.\\nPourquoi le montant de votre facture a augment\u00e9 sans que vous n'ayez fait de changement ?\\nLorsque vous souscrivez une nouvelle offre RED by SFR, vous avez la possibilit\u00e9 de b\u00e9n\u00e9ficier d'une promotion. Cette promotion a une dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (par exemple 12 mois). Une fois la promotion termin\u00e9e,..."
        }, 
        {
            "text": "vous \u00eates factur\u00e9 au tarif habituel.\\nPourquoi est-ce qu'une recharge Internet vous est factur\u00e9e ?\\nAvec certains forfaits, vous disposez d'un nombre limit\u00e9 de donn\u00e9es Internet \u00e0 consommer. Vous pouvez \u00eatre amen\u00e9 \u00e0 recharger votre compteur de Mo disponibles. Cette recharge est donc factur\u00e9e en services..."
        }, 
        {
            "text": "ponctuels ou occasionnels.\\nA partir de votre facture, comment savoir si votre forfait est bloqu\u00e9 ?\\nSi vous avez souscrit \u00e0 un forfait bloqu\u00e9, une option de blocage du forfait appara\u00eet sur votre facture dans la rubrique \"Vos abonnements, forfaits et options\". Cette option est payante si vous avez souscrit une..."
        }, 
        {
            "text": "offre RED (+1\u20ac/mois sur le forfait RED 2H + SMS Bloqu\u00e9).\\nVous avez souscrit un forfait bloqu\u00e9, comment sont restitu\u00e9es vos communications ?\\nLes communications du mois pr\u00e9c\u00e9dant la facture sont affich\u00e9es dans la rubrique \"Vos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques\" de la facture. Les appels sont restitu\u00e9s en..."
        }, 
        {
            "text": "devises (\u20ac) si vous avez souscrit \u00e0 une option de blocage du forfait et sinon en dur\u00e9e.\\nComment est restitu\u00e9 votre report de solde ?\\nSi vous d\u00e9tenez l'option Report de solde, celui-ci est restitu\u00e9 sur votre facture dans un encart \u00e0 gauche ainsi que dans la rubrique \"Votre report \u00e0 utiliser\".\\nLe report..."
        }, 
        {
            "text": "est restitu\u00e9 en devises si vous avez souscrit \u00e0 une option de blocage du forfait et sinon en dur\u00e9e.\\nVous avez deux lignes en facture group\u00e9e et sur votre nouvelle ligne, une r\u00e9gularisation appara\u00eet sur votre facture. A quoi correspond cette r\u00e9gularisation ?\\nLa facturation de votre nouvelle ligne ouverte..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9cemment s'aligne sur votre ancienne ligne.\\nAvant d'ouvrir votre nouvelle ligne, vous disposiez d\u00e9j\u00e0 d'une ligne RED by SFR ? Afin de faciliter la gestion de vos offres, les factures de vos lignes sont \u00e9dit\u00e9es le m\u00eame jour. Le cycle de facturation de votre nouvelle ligne s'est s'align\u00e9 sur la date de..."
        }, 
        {
            "text": "facturation (ou date anniversaire) de votre premi\u00e8re ligne. Ainsi, le forfait et les options ont \u00e9t\u00e9 proratis\u00e9s sur une p\u00e9riode allant de la date d'ouverture de la ligne \u00e0 la date de remise \u00e0 z\u00e9ro du compteur. Pour les factures suivantes, ce prorata ne sera plus pr\u00e9sent.\\nPour une meilleure compr\u00e9hension..."
        }, 
        {
            "text": "du contenu de votre facture, nous vous invitons tout d'abord \u00e0 consulter votre facture d\u00e9taill\u00e9e sur Internet afin de visualiser vos communications r\u00e9alis\u00e9es sur le mois pr\u00e9c\u00e9dent.\\nConsulter votre facture sur votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nSi vous constatez une erreur sur votre facture :\\nVous...", 
            "button": [
                "Consulter votre facture sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "estimez que les options ou promotions que vous aviez demand\u00e9es n'ont pas \u00e9t\u00e9 appliqu\u00e9es correctement ? Nous vous invitons alors \u00e0 nous contacter en cliquant ici (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "en cliquant ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/contact/#redclicid=A_footer_contact"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Pr\u00e9parer-son-d\u00e9part-\u00e0-l-\u00e9tranger-avec-son-forfait-RED-by-SFR/ta-p/31400": [
        {
            "text": "Pr\u00e9parer son d\u00e9part \u00e0 l'\u00e9tranger avec son forfait RED by SFR"
        }, 
        {
            "text": "FAQ r\u00e9alis\u00e9e par un membre de la Communaut\u00e9 RED by SFR. Merci Lyonsuper !\\nAvant de partir en vacances au soleil assurez-vous d\u2019\u00eatre pr\u00eat ! Les bons conseils :\\nPrendre connaissance de la fiche tarifaire (cliquez ci-dessous) de votre forfait.\\nV\u00e9rifier la liste des pays couverts par votre...", 
            "button": [
                "fiche tarifaire"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/tarifs-conditions/#redclicid=B_footer_tarifs"
            ]
        }, 
        {
            "text": "offre.\\nD\u00e9sactiver l'itin\u00e9rance des donn\u00e9es et les donn\u00e9es mobiles si vous ne souhaitez pas utiliser Internet \u00e0 l'\u00e9tranger.\\nPrendre garde aux mises \u00e0 jour automatiques des applications et \u00e0 celles de votre smartphone, si votre forfait n'inclut pas la Data \u00e0 destination.\\nPenser \u00e0 consulter votre..."
        }, 
        {
            "text": "application \u201cRED&Moi\u201d pendant votre s\u00e9jour. T\u00e9l\u00e9charger l'application (cliquez ci-dessous).\\nPrivil\u00e9gier tant que possible une connexion WiFi.\\nIl ne vous reste plus qu\u2019\u00e0 partir, bon voyage !\\nEt pour les questions plus pointues, lisez la suite.\\nComment passer des appels depuis l'\u00e9tranger ?\\nQuelle...", 
            "button": [
                "T\u00e9l\u00e9charger l'application"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/application-red-et-moi/#gred-bloc-telechargement"
            ]
        }, 
        {
            "text": "que soit l\u2019offre \u00e0 laquelle vous avez souscrit, assurez-vous que l\u2019option SFR Voyage est bien active. Ainsi, vous pourrez \u00e9mettre et recevoir des appels depuis l\u2019\u00e9tranger. Vous pouvez l\u2019activer gratuitement depuis votre espace Client (cliquez ci-dessous).\\nQue faire pour activer le r\u00e9seau mobile local...", 
            "button": [
                "espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/?red=1#redclicid=X_footer_Accueil"
            ]
        }, 
        {
            "text": "une fois \u00e0 l'\u00e9tranger ?\\nPour vous connecter au r\u00e9seau mobile local, l\u2019itin\u00e9rance doit est activ\u00e9e dans les param\u00e8tres de votre mobile. Lorsque vous l'activez, il est recommand\u00e9 de rallumer votre mobile.\\nLes DOM ou l'\u00e9tranger sont-ils compris avec mon forfait mobile ?\\nSi votre forfait poss\u00e8de l\u2019option..."
        }, 
        {
            "text": "Travel alors vous b\u00e9n\u00e9ficiez de 15 jours par an (continus ou discontinus) en Europe et DOM comme si vous \u00e9tiez en France. Passez vos appels, envoyez vos SMS/MMS en illimit\u00e9 et utilisez vos Go d'internet compris dans votre forfait.\\nSi vous ne poss\u00e9dez pas l\u2019option Travel vous pouvez opter pour les nombreuses..."
        }, 
        {
            "text": "options d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l'international comme les diff\u00e9rents pack s\u00e9jour comprenant des Appels, des SMS/MMS et de la data. La souscription s'effectue depuis l\u2019espace Client (cliquez ci-dessous).\\nQuels sont les tarifs applicables \u00e0 l\u2019\u00e9tranger ?\\nVous pouvez consulter les tarifs applicables \u00e0 l'\u00e9tranger sur...", 
            "button": [
                "espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/?red=1#redclicid=X_footer_Accueil"
            ]
        }, 
        {
            "text": "la fiche tarifaire en fonction de votre forfait. Les tarifs sont diff\u00e9rents selon le pays o\u00f9 vous vous trouvez.\\nCe sont les prix qui seront appliqu\u00e9s \u00e0 tous les forfaits ne poss\u00e9dant pas l\u2019option Travel ou un pack s\u00e9jour ou sur une destination / une dur\u00e9e non couverte par ces options.\\nComment composer le..."
        }, 
        {
            "text": "num\u00e9ro de votre correspondant depuis l'\u00e9tranger ?\\nDepuis votre mobile, tapez le + ou le 00 suivi du pr\u00e9fixe du pays, puis le num\u00e9ro de votre correspondant.\\nConsulter la liste des indicatifs par pays (cliquez ci-dessous)\\nSi je re\u00e7ois un SMS en \u00e9tant \u00e0 l'\u00e9tranger est-ce gratuit ?\\nOui, tous les SMS...", 
            "button": [
                "la liste des indicatifs par pays"
            ], 
            "link": [
                "https://fr.wikipedia.org/wiki/Liste_des_indicatifs_t%C3%A9l%C3%A9phoniques_internationaux_par_pays"
            ]
        }, 
        {
            "text": "re\u00e7us \u00e0 l'\u00e9tranger sont totalement gratuits pour vous.\\nLe correspondant qui m'appelle ou qui m'envoie un SMS ou un MMS depuis la m\u00e9tropole paye-t-il un suppl\u00e9ment lorsque je suis \u00e0 l'\u00e9tranger ?\\nNon il ne paye rien, il n\u2019ait pas forc\u00e9ment au courant que vous vous trouvez \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. La communication..."
        }, 
        {
            "text": "est d\u00e9compt\u00e9e de son offre dans les conditions strictement identiques que lorsque vous \u00eates en m\u00e9tropole.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-activer-votre-nouvelle-carte-SIM-RED/ta-p/60": [
        {
            "text": "Comment activer votre nouvelle carte SIM RED ?"
        }, 
        {
            "text": "Activation de votre carte SIM RED by SFR\\nVous venez de recevoir votre nouvelle carte SIM et vous souhaitez l'activer? Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nIl vous sera demand\u00e9 de saisir le n\u00b0 de commande \u00e0 10 chiffres et votre date de naissance\\nVous pouvez trouver le num\u00e9ro de commande \u00e0 deux endroits :\\ndans...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mobile/ma-commande/suivre-ma-commande/login#redintid=B_footer_activer-ligne"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'un des mails que nous vous avons envoy\u00e9\\ndans le courrier accompagnant votre colis\\nN.B. : sans action de votre part, votre carte sim sera activ\u00e9e automatiquement sous 10 jours. Veuillez-vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 votre mail de suivi de commande pour connaitre la date exacte de votre activation automatique\\nActiver votre..."
        }, 
        {
            "text": "nouvelle carte SIM suite \u00e0 une portabilit\u00e9 du num\u00e9ro de ligne\\nVous avez demand\u00e9 la portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro de mobile\\nVotre ligne est automatiquement mise en service \u00e0 la date que vous avez choisie lors de votre commande.\\nVous pouvez retrouver votre date d'activation dans l'e-mail de confirmation de..."
        }, 
        {
            "text": "commande ou le SMS de confirmation de commande pour la portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro.\\nVous pouvez modifier la date d'activation que vous avez choisie en toute simplicit\u00e9.\\nVous rencontrez un probl\u00e8me lors de l'activation de votre carte SIM ?\\nContactez le 0809 400 243 (Service gratuit + prix appel ) , du lundi au..."
        }, 
        {
            "text": "samedi, de 8h \u00e0 21h.\\nSIM bloqu\u00e9e suite \u00e0 3 codes PIN erron\u00e9s ?\\nL'\u00e9cran de votre mobile affiche le message \"PIN BLOQUE\" ou \"Code PUK\" ?\\nVous avez saisi 3 codes PIN erron\u00e9s de suite ? D\u00e9sol\u00e9, votre carte SIM est bloqu\u00e9e. Soyez tranquille, vous pouvez la d\u00e9bloquer en saisissant votre code PUK.\\nVous avez..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9ussi \u00e0 activer votre nouvelle carte SIM ? Parfait ! Vous pouvez d\u00e9sormais profiter au maximum de votre offre RED by SFR !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-les-sollicitations-commerciales-de-SFR/ta-p/425": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer les sollicitations commerciales de SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer les sollicitations commerciales de SFR ?\\nLes sollicitations commerciales sont des propositions commerciales personnalis\u00e9es que nous vous adressons pour vous permettre de vous tenir inform\u00e9 des derni\u00e8res offres promotionnelles et des nouveaut\u00e9s. Vous recevez trop de sollicitations ou vous aimeriez..."
        }, 
        {
            "text": "\u00eatre averti d\u00e8s qu'une nouveaut\u00e9 SFR est disponible ? Nous vous indiquons ici comment faire pour g\u00e9rer au mieux vos sollicitations commerciales.\\nQue faire pour recevoir ou ne plus recevoir de sollicitations commerciales SFR ?\\nVous voulez \u00eatre inform\u00e9 sur les offres promotionnelles, les nouveaut\u00e9s et la..."
        }, 
        {
            "text": "gestion de vos services SFR ?\\nNous vous contactons par t\u00e9l\u00e9phone, courrier, SMS, e-mail ou message sur votre r\u00e9pondeur.\\nDepuis votre Espace Client, vous pouvez g\u00e9rer :\\nVos pr\u00e9f\u00e9rences de contact :\\nConnectez-vous \u00e0 votre Espace Client ;\\nAcc\u00e9dez \u00e0 la rubrique \"Contrat & Coordonn\u00e9es\" ;\\nCliquez sur \"Vos..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9f\u00e9rences de contact\" ;\\nS\u00e9lectionnez vos choix de contact par canal.\\nLa parution de vos coordonn\u00e9es dans les annuaires :\\nConnectez-vous \u00e0 votre Espace Client ;\\nAcc\u00e9dez \u00e0 la rubrique \"Contrat & Coordonn\u00e9es\".\\nVous pouvez g\u00e9rer vos pr\u00e9f\u00e9rences de contact pour chaque abonnement souscrit chez..."
        }, 
        {
            "text": "SFR.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client: Cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nVous ne souhaitez plus recevoir de sollicitations commerciales ?\\nPour les sollicitations par e-mail :\\nCliquez sur le lien de d\u00e9sinscription qui se trouve au bas de chaque e-mail \u00e0 vocation commerciale que nous vous envoyons.\\nPour les...", 
            "button": [
                "Cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "/t5/tkb/articleeditorpage/tkb-id/FAQ/message-uid/Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client: Cliquez ici"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sollicitations par SMS :\\nEnvoyez gratuitement le mot \"STOP\" au num\u00e9ro \u00e9metteur. Vous recevez ensuite une confirmation de la prise en compte de la r\u00e9siliation.\\nNB : la prise en compte de votre demande est imm\u00e9diate et sera effective sous environ 15 jours.\\nLes sollicitations SFR et partenaires : qu'est-ce que..."
        }, 
        {
            "text": "c'est ?\\nPour vous faire profiter de multiples avantages, nous nous associons r\u00e9guli\u00e8rement avec des partenaires commerciaux afin d'\u00e9laborer des produits et des services proches de vos attentes.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/L-offre-RED-BOX-TV-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit-comment-\u00e7a-marche/ta-p/564": [
        {
            "text": "L'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit : comment \u00e7a marche ?"
        }, 
        {
            "text": "L'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit : comment \u00e7a marche ?\\nToute la puissance du tr\u00e8s haut d\u00e9bit jusqu'\u00e0 100Mb/s sans engagement !\\nPour 31,99\u20ac/mois (hors promotion sp\u00e9ciale et remise RED Fixe+Mobile) vous b\u00e9n\u00e9ficiez :\\nd'Internet jusqu'\u00e0 100 MB/s avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\ndes services de..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9vision avec le Mini d\u00e9codeur TV ;\\ndes appels illimit\u00e9s vers les fixes en France et vers 100 destinations internationales.\\nConna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nL'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit est 100 % Web\\nVous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/offre-fibre-optique-pas-cher.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "assistance 100% en ligne. M\u00eame en cas de d\u00e9m\u00e9nagement, il vous suffit de vous faire rappeler par un conseiller !\\nLe d\u00e9tail des services inclus dans l'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\nL'acc\u00e8s \u00e0 Internet haut d\u00e9bit sans engagement :\\nProfitez de la technologie tr\u00e8s haut d\u00e9bit;\\nNaviguez confortablement..."
        }, 
        {
            "text": "sur Internet jusqu'\u00e0 100 Mb/s et vous profitez d'une connexion permanente et illimit\u00e9e\\nB\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une r\u00e9activit\u00e9 maximale (ping) gr\u00e2ce \u00e0 la technologie tr\u00e8s haut d\u00e9bit\\nLes services TV avec le Mini d\u00e9codeur TV :\\n25 cha\u00eenes de la TNT.\\nLe Replay.\\n30 000 programmes VOD.\\nPlus de 150 cha\u00eenes en..."
        }, 
        {
            "text": "option (OCS,Canal plus, Bein Sports, Cinema, Sport, Famille...)\\nAcc\u00e8s aux applications YouTube et Dailymotion.\\nNavigateur Internet.\\nEnregistrement et contr\u00f4le du direct disponible avec un disque dur externe (non fourni).\\nMedia center pour visionner vos contenus personnels.\\nL'appli SFR TV\\nLa TV sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "mobile et tablette.\\nAvec les services Internet gratuits en plus de votre acc\u00e8s Internet, b\u00e9n\u00e9ficiez :\\nde 4 millions de hotspots SFR WIFI ;\\nde jusqu'\u00e0 10 adresses email @SFR.FR ;\\nde 10 Go d'espace s\u00e9curis\u00e9 avec SFR Cloud ;\\nde l'info conso.\\nLes appels illimit\u00e9s vers les fixes\\nLes appels illimit\u00e9s vers..."
        }, 
        {
            "text": "les t\u00e9l\u00e9phones fixes en France et vers 100 destinations.\\nT\u00e9l\u00e9charger la brochure tarifaire: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nL'assistance 100 % Web :\\nB\u00e9n\u00e9ficiez de tous nos services Web con\u00e7us pour vous faciliter la vie :\\nL'Espace Client pour g\u00e9rer votre offre, ajouter ou modifier vos options,...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "/t5/tkb/articleeditorpage/tkb-id/FAQ/message-uid/T\u00e9l\u00e9charger la brochure tarifaire: cliquez ici"
            ]
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der \u00e0 toutes vos factures ou modifier vos coordonn\u00e9es personnelles ;\\nL'assistance sur redbysfr.fr pour obtenir des r\u00e9ponses \u00e0 toutes vos questions ;\\nLe Forum SFR pour poser toutes vos questions et \u00e9changer au sein de la communaut\u00e9 SFR.\\nAssistance t\u00e9l\u00e9phonique gratuite pendant deux mois pour..."
        }, 
        {
            "text": "l'installation de votre modem :\\nNum\u00e9ro d\u00e9di\u00e9 depuis un mobile ou un fixe 7j/7 de 8h00 \u00e0 22h00.\\nDisponible d\u00e8s votre souscription et pendant 2 mois \u00e0 compter de l'activation de la ligne RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nNous contacter  (cliquez ci-dessous)\\nSe connecter \u00e0 l'Espace Client  (cliquez...", 
            "button": [
                "Nous contacter", 
                "Se connecter \u00e0 l'Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/", 
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass_sva_sfr_0801820036_vert_1l.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nAcc\u00e9der \u00e0 l'assistance redbysfr.fr  (cliquez ci-dessous)\\nSe connecter au Forum SFR  (cliquez ci-dessous)\\nClient RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, Comment changer votre offre pour l'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nLe changement d\u2019offre de RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 l'assistance redbysfr.fr", 
                "Se connecter au Forum SFR"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-box/accueil.html", 
                "http://forum.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9bit sera disponible \u00e0 partir de fin juillet. Pour passer de l\u2019offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit \u00e0 l\u2019offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit il vous suffit de vous connecter sur votre espace client et cliquer sur \u00ab changer d\u2019offre \u00bb et s\u00e9lectionner \u00ab option RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit \u00bb.\\nVous recevrez le..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur TV pour compl\u00e9ter votre mat\u00e9riel actuel\\nDes questions ?\\nLorsque je changerai d\u2019offre pour passer de RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit \u00e0 RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit dois-je renvoyer mon modem ?\\nNon lors de ce changement d\u2019offre vous conserverez votre modem et le d\u00e9codeur TV vous sera envoy\u00e9.\\nPuis-je..."
        }, 
        {
            "text": "souscrire aux bouquets Starter, Power, Family, Platinium avec RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nNon ces bouquets ne sont pas disponibles sur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit. Toutes les autres chaines et Pass sont disponibles.\\nSe connecter \u00e0 l'Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nT\u00e9l\u00e9charger le guide des cha\u00eenes...", 
            "button": [
                "Se connecter \u00e0 l'Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://box.sfr.fr/bolchange/configurator.htm"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous)\\nEn cas de changement de RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit faut-il une intervention d\u2019un technicien pour installer une nouvelle prise ?\\nNon la majorit\u00e9 des prises sont \u00e9quip\u00e9s de 2 branchements qui permettent de raccorder le modem et le d\u00e9codeur sur la m\u00eame...", 
            "button": [
                "T\u00e9l\u00e9charger le guide des cha\u00eenes"
            ], 
            "link": [
                "http://docs.sfr.fr/guide/vos_chaines_red_fibre_tv.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "prise.\\nEn passant de RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit vais-je conserver ma remise abonn\u00e9 RED fixe+mobile?\\nOui l\u2019offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit est compatibles avec les remises RED fixe+ mobile dans les m\u00eames conditions, vous allez donc conserver votre remise.\\nClient box de SFR,..."
        }, 
        {
            "text": "comment changer votre offre pour l'offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nTous les clients ADSL SFR \u00e9ligibles au tr\u00e8s haut d\u00e9bit peuvent changer pour une offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit via le site http://www.redbysfr.fr. (cliquez ci-dessous)\\nLe changement d'offre implique :\\nLa portabilit\u00e9 du num\u00e9ro\\nPas...", 
            "button": [
                "http://www.redbysfr.fr."
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr."
            ]
        }, 
        {
            "text": "de frais de r\u00e9siliation ou de changement d\u2019offre\\nLe changement de mat\u00e9riel\\nUn rendez-vous d\u2019installation (facultatif en cas d\u2019installation r\u00e9cente dans le logement).\\nVous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une promotion de 10\u20ac/mois pendant 1 an ou d\u2019une remise tous les mois si vous d\u00e9tenez \u00e9galement un..."
        }, 
        {
            "text": "forfait mobile RED (pour b\u00e9n\u00e9ficier de cette remise rendez-vous sur votre espace client pour regrouper vos ligne une fois votre ligne RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit activ\u00e9e).\\nTestez votre \u00e9ligibilit\u00e9: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nDes questions ?\\nJe suis Client ADSL Double Play (Internet + T\u00e9l\u00e9phone), et...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "/t5/tkb/articleeditorpage/tkb-id/FAQ/message-uid/Testez votre \u00e9ligibilit\u00e9 depuis le site http:/www.redbysfr.fr: cliquez ici"
            ]
        }, 
        {
            "text": "je ne trouve pas RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit sur mon espace client, est-ce normal ?\\nLe changement depuis une offre ADSL Double Play vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit n\u2019est pas disponible depuis l\u2019espace client.\\nCe changement ne peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 que sur le site http:/www.redbysfr.fr (cliquez ci-dessous)...", 
            "button": [
                "www.redbysfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ou en contactant le Service Client.\\nJe suis client ADSL Triple Play (Internet + TV + T\u00e9l\u00e9phone) et je ne trouve pas RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit sur mon espace client, est-ce normal ?\\nLe change depuis une offre ADSL Triple Play vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit n\u2019est pas disponible depuis l\u2019espace client. Ce..."
        }, 
        {
            "text": "changement ne peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 qu\u2019en contactant le service client.\\nJe suis client ADSL Triple Play (Internet + TV + T\u00e9l\u00e9phone) et je d\u00e9tiens une remise Multi-Packs, vais-je conserver ma remise en cas de change vers RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit?\\nNon, les remises Multi-Packs ne sont pas compatibles avec les..."
        }, 
        {
            "text": "offres RED. En revanche si vous d\u00e9tenez une ligne RED, vous pourrez grouper vos lignes RED fixe et RED mobile depuis votre espace client pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise RED fixe + mobile une fois votre change r\u00e9alis\u00e9.\\nJ\u2019ai migr\u00e9 d\u2019une BOX ADSL SFR vers l\u2019offre RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit avec une..."
        }, 
        {
            "text": "promotion -10\u20ac pendant 1an : si je regroupe ma ligne pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise RED Fixe+ mobile, vais-je conserver la remise -10\u20ac pendant 1an ?\\nLes remises RED fixe + mobile sont plus avantageuses puisqu\u2019elles permettent de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise \u00ab \u00e0 vie \u00bb tant que le client conserve ses 2..."
        }, 
        {
            "text": "offres. Elles ne sont donc pas cumulables avec d\u2019autres remises et entra\u00eeneront la perte des remises d\u00e9tenues sur la facture RED Fixe.\\nJe souhaite souscrire \u00e0 RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, dois-je payer les frais de livraison Colissimo pour chaque mat\u00e9riel (modem et d\u00e9codeur) ?\\nNon, vos 2 \u00e9quipements vous..."
        }, 
        {
            "text": "seront envoy\u00e9s group\u00e9s vous ne payez donc les frais de livraison Colissimo qu\u2019une fois.\\nLa livraison en point relais reste gratuite sur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nEn quoi consistent les offres RED Fixe +Mobile ?\\nUne offre RED Fixe+Mobile est une offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ou RED BOX TV Tr\u00e8s Haut..."
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9bit auquel a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9e une ligne mobile RED.\\nElle vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier d'une remise abonn\u00e9 RED Fixe+Mobile qui varie de -5,99\u20ac pour un forfait RED 2H \u00e0 -10\u20ac pour un forfait RED 5Go.\\nLes offres RED Fixe+Mobile sont des offres sur mesure, et 100% Web.\\nElles comprennent :\\nUn forfait mobile RED..."
        }, 
        {
            "text": ";\\nL'Internet jusqu'\u00e0 100 Mb/s avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nConna\u00eetre les d\u00e9tails des offres RED Fixe+Mobile: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLes offres RED Fixe+Mobile sont sur mesure :\\nVous pouvez modifier votre offre ou vos options en vous connectant simplement \u00e0 votre Espace Client.\\nVous...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "/t5/tkb/articleeditorpage/tkb-id/FAQ/message-uid/Conna\u00eetre les d\u00e9tails des offres RED Fibre+Mobile: cliquez ici"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pouvez r\u00e9silier l'une des lignes RED (mobile ou fixe) et conserver l'autre ligne ! Vous perdez seulement la remise RED Fixe+Mobile.\\nLes offres RED Fixe+Mobile sont sans engagement :\\nVous pouvez r\u00e9silier votre ligne RED Mobile ou votre ligne RED Fixequand vous le souhaitez !\\nLa r\u00e9siliation de votre abonnement..."
        }, 
        {
            "text": "RED Fixeentra\u00eene des frais de r\u00e9siliation de 49\u20ac.\\nVous profitez de la remise RED Fixe+Mobile sans limitation de dur\u00e9e :\\nLa remise est valable \"\u00e0 vie\", c'est-\u00e0-dire tant que vous conservez vos offres RED Mobile et RED Fixe.\\nVous conservez 2 factures distinctes :\\nSi vous avez souscrit avant le 13 Octobre..."
        }, 
        {
            "text": "alors votre remise RED + BOX est port\u00e9e par votre facture box.\\nSi votre remise RED + BOX est aujourd\u2019hui port\u00e9e par votre facture box et vous effectuez une migration mobile ou bien une bascule manuelle dans votre Espace Groupe alors votre remise RED sera port\u00e9e par votre facture mobile.\\nSi vous avez souscrit..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 partir du 13 Octobre, alors votre remise RED + BOX est port\u00e9e par votre facture mobile.\\nPour l\u2019espace client, vous conservez 2 comptes distincts avec la possibilit\u00e9 de g\u00e9rer en procuration l\u2019une de vos lignes via votre seconde ligne.\\nQuelles sont les conditions pour b\u00e9n\u00e9ficier de la remise RED..."
        }, 
        {
            "text": "Fixe+Mobile ?\\nL'offre RED Fixe+Mobile vous permet de faire des \u00e9conomies tous les mois ! Pour regrouper vos lignes et profiter des avantages RED Fixe+Mobile, vous devez d\u00e9tenir :\\nUne offre RED Fixe;\\nUne ligne mobile RED.\\nConsultez notre tutoriel pour regrouper vos lignes: cliquez ici (cliquez...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "/t5/tkb/articleeditorpage/tkb-id/FAQ/message-uid/Consultez notre tutoriel pour regrouper vos lignes: cliquez ici"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nVous \u00eates client box SFR ?\\nPour souscrire \u00e0 l'offre RED Fixe+Mobile, vous devez :\\nD\u00e9tenir un forfait RED\\nD\u00e9tenir une offre RED Fixe.\\nVos lignes RED Fixe et RED Mobile ne sont pas au m\u00eame nom ?\\nPour b\u00e9n\u00e9ficier de la remise abonn\u00e9 RED Fixe+mobile, vos lignes doivent \u00eatre aux m\u00eames nom et..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9nom.\\nVous \u00eates client RED fixe+Mobile et migrez vers un autre forfait hors RED ?\\nEn cas de migration vers un forfait mobile non \u00e9ligible (donc autre que RED) vous perdez la remise RED fixe+Mobile. En revanche, vous pouvez conserver votre modem.\\nVous \u00eates client RED et vous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une offre..."
        }, 
        {
            "text": "promotionnelle (type Journ\u00e9es Guerri\u00e8res, Showroom, Truc de barr\u00e9\u2026), allez-vous conserver votre promotion en cas de souscription \u00e0 une offre RED fixe avec la remise abonn\u00e9 RED Fixe+ mobile ?\\nOui ! Vous conservez votre promotion jusqu\u2019\u00e0 la fin de validit\u00e9 de celle-ci.\\nVous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client RED..."
        }, 
        {
            "text": "fixe+mobile avec une remise activ\u00e9e, pouvez-vous b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une autre remise en cas de souscription d\u2019une deuxi\u00e8me ligne RED ?\\nNon, vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier que d\u2019une seule remise abonn\u00e9 RED.\\nEst-ce que la remise abonn\u00e9 RED fixe+mobile a une dur\u00e9e de validit\u00e9 limit\u00e9e ?\\nNon, votre remise abonn\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "est valable \u00e0 vie ! Donc vous la conserverez tant que vous conservez vos abonnements RED mobile et fixe.\\nVous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client RED fixe+mobile avec un forfait RED 24h/24. Si vous changez de forfait pour un forfait RED 3Go, perdrez-vous votre remise abonn\u00e9 RED ?\\nNon, tous les forfaits RED sont \u00e9ligibles \u00e0 la..."
        }, 
        {
            "text": "remise abonn\u00e9 RED, donc si vous choisissez un autre forfait RED ou une offre RED fixe votre remise sera conserv\u00e9e et s\u2019adaptera automatiquement en fonction de votre nouveau forfait. En revanche, si vous ne souhaitez pas conserver un forfait RED ou une offre RED fixe, votre remise sera automatiquement..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9sactiv\u00e9e puisque seules les offres RED sont \u00e9ligibles\\nVous poss\u00e9dez d\u00e9j\u00e0 un forfait RED 2H qui n\u2019est plus commercialis\u00e9, pouvez-vous b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise abonn\u00e9 RED en cas de souscription \u00e0 l\u2019offre RED fixe?\\nOui, tous les forfaits RED permettent de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise abonn\u00e9 RED..."
        }, 
        {
            "text": "fixe+mobile, y compris les forfaits qui ne sont plus commercialis\u00e9s.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Le-paiement-du-mobile-en-4-fois-sans-frais-avec-les-offres-RED/ta-p/65": [
        {
            "text": "Le paiement du mobile en 4 fois sans frais avec les offres RED by SFR"
        }, 
        {
            "text": "La solution de paiement en 4 x sans frais est une facilit\u00e9 de paiement qui permet d'\u00e9taler le r\u00e8glement d'un nouveau mobile sur une dur\u00e9e inf\u00e9rieure \u00e0 90 jours et sans aucun frais suppl\u00e9mentaires.\\nVous pouvez ainsi \u00e9taler le paiement de votre nouveau mobile en 4 mensualit\u00e9s d\u00e9bit\u00e9es sur votre Carte..."
        }, 
        {
            "text": "Bancaire, r\u00e9parties de la fa\u00e7on suivante :\\n- un apport r\u00e9gl\u00e9 \u00e0 SFR lors de la commande ;\\n- 3 mensualit\u00e9s r\u00e9gl\u00e9es \u00e0 notre partenaire Franfinance.\\nComment fonctionne le service 4 x sans frais ?\\nA qui est destin\u00e9 le paiement en 4 fois sans frais ?\\nLe paiement en 4 x sans frais est disponible pour tous..."
        }, 
        {
            "text": "les clients RED, que ce soit pour un premier mobile ou un renouvellement de mobile. Il leur permet d'\u00e9taler le paiement de leur mobile en 4 mensualit\u00e9s sur une dur\u00e9e n'exc\u00e9dant pas 90 jours.\\nIl est \u00e9galement disponible pour les clients Abonn\u00e9s qui n'ont plus de mobile (perdu, vol\u00e9, cass\u00e9...).\\nPourquoi ne..."
        }, 
        {
            "text": "puis-je pas avoir acc\u00e8s au paiement en 4 fois sans frais ?\\nCette facilit\u00e9 de paiement est propos\u00e9e uniquement aux clients qui n'ont pas acc\u00e8s \u00e0 des prix de mobile subventionn\u00e9s. Elle leur permet ainsi d'\u00e9taler leur r\u00e8glement.\\nComment puis-je souscrire ?\\nLe paiement en 4 x sans frais sera propos\u00e9 \u00e0 la..."
        }, 
        {
            "text": "fin du parcours d'achat de votre mobile.\\nChoisissez le mobile qui vous int\u00e9resse, puis choisissez le paiement en 4 x sans frais sur la page du mobile ou la page paiement.\\nVous \u00eates alors envoy\u00e9 sur le site de notre partenaire Franfinance pour effectuer votre demande. Vous revenez ensuite sur www.redbysfr.fr...", 
            "button": [
                "www.redbysfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous) pour r\u00e9gler votre apport et finaliser votre commande.\\nComment changer de mobile ?  (cliquez ci-dessous)\\nD\u00e9couvrir les forfaits RED  (cliquez ci-dessous)\\nQuand ma demande de paiement en 4 fois sans frais est-elle accept\u00e9e ?\\nLa r\u00e9ponse est fournie imm\u00e9diatement en ligne par...", 
            "button": [
                "Comment changer de mobile ?", 
                "D\u00e9couvrir les forfaits RED"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/client-red-changer-mobile.html", 
                "http://red.sfr.fr/forfait-mobile-sans-engagement/offres/forfait-sans-engagement"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Franfinance.\\nQuelles informations dois-je fournir ?\\nVotre nom de jeune fille pour les femmes mari\u00e9es, votre date et lieu de naissance, vos coordonn\u00e9es de Carte Bancaire valide et le num\u00e9ro de votre pi\u00e8ce d'identit\u00e9 valide.\\nEst-ce vraiment gratuit ?\\nTout \u00e0 fait, cela ne vous co\u00fbte aucun frais..."
        }, 
        {
            "text": "suppl\u00e9mentaire en dehors du prix du mobile.\\nQuand a lieu le premier pr\u00e9l\u00e8vement ?\\nVous r\u00e9glez votre apport directement \u00e0 SFR le jour de votre commande avec votre carte bancaire. Franfinance d\u00e9bite ensuite votre premi\u00e8re mensualit\u00e9 \u00e0 l'une des 3 dates d'\u00e9ch\u00e9ance (10, 20 ou 30), g\u00e9n\u00e9ralement la plus..."
        }, 
        {
            "text": "proche de votre date de commande, avec au moins 3 jours ouvr\u00e9s entre la date de commande et la date d'\u00e9ch\u00e9ance.\\nDans de nombreux cas, l'apport et la premi\u00e8re mensualit\u00e9 sont d\u00e9bit\u00e9s le m\u00eame mois. Les 2 autres mensualit\u00e9s sont d\u00e9bit\u00e9es par Franfinance \u00e0 M+1 et M+2 aux dates d'\u00e9ch\u00e9ances.\\nPourquoi..."
        }, 
        {
            "text": "devoir payer une premi\u00e8re \u00e9ch\u00e9ance \u00e0 SFR puis ensuite les suivantes aupr\u00e8s de l'organisme de cr\u00e9dit ?\\nPour que votre commande puisse \u00eatre valid\u00e9e aupr\u00e8s de SFR, il faut qu'un premier r\u00e8glement soit effectu\u00e9 aupr\u00e8s de SFR.\\nJ'ai des questions sur mon paiement en 4 x sans frais, qui contacter ?\\nPour..."
        }, 
        {
            "text": "toutes questions relatives au paiement en 4 x sans frais ou si vous \u00eates expos\u00e9 \u00e0 un incident ou vous souhaitez modifier vos dates d\u2019\u00e9ch\u00e9ance :\\nVous pouvez contacter le service client\u00e8le de Franfinance au 0 826 826 555 (0,15\u20ac TTC/min \u00e0 partir d'un poste fixe). Les charg\u00e9s de client\u00e8le sont joignables..."
        }, 
        {
            "text": "du lundi au vendredi, de 9h \u00e0 18h.\\nSi vous avez une r\u00e9clamation \u00e0 effectuer \u00e0 Franfinance au sujet de votre paiement en 4 x sans frais :\\nVous pouvez notifier, par \u00e9crit, votre r\u00e9clamation \u00e0 FRANFINANCE \u00e0 l'adresse suivante :\\nFRANFINANCE - Service Qualit\u00e9 Clients\\n59, avenue de Chatou\\n92853..."
        }, 
        {
            "text": "RUEIL-MALMAISON CEDEX\\nQue faire en cas d'annulation de commande, de mobile retourn\u00e9, perdu, vol\u00e9... ?\\nJe veux annuler mon ouverture de ligne et annuler ma commande de mobile. Que se passe-t-il pour mon paiement en 4 x sans frais ?\\n- Vous souhaitez annuler votre commande dans les 14 jours suivant la date de..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9ception du colis :\\nSFR remboursera l'apport vers\u00e9 au moment de la commande par ch\u00e8que ou par virement sous 14 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du colis.\\nEn parall\u00e8le, Franfinance proc\u00e9dera \u00e0 l'annulation du paiement en 4 x sans frais et proc\u00e9dera au remboursement des \u00e9ch\u00e9ances \u00e9ventuellement..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9lev\u00e9es par cr\u00e9dit de la Carte Bancaire.\\n- Vous souhaitez annuler votre commande en dehors des 14 jours suivant la r\u00e9ception du colis :\\nLe paiement en 4 x sans frais est d\u00fb, Franfinance continue de pr\u00e9lever les mensualit\u00e9s restant dues.\\nJe veux annuler ma ligne et garder mon mobile. Est-ce..."
        }, 
        {
            "text": "possible ?\\nDans ce cas, le paiement en 4 x sans frais est maintenu et Franfinance continue de pr\u00e9lever les mensualit\u00e9s restantes.\\nJe veux retourner mon mobile et garder ma ligne. Est-ce possible ?\\nVous pouvez changer d'avis sur le mobile que vous avez achet\u00e9 sur redbysfr.fr. Vous disposez du d\u00e9lai l\u00e9gal de..."
        }, 
        {
            "text": "14 jours \u00e0 compter de la r\u00e9ception du colis pour nous le retourner dans les conditions vis\u00e9es dans les Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Vente (CGV) de SFR.\\n- L'annulation et le retour du produit se font dans les d\u00e9lais :\\nSi votre mobile nous est retourn\u00e9 dans les d\u00e9lais et dans un \u00e9tat conforme aux conditions de..."
        }, 
        {
            "text": "retour vis\u00e9es dans les CGV, SFR rembourse l'apport vers\u00e9 au moment de la commande par ch\u00e8que ou par virement sous 14 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du colis.\\nEn parall\u00e8le, Franfinance proc\u00e8de \u00e0 l'annulation du paiement en 4 x sans frais et au remboursement des \u00e9ch\u00e9ances \u00e9ventuellement d\u00e9j\u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9lev\u00e9es.\\n- L'annulation et le retour du produit ne se font pas dans les d\u00e9lais ou les conditions de retour ne sont pas remplies :\\nLe paiement en 4 x sans frais est maintenu et Franfinance continue de pr\u00e9lever les mensualit\u00e9s restant dues.\\nJe n'ai jamais re\u00e7u le colis contenant mon mobile. Que se..."
        }, 
        {
            "text": "passe-t-il ?\\nSi la perte du colis est confirm\u00e9e, SFR proc\u00e8dera au remboursement de l'apport vers\u00e9 \u00e0 SFR par ch\u00e8que ou par virement sous 14 jours \u00e0 compter de la date de confirmation de la perte.\\nSFR pr\u00e9viendra Franfinance qui annulera le paiement en 4 x sans frais et proc\u00e9dera au remboursement des..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9ch\u00e9ances \u00e9ventuellement d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9lev\u00e9es par cr\u00e9dit de la Carte Bancaire.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-profiter-de-la-t\u00e9l\u00e9vision-des-vid\u00e9os-et-des-films-\u00e0-la/ta-p/523": [
        {
            "text": "Comment profiter de la t\u00e9l\u00e9vision, des vid\u00e9os et des films \u00e0 la demande avec Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment acc\u00e9der au service de TV \u00e0 la Demande sur le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nUtilisez le service de TV \u00e0 la demande ou catch-up TV pour retrouver un programme qui a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9.\\nPour acc\u00e9der au service de TV \u00e0 la demande :\\n1. Appuyez sur la touche \"Home\" (maison) de la t\u00e9l\u00e9commande..."
        }, 
        {
            "text": ";\\n2. Ouvrez le menu \"TV \u00e0 la Demande\" ;\\n3. S\u00e9lectionnez la cha\u00eene ;\\n4. Choisissez le programme que vous souhaitez regarder.\\nService de TV \u00e0 la demande sur le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play\\n12345Pour retrouver votre programme, vous pouvez aussi faire une recherche par dates, par genres ou...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/279i83C512676609E0B4/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/280i86114663C2EA4C3F/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/281i9503F757B559291A/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/282i5A39CB75E0948618/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/283iCCA7A19F04DE2E43/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "par \u00e9missions les + vues.\\nComment utiliser le service club vid\u00e9o du d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nClub Vid\u00e9o est un service de Vid\u00e9o \u00e0 la Demande (Video On Demand ou VOD) qui vous permet de louer des milliers de films depuis votre salon, et de les visionner sur votre t\u00e9l\u00e9viseur quand vous le souhaitez..."
        }, 
        {
            "text": "!\\nComment louer un film en vid\u00e9o \u00e0 la demande (VOD) ?\\nAvant de louer une vid\u00e9o, assurez-vous d'avoir un d\u00e9bit sup\u00e9rieur \u00e0 1 Mb/s.\\nLe catalogue des programmes\\nPour d\u00e9couvrir le catalogue des programmes disponibles \u00e0 la location sur Club Vid\u00e9o :\\n1. Depuis l'\u00e9cran d'accueil, s\u00e9lectionnez \"Vid\u00e9o \u00e0 la..."
        }, 
        {
            "text": "demande\" ;\\n2. S\u00e9lectionnez \"A la carte\".\\nTous les programmes sont regroup\u00e9s par cat\u00e9gories. Dans \"Tout le cin\u00e9ma\", vous trouverez les films class\u00e9s par genre (Com\u00e9die, Emotion, Action, etc.) et dans \"+ de programmes\" des documentaires, des s\u00e9ries TV, des programmes jeunesse, des spectacles, etc.\\nUtilisez..."
        }, 
        {
            "text": "les touches directionnelles de la t\u00e9l\u00e9commande pour vous d\u00e9placer dans les diff\u00e9rentes rubriques.\\nLouer une vid\u00e9o\\n3. S\u00e9lectionnez le programme et appuyez sur la touche \"OK\" pour acc\u00e9der aux informations concernant le film ;\\n4. Utilisez la colonne de droite, pour voir la bande annonce, les bonus, le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/284iCE5E3DB2114B2680/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "casting, ajouter le programme s\u00e9lectionn\u00e9 \u00e0 vos favoris, et consulter les suggestions ;\\n5. Si vous souhaitez louer le programme, s\u00e9lectionnez \"LOUER\" puis \"Confirmer\" ;\\n6. Renseignez vos identifiants et s\u00e9lectionnez \"Continuer\" ;\\n7. Le film d\u00e9bute, si vous arr\u00eatez la lecture, vous pourrez la reprendre ou..."
        }, 
        {
            "text": "recommencer depuis le d\u00e9but.\\nLes \u00e9tapes en images\\n1234567Comment retrouver le programme que vous avez lou\u00e9 dans le Club Vid\u00e9o ?\\nPour retrouver votre location, depuis l'\u00e9cran d'accueil :\\n1. Dans le menu \"Vid\u00e9o \u00e0 la demande\" s\u00e9lectionnez \"Mes locations\" ;\\n2. Regardez votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/285i5E3468326753200C/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/286i4465643CFD7D0C69/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/287i5994E9D1F1724B22/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/288i7C42C883AB9CBB47/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/289i2425929B48F537CD/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/290i401951F9CC7D46BC/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/291i9DE1B7B35684E6AF/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "programme.\\nComment souscrire \u00e0 un PASS ?\\nPour vous abonner \u00e0 un Pass VOD illimit\u00e9 :\\n1. Appuyez sur la touche \"Neuf\" ou \"Menu TV\" de la t\u00e9l\u00e9commande ;\\n2. Dans le menu Vid\u00e9o \u00e0 la demande, s\u00e9lectionnez l'offre que vous souhaitez voir ;\\n3. Vous acc\u00e9dez au d\u00e9tail de l'offre ;\\n4. Pour vous abonner,...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/292i7FDBCD29F531512F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9lectionnez le visuel d'un programme, puis appuyez sur la touche \"OK\" ;\\n5. S\u00e9lectionnez le choix S'abonner et appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nDeux \u00e9crans suppl\u00e9mentaires vous seront pr\u00e9sent\u00e9s afin de valider votre demande d'abonnement. Cette mesure est pr\u00e9sente afin d'\u00e9viter toute erreur..."
        }, 
        {
            "text": "de manipulation et de souscription non souhait\u00e9e.\\nPr\u00e9parez votre s\u00e9ance VOD \u00e0 distance depuis n'importe quel PC connect\u00e9\\nSur club-video.sfr.fr, naviguez dans un catalogue de plus de 10 000 programmes, visionnez les bandes annonces, partagez-les avec vos amis et cr\u00e9ez vos playlists de films.\\nAjouter les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/293i24CF0202BAC33ED4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "programmes que vous aimez \u00e0 vos favoris en un clic pour les retrouver \u00e0 tout moment directement sur votre TV dans la rubrique \"Mes favoris\" du Club Vid\u00e9o.\\nVos questions sur la location de films avec le Club vid\u00e9o TV\\nQui peut acc\u00e9der aux services de Vid\u00e9o \u00e0 la Demande et de t\u00e9l\u00e9vision de rattrapage ?\\nIl..."
        }, 
        {
            "text": "faut \u00eatre abonn\u00e9 \u00e0 la box de SFR, et poss\u00e9der un D\u00e9codeur T\u00e9l\u00e9vision HD.\\nComment acc\u00e9der \u00e0 Club Vid\u00e9o, le service de Vid\u00e9o \u00e0 la demande de SFR ?\\nAvec votre box, depuis la mosa\u00efque en cha\u00eene 0, le MENU TV de votre t\u00e9l\u00e9commande ou en vous rendant sur la cha\u00eene 991.\\nFaut-il payer pour acc\u00e9der \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "Club Vid\u00e9o ?\\nLe service Club Vid\u00e9o est libre d'acc\u00e8s. Vous pouvez y visionner des vid\u00e9os gratuites, seules les locations payantes effectu\u00e9es sont factur\u00e9es.\\nY a-t-il un mode d'emploi de la Vid\u00e9o \u00e0 la Demande illustr\u00e9 ?\\nSur votre t\u00e9l\u00e9vision, vous pouvez visionner le mode d'emploi de la VOD en images..."
        }, 
        {
            "text": "dans la rubrique VOD Mode d'emploi du Club Vid\u00e9o.\\nCombien de programmes sont disponibles sur Club Vid\u00e9o ?\\n\u00c0 tout moment, plus de 10 000 programmes sont disponibles \u00e0 la location.\\nQuels types de programmes sont disponibles ?\\nDes films r\u00e9cents ou cultes, de la com\u00e9die au thriller en passant par les films..."
        }, 
        {
            "text": "d'auteur, des programmes jeunesse, des s\u00e9ries t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es, des documentaires, des mangas, des concerts, du sport, des courts m\u00e9trages, des films pour adultes.\\nCertains programmes sont gratuits et de nombreux films sont disponibles en HD (Haute D\u00e9finition) et en version multilingue.\\nQuels sont les programmes..."
        }, 
        {
            "text": "gratuits ou offerts dans Club Vid\u00e9o ?\\nVous pouvez visionner gratuitement 10 court-m\u00e9trages offerts chaque mois, des bandes annonces et des bonus offerts avec la location de certains films.\\nQuand les nouveaux films sont-ils disponibles dans Club Vid\u00e9o ?\\nLes films r\u00e9cents du cin\u00e9ma sont de plus en plus souvent..."
        }, 
        {
            "text": "disponibles en Vid\u00e9o \u00e0 la Demande en m\u00eame temps qu'en DVD, pendant plusieurs mois.\\nChaque jour, de nouveaux films sont propos\u00e9s \u00e0 la location.\\nLa premi\u00e8re location vous est offerte\\nSi vous \u00eates un nouvel abonn\u00e9 et que vous n'avez jamais lou\u00e9 de film, la premi\u00e8re s\u00e9ance VOD vous est offerte dans Club..."
        }, 
        {
            "text": "Vid\u00e9o.\\nUn panneau s'affiche \u00e0 votre arriv\u00e9e sur Club Vid\u00e9o, cha\u00eene 991.\\nLa facturation est-elle automatique si je clique sur Louer ?\\nNon, vous pouvez toujours revenir en arri\u00e8re, et deux \u00e9crans de confirmation vous s\u00e9parent de la facturation effective, pour \u00e9viter toute erreur de manipulation.\\nComment..."
        }, 
        {
            "text": "faire mon choix de programme ?\\nVous pouvez retrouver l'actualit\u00e9 du Club Vid\u00e9o sur la cha\u00eene 19 de la box, dans Club Vid\u00e9o Magazine.\\nDe nombreux programmes ont une bande-annonce que vous pouvez visionner gratuitement.\\nEst-ce que je peux choisir entre louer ou acheter un programme ?\\nClub Vid\u00e9o ne propose que..."
        }, 
        {
            "text": "des programmes \u00e0 la location, vous ne pouvez pas les enregistrer sur un disque dur ni les graver sur un autre support.\\nLa majorit\u00e9 des programmes sont disponibles pour une dur\u00e9e de 48 heures \u00e0 partir du moment de leur location.\\nLa location de programmes en pack est plus longue. Une offre d'abonnement permet de..."
        }, 
        {
            "text": "visionner des programmes de mani\u00e8re illimit\u00e9e.\\nCombien de fois pouvez-vous visionner les programmes ?\\nAutant de fois que vous le souhaitez pendant toute la dur\u00e9e de la location. Vous pouvez v\u00e9rifier le temps de location qu'il vous reste dans la rubrique Mes locations.\\nSi je d\u00e9marre la lecture d'un programme..."
        }, 
        {
            "text": "alors que mes droits de visionnage expirent avant la fin ?\\nLa fermeture des droits de location n'entra\u00eene pas de coupure d'un programme pendant sa lecture sans interruption.\\nComment utiliser votre code promo ?\\nDans la fiche du film, cliquez sur Louer, puis sur la touche C de votre t\u00e9l\u00e9commande pour saisir..."
        }, 
        {
            "text": "votre code promo, la mention Offert appara\u00eet.\\nEst-ce qu'il est possible de suspendre la lecture de mon film ?\\nVous pouvez \u00e0 tout moment faire avance, retour ou pause, suspendre ou reprendre la lecture du programme, comme pour un DVD.\\nEst-ce qu'il est possible de regarder un film en version originale ?\\nIl y a..."
        }, 
        {
            "text": "des films en version originale sous-titr\u00e9e et la plupart des films sont en version multilingue (VM) cela vous permet de choisir de visionner votre film en version fran\u00e7aise ou en version originale.\\nComment changer de version au court de la lecture de mon film ?\\nAppuyez sur la touche i de votre t\u00e9l\u00e9commande..."
        }, 
        {
            "text": "pour acc\u00e9der aux options de Langue et de sous-titre.\\nComment retrouver un programme que j'ai lou\u00e9 dans Club Vid\u00e9o ?\\nL'historique des programmes que vous avez lou\u00e9 ou qui sont en cours de location se trouve dans la rubrique Mes locations.\\nPr\u00e9parer ma s\u00e9ance VOD \u00e0 distance, c'est possible ?\\nGr\u00e2ce \u00e0 la..."
        }, 
        {
            "text": "fonctionnalit\u00e9 Mes Favoris, vous pouvez pr\u00e9parer votre s\u00e9ance VOD depuis n'importe quel PC connect\u00e9 \u00e0 Internet.\\nRendez-vous sur club-video.sfr.fr\\nVous pouvez naviguer dans le catalogue, y visionner les bandes annonces, les partager avec vos amis et cr\u00e9er vos playlists de films.\\n- S\u00e9lectionnez les..."
        }, 
        {
            "text": "programmes en un clic pour les ajoutez \u00e0 vos favoris et retrouvez les \u00e0 tout moment directement sur votre TV dans la rubrique Mes Favoris de Club Vid\u00e9o.\\nQu'est-ce qu'un Pack ?\\nUn pack est une offre qui permet de louer un ensemble de plusieurs programmes \u00e0 un co\u00fbt plus avantageux qu'\u00e0 l'unit\u00e9 pour une dur\u00e9e..."
        }, 
        {
            "text": "sup\u00e9rieure de location.\\nComment souscrire aux Pass VOD Illimit\u00e9s ?\\nL'abonnement se fait directement depuis votre TV, cha\u00eene 991, rubrique \"Les Pass VOD illimit\u00e9s\".\\nS\u00e9lectionnez le Pass de votre choix puis rendez-vous dans la rubrique \"Comment \u00e7a marche ?\". Il vous suffira de suivre les indications \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9cran pour vous abonner.\\nDur\u00e9e d'engagement et d\u00e9sabonnement ?\\nL'abonnement \u00e0 une offre Les Pass VOD illimit\u00e9s est SANS ENGAGEMENT au-del\u00e0 du mois en cours.\\nLorsque vous souhaitez vous d\u00e9sabonner, rendez-vous dans la rubrique \"Comment \u00e7a marche ?\" de l'offre \u00e0 laquelle vous \u00eates abonn\u00e9, puis..."
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9lectionnez l'onglet \"Se d\u00e9sabonner\".\\nIl vous suffira de suivre les indications \u00e0 l'\u00e9cran pour vous d\u00e9sabonner en quelques clics.\\nComment emp\u00eacher d'autres personnes de louer \u00e0 votre insu ?\\nL'acc\u00e8s \u00e0 la rubrique \"Adulte\" est verrouill\u00e9 en permanence par le code parental d\u00e9fini \u00e0 la mise en route du..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur.\\nL'acc\u00e8s au service \"Vid\u00e9o \u00e0 la Demande\" peut \u00eatre verrouill\u00e9 par le code parental, comme toutes les cha\u00eenes de T\u00e9l\u00e9vision HD.\\nLe titre d'un programme r\u00e9serv\u00e9 aux adultes appara\u00eet-il dans les locations ou sur ma facture ?\\nNon, tout titre du catalogue adulte est remplac\u00e9 par le texte \"Titre..."
        }, 
        {
            "text": "non communiqu\u00e9\".\\nToutefois, la date et l'heure figure quand m\u00eame dans \"Mes locations\".\\nQu'est-ce que Netflix ?\\nFaisons les pr\u00e9sentations\\nNetflix est une offre de vid\u00e9o \u00e0 la demande (VOD) par abonnement.\\nD\u00e9couvrez une s\u00e9lection croissante de milliers de titres et \u00e9pisodes r\u00e9guli\u00e8rement..."
        }, 
        {
            "text": "ajout\u00e9s.\\nRecherchez des titres et regardez-les imm\u00e9diatement sur votre d\u00e9codeur, smartphone ou tout autre appareil pris en charge.\\n\u00c9valuez vos programmes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s et dites-nous ce que vous aimez pour que Netflix puisse vous sugg\u00e9rer des titres que vous allez adorer.\\nCommencez \u00e0 regarder un film, puis..."
        }, 
        {
            "text": "reprenez la lecture \u00e0 tout moment, sur l'appareil de votre choix.\\nQuelques pr\u00e9cisions\\nQuelles sont les offres ?\\nVous avez le choix entre 3 formules sans engagement :\\n- 7,99 euros par mois en SD (qualit\u00e9 standard) sur un seul \u00e9cran ;\\n- 8,99 euros en HD sur deux \u00e9crans simultan\u00e9s ;\\n- 11,99 euros en HD pour..."
        }, 
        {
            "text": "quatre \u00e9crans simultan\u00e9s.\\nPour toute souscription vous avez 1 mois d'offert.\\nQui peut souscrire \u00e0 Netflix ?\\nNetflix est disponible pour les abonn\u00e9s SFR \u00e9quip\u00e9s d\u2019un d\u00e9codeur TV Google Play.\\nComment souscrire \u00e0 Netflix ?\\nLa souscription se fait uniquement via votre d\u00e9codeur TV.\\n1. S\u00e9lectionnez..."
        }, 
        {
            "text": "\"Vid\u00e9os \u00e0 la demande\" depuis la page d'accueil du d\u00e9codeur TV.\\n2. S\u00e9lectionnez \"Netflix\".\\n3. S\u00e9lectionnez \"Essai GRATUIT\".\\n4. Renseignez les informations pour b\u00e9n\u00e9ficier du mois gratuit puis s\u00e9lectionnez \"Continuer\".\\n5. Renseignez les informations bancaires puis s\u00e9lectionnez \"Activer mon..."
        }, 
        {
            "text": "abonnement\".\\n6. Bravo, vous pouvez d\u00e9couvrir Netflix gratuitement pendant 1 mois.\\nSouscrivez en 6 \u00e9tapes\\n123456Comment acc\u00e9der \u00e0 Netflix ?\\n1. S\u00e9lectionnez \"Vid\u00e9os \u00e0 la demande\" depuis la page d'accueil du d\u00e9codeur TV.\\n2. S\u00e9lectionnez \"Netflix\".\\n3. Apr\u00e8s l'identification, vous...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/294iEA78B1D3CCF38CC9/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/295i8027D6A2533072FC/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/296iCEB8123466A801F8/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/297i3F063B478A74D5F7/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/298i5A18DD2EB0541E1A/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/299iA550A8524E257A3C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9dez au catalogue Netflix.\\nAcc\u00e9dez au catalogue\\n123Comment est factur\u00e9 Netflix ?\\nVotre abonnement vous sera factur\u00e9 une fois par mois \u00e0 la date de votre inscription initiale.\\nLa facturation du service Netflix n\u2019appara\u00eetra pas sur votre facture SFR.\\nConsulter toutes les informations sur le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/300i1E238020CBCACBF9/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/301i97C2AAC314659A8D/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/302i8E239C1817F94FCB/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "site de Netflix\\nComment se d\u00e9sabonner de Netflix ?\\nPour annuler votre abonnement, cliquez sur le lien \"Annuler l'abonnement\" depuis la page \"Votre compte\" du site http://www.netflix.fr. (cliquez ci-dessous)\\nVous avez des questions ?\\nSur quelle Box sera disponible Netflix ?\\nNetflix sera uniquement disponible...", 
            "button": [
                "http://www.netflix.fr."
            ], 
            "link": [
                "http://www.netflix.fr."
            ]
        }, 
        {
            "text": "avec les offres comprenant le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play, notamment l\u2019offre RED + BOX.\\nComment souscrire \u00e0 l\u2019offre Netflix?\\nLa souscription \u00e0 l\u2019offre Netflix se fait depuis l\u2019interface TV de votre d\u00e9codeur.\\nO\u00f9 puis-je retrouver Netflix sur mon d\u00e9codeur TV SFR ? Depuis la rubrique Vid\u00e9o \u00e0 la..."
        }, 
        {
            "text": "demande.\\nJ\u2019ai d\u00e9j\u00e0 l\u2019offre RED + BOX et je ne vois pas l\u2019offre Netflix ?\\nIl faut mettre \u00e0 jour votre d\u00e9codeur pour voir appara\u00eetre l\u2019offre Netflix.\\n1. S\u00e9lectionner la rubrique \"Param\u00e8tres\" ;\\n2. S\u00e9lectionner \"A propos du d\u00e9codeur TV SFR\" en bas \u00e0 gauche dans la rubrique \"SYSTEME\" ;\\n3...."
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9lectionner \"Mise \u00e0 jour du d\u00e9codeur TV SFR\".\\nComment b\u00e9n\u00e9ficier de la promo 1 mois offert ?\\nLa promo 1 mois offert se d\u00e9clenche automatiquement \u00e0 la souscription de l\u2019offre. Le client devra de d\u00e9sabonner avant la fin du mois pour ne pas \u00eatre d\u00e9bit\u00e9 du second mois.\\nEst-ce que je peux regarder..."
        }, 
        {
            "text": "Netflix ailleurs que sur ma TV ? Oui. Le nombre d'appareils sur lesquels vous pouvez regarder du contenu en acc\u00e8s instantan\u00e9 simultan\u00e9ment d\u00e9pend du forfait compris dans votre abonnement Netflix.\\nEst-ce que je peux regarder Netflix en t\u00e9l\u00e9chargeant directement l\u2019application depuis le Google Play Store de..."
        }, 
        {
            "text": "mon d\u00e9codeur TV SFR ?\\nL\u2019application Netflix dans le Play Store n\u2019est pas compatible avec le d\u00e9codeur TV SFR. Vous pourrez profiter de Netflix uniquement depuis l\u2019interface TV du d\u00e9codeur.\\nJe suis d\u00e9j\u00e0 abonn\u00e9 \u00e0 Netflix, comment en profiter sur ma TV ?\\nDans la rubrique \u00ab vid\u00e9o \u00e0 la demande \u00bb,..."
        }, 
        {
            "text": "choisissez Netflix puis \u00ab m\u2019identifier \u00bb et saisissez vos login et mot de passe Netflix\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-les-procurations/ta-p/382": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer les procurations ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez souscrit plusieurs lignes mobiles ou fixes ou l\u2019un de vos proches souhaite que vous g\u00e9riez sa ligne ? La procuration va vous simplifier la gestion de ces lignes.\\nA quoi sert la procuration ?\\nAvoir une procuration sur des lignes vous permettra de g\u00e9rer ces lignes depuis le m\u00eame Espace Client.\\nLe..."
        }, 
        {
            "text": "parcours pour obtenir une procuration est le suivant :\\nUne demande de procuration est envoy\u00e9e au d\u00e9tenteur de la ligne concern\u00e9e (cela peut-\u00eatre vous-m\u00eame si vous poss\u00e9dez plusieurs lignes et que vous souhaitez les regrouper). Apr\u00e8s accord de sa part, vous pouvez g\u00e9rer sa ligne en son nom, depuis votre..."
        }, 
        {
            "text": "propre Espace Client.\\nPourquoi obtenir une procuration sur une ligne mobile ou fixe ?\\nLes avantages de la procuration :\\n- La gestion simplifi\u00e9e de lignes avec vos proches (entre parent(s) / enfant(s), entre adulte(s) / s\u00e9nior(s), vous-m\u00eame, avec des lignes Pro) ;\\n- Pouvoir g\u00e9rer jusqu'\u00e0 10 lignes mobiles ou..."
        }, 
        {
            "text": "fixes (particulier ou professionnel) depuis le m\u00eame Espace Client ;\\n- Payer ou consulter les factures de la ligne acquise en procuration ;\\n- Faire un renouvellement de mobile ou faire un d\u00e9m\u00e9nagement sur la ligne acquise en procuration.\\nDans le cas o\u00f9 vous pouvez payer dans votre Espace Client les factures de..."
        }, 
        {
            "text": "plusieurs lignes associ\u00e9es \u00e0 votre ligne, la procuration donnera l\u2019acc\u00e8s au montant des factures de l\u2019ensemble de ces lignes. Vous et la personne ayant acquis la procuration serez notifi\u00e9s \u00e0 chaque changement effectu\u00e9 sur la ligne en procuration.\\nA tout moment, vous, ou la personne ayant acquis la..."
        }, 
        {
            "text": "procuration, pourrez annuler cette procuration en vous rendant sur la page \"Gestion des procurations\".\\nDemander une procuration sur une ligne mobile ou fixe  (cliquez ci-dessous)\\nActions permises avec une procuration (fichier au format PDF)  (cliquez ci-dessous)\\nQuels types de lignes peuvent \u00eatre...", 
            "button": [
                "Demander une procuration sur une ligne mobile ou fixe", 
                "Actions permises avec une procuration (fichier au format PDF)"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/accueil/services/demander-procuration/fc-3290-79472", 
                "http://static.s-sfr.fr/media/conditions.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "demand\u00e9es en procuration ?\\nVous pouvez demander une procuration sur une ligne active mobile ou fixe associ\u00e9e \u00e0 une offre grand public (en France m\u00e9tropolitaine).\\nAttention, \u00e0 l\u2019heure actuelle, les lignes suivantes ne peuvent pas faire l\u2019objet d\u2019une procuration :\\n- Lignes SFR Entreprise\\n- Lignes..."
        }, 
        {
            "text": "R\u00e9union ou Mayotte\\n- Lignes r\u00e9sili\u00e9es ou suspendues\\n- Lignes THD offre Triple Play social\\n- Lignes sans identit\u00e9 d\u00e9clar\u00e9e\\n- Lignes contenues dans un compte ayant unifi\u00e9 ses identifiants\\nQuel impact au niveau de votre Espace Client ?\\nAvec une procuration, vous pourrez acc\u00e9der \u00e0 toutes les lignes que..."
        }, 
        {
            "text": "vous g\u00e9rez \u00e0 partir des menus de votre Espace Client.\\nLa demande de procuration sur une ligne mobile ou fixe : \u00e9tape par \u00e9tape  (cliquez ci-dessous)\\nComment g\u00e9rer les procurations donn\u00e9es ou acquises  (cliquez ci-dessous)\\nComment suivre et g\u00e9rer vos demandes de procuration ?\\nPour suivre ou g\u00e9rer...", 
            "button": [
                "La demande de procuration sur une ligne mobile ou fixe : \u00e9tape par \u00e9tape", 
                "Comment g\u00e9rer les procurations donn\u00e9es ou acquises"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/accueil/services/demander-procuration/fc-3290-79472", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/offres-mobile/gerer-procurations-sfr.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vos demandes et consulter l\u2019historique des procurations, utilisez la rubrique \"Gestion des procurations\" de votre Espace Client. Vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 cette page en cliquant sur le lien \"Vos procurations\".\\nDepuis cette page, vous pourrez consulter les demandes en cours, voir l'historique des pr\u00e9c\u00e9dentes..."
        }, 
        {
            "text": "procurations et mettre fin aux procurations donn\u00e9es ou acquises.\\nComment g\u00e9rer les procurations donn\u00e9es ou acquises ?  (cliquez ci-dessous)\\nQue se passe-t-il au niveau des identifiants des comptes ?\\nIl n\u2019y a aucun changement au niveau des identifiants des comptes. La personne ayant acquis la procuration...", 
            "button": [
                "Comment g\u00e9rer les procurations donn\u00e9es ou acquises ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/offres-mobile/gerer-procurations-sfr.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "conserve son identifiant et son mot de passe habituels. La personne qui a donn\u00e9 la procuration sur sa ligne conserve \u00e9galement son identifiant et son mot de passe habituels.\\nQue se passe-t-il pour les services associ\u00e9s \u00e0 la ligne mobile ou fixe ?\\nLes services associ\u00e9s \u00e0 une ligne mobile ou fixe seront..."
        }, 
        {
            "text": "toujours g\u00e9r\u00e9s par le d\u00e9tenteur de la ligne, m\u00eame s'il y a une procuration sur cette ligne.\\nLa personne ayant acquis la procuration n'aura pas acc\u00e8s aux services tels que SFR Mail, SFR R\u00e9pondeur +, etc.\\nPour les lignes mobiles, Cl\u00e9s Internet ou Tablettes, la personne ayant procuration pourra consulter et/ou..."
        }, 
        {
            "text": "modifier :\\n- Les informations de factures et de paiement : consultation de la facture, changement du mode de paiement, modification du RIB, etc ;\\n- Les informations de consommation : consommation d\u00e9taill\u00e9e, blocage du data roaming, etc ;\\n- L\u2019acc\u00e8s aux actes d\u2019urgence : d\u00e9blocage carte SIM, suspension de..."
        }, 
        {
            "text": "la ligne pour perte ou vol, etc ;\\n- Param\u00e9trage et configuration : souscription facture en ligne, contr\u00f4le parental, etc ;\\n- Changer de mobile ;\\n- Faire \u00e9voluer l'offre de la ligne.\\nL'ensemble des actions ci-dessus seront progressivement accessibles \u00e0 la personne ayant procuration sur votre ligne. Ainsi, le..."
        }, 
        {
            "text": "dispositif de procuration sera enrichi au fur et \u00e0 mesure, tout en restant dans le type d'actes ci-dessus et en respectant vos donn\u00e9es personnelles.\\nPour les lignes fixes, la personne ayant procuration pourra consulter et/ou modifier :\\n- Les informations li\u00e9es au contrat : consultation de la r\u00e9f\u00e9rence client,..."
        }, 
        {
            "text": "de l\u2019email et du t\u00e9l\u00e9phone de contact, d\u00e9claration aux annuaires, etc ;\\n- Les informations de factures et de paiement : consultation de la facture, paiement en ligne, souscription de la facture en ligne, etc ;\\n- Param\u00e9trage et configuration : consultation des cl\u00e9s d\u2019activation, gestion du multi-\u00e9crans,..."
        }, 
        {
            "text": "etc ;\\n- La souscription d\u2019options : rechargement Cl\u00e9 Internet, pass de vid\u00e9o \u00e0 la demande, etc ;\\n- Changer de box ;\\n- Faire \u00e9voluer l'offre.\\nL'ensemble des actions ci-dessus seront progressivement accessibles \u00e0 la personne ayant procuration sur votre ligne. Ainsi, le dispositif de procuration sera enrichi..."
        }, 
        {
            "text": "au fur et \u00e0 mesure, tout en restant dans le type d'actes ci-dessus et en respectant vos donn\u00e9es personnelles.\\nComment demander une procuration sur une ligne mobile ou fixe ?  (cliquez ci-dessous)\\nConsulter la liste des actions permises avec une procuration  (cliquez ci-dessous)\\nComment g\u00e9rer les...", 
            "button": [
                "Comment demander une procuration sur une ligne mobile ou fixe ?", 
                "Consulter la liste des actions permises avec une procuration"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/accueil/services/demander-procuration/fc-3290-79472", 
                "http://static.s-sfr.fr/media/conditions.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "procurations donn\u00e9es ou acquises ?  (cliquez ci-dessous)\\nSynth\u00e8se\\n- Une demande de procuration se fait depuis votre Espace Client contenant une ligne active, mobile ou fixe ;\\n- Seul le d\u00e9tenteur de la ligne mobile ou fixe demand\u00e9e en procuration peut donner son accord pour la procuration ;\\n- Gr\u00e2ce \u00e0 la...", 
            "button": [
                "Comment g\u00e9rer les procurations donn\u00e9es ou acquises ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/mobile-et-tablette/offres-mobile/gerer-procurations-sfr.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "procuration, vous pourrez g\u00e9rer jusqu'\u00e0 10 lignes mobiles ou fixes depuis un m\u00eame Espace Client ;\\n- Sur le site sfr.fr, la personne ayant acquis la procuration aura le droit d\u2019effectuer des actions sur cette ligne depuis son Espace Client. La personne ayant acquis la procuration n'aura pas acc\u00e8s aux services..."
        }, 
        {
            "text": "de cette autre ligne (ex. : SFR Mail, SFR R\u00e9pondeur +...) ;\\n- La personne ayant donn\u00e9 procuration sur sa ligne conserve l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de ses droits de gestion sur sa ligne ;\\n- A chaque changement effectu\u00e9 sur cette ligne, la personne ayant acquis la procuration et le d\u00e9tenteur de la ligne seront avertis..."
        }, 
        {
            "text": "par e-mail et/ou SMS ;\\n- A tout moment, la personne ayant acquis la procuration ou le d\u00e9tenteur de la ligne en procuration peuvent mettre fin \u00e0 la procuration.\\nN'h\u00e9sitez plus et regroupez vos lignes dans le m\u00eame Espace Client.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-d\u00e9bloquer-votre-carte-SIM-\u00e0-l-aide-du-code-PUK/ta-p/62": [
        {
            "text": "Comment d\u00e9bloquer votre carte SIM \u00e0 l'aide du code PUK ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez saisi 3 codes PIN erron\u00e9s et votre mobile affiche \"Carte SIM bloqu\u00e9e\" ou \"Entrez code PUK\" ? Votre carte SIM s'est bloqu\u00e9e par s\u00e9curit\u00e9. Pour la d\u00e9verrouiller, vous devez entrer une suite de 8 chiffres appel\u00e9e \"code PUK\". Soyez tranquille, nous allons vous tirer d'affaire en vitesse.\\nO\u00f9..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez-vous trouver ce fameux code PUK ?\\nDeux possibilit\u00e9s de le retrouver :\\nIl est inscrit sur le support de votre carte SIM\\nIl est renseign\u00e9 dans votre Espace Client en ligne\\nObtenir votre code PUK depuis votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nAstuce : pour vous simplifier la vie, conservez sur vous un...", 
            "button": [
                "Obtenir votre code PUK depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/gestionsim/deblocage/accueil"
            ]
        }, 
        {
            "text": "m\u00e9mo papier avec votre code PUK.\\nEt si vous ne parvenez pas \u00e0 le trouver ?\\nVous n'arrivez pas \u00e0 mettre la main sur le support de votre carte SIM ni \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client ?\\nEn tant que titulaire de la ligne, vous pouvez faire d\u00e9bloquer votre carte SIM par t\u00e9l\u00e9phone en appelant le 06 1000 1963..."
        }, 
        {
            "text": "depuis un t\u00e9l\u00e9phone fixe (prix d'un appel vers un mobile RED) ou le 963 depuis un autre mobile RED (appel gratuit depuis un mobile RED).\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-et-g\u00e9rer-le-r\u00e9pondeur-mobile-RED/ta-p/136": [
        {
            "text": "Comment utiliser et g\u00e9rer le r\u00e9pondeur mobile RED ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous d\u00e9sirez en savoir plus sur l'utilisation et le param\u00e9trage du r\u00e9pondeur mobile RED ? Vous \u00eates au bon endroit !\\nLe r\u00e9pondeur mobile RED en quelques chiffres :\\nLe r\u00e9pondeur peut contenir 15 messages de 3 minutes chacun.\\nVos nouveaux messages (non lus) sont conserv\u00e9s 15 jours.\\nVos messages lus sont..."
        }, 
        {
            "text": "conserv\u00e9s 48 heures.\\nVos messages archiv\u00e9s sont conserv\u00e9s 7 jours.\\nComment consulter votre r\u00e9pondeur ?\\nLa consultation de votre r\u00e9pondeur RED est gratuite en France, et factur\u00e9e au prix d'un appel vers la France quand vous \u00eates \u00e0 l'\u00e9tranger.\\nDepuis votre mobile :\\nPour consulter vos messages depuis..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile, composez le 123. Si vous avez prot\u00e9g\u00e9 l'acc\u00e8s \u00e0 votre r\u00e9pondeur avec un code personnel, saisissez-le.\\nEn cours d'\u00e9coute ou apr\u00e8s l'\u00e9coute, vous pouvez archiver, effacer ou encore r\u00e9\u00e9couter un message et vous pouvez m\u00eame rappeler le correspondant :\\nPour archiver un message : tapez 1\\nPour..."
        }, 
        {
            "text": "effacer un message : tapez 2\\nPour r\u00e9\u00e9couter un message : tapez 3\\nPour rappeler votre correspondant : tapez 5 (si la possibilit\u00e9 de rappel du correspondant ne vous est pas propos\u00e9e, cela signifie que votre correspondant n'a pas autoris\u00e9 la pr\u00e9sentation de son num\u00e9ro).\\nDepuis une autre ligne (un t\u00e9l\u00e9phone..."
        }, 
        {
            "text": "fixe ou un autre mobile) :\\nComposez votre num\u00e9ro de mobile\\nPendant l'annonce d'accueil du r\u00e9pondeur, appuyez sur la touche #\\nTapez votre code secret (code de 4 \u00e0 6 chiffres) suivi de la touche #.\\nNB : pour consulter votre messagerie vocale depuis un autre t\u00e9l\u00e9phone, votre mobile doit \u00eatre \u00e9teint.\\nDepuis..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile \u00e0 l'\u00e9tranger :\\nIMPORTANT : pour consulter votre r\u00e9pondeur depuis l\u2019\u00e9tranger, vous devez imp\u00e9rativement d\u00e9finir votre code secret AVANT votre d\u00e9part, sinon vous ne pourrez pas acc\u00e9der \u00e0 distance \u00e0 votre r\u00e9pondeur.\\nPour consulter votre r\u00e9pondeur depuis l'\u00e9tranger :\\nComposez directement..."
        }, 
        {
            "text": "le 123 si le r\u00e9seau de l'op\u00e9rateur du pays le permet ou sinon, composez le +33 6 12 000 123\\nLorsque le r\u00e9pondeur le demande, saisissez votre num\u00e9ro de mobile\\nPendant l\u2019annonce d\u2019accueil du r\u00e9pondeur, appuyez sur la touche #\\nTapez votre code secret (code de 4 \u00e0 6 chiffres) suivi de la touche #\\nLa..."
        }, 
        {
            "text": "consultation de votre r\u00e9pondeur depuis l\u2019\u00e9tranger vous sera factur\u00e9e au prix d'un appel vers la France, selon la zone d'\u00e9mission de l'appel.\\nDepuis un autre t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 l'\u00e9tranger :\\nComposez votre num\u00e9ro de mobile\\nPendant l'annonce d'accueil du r\u00e9pondeur, appuyez sur la touche #\\nTapez votre code..."
        }, 
        {
            "text": "secret (code de 4 \u00e0 6 chiffres) suivi de la touche #. La proc\u00e9dure pour modifier votre code secret est expliqu\u00e9e plus bas dans la fiche\\nNB : pour consulter votre messagerie vocale depuis un autre t\u00e9l\u00e9phone, votre mobile doit \u00eatre \u00e9teint.\\nQu'est-ce que le code secret et comment le modifier ?\\nLe code secret..."
        }, 
        {
            "text": "sert \u00e0 s\u00e9curiser l'acc\u00e8s \u00e0 votre r\u00e9pondeur. Il vous permet \u00e9galement d'acc\u00e9der \u00e0 votre r\u00e9pondeur depuis un poste fixe \u00e0 l'\u00e9tranger.\\nPour modifier le code secret de votre r\u00e9pondeur :\\nComposez le \"123\" sur le clavier de votre mobile, puis appuyez sur la touche \"3\"\\nAppuyez ensuite sur la touche \"2\"\\nA..."
        }, 
        {
            "text": "l'annonce, saisissez votre mot de passe compris entre 4 et 6 chiffres\\nValidez ensuite en appuyant sur la touche \"#\".\\nNB : si vous avez oubli\u00e9 votre code secret, vous devez contacter votre Service Client pour le r\u00e9initialiser.\\nComment personnaliser votre annonce d'accueil ?\\nComposez le 123, puis appuyez sur la..."
        }, 
        {
            "text": "touche #\\nAppuyez sur la touche 2\\nEnregistrez votre message d'accueil personnalis\u00e9\\nUne fois votre message enregistr\u00e9, appuyez sur la touche #\\nComment activer ou d\u00e9sactiver les appels sans message ?\\nComposez le 123\\nAppuyez sur la touche 3\\nAppuyez sur la touche 5\\nPuis sur la touche 1\\nComment d\u00e9sactiver ou..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9activer le rappel automatique ?\\nLorsque vous recevez un nouveau message, vous recevez un rappel toutes les 10 minutes pendant 2 heures.\\nPour activer ou d\u00e9sactiver le rappel automatique :\\nComposez le 123 sur le clavier de votre mobile, puis appuyez sur la touche *\\nAppuyez sur la touche 3, puis sur la touche..."
        }, 
        {
            "text": "1\\nAppuyez sur la touche 1 pour valider\\nComment activer ou d\u00e9sactiver le d\u00e9p\u00f4t de messages sur le r\u00e9pondeur ?\\nPar d\u00e9faut, votre r\u00e9pondeur est en mode \"r\u00e9pondeur-enregistreur\", c'est \u00e0 dire que vos correspondants sont inform\u00e9s que vous n'\u00eates pas disponible et peuvent vous laisser un message.\\nVous pouvez..."
        }, 
        {
            "text": "toutefois choisir d'activer la fonction r\u00e9pondeur non enregistreur. Vos correspondants seront alors inform\u00e9s que vous n'\u00eates pas disponible mais ne pourront pas laisser de message.\\nPour autoriser ou interdire le d\u00e9p\u00f4t de messages vocaux sur votre r\u00e9pondeur :\\nComposez le 123 sur le clavier de votre mobile,..."
        }, 
        {
            "text": "puis appuyez sur la touche *\\nAppuyez sur la touche 3, puis sur la touche 6\\nAppuyez sur la touche 1 pour valider\\nComment activer ou d\u00e9sactiver l'avertissement par ic\u00f4nes ou Textos ?\\nLorsque vous recevez un message vocal, vous \u00eates averti par Texto ou via l'affichage d'une ic\u00f4ne sur votre mobile.\\nComposez le..."
        }, 
        {
            "text": "123, puis appuyez sur la touche *\\nAppuyez sur la touche 3, puis sur la touche 4\\nAppuyez sur la touche 1 pour valider\\nComment activer ou d\u00e9sactiver l'acc\u00e8s au r\u00e9pondeur avec code secret ?\\nComposez le 123, puis appuyez sur la touche 3\\nAppuyez sur la touche 3\\nAppuyez sur la touche 1 pour valider\\nEt voil\u00e0, la..."
        }, 
        {
            "text": "gestion du r\u00e9pondeur mobile RED n'a plus aucun secret pour vous !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Vous-avez-perdu-votre-code-d-acc\u00e8s-\u00e0-la-messagerie-vocale-RED/ta-p/329": [
        {
            "text": "Vous avez perdu votre code d'acc\u00e8s \u00e0 la messagerie vocale RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit"
        }, 
        {
            "text": "Ce code vous est demand\u00e9 lorsque vous souhaitez consulter votre messagerie vocale (ou r\u00e9pondeur fixe) \u00e0 distance (depuis une autre ligne t\u00e9l\u00e9phonique que votre ligne SFR).\\nPar d\u00e9faut, le code d'acc\u00e8s \u00e0 votre messagerie vocale est 0000.\\nDans le cas o\u00f9 vous avez modifi\u00e9 ce code par d\u00e9faut et que vous avez..."
        }, 
        {
            "text": "perdu votre code personnalis\u00e9, nous vous invitons \u00e0 contacter votre Service Client pour le r\u00e9initialiser.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-Box-Comment-activer-votre-r\u00e9pondeur-fixe/ta-p/114": [
        {
            "text": "Clients RED Box: Comment activer votre r\u00e9pondeur fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Envie de profiter du service de r\u00e9pondeur sur votre ligne SFR ? Voici comment faire pour l'activer.\\nComment activer votre r\u00e9pondeur ?\\nL'offre box vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier d'une ligne de t\u00e9l\u00e9phonie sur Internet (VoIP) incluant notamment des appels illimit\u00e9s et le r\u00e9pondeur fixe.\\nSi vous n'avez pas activ\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "votre r\u00e9pondeur lors de votre premi\u00e8re connexion \u00e0 votre Espace Client, suivez les instructions d\u00e9taill\u00e9es ci-dessous.\\n1. Connectez-vous \u00e0 votre Espace Client ;\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\n2. Cliquez sur \"Offre et Equipements\" ;\\n3. Cliquez sur \"Votre r\u00e9pondeur fixe\" ;\\n4....", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Cliquez sur \"Param\u00e9trer votre r\u00e9pondeur\" ;\\n5. D\u00e9finissez le code d'acc\u00e8s au r\u00e9pondeur puis confirmez-le ;\\n6. Cliquez sur \"Valider\" ;\\n7. Patientez quelques instants pendant l'activation de votre r\u00e9pondeur.\\nSi vous \u00eates client box Pro de SFR avec 2 lignes fixes (classique et par Internet) :\\nPour activer le..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9pondeur de votre ligne fixe classique, contactez le Service Client.\\nContacter SFR  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Contacter SFR"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/contacter/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-de-r\u00e9siliation-Mobile-RED-by/ta-p/20871": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre facture de r\u00e9siliation Mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "La facture de r\u00e9siliation est celle qui fait suite \u00e0 la prise en compte de votre demande de r\u00e9siliation de ligne RED.\\nElle permet d\u2019effectuer des r\u00e9gularisations sur votre forfait et vos options.\\nElle est \u00e9mise 16 jours apr\u00e8s la r\u00e9siliation effective de la ligne. Elle vous est envoy\u00e9e par voie postale ;..."
        }, 
        {
            "text": "vous la recevrez \u00e0 votre domicile entre 16 et 30 jours apr\u00e8s la date de r\u00e9siliation.\\nQuelles sont les diff\u00e9rentes rubriques figurant sur votre facture ?\\nPassez votre souris sur les info bulles pour avoir le d\u00e9tail de chacune des rubriques ci-dessous :\\nVos R\u00e9f\u00e9rences Client\\nCette section regroupe...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1595iB212E541902030D0/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l\u2019ensemble des informations li\u00e9es \u00e0 votre contrat.\\nMontant de votre facture\\nCette rubrique indique :\\nLe montant total \u00e0 r\u00e9gler, sa date d\u2019exigibilit\u00e9 et rappelle les modalit\u00e9s de r\u00e8glement.\\nLa date de r\u00e9siliation de votre ligne (cf 1\u00e8re page de votre facture de r\u00e9siliation)\\nLes moyens pour..."
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client en tant que client r\u00e9sili\u00e9 : votre r\u00e9f\u00e9rence de contrat devient votre identifiant RED by SFR.\\nVos abonnements, forfaits et options\\nCette rubrique comprend la r\u00e9gularisation de l\u2019abonnement et des options que vous avez r\u00e9gl\u00e9s sur votre facture pr\u00e9c\u00e9dente (le montant de..."
        }, 
        {
            "text": "cette r\u00e9gularisation est un prorata calcul\u00e9 en fonction du nombre de jours entre la date de r\u00e9siliation de votre ligne et votre date de facture).\\nVos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques\\nCette rubrique recense l\u2019ensemble de vos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques effectu\u00e9es jusqu\u2019\u00e0 la date de r\u00e9siliation effective de..."
        }, 
        {
            "text": "votre ligne.\\nVos autres produits et services de SFR\\nCette rubrique comporte tous les produits et services multim\u00e9dia payants fournis par SFR et remises ponctuelles :\\nachat de pack jour ou s\u00e9jour (pack de communications \u00e0 l\u2019\u00e9tranger)\\nremises service client\u2026\\nVos produits et services de tiers\\nCette..."
        }, 
        {
            "text": "rubrique comporte tous les produits & services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers (ex : \u00e9diteurs), la facturation et la collecte des achats & paiements, ainsi que la surtaxe des appels vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux, factur\u00e9s \u00e0 la dur\u00e9e ou \u00e0 l\u2019appel.\\nLa TVA applicable\\nCette rubrique comporte le..."
        }, 
        {
            "text": "montant de TVA sur les montants factur\u00e9s par taux (20%, 10%...)\\n> Vous pouvez aussi voir appara\u00eetre la rubrique \"Vos r\u00e9glements de services tiers\" sur votre facture :\\nCette rubrique comporte tous les produits et services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers, uniquement la collecte des paiements...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/reglement-tiers-fact-mob-ass.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(sans mention du taux de TVA et des montants Hors Taxe).\\nQuelques liens utiles :\\nVous voulez payer votre facture par carte bancaire ? (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client ? (cliquez ci-dessous)\\nVous voulez acc\u00e9der \u00e0 la liste de vos achats et abonnements multim\u00e9dias ?...", 
            "button": [
                "Vous voulez payer votre facture par carte bancaire ?", 
                "Vous souhaitez acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client ?", 
                "Vous voulez acc\u00e9der \u00e0 la liste de vos achats et abonnements multim\u00e9dias ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture", 
                "https://www.sfr.fr/cas/login?service=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Faccueil%2Fj_spring_cas_security_check&theme=espaceclientred", 
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-tiers/accueil?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-achat"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous)\\nVous avez des questions concernant votre consommation ? (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez en savoir plus sur la tarification des num\u00e9ros de SVA ? (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Vous avez des questions concernant votre consommation ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur la tarification des num\u00e9ros de SVA ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-suivre-votre-consommation/ta-p/99", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelle-est-la-tarification-des-num%C3%A9ros-de-services-%C3%A0-valeur/ta-p/19769"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-r\u00e9capitulative-RED-fixe/ta-p/20873": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre facture r\u00e9capitulative RED fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre fature fixe est la facture que vous recevez tous les mois. Elle comprend votre abonnement RED BOX (RED BOX Fibre ou RED BOX Tr\u00e9s Haut D\u00e9bit) & options ainsi que les \u00e9ventuelles consommations hors forfait \u00e9mises depuis votre ligne fixe.\\nQuelles sont les diff\u00e9rentes rubriques figurant sur votre facture..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9capitulative ?\\nPassez votre souris sur les info bulles pour avoir le d\u00e9tail de chacune des rubriques ci-dessous :\\nVos Informations personnelles\\nRetrouvez-ici votre N\u00b0 de Facture, votre r\u00e9f\u00e9rence client, votre ligne factur\u00e9e, votre e-mail de contact.\\nC\u2019est sur votre e-mail de contact que vous allez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1596i15F4D54FE51BDD9A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "recevoir votre notification de facture.\\nVos abonnements, forfaits et options\\nRetrouvez-ici le montant total de votre facture mensuelle pour :\\nVos abonnements et forfaits\\nVos \u00e9ventuelles options payantes ou gratuites : vos options t\u00e9l\u00e9vision (bouquets, Pass et cha\u00eenes TV), T\u00e9l\u00e9phonie fixe\u2026\\nVos locations..."
        }, 
        {
            "text": "d'\u00e9quipement\\nVos communications t\u00e9l\u00e9phoniques\\nRetrouvez-ici le montant des communications t\u00e9l\u00e9phoniques \u00e9mises durant la p\u00e9riode \u00e9coul\u00e9e depuis votre pr\u00e9c\u00e9dente facture (1 mois ou 2 mois selon votre fr\u00e9quence de facturation) :\\nComprises dans votre forfait (communications vers des num\u00e9ros locaux,..."
        }, 
        {
            "text": "nationaux, internationaux en fonction des destinations, mobiles en fonction de votre forfait)\\nHors forfait (Communications internationales non comprises dans votre forfait, vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux ou surtax\u00e9s, vers des mobiles si vous n'avez pas l'option appels illimit\u00e9s vers les mobiles)\\nVos autres produits..."
        }, 
        {
            "text": "et services de votre op\u00e9rateur\\nRetrouvez-ici sur la p\u00e9riode \u00e9coul\u00e9e vos services ponctuels, fournis par RED by SFR (et dont RED by SFR est responsable du transport et du contenu de services) :\\nVos achats de services (vid\u00e9os \u00e0 la demande)\\nVos achats de mat\u00e9riel (boitiers CPL)\\nLes frais d'installation et..."
        }, 
        {
            "text": "mise en service lors de la souscription\\nDes r\u00e9gularisations\\nDes remises exceptionnelles (le d\u00e9tail de vos services exceptionnels est disponible en annexe de votre facture)\\nVos produits et services de tiers\\nCette rubrique comporte tous les produits & services pour lesquels SFR assure, pour le compte de tiers,..."
        }, 
        {
            "text": "la facturation et la collecte des achats & paiements (ex : bouquets TV), ainsi que la surtaxe des appels vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux, factur\u00e9s \u00e0 la dur\u00e9e ou \u00e0 l\u2019appel. L'\u00e9diteur est responsable du contenu de ces services.\\nVos montants factur\u00e9s\\nCette rubrique indique le montant total \u00e0 payer, en HT et TTC,..."
        }, 
        {
            "text": "qui sera pr\u00e9lev\u00e9 sur votre compte bancaire, si vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement automatique. Elle indique \u00e9galement le montant de TVA sur les montants factur\u00e9s par taux (20%, 10%...)\\nSituation de votre compte de facturation\\nRetrouvez-ici le \"solde restant d\u00fb \u00e0 la date de facturation\". Il correspond au montant des..."
        }, 
        {
            "text": "factures arriv\u00e9es \u00e0 \u00e9ch\u00e9ance, pour lesquelles nous n'avons pas encore enregistr\u00e9 de paiement.\\nSi le montant est sup\u00e9rieur \u00e0 0 euro, vous \u00eates redevable de cette somme, ind\u00e9pendamment de la pr\u00e9sente facture.\\nMontant total de la facture\\nCette rubrique indique le montant total de votre facture TTC, ainsi..."
        }, 
        {
            "text": "que la date de pr\u00e9l\u00e8vement si vous avez choisi le pr\u00e9l\u00e8vement automatique.\\n>Si vous avez \u00e9galement eu un d\u00e9p\u00f4t de garantie, vous le verrez appara\u00eetre dans la rubrique \"Vos r\u00e8glements de services tiers\" :\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est une somme encaiss\u00e9e provisoirement par RED by SFR en contrepartie de la...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/depot-garantie-fixe-ass.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mise \u00e0 disposition d'un \u00e9quipement. Il figure seulement sur votre 1\u00e8re facture si vous \u00eates un nouveau client ou sur votre prochaine facture si vous avez fait un changement d'offre.\\nLe d\u00e9p\u00f4t de garantie est rembours\u00e9 dans les 10 jours suivant la restitution de l'\u00e9quipement. Le mode de paiement utilis\u00e9 pour..."
        }, 
        {
            "text": "le remboursement est votre mode de paiement habituel.\\nVous souhaitez en savoir plus sur le d\u00e9p\u00f4t de garantie ? (cliquez ci-dessous)\\n> Si vous avez l'offre RED Box Tr\u00e9s Haut D\u00e9bit, vous pouvez voir appara\u00eetre la rubririque \"Vos produits et services factur\u00e9s pour le compte de tiers\" :\\nCette rubrique...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur le d\u00e9p\u00f4t de garantie ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-d%C3%A9p%C3%B4t-de-garantie/ta-p/90"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/petf-factu-cpt-tiers-fact-fixe-ass.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "recense tous achats et abonnements effectu\u00e9s aupr\u00e8s de partenaires de SFR (services tiers).\\nL\u2019offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit est commercialis\u00e9e en partenariat avec Numericable, raison pour laquelle les produits et services TV sont factur\u00e9s pour le compte de tiers.\\nVous souhaitez en savoir plus sur l'offre..."
        }, 
        {
            "text": "RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ? (cliquez ci-dessous)\\nQuelques liens utiles :\\nVous souhaitez modifier votre e-mail de contact ? (cliquez ci-dessous)\\nVous d\u00e9sirez consulter votre facture en ligne ? (cliquez ci-dessous)\\nVous avez envie d'ajouter ou de supprimer des options ? (cliquez ci-dessous)\\nVous...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur l'offre RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?", 
                "Vous souhaitez modifier votre e-mail de contact ?", 
                "Vous d\u00e9sirez consulter votre facture en ligne ?", 
                "Vous avez envie d'ajouter ou de supprimer des options ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/L-offre-RED-Fibre-TV-comment-%C3%A7a-marche/ta-p/564", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-votre-adresse-email-de-contact/ta-p/400", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture", 
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options"
            ]
        }, 
        {
            "text": "souhaitez opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique ? (cliquez ci-dessous)\\nVous voulez r\u00e9gler votre facture par carte bancaire sur l'Espace Client ? (cliquez ci-dessous)\\nQuel est le parcours de facturation d'une offre RED fixe ?\\n1. Activation de la ligne (\u00e9dition de la facture) correspondant \u00e0 la date du...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez opter pour le pr\u00e9l\u00e8vement automatique ?", 
                "Vous voulez r\u00e9gler votre facture par carte bancaire sur l'Espace Client ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/modifier-coordonnes-bancaires", 
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "premier raccordement de votre ligne. C'est \u00e9galement la date \u00e0 laquelle la facture est arr\u00eat\u00e9e :\\nLes communications avant cette date seront comptabilis\u00e9es dans la facture\\nLes communications apr\u00e8s cette date seront prises en compte sur la facture suivante\\n2. Consultation de la facture en ligne sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "Espace client et depuis l\u2019application \u00ab RED & Moi \u00bb - J+2 \u00e0 J+4\\n3. R\u00e9ception de la facture papier - J+8 en moyenne + les d\u00e9lais postaux\\n4. Ech\u00e9ance courte de paiement (offre souscrite apr\u00e8s le 25/09/2012) - J+11 \u00e0 J+14\\n5. Ech\u00e9ance longue de paiement (offre souscrite avant le 25/09/2012) - J+15 \u00e0 J+18\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-caract\u00e9ristiques-d\u00e9taill\u00e9es-de-votre-Mini/ta-p/453": [
        {
            "text": "Quelles sont les caract\u00e9ristiques d\u00e9taill\u00e9es de votre Mini d\u00e9codeur TV"
        }, 
        {
            "text": "Avec le Mini d\u00e9codeur TV, vous allez pouvoir profiter d'une exp\u00e9rience TV unique et interactive.\\nLe contenu du pack\\nMat\u00e9riel\\n- Le Mini d\u00e9codeur TV.\\n- La t\u00e9l\u00e9commande.\\n- Trois piles.\\n- Une carte \u00e0 puce.\\nConnectiques\\n- Un adaptateur secteur.\\n- Un c\u00e2ble antenne.\\n- Un adaptateur m\u00e2le.\\n- Un...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/220iC3C5D2E2E9B78A71/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/221iD7818F4981FB38AD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "c\u00e2ble HDMI.\\n- Un c\u00e2ble Ethernet (RJ45).\\nLe Mini d\u00e9codeur TV d\u00e9taill\u00e9\\nLa face avant\\n1. Bouton activation/d\u00e9sactivation Wi-Fi.\\n2. Bouton Marche/Arr\u00eat.\\n3. Voyant Veille :\\n- Voyant rouge : le Mini d\u00e9codeur TV est en veille.\\n- Voyant vert : le Mini d\u00e9codeur TV est actif.\\n4. Voyant Wi-Fi :\\n- Voyant...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/222i64C8485CDCD62FD7/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vert : le Wi-Fi est activ\u00e9.\\n- Voyant \u00e9teint : le Wi-Fi est inactif.\\n5. Voyant Ethernet : le voyant est allum\u00e9 lorsque que la connexion r\u00e9seau est fonctionnelle.\\nLa face arri\u00e8re\\n1. Entr\u00e9e c\u00e2ble antenne.\\n2. Prise Ethernet (RJ45).\\n3. Sortie HDMI 1.4.\\n4. Sortie A/V (\u00e0 utiliser si votre t\u00e9l\u00e9viseur ne...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/223iA772FBF94CFA08D1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "poss\u00e8de pas de prise HDMI).\\n5. Sortie S/PDIF : sortie audio num\u00e9rique (pour raccorder \u00e0 un ampli home-cin\u00e9ma par exemple).\\n6. Prise secteur.\\nLe c\u00f4t\u00e9 gauche\\n1. Prise USB 2.0 : pour brancher un disque dur*, une cl\u00e9 USB.\\n* L\u2019utilisation d\u2019un disque dur d'une capacit\u00e9 minimale de 20Go et d'une...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/224iF7012C78052E0640/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "puissance minimale de 7200 tours/minute permet de b\u00e9n\u00e9ficier des fonctionnalit\u00e9s enregistrement et contr\u00f4le du direct.\\n2. Lecteur de carte SD : pas de limite de taille, la carte SD est limit\u00e9e \u00e0 la visualisation de photos ou autres contenus multim\u00e9dia. Elle ne pourra donc pas \u00eatre utilis\u00e9e pour le..."
        }, 
        {
            "text": "contr\u00f4le du direct ou l'enregistrement des programmes TV.\\nLe dessous\\n1. Lecteur de carte \u00e0 puce.\\nLes caract\u00e9ristiques techniques\\nLe Mini d\u00e9codeur TV poss\u00e8de :\\n- 1 bouton activation/d\u00e9sactivation Wi-Fi.\\n- 1 bouton Marche/Arr\u00eat.\\n- 1 entr\u00e9e c\u00e2ble antenne.\\n- 1 antenne wifi 2.4 Ghz int\u00e9gr\u00e9e...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/225i30845D69C3FDD9BC/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(supportant les normes 802.11/g/n).\\n- 1 prise Ethernet (RJ45).\\n- 1 sortie HDMI 1.4.\\n- 1 sortie A/V (\u00e0 utiliser si votre t\u00e9l\u00e9viseur ne poss\u00e8de pas de prise HDMI).\\n- 1 sortie S/PDIF : sortie audio num\u00e9rique (pour raccorder \u00e0 un ampli home-cin\u00e9ma par exemple).\\n- 1 prise secteur.\\n- 1 prise USB 2.0 : pour..."
        }, 
        {
            "text": "brancher un disque dur, une cl\u00e9 USB.\\n- 1 Lecteur de carte SD.\\nVid\u00e9oContainers support\u00e9s :\\n- AVI, DivX (.avi, .divx)\\n- Blu-ray Video (.m2ts)\\n- Matroska Version 1&2 (.mkv)\\n- MPEG-4 Base Media (.m4v, .mp4, .mpeg4)\\n- MPEG-4 QuickTime (.mov)\\n- MPEG-PS (.mpeg, .mpg, .vob)\\n- MPEG-TS (.mpg, .ts)\\n- Windows Media..."
        }, 
        {
            "text": "(.asf, .wmv)\\n- Fichiers sous titres (.SRT)\\nCodecs support\u00e9s :\\n- AVC / H.264\\n- MPEG-1\\n- MPEG-2\\n- MPEG-4 Part 2 : DivX 5, XviD support\u00e9s // DivX 3 non support\u00e9\\n- Microsoft WMV9, VC-1 (WMV7 et WMV8 non support\u00e9s)\\nAudioContainers support\u00e9s :\\n- AC-3 (.ac3)\\n- DTS (.dts)\\n- MPEG Audio (.mp3)\\n- MPEG-4 Apple..."
        }, 
        {
            "text": "(.m4a)\\n- MPEG-4 Base Media (.mp4)\\n- Windows Media (.asf, .wma)\\nCodecs support\u00e9s :\\n- AAC- AC-3- DTS- MPEG-1 et MPEG-2 Layer 3 (MP3)\\n- Microsoft WMA9 (WMA7, WMA8 et WMA9 Pro non support\u00e9s)\\nCes formats sont support\u00e9s aussi bien pour des vid\u00e9os que pour des pistes audio seules. Les vid\u00e9os contenant des pistes..."
        }, 
        {
            "text": "audio encod\u00e9es selon un format non support\u00e9 pourront \u00eatre visionn\u00e9es, mais le son ne sera pas restitu\u00e9.\\nVoil\u00e0, vous \u00eates maintenant incollable sur le Mini d\u00e9codeur TV !\\nLes boutons et les voyants\\n1. Bouton activation/d\u00e9sactivation Wi-Fi\\n2. Bouton Marche/Arr\u00eat\\n3. LED Veille\\n4. LED Wi-Fi\\n5. LED...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/226i3D0221DD55B0F804/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Ethernet\\nLes voyants et leur signification\\nLes LED qui s'allument en fa\u00e7ade du Mini d\u00e9codeur TV donnent des indications sur l\u2019\u00e9tat ou l'utilisation des services.\\nVoici, ci-dessous, \u00e0 quoi correspondent ces diff\u00e9rents t\u00e9moins lumineux :\\nVoil\u00e0, la signification des boutons et des voyants n'ont plus de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/227i0A27D45D26223F78/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "secrets pour vous !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9soudre-un-probl\u00e8me-de-qualit\u00e9-d-image-sur-votre-RED/ta-p/202": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9soudre un probl\u00e8me de qualit\u00e9 d\u2019image sur votre RED BOX TV ?"
        }, 
        {
            "text": "Les premiers r\u00e9flexes\\n1. Red\u00e9marrez votre d\u00e9codeur TV Evolution\\nAppuyez longuement (entre 10 et 20 secondes) sur la touche \u00ab Retour \u00bb de votre t\u00e9l\u00e9commande. Votre d\u00e9codeur va red\u00e9marrer en plusieurs \u00e9tapes, patientez jusqu\u2019\u00e0 la r\u00e9apparition de votre mosa\u00efque d\u2019accueil.\\nVous pouvez \u00e9galement..."
        }, 
        {
            "text": "red\u00e9marrez votre d\u00e9codeur TV gr\u00e2ce au bouton On / Off \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de votre d\u00e9codeur TV.\\n2. Red\u00e9marrez votre Box\\nGr\u00e2ce au bouton \u00ab power \u00bb qui se situe \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de votre box. Pensez \u00e0 bien patienter quelques instants avant de la red\u00e9marrer et attendez que les diodes Acc\u00e8s et Tel soient de..."
        }, 
        {
            "text": "nouveau fixes.\\nD\u00e9branchez l\u2019alimentation de votre box en retirant la prise \u00e9lectrique. Comme pour la premi\u00e8re solution, patientez avant de la rebrancher et patientez de nouveau avant d\u2019effectuer un test.\\nVous avez un \u00e9cran noir\\nTout d'abord, v\u00e9rifiez la source de votre t\u00e9l\u00e9viseur. Il se peut que vous..."
        }, 
        {
            "text": "ne soyez pas all\u00e9 chercher la bonne source sur votre t\u00e9l\u00e9viseur, le d\u00e9codeur n\u2019est alors pas reconnu.\\nEnsuite, contr\u00f4lez les branchements effectu\u00e9s entre votre Box et votre d\u00e9codeur TV Evolution.\\nV\u00e9rifiez tout d\u2019abord que le c\u00e2ble Ethernet (port de couleur bleu claire) est bien branch\u00e9. Au besoin,..."
        }, 
        {
            "text": "n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 l\u2019enlever, puis \u00e0 le remettre.\\nSi vous fonctionnez avec un kit CPL, v\u00e9rifiez \u00e9galement que le branchement soit toujours bien effectif.\\nSi le message \u00ab Cha\u00eene en option \u00bb s\u2019affiche sur votre \u00e9cran, cela signifie que vous n\u2019avez pas souscrit au bouquet ou \u00e0 la cha\u00eene en question...."
        }, 
        {
            "text": "Pour acc\u00e9der \u00e0 son contenu, vous devez y souscrire.\\nL\u2019image re\u00e7ue est pix\u00e9lis\u00e9e\\nL\u2019image n\u2019est pas nette, belle et vous trouvez l\u2019ensemble pix\u00e9lis\u00e9 ? Voici les points de v\u00e9rifications \u00e0 effectuer aupr\u00e8s de votre d\u00e9codeur.\\nLa qualit\u00e9 de l\u2019image est pix\u00e9lis\u00e9e sur une cha\u00eene TNT ?\\nV\u00e9rifiez..."
        }, 
        {
            "text": "que le c\u00e2ble d\u2019antenne est bien branch\u00e9 \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de votre d\u00e9codeur TV Evolution sur la prise \u00ab TNT In \u00bb pr\u00e9vue \u00e0 cet effet.\\nSi cela n\u2019est pas la source des difficult\u00e9s, vous pouvez changer le mode de r\u00e9ception pour am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de l\u2019image. Pour cela, acc\u00e9dez au menu de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/40i38B5FB91AB448FEA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "param\u00e9trage de la cha\u00eene en cliquant sur le bouton \u00ab OK \u00bb de votre t\u00e9l\u00e9commande. S\u00e9lectionnez ensuite \u00ab R\u00e9glages \u00bb puis \u00ab Mode de r\u00e9ception \u00bb. Changez ensuite le mode de r\u00e9ception \u00e0 l\u2019aide des fl\u00e8ches directionnelle et pr\u00e9f\u00e9rez le mode de r\u00e9ception \u00ab Standard \u00bb ou \u00ab HD \u00bb.\\nLa qualit\u00e9 de..."
        }, 
        {
            "text": "l\u2019image est pix\u00e9lis\u00e9e sur une cha\u00eene ?\\nLa pixellisation peut \u00eatre le r\u00e9sultat d\u2019un incident temporaire touchant le service TV, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter si une alerte r\u00e9seau est en cours.\\nEn cas d\u2019absence d\u2019incident, pensez \u00e0 v\u00e9rifier que votre c\u00e2ble HDMI ou p\u00e9ritel, selon votre choix..."
        }, 
        {
            "text": "initial, est raccord\u00e9 \u00e0 votre d\u00e9codeur et votre t\u00e9l\u00e9viseur. V\u00e9rifiez \u00e9galement que le service TV est bien activ\u00e9 et op\u00e9rationnel.\\nComment savoir si votre probl\u00e8me de qualit\u00e9 TV vient du CPL ?\\nEn r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale, la qualit\u00e9 de votre TV d\u00e9pend de votre installation \u00e9lectrique.\\nL'utilisation de la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/41i88D98EB55363D3A3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "technologie utilis\u00e9e par votre d\u00e9codeur peut s'av\u00e9rer impossible en cas de r\u00e9seaux \u00e9lectriques trop anciens, en triphas\u00e9 ou encore perturb\u00e9 par des r\u00e9seaux d\u00e9gradants \u00e0 proximit\u00e9.\\nVoici quelques indications pouvant expliquer les difficult\u00e9s rencontr\u00e9s :\\nVotre d\u00e9codeur TV est situ\u00e9 \u00e0 moins de 2..."
        }, 
        {
            "text": "m\u00e8tres de votre box\\nDans cette situation, il n'est pas conseill\u00e9 d'utiliser un CPL, pr\u00e9f\u00e9rez-lui un c\u00e2ble Ethernet fourni dans votre kit.\\nVotre d\u00e9codeur est situ\u00e9 dans la m\u00eame pi\u00e8ce que votre box\\nVous pouvez utiliser un c\u00e2ble Ethernet long, disponible en grande distribution. Cela reste le moyen le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/42i0B7952723436A0F3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "plus efficace de relier votre Box \u00e0 votre d\u00e9codeur.\\nBien brancher ses bo\u00eetiers CPL\\nCette \u00e9tape ne doit pas \u00eatre n\u00e9glig\u00e9e afin que le branchement se passe sans encombre. Pensez bien \u00e0 brancher votre boitier CPL directement \u00e0 la prise de courant murale. Ne branchez en aucun cas ce bo\u00eetier directement...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/43i34B1495041C8C09C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur une multiprise. Une multiprise peut toutefois \u00eatre branch\u00e9e sur le bo\u00eetier CPL.\\nSi vous poss\u00e9dez une alimentation CPL , vous pouvez utiliser un filtre CPL. Ce dernier vous permet de brancher une multiprise et tous vos appareils domestiques \u00e0 la m\u00eame prise.\\nLe filtre est efficace seulement si une...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/44iBA56F68B2DAC68C4/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/45iB1424C123C540A6F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "baisse de qualit\u00e9 est constat\u00e9e lors de l'utilisation de l'alimentation CPL sur une multiprise.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9soudre-un-probl\u00e8me-avec-votre-t\u00e9l\u00e9commande-Google-Play/ta-p/498": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9soudre un probl\u00e8me avec votre t\u00e9l\u00e9commande Google Play"
        }, 
        {
            "text": "Votre t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne pas ? La t\u00e9l\u00e9commande livr\u00e9e avec le d\u00e9codeur est bas\u00e9e sur la technologie Radio Fr\u00e9quence .\\nPour que votre t\u00e9l\u00e9commande fonctionne vous devez l'associer \u00e0 votre d\u00e9codeur.\\n1. Appuyez sur le bouton \"Home\" de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n2. Appuyez simultan\u00e9ment sur le bouton..."
        }, 
        {
            "text": "\"Retour\" et sur le bouton \"...\" pendant 5 secondes.\\n3. Le voyant du bouton \"Marche/Arr\u00eat\" de votre t\u00e9l\u00e9commande clignote.\\n4. Appuyez sur le bouton \"Home\" pour lancer l'association.\\n5. Le message \"votre t\u00e9l\u00e9commande a \u00e9t\u00e9 associ\u00e9 avec succ\u00e8s\" appara\u00eet une fois l'op\u00e9ration termin\u00e9e.\\nLes boutons sont..."
        }, 
        {
            "text": "les suivants :\\n Bouton \"Home\"\\n Bouton \"Retour\"\\n Bouton \"...\"\\n Bouton \"Marche/Arr\u00eat\"\\nSi votre t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne pas, remplacez les piles, elles sont peut-\u00eatre d\u00e9charg\u00e9es :\\n1. Sur la face recto de la t\u00e9l\u00e9commande, enlevez la trappe de protection des piles.\\n2. Changez les piles de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/269i1227D185BF5FFF80/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/268iDCCD874E5B37D813/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/270i0B418D350305D6BC/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/271iD6912BA6D5B12920/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "type LR03, en vous assurant que le c\u00f4t\u00e9 \"+\" de la pile correspond \u00e0 l'indication \"+\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n3. Remettez la trappe.\\nLes probl\u00e8mes de fonctionnement de votre t\u00e9l\u00e9commande sont r\u00e9solus ? Vous pouvez profiter de toutes vos cha\u00eenes en toute tranquillit\u00e9.\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/267i7503FD51ADEB7C21/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/D\u00e9panner-votre-t\u00e9l\u00e9phonie-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit-les-premier/ta-p/328": [
        {
            "text": "D\u00e9panner votre t\u00e9l\u00e9phonie RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, les premier gestes"
        }, 
        {
            "text": "Lorsque vous d\u00e9crochez le t\u00e9l\u00e9phone branch\u00e9 sur votre modem, vous n'obtenez pas de tonalit\u00e9 ? Pas de panique, voici la solution !\\nAvant toute manipulation, v\u00e9rifiez que vos c\u00e2bles ne sont pas endommag\u00e9s et bien ins\u00e9r\u00e9s dans leurs prises.\\nAssurez-vous \u00e9galement de ne pas utiliser de rallonge..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phonique.\\nPour que le service de t\u00e9l\u00e9phonie soit actif, il est n\u00e9cessaire que le voyant \"TEL\" soit allum\u00e9 blanc et fixe sur le modem.\\nQuel est l\u2019\u00e9tat du voyant tel de votre modem ?\\nLe voyant TEL clignote\\nAssurez-vous qu\u2019au raccrochage du t\u00e9l\u00e9phone la diode est fixe sinon :\\n1. V\u00e9rifiez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/145iFFD5618B8B24B048/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/146i297716C98A4E11E1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "que votre t\u00e9l\u00e9phone est en fr\u00e9quence vocale et non en fr\u00e9quence d\u00e9cimale (reportez-vous \u00e0 la notice de votre t\u00e9l\u00e9phone).\\nPour v\u00e9rifier que votre t\u00e9l\u00e9phone est \u00e0 fr\u00e9quence vocale, composez le 1 11 23 21 32 21. En composant ce num\u00e9ro, si vous reconnaissez \"Au clair de la lune\", le t\u00e9l\u00e9phone est \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "fr\u00e9quence vocale.\\n2. D\u00e9branchez votre modem durant 30s puis rebranchez-le. Attendez l\u2019initialisation compl\u00e8te du modem.\\nLe voyant TEL est \u00e9teint\\n1. D\u00e9branchez votre modem durant 30s puis rebranchez-le.\\n2. Attendez l\u2019initialisation compl\u00e8te du modem.\\nLe voyant TEL reste fixe, alors que votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/147iF61DCFC9E80EF882/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phone est d\u00e9croch\u00e9\\nV\u00e9rifiez que votre t\u00e9l\u00e9phone est branch\u00e9 sur la prise TEL de votre modem et qu'il ne pr\u00e9sente pas de d\u00e9faut.\\nSi votre t\u00e9l\u00e9phone a une prise RJ11 :\\nSi votre t\u00e9l\u00e9phone a une prise gigogne :\\nouLa qualit\u00e9 des communications n'est pas satisfaisante ?\\nLors de l'usage...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/148i3EEABE57B0B4C642/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/149i4F42F9BF42940F7A/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/150iB9F3DE465884539D/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/151i103DEEF37DE43E0D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de votre ligne t\u00e9l\u00e9phonique SFR, vous constatez une qualit\u00e9 d\u00e9grad\u00e9e des communications ? Cela peut se manifester, par exemple, par des micros-coupures, des bruits ou du souffle.\\nPas de panique, voici quelques solutions qui peuvent vous aider \u00e0 y rem\u00e9dier !\\nV\u00e9rifiez l'installation de votre t\u00e9l\u00e9phone\\n1...."
        }, 
        {
            "text": "V\u00e9rifiez que votre t\u00e9l\u00e9phone est bien raccord\u00e9 \u00e0 la prise \"TEL\" situ\u00e9e \u00e0 l\u2019arri\u00e8re du modem en utilisant le cordon t\u00e9l\u00e9phonique (RJ11) fourni (comme indiqu\u00e9 ci-dessous).\\n2. Utilisez uniquement le c\u00e2ble fourni pour le raccordement de votre t\u00e9l\u00e9phone sur votre modem.\\n3. N'utilisez pas de rallonge...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/152iFDC5FB854761F28E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pour relier votre t\u00e9l\u00e9phone au modem.\\nV\u00e9rifiez l'environnement de votre t\u00e9l\u00e9phone\\n\u00c9loignez, autant que possible, votre t\u00e9l\u00e9phone et votre modem de tout autre appareil \u00e9lectrique, afin de limiter au maximum les perturbations \u00e9lectromagn\u00e9tiques (par exemple : four \u00e0 micro-onde, \u00e9clairage...).\\nDe m\u00eame,..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9loignez votre t\u00e9l\u00e9phone (ainsi que la base de celui-ci, s'il s'agit d\u2019un t\u00e9l\u00e9phone sans fil) du modem.\\nTestez avec un autre t\u00e9l\u00e9phone\\nIl est imp\u00e9ratif d'effectuer un test avec un autre t\u00e9l\u00e9phone afin de s'affranchir d'un \u00e9ventuel d\u00e9faut de celui-ci.\\nla qualit\u00e9 des appels vers les destinations..."
        }, 
        {
            "text": "internationales peut \u00eatre d\u00e9grad\u00e9e avec le modem red BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit?\\nVous avez du mal \u00e0 joindre des correspondants \u00e0 l'international ou la qualit\u00e9 du service est d\u00e9grad\u00e9e ? En voici les raisons !\\nPour la qualit\u00e9 de service des appels vers l'international, nous sommes d\u00e9pendants des op\u00e9rateurs..."
        }, 
        {
            "text": "locaux qui acheminent le trafic jusque dans les pays \u00e9trangers.\\nNotre partenaire cherche, sans cesse, \u00e0 optimiser ses routes vers l'international afin de vous offrir la meilleure qualit\u00e9 d'appel possible.\\nMalgr\u00e9 cela, sur certaines destinations, il peut \u00eatre n\u00e9cessaire de composer plusieurs fois le num\u00e9ro..."
        }, 
        {
            "text": "avant de l'obtenir.\\nS'il s'agit d'un autre probl\u00e8me, nous vous proposons de prendre contact avec un conseiller  pour investiguer et, le cas \u00e9ch\u00e9ant, contacter les fournisseurs internationaux afin qu\u2019ils am\u00e9liorent la qualit\u00e9 de leurs routes.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/D\u00e9panner-votre-connexion-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit-les-premiers/ta-p/312": [
        {
            "text": "D\u00e9panner votre connexion RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit, les premiers gestes"
        }, 
        {
            "text": "Retrouvez ci-dessous quelques manipulations \u00e0 effectuer si vous n'avez pas de connexion Internet avec votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nMais avant toute manipulation, d\u00e9branchez votre modem de la prise secteur durant 30 secondes puis rebranchez.\\nV\u00e9rifiez l'\u00e9tat du bouton Wi-FI/STBY\\nLe bouton est...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/128iB30FE1774C6B0547/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "allum\u00e9 ? Votre modem est en veille.\\nAppuyez sur le bouton Wi-Fi/STBY pour sortir de veille et acc\u00e9der \u00e0 Internet.\\nBon \u00e0 savoir :\\n- Pour activer ou d\u00e9sactiver le Wi-Fi, appuyez sur le bouton 3 secondes.\\n- Pour une mise en veille du modem (STBY),appuyez 10 secondes. Le bouton est allum\u00e9 lorsque le modem est..."
        }, 
        {
            "text": "en mode STBY.\\nV\u00e9rifiez l'\u00e9tat des LED de synchronisation\\nLa LED \"Synchronisation voies descendantes\" clignote ET la LED \"Synchronisation voies montantes\" est \u00e9teinte ?\\nLe modem n\u2019a pas pu se connecter au r\u00e9seau.\\nV\u00e9rifiez que votre prise murale ne contient pas d\u2019\u00e9l\u00e9ment ext\u00e9rieur (de type filtre)...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/129i1ACD330D1DB3B911/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "semblable \u00e0 ceux repr\u00e9sent\u00e9s sur le visuels ci-dessous. Si c\u2019est le cas, retirez le filtre.\\nV\u00e9rifiez que votre c\u00e2ble coaxial est branch\u00e9 entre la prise murale et l'entr\u00e9e \"Cable\" du modem.\\nV\u00e9rifiez la connexion du modem \u00e0 votre ordinateur\\nLe cordon Ethernet (RJ 45) doit \u00eatre connect\u00e9 entre le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/130i1475A64CDF5FD3EF/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/134i5875880BC241A837/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "port Giga Ethernet de votre modem et le port Ethernet de votre ordinateur.\\nLe voyant Connexion Giga Ethernet doit s\u2019allumer quelque soit le port Ethernet choisi (ETH 1,2,3,4).\\nEn derniers recours vous pouvez r\u00e9tablir l\u2019ensemble des param\u00e8tres Internet par d\u00e9faut en appuyant pendant 30 secondes sur le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/136iB4728675C137B9BA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "bouton \"Reset\" situ\u00e9 \u00e0 l'arri\u00e8re du modem.\\nComment retablir les parametres par defaut du modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nCette page vous explique comment restaurer les valeurs par d\u00e9faut de votre modem en effectuant un \"reset usine\" ou \"hard reset\".\\nEn r\u00e9tablissant ainsi les param\u00e8tres d'usine, votre..."
        }, 
        {
            "text": "modem sera totalement r\u00e9initialis\u00e9e et retrouvera ses r\u00e9glages d'origine.\\nIl existe deux m\u00e9thodes :\\n1. Via l'interface de gestion du modem\\n2. Via le bouton \"Reset\" du modem modem\\nVoici donc comment faire retrouver votre modem dans sa version originale !\\nM\u00e9thode 1 : restaurez les valeurs d'usine depuis..."
        }, 
        {
            "text": "l'interface\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'interface de gestion du modem\\n1. A partir de votre ordinateur, ouvrez votre navigateur Internet.\\n2. Connectez-vous sur le site \"http://monmodem\".\\nRemarque : l'identifiant et le mot de passe par d\u00e9faut sont inscrits sur l'\u00e9tiquette coll\u00e9e sous la box.\\nAcc\u00e9der \u00e0 l'interface de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/138i3D5DEF004234E1B7/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "gestion de votre modem\\n3. Cliquez sur \"Restaurer les valeurs d'usine\".\\n4. Confirmez votre choix en cliquant sur \"OK\". Un message de confirmation appara\u00eetra.\\nM\u00e9thode 2 : restaurez les valeurs d'usine depuis le modem\\nAppuyez avec un stylo ou un trombone sur le bouton \"Reset\" situ\u00e9 \u00e0 l\u2019arri\u00e8re du...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/139i279B70086E327E7A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "modem.\\nEt voil\u00e0, votre modem est restaur\u00e9.\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/140i7A64AA127AC69187/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-en-cas-de-probl\u00e8mes-de-r\u00e9ception-ou-d-\u00e9mission-d/ta-p/127": [
        {
            "text": "Que faire en cas de probl\u00e8mes de r\u00e9ception ou d'\u00e9mission d'appels avec votre ligne REDbySFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Utiliser votre mobile n\u2019est plus aussi simple pour vous ? Des probl\u00e8mes peuvent provenir de votre carte SIM, de votre mobile, de votre situation ou encore de votre couverture r\u00e9seau. Quelques petites v\u00e9rifications s\u2019imposent avant de pouvoir retrouver l\u2019usage normal de votre ligne.\\nQue faut-il v\u00e9rifier..."
        }, 
        {
            "text": "pour retrouver l'usage normal de votre ligne ?\\nV\u00e9rifiez que votre carte SIM est bien ins\u00e9r\u00e9e dans votre t\u00e9l\u00e9phone\\n1. \u00c9teignez votre mobile\\n2. Ouvrez sa coque\\n3. V\u00e9rifiez que votre batterie est correctement positionn\u00e9e et charg\u00e9e\\n4. V\u00e9rifiez que votre carte SIM est correctement ins\u00e9r\u00e9e\\n5. Rallumez..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile\\nV\u00e9rifiez le mode de votre mobile\\nV\u00e9rifiez que les modes Vol / avion / hors ligne / hors connexion de votre mobile sont d\u00e9sactiv\u00e9s. Pour savoir comment proc\u00e9der, vous pouvez consulter le mode d\u2019emploi de votre mobile.\\nConsulter le mode d'emploi de votre mobile (cliquez ci-dessous)\\nTestez...", 
            "button": [
                "Consulter le mode d'emploi de votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre carte SIM sur un autre mobile\\nVous pouvez tester votre carte SIM sur un autre mobile pour savoir si c\u2019est de l\u00e0 que proviennent vos tracas. Pour effectuer le test, utilisez un mobile qui poss\u00e8de le m\u00eame format de carte SIM que votre mobile principal :\\n1. Enlevez la carte SIM de votre mobile..."
        }, 
        {
            "text": "principal\\n2. Ins\u00e9rez la carte SIM dans le second mobile\\n3. Allumez le second mobile\\n4. Entrez votre code PIN\\n5. Passez un appel pour tester l'\u00e9mission d'un appel\\n6. Composez votre num\u00e9ro de mobile depuis un t\u00e9l\u00e9phone fixe pour tester la r\u00e9ception d\u2019appel.\\nSi vous n'arrivez pas \u00e9mettre ou recevoir des..."
        }, 
        {
            "text": "appels avec le second mobile, votre carte SIM peut \u00eatre d\u00e9fectueuse. Vous pouvez en commander une nouvelle.\\nCommander une nouvelle carte SIM (cliquez ci-dessous)\\nSi vous arrivez \u00e0 \u00e9mettre et recevoir des appels avec le second mobile, votre t\u00e9l\u00e9phone peut \u00eatre en panne. Vous pouvez utiliser notre outil de...", 
            "button": [
                "Commander une nouvelle carte SIM"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_red/accueil-red/red-changer-carte-sim/fc-3298-73064"
            ]
        }, 
        {
            "text": "diagnostic en ligne pour savoir d\u2019o\u00f9 vient la panne et consulter notre assistance pour savoir quoi faire en cas de panne de votre mobile.\\nUtiliser l'outil de diagnostic en ligne  (cliquez ci-dessous)\\nSavoir quoi faire en cas de panne de votre mobile (cliquez ci-dessous)\\nQuelle est la couverture r\u00e9seau...", 
            "button": [
                "Utiliser l'outil de diagnostic en ligne", 
                "Savoir quoi faire en cas de panne de votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_support/urgences/diag/en-3232-75409", 
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_red/accueil-red/red-panne-mobile/fc-3298-73066"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l\u00e0 ou vous vous trouvez?\\nFaites une recherche manuelle du r\u00e9seau de l'op\u00e9rateur\\nVotre mobile n\u2019est peut-\u00eatre plus connect\u00e9 au r\u00e9seau de l\u2019op\u00e9rateur. Par d\u00e9faut, la configuration du r\u00e9seau op\u00e9rateur se fait de mani\u00e8re automatique, mais vous pouvez faire une recherche du r\u00e9seau en mode manuel. Pour..."
        }, 
        {
            "text": "savoir comment proc\u00e9der, consultez le mode d'emploi de votre mobile, rubrique \"S\u00e9lectionner le r\u00e9seau SFR\".\\nConsulter le mode d'emploi de votre mobile (cliquez ci-dessous)\\nV\u00e9rifiez la couverture r\u00e9seau\\nPour \u00e9mettre et/ou recevoir des appels, vous devez \u00eatre dans une zone couverte par le r\u00e9seau de...", 
            "button": [
                "Consulter le mode d'emploi de votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'op\u00e9rateur.\\nSi votre mobile capte le r\u00e9seau, vous devez voir affich\u00e9 \"SFR\" ou des barrettes de r\u00e9ception sur votre mobile avec les mentions 2G, edge, 3G/3G+ ou 4G.\\nV\u00e9rifiez l'\u00e9tendue de la couverture de votre r\u00e9seau\\nL\u2019\u00e9quipement r\u00e9seau peut subir des dysfonctionnements (notamment en cas de fortes..."
        }, 
        {
            "text": "intemp\u00e9ries). Vous pouvez consulter les incidents r\u00e9seaux mobiles en cours pour conna\u00eetre l\u2019\u00e9tendue de votre r\u00e9seau.\\nConsulter les incidents r\u00e9seaux mobiles en cours (cliquez ci-dessous)\\nComment utiliser la couverture r\u00e9seau \u00e0 votre domicile ?\\nVous ne parvenez pas \u00e0 utiliser normalement votre ligne...", 
            "button": [
                "Consulter les incidents r\u00e9seaux mobiles en cours"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/form/incidents/reseau/mobile/get.html?authent=true&casdomain=sfr-layer"
            ]
        }, 
        {
            "text": "? La couverture r\u00e9seau n\u2019est peut-\u00eatre pas suffisante \u00e0 votre domicile. Vous pouvez utiliser le bo\u00eetier SFR Femto pour b\u00e9n\u00e9ficier d'une couverture r\u00e9seau optimale \u00e0 votre domicile.\\nEn savoir plus sur SFR Femto  (cliquez ci-dessous)\\nCommuniquer depuis l'\u00e9tranger\\nV\u00e9rifiez que l\u2019option SFR Voyage...", 
            "button": [
                "En savoir plus sur SFR Femto"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_support/reseau/sfr-femto/as-3233-78167"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e pour communiquer vers ou depuis l\u2019\u00e9tranger\\nPour v\u00e9rifier que l\u2019option SFR Voyage (ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e dans les options de votre forfait, vous vous connectez \u00e0 votre Espace client. Vous pouvez passer et recevoir des appels..."
        }, 
        {
            "text": "entre 7 et 15 jours apr\u00e8s avoir activ\u00e9 l\u2019option.\\nSe connecter sur votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nEtes vous \u00e0 jour de vos paiements?\\nAssurez-vous que vous \u00eates \u00e0 jour dans le paiement de vos factures\\nSi vous n\u2019avez pas r\u00e9gl\u00e9 toutes vos factures nous vous en avertissons par des relances...", 
            "button": [
                "Se connecter sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/offres-options-mobile/mon-offre.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(courrier ou appels). Si vous ne r\u00e9gularisez pas votre situation, votre ligne est suspendue :\\nDans un premier temps vous ne pouvez plus \u00e9mettre d\u2019appels\\nDans un second temps votre ligne est totalement suspendue c\u2019est-\u00e0-dire que vous ne pouvez plus recevoir ou \u00e9mettre des appels.\\nPour solder vos factures..."
        }, 
        {
            "text": "impay\u00e9es et retrouver l\u2019usage de votre ligne mobile rapidement vous pouvez faire un paiement par carte bancaire :\\nSoit en appelant au 963 depuis votre mobile\\nSoit en appelant au 06 1000 1963 depuis un poste fixe (prix d'un appel local).\\nVotre ligne est r\u00e9activ\u00e9e 2 heures maximum apr\u00e8s avoir r\u00e9gularis\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "votre situation en r\u00e9glant la totalit\u00e9 de la somme due.\\nPour pouvoir retrouver l\u2019usage normal de votre ligne, \u00e9teignez puis rallumez votre mobile.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-les-procurations-donn\u00e9es-ou-acquises-sur-des/ta-p/383": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer les procurations donn\u00e9es ou acquises sur des lignes ?"
        }, 
        {
            "text": "G\u00e9rer les procurations :\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l'espace de gestion des procurations :\\n1. Connectez-vous sur votre Espace Client avec votre identifiant et votre mot de passe habituels ;\\n2. Cliquez sur \"Procurations\" en colonne de gauche.\\nDepuis la page \"Gestion des procurations\", vous pouvez effectuer les actions..."
        }, 
        {
            "text": "suivantes :\\nConsultez :\\n- Vous voyez le statut d\u2019une demande en cours sur votre ligne\\n- Vous voyez le statut d\u2019une demande de procuration effectu\u00e9e sur la ligne de l\u2019un de vos proches\\n- Vous voyez l\u2019historique de toutes les procurations acquises ou donn\u00e9es\\nDemandez :\\nVous demandez en procuration la..."
        }, 
        {
            "text": "ligne mobile ou fixe de l\u2019un de vos proches.\\nR\u00e9pondre :\\nVous acceptez ou refusez une demande de procuration en cours sur votre ligne.\\nAnnulez :\\nVous mettez fin \u00e0 une procuration sur votre ligne ou une ligne acquise en procuration. Il n\u2019est pas possible d\u2019annuler une demande en cours, elle expire..."
        }, 
        {
            "text": "automatiquement au bout de 10 jours si elle n\u2019est pas valid\u00e9e par le d\u00e9tenteur de la ligne.\\nNB : Cette page vous indique l\u2019identit\u00e9, le n\u00b0 de ligne concern\u00e9e et la date d\u2019activation des procurations.\\nVous pouvez consulter l'historique des procurations donn\u00e9es ou acquises :\\nPour cela, cliquez sur \"Voir..."
        }, 
        {
            "text": "l'historique des procurations\" en bas de page.\\nVous voyez, ce n\u2019est pas sorcier de g\u00e9rer ses procurations gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019Espace Client. Vous voulez en savoir plus sur la procuration ? Vous pouvez consulter les articles suivants :\\nTout savoir sur la procuration d\u2019une ligne RED by SFR fixe ou mobile  (cliquez...", 
            "button": [
                "Tout savoir sur la procuration d\u2019une ligne RED by SFR fixe ou mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_forfait/identifiants/infos-procuration-fixe-mobile/fc-1-79547"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\nComment demander une procuration sur une ligne RED by SFR mobile ou fixe ?  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Comment demander une procuration sur une ligne RED by SFR mobile ou fixe ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/accueil/services/demander-procuration/fc-3290-79472"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-installer-et-g\u00e9rer-votre-d\u00e9codeur-TV-RED-By-SFR/ta-p/169": [
        {
            "text": "Comment installer et g\u00e9rer votre d\u00e9codeur TV RED By SFR"
        }, 
        {
            "text": "Suivez ce guide simple et clair pour l'installation de votre d\u00e9codeur TV !\\nQuel est le contenu de votre Pack d\u00e9codeur TV ?\\nVotre Pack contient :\\nVotre d\u00e9codeur TV\\nUne t\u00e9l\u00e9commande\\nUn disque dur enregistreur num\u00e9rique (disponible prochainement en option)\\nUn c\u00e2ble Ethernet\\nUn c\u00e2ble HMDI\\nUn c\u00e2ble..."
        }, 
        {
            "text": "P\u00e9ritel\\nUne alimentation \u00e9lectrique.\\nNous vous invitons \u00e0 bien v\u00e9rifier que l\u2019ensemble de ces \u00e9l\u00e9ments vous ont \u00e9t\u00e9 transmis.\\nComment proc\u00e9der \u00e0 l'allumage de votre D\u00e9codeur TV ?\\nAvant de vous lancer dans l\u2019installation \u00e0 proprement parl\u00e9. Pensez \u00e0 bien r\u00e9aliser ces quelques \u00e9tapes..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9liminaires.\\nIns\u00e9rez le disque dur dans le c\u00f4t\u00e9 droit de votre D\u00e9codeur TV Evolution. Pour ne pas vous trompez, le sens d\u2019insertion est symbolis\u00e9 sur le disque dur par une fl\u00e8che.\\nIns\u00e9rez les piles dans votre t\u00e9l\u00e9commande\\nVous allez ensuite proc\u00e9der au raccordement de votre D\u00e9codeur TV Evolution..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\nEn fonction du choix que vous aurez fait, reliez le c\u00e2ble HDMI ou le c\u00e2ble P\u00e9ritel du D\u00e9codeur TV Evolution jusqu\u2019\u00e0 votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\nIl vous faut ensuite relier votre d\u00e9codeur \u00e0 votre Box. Pour cela deux solutions vous sont propos\u00e9es :\\nVous avez choisi de passer par un CPL..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nDans ce cas branchez le premier adaptateur CPL sur une prise \u00e9lectrique puis reliez votre c\u00e2ble Ethernet au port de votre box pr\u00e9vu \u00e0 cet effet. Branchez l\u2019extr\u00e9mit\u00e9 du m\u00eame c\u00e2ble \u00e0 l\u2019adaptateur. Puis branchez l\u2019adaptateur \u00e9lectrique de la box sur la prise avant du filtre CPL.\\nAu niveau de votre..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur. Branchez le second adaptateur CPL \u00e0 une prise \u00e9lectrique puis connect\u00e9 de m\u00eame un c\u00e2ble Ethernet de votre d\u00e9codeur \u00e0 votre adaptateur CPL. N\u2019oubliez pas de branchez l\u2019adaptateur \u00e9lectrique du d\u00e9codeur TV Evolution sur la prise avant de l\u2019adaptateur CPL.\\nEt si vous n'avez pas de prises CPL..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nDans ce cas il vous faudra relier votre box et votre d\u00e9codeur TV Evolution gr\u00e2ce au c\u00e2ble Ethernet directement. Pour cela branchez l\u2019extr\u00e9mit\u00e9 du c\u00e2ble avec les ports bleus dans le port du D\u00e9codeur Tv Evolution puis l\u2019autre extr\u00e9mit\u00e9 dans le m\u00eame port se trouvant sur votre box.\\nAllumez le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/20iA0085E6ADBFC1514/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9codeur TV Evolution\\nAllumez ensuite le D\u00e9codeur TV \u00e9volution gr\u00e2ce au bouton en position \u201cI\u201d situ\u00e9 au dos du d\u00e9codeur.\\nPositionnez votre t\u00e9l\u00e9viseur sur le mode, la cha\u00eene ou l'entr\u00e9e correspondant \u00e0 la prise sur laquelle votre D\u00e9codeur est raccord\u00e9 (HDMI, AUX, AV, etc.)\\nAu cours de la..."
        }, 
        {
            "text": "configuration, votre D\u00e9codeur TV \u00e9volution va passer successivement les \u00e9tapes d'installation. Il vous faudra attendre toutefois quelques minutes pendant la phase de d\u00e9marrage de votre D\u00e9codeur TV \u00e9volution car ce dernier va effectuer une mise \u00e0 jour logicielle, n\u00e9cessaire \u00e0 son bon fonctionnement et par la..."
        }, 
        {
            "text": "suite.\\nUne fois la mise \u00e0 jour termin\u00e9e, suivez les instructions qui s\u2019affichent \u00e0 l\u2019\u00e9cran.\\nVous pourrez alors et ainsi :\\n1. Associer votre T\u00e9l\u00e9commande au D\u00e9codeur TV Evolution\\n2. D\u00e9finir un code parental\\n3. Param\u00e9trer la configuration de l'image\\nL'installation du D\u00e9codeur TV Evolution est..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9sormais termin\u00e9e avec succ\u00e8s.\\nVous pouvez acc\u00e9der \u00e0 la page d\u2019accueil du d\u00e9codeur TV Evolution pour d\u00e9couvrir tous les services associ\u00e9s\\nComment changer de cha\u00eene ?\\nVous pouvez tout d'abord saisir directement le num\u00e9ro de la cha\u00eene que vous souhaitez regarder gr\u00e2ce au pav\u00e9 num\u00e9rique de la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande.\\nVous pourrez ensuite utiliser les fl\u00e8ches \"haut\" et \"bas\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour passer directement \u00e0 la cha\u00eene suivante ou pr\u00e9c\u00e9dente.\\nAfin d'obtenir la liste de cha\u00eenes au complet, il vous suffit de laisser votre doigt appuy\u00e9 de mani\u00e8re prolong\u00e9e sur la touche haut ou...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/46i5C47D4CE20AA62F3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "bas.\\nS\u00e9lectionnez pas la suite la cha\u00eene souhait\u00e9e et appuyez sur OK.\\nUn appui sur la fl\u00e8che droite de la t\u00e9l\u00e9commande, vous permet d'afficher un menu vous indiquant sur la cha\u00eene que vous regardez l'\u00e9mission \u00e0 suivre ainsi que le programme du soir.\\nVous pouvez ensuite programmer l'enregistrement d'un..."
        }, 
        {
            "text": "des programmes si besoin.\\nTV - comment utiliser l\u2019enregistreur num\u00e9rique ?\\nVous ne pouvez pas visionner une \u00e9mission mais vous ne souhaitez pas la manquer ? Pensez \u00e0 l'enregistrement !\\nPour cela suivez le guide.\\nComment enregistrer une \u00e9mission depuis la grille de programme ?\\nEnregistrer un..."
        }, 
        {
            "text": "programme\\nAllumez votre t\u00e9l\u00e9viseur et appuyez sur la touche \"SFR\" de votre t\u00e9l\u00e9commande\\nS\u00e9lectionnez le menu \"Guide TV\"\\nDans la grille, choisissez le programme que vous souhaitez enregistrer et appuyez sur la touche \"OK\"\\nConfirmez l'enregistrement\\nUn symbole appara\u00eet \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du nom du programme dans...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/21iEA2811D7E4A6CAC5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le guide TV.\\nVotre enregistrement est programm\u00e9 !\\nComment visionnez un enregistrement ?\\nPour regarder le programme que vous avez enregistr\u00e9 :\\nS\u00e9lectionnez le menu \"Enregistrement\" depuis la page d'accueil\\nS\u00e9lectionnez \"Voir\"\\nS\u00e9lectionnez le programme que vous souhaitez visionner dans la liste de vos...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/22i81FA9F1115B084B9/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "enregistrements.\\nComment enregistrer un programme manuellement depuis votre d\u00e9codeur ?\\nVous \u00eates en train de visionner un programme que vous souhaitez \u00e0 tout prix enregistrer ? Voici comme faire !\\nAppuyez sur la touche \"enregistrer\" de votre t\u00e9l\u00e9commande\\nAppuyez sur la touche \"OK\" pour confirmer...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/23iCD9F86A4204FB151/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'enregistrement\\nPour stopper l'enregistrement, appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande puis s\u00e9lectionnez l'option \"arr\u00eater l'enreg.\".\\nComment enregistrer une cha\u00eene en regardant simultan\u00e9ment une autre cha\u00eene ?\\nVous pouvez en effet regarder un programme tout en enregistrant une seconde \u00e9mission, le..."
        }, 
        {
            "text": "tout depuis votre d\u00e9codeur.\\nPr\u00e9requis\\nPour pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier de cette option, il vous suffit de remplir les conditions suivantes :\\nAvoir un d\u00e9codeur TV \u00e9volution avec disque dur int\u00e9gr\u00e9.\\nAvoir une box de derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration, c'est-\u00e0-dire une box (NB4) ou (NB6).\\nAvoir un d\u00e9bit minimal de 6.2 M\u00e9ga..."
        }, 
        {
            "text": "permettant de g\u00e9rer les 2 programmes en simultan\u00e9.\\nComment enregistrer un autre programme ?\\nPositionnez-vous sur la cha\u00eene que vous souhaitez enregistrer et appuyez sur la touche \"Enregistrer\" de votre t\u00e9l\u00e9commande\\nS\u00e9lectionnez \"Confirmer\" et appuyer sur \"OK\". L'enregistrement est lanc\u00e9, vous pouvez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/25i48B0EFF07BDF51AF/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "changer de cha\u00eene si vous le d\u00e9sirez.\\nPour arr\u00eater l'enregistrement, revenez sur la cha\u00eene enregistr\u00e9e, appuyez sur la touche \"OK\"\\nS\u00e9lectionnez \"Arr\u00eater l'enreg.\" et appuyer \u00e0 nouveau sur \"OK\".\\nComment supprimer ses enregistrements sur son d\u00e9codeur TV Evolution ?\\nVous accumulez les programmes et..."
        }, 
        {
            "text": "souhaitez en supprimer quelques-uns ?\\nVoici la proc\u00e9dure \u00e0 suivre.\\nAppuyez sur la touche \"SFR\" de votre t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der au menu de votre d\u00e9codeur puis :\\nS\u00e9lectionnez \"Enregistrements\"\\nDans la rubrique \"G\u00e9rer\", s\u00e9lectionnez l'option \"supprimer mes enregistrements\"\\nS\u00e9lectionnez le ou les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/26i641F8939A9AAE1C0/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "enregistrements que vous voulez effacer\\nS\u00e9lectionnez \"confirmer la suppression\" et appuyez sur \"OK\"\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-diff\u00e9rentes-communications-pr\u00e9sentes-sur-votre/ta-p/132": [
        {
            "text": "Quelles sont les diff\u00e9rentes communications pr\u00e9sentes sur votre facture mobile RED By SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre facture comporte les communications incluses dans votre forfait, au-del\u00e0 et hors forfait. Cette FAQ va vous permettre de mieux vous y retrouver.\\nQuelles communications pouvez-vous trouver sur votre facture ?\\n> Les communications \"comprises\" dans votre forfait :\\nLes communications comprises dans votre..."
        }, 
        {
            "text": "forfait diff\u00e8rent selon votre offre : appels, SMS, MMS, Internet mobile...\\nLes appels compris dans votre forfait sont les communications vers des num\u00e9ros \"standards\" en France m\u00e9tropolitaine. Exemples :\\nNum\u00e9ros fixes (y compris Box) vers la France commen\u00e7ant par 01, 02, 03, 04, 05, 0950, 0951 (etc.) et Monaco..."
        }, 
        {
            "text": "(indicatif 377),\\nNum\u00e9ros mobiles commen\u00e7ant par 06 et 07,\\nNum\u00e9ros des Services SFR : 950 Info conso, 0610001000,\\nLe co\u00fbt de la communication des appels vers les num\u00e9ros sp\u00e9ciaux (hors surtaxe \u00e9ventuelle) r\u00e9pondant \u00e0 la R\u00e9forme des Services \u00e0 Valeur Ajout\u00e9e.\\nLes appels enti\u00e8rement gratuits ne sont..."
        }, 
        {
            "text": "pas restitu\u00e9s.\\n> Les communications \"au-del\u00e0 du forfait\" :\\nLorsque votre forfait est \u00e9puis\u00e9, les communications vous sont factur\u00e9es et restitu\u00e9es dans la rubrique \"au-del\u00e0 du forfait\".\\nPar exemple : avec un forfait 4h, si vous appelez 4h30, les 30 minutes suppl\u00e9mentaires sont factur\u00e9es en plus du forfait..."
        }, 
        {
            "text": "dans la rubrique \"Au-del\u00e0\".\\nVous souhaitez en savoir plus sur les consommations au-del\u00e0 du forfait ? (cliquez ci-dessous)\\n> Les communications \"hors forfait depuis la France\" et leur facturation :\\nCertaines communications ne sont pas comprises dans votre forfait. Elles sont donc factur\u00e9es automatiquement...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les consommations au-del\u00e0 du forfait ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-hors-forfait/ta-p/21315"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"hors-forfait\". Ces communications concernent :\\nCertains appels vers des \"num\u00e9ros sp\u00e9ciaux\",\\nLes appels gratuits (qui sont factur\u00e9s \u00e0 0\u20ac),\\nLes SMS+, Internet+ et autres achats et abonnements multim\u00e9dias (Service Tiers).\\nEn savoir plus sur la R\u00e9forme des Services \u00e0 Valeur Ajout\u00e9e (RSVA) et la..."
        }, 
        {
            "text": "tarification des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux (cliquez ci-dessous)\\n> Les communications \"hors forfait depuis ou vers l'\u00e9tranger\" et leur facturation ?\\nLorsque vous partez \u00e0 l'\u00e9tranger, vous pouvez envoyer des SMS et des MMS, passer des appels et vous connecter \u00e0 Internet depuis votre mobile.\\nDepuis la France, vous...", 
            "button": [
                "En savoir plus sur la R\u00e9forme des Services \u00e0 Valeur Ajout\u00e9e (RSVA) et la tarification des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelle-est-la-tarification-des-num%C3%A9ros-de-services-%C3%A0-valeur/ta-p/19769"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pouvez \u00e9galement \u00e9mettre des communications vers l'\u00e9tranger (SMS, MMS, appels...).\\nL'ensemble de ces communications sont restitu\u00e9es dans la rubrique \"Depuis ou vers l'\u00e9tranger\", si vous n'avez pas souscrit \u00e0 un forfait ou une option incluant les communications vers et depuis l'\u00e9tranger.\\nNB : les appels..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9mis et re\u00e7us depuis l'\u00e9tranger peuvent appara\u00eetre sur votre facture avec un d\u00e9calage allant jusqu'\u00e0 3 mois. Ce d\u00e9calage est li\u00e9 au temps pris par les op\u00e9rateurs \u00e9trangers, dont vous avez utilis\u00e9 le r\u00e9seau, pour transmettre \u00e0 RED by SFR le d\u00e9tail de vos communications.\\nEn savoir plus sur les..."
        }, 
        {
            "text": "communications depuis et vers l'\u00e9tranger (cliquez ci-dessous)\\nD\u00e9couvrir les contenus et les tarifs vers et depuis l'\u00e9tranger des forfaits mobile RED (cliquez ci-dessous)\\nLes num\u00e9ros sp\u00e9ciaux, gratuits, les SMS+ et Internet+ : qu'est-ce que c'est ?\\nA propos des appels vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux :\\nIl...", 
            "button": [
                "En savoir plus sur les communications depuis et vers l'\u00e9tranger", 
                "D\u00e9couvrir les contenus et les tarifs vers et depuis l'\u00e9tranger des forfaits mobile RED"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-communiquer-vers-l-%C3%A9tranger-avec-les-offres-RED-by-SFR/ta-p/83", 
                "https://www.red-by-sfr.fr/international/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "existe de nombreux num\u00e9ros surtax\u00e9s. Le tarif est, en g\u00e9n\u00e9ral, indiqu\u00e9 par le fournisseur de services.\\nCliquez ici pour en savoir plus sur les num\u00e9ros sp\u00e9ciaux  (cliquez ci-dessous)\\nLa nouvelle tarification appliqu\u00e9e depuis le 1er octobre 2015 est beaucoup plus simple. Il y a une distinction entre le...", 
            "button": [
                "Cliquez ici pour en savoir plus sur les num\u00e9ros sp\u00e9ciaux"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelle-est-la-tarification-des-num%C3%A9ros-de-services-%C3%A0-valeur/ta-p/19769"
            ]
        }, 
        {
            "text": "prix de l\u2019appel et le prix du service :\\nLe prix de la communication est d\u00e9termin\u00e9 par votre op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9phonique,\\nLe prix du service est d\u00e9termin\u00e9 par l'\u00e9diteur de service.\\nA propos des appels vers des num\u00e9ros gratuits :\\nIl existe des communications gratuites qui sont susceptibles d'appara\u00eetre dans..."
        }, 
        {
            "text": "la rubrique \"hors forfait\" de votre facture. Ces communications sont factur\u00e9es \u00e0 0\u20ac.\\nExemples de num\u00e9ros gratuits depuis un mobile :\\n963 : G\u00e9rer Mon Compte,\\n123 : Consultation r\u00e9pondeur SFR,\\n933 : Consultation de votre relev\u00e9 d'Identit\u00e9 Op\u00e9rateur (RIO),\\n112 : Urgence,\\n15, 17 et 18 : SAMU, Police et..."
        }, 
        {
            "text": "Pompiers.\\nA propos des SMS+ :\\nLe service SMS+ permet d'acheter \u00e0 l'acte ou de s'abonner \u00e0 divers services ou contenus num\u00e9riques via un num\u00e9ro court SMS \u00e0 5 chiffres.\\nCes achats apparaissent sur votre facture mobile ou sont d\u00e9compt\u00e9s de votre cr\u00e9dit (pour les Forfaits Bloqu\u00e9s).\\nEn savoir plus sur..."
        }, 
        {
            "text": "SMS+ (cliquez ci-dessous)\\nA propos d'Internet + :\\nInternet+ est un service de micro-paiement sur votre facture fixe ou votre facture mobile.\\nRED by SFR propose \u00e0 ses clients un moyen d'acc\u00e9der \u00e0 des services ou de contenus num\u00e9riques payants achet\u00e9s sur Internet et de payer via leur facture RED by...", 
            "button": [
                "En savoir plus sur SMS+"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-les-SMS/ta-p/20216"
            ]
        }, 
        {
            "text": "SFR.\\nLe micro paiement internet+ est disponible sur des centaines de sites marchands partenaires. Vous pouvez ainsi effectuer des achats rapidement, simplement et en toute s\u00e9curit\u00e9.\\nEn savoir plus sur Internet+ (cliquez ci-dessous)\\nVotre facture RED by SFR a chang\u00e9 :\\nDepuis mars 2015, les achats ou...", 
            "button": [
                "En savoir plus sur Internet+"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Internet-vos-achats-et-abonnements-de-services-multim%C3%A9dia-avec/ta-p/81"
            ]
        }, 
        {
            "text": "abonnements \u00e0 des services multim\u00e9dias apparaissent sur votre facture dans plusieurs cat\u00e9gories :\\n- Vos autres produits et services de RED by SFR : vous retrouvez ici tous les produits et services multim\u00e9dia payants fournis par RED by SFR ;\\n- Vos produits et services de tiers : vous retrouvez ici les produits..."
        }, 
        {
            "text": "et services pour lesquels RED by SFR assure, pour le compte de tiers, la facturation et la collecte des paiements ;\\n- Vos r\u00e8glements de services tiers : vous retrouvez ici les produits et services pour lesquels RED by SFR assure, pour le compte de tiers, uniquement la collecte des paiements (sans mention du taux..."
        }, 
        {
            "text": "de TVA et des montants Hors Taxe).\\nQuelles sont les conditions g\u00e9n\u00e9rales de tarification ?\\nLes communications sont d'abord d\u00e9compt\u00e9es du service, de l'option ou de l'avantage qui ne sont pas toujours reportables, puis du forfait que vous d\u00e9tenez\\nLorsque vous n'avez plus de cr\u00e9dit sur votre avantage ou sur..."
        }, 
        {
            "text": "votre forfait (pour le cas d'une offre RED 3H), vous \u00eates factur\u00e9 en au-del\u00e0 du forfait\\nLes appels re\u00e7us en France m\u00e9tropolitaine sont gratuits.\\nPour les offres commercialis\u00e9es depuis avril 2007, les appels en France m\u00e9tropolitaine sont factur\u00e9s \u00e0 la seconde d\u00e8s la 1\u00e8re seconde.\\nLes appels \u00e9mis vers..."
        }, 
        {
            "text": "l'\u00e9tranger, les num\u00e9ros sp\u00e9ciaux et les renseignements t\u00e9l\u00e9phoniques sont factur\u00e9s \u00e0 la seconde apr\u00e8s la 1\u00e8re minute indivisible.\\nToute communication est factur\u00e9e dans son int\u00e9gralit\u00e9 sur la base du tarif en vigueur au d\u00e9but de l'appel.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-ses-emails-avec-REDbySFR/ta-p/570": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer  ses emails avec REDbySFR?"
        }, 
        {
            "text": "G\u00e9rer ses emails avec REDbySFR: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/service-et-accessoire/sfr-mail/accueil.html"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-configurer-votre-connexion-WiFi-ou-Ethernet-avec-votre/ta-p/237": [
        {
            "text": "Comment configurer votre connexion WiFi ou Ethernet avec votre RED BOX ?"
        }, 
        {
            "text": "Configurer l'acc\u00e8s \u00e0 l'interface web de la box\\nLancez le navigateur Internet Explorer et tapez l\u2019adresse de l\u2019interface web de la box : http://192.168.1.1 (cliquez ci-dessous)\\nCliquez ensuite dans l'onglet \"Maintenance\" puis \"Administration\".\\nPar d\u00e9faut, l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019interface est...", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/71i2D52B4E07F9171D1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "verrouill\u00e9.\\nModifier les param\u00e8tres d'acc\u00e8s \u00e0 l'interface web\\nPar d\u00e9faut, l'identifiant est le mot admin et le mot de passe est la cl\u00e9 WPA. Cette indication se trouve au dos de votre box.\\nVous pouvez privil\u00e9gier un mode d\u2019authentification pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019interface web de la box.\\nEn restant appuy\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "5 secondes sur le bouton service SFR jusqu'\u00e0 ce qu'il s'\u00e9teigne.\\nPar un mot de passe.\\nPar un mot de passe et le bouton service SFR.\\nD\u00e9sactiv\u00e9e.\\nConfirmez votre choix en cliquant sur le bouton \"Valider\"\\nD\u00e9connexion de l\u2019interface web\\nLe bouton \"D\u00e9connexion\", situ\u00e9 en haut \u00e0 droite de l\u2019interface..."
        }, 
        {
            "text": "web, indique que l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019interface est s\u00e9curis\u00e9.\\nCliquez sur \"D\u00e9connexion\" pour revenir sur la page d\u2019accueil de l\u2019interface web.\\nIl vous faudra bien penser \u00e0 vous connecter sur le r\u00e9seau Wifi priv\u00e9 de votre box.\\nComment se connecter au r\u00e9seau Wifi priv\u00e9 de votre box\\nVous souhaitez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/72iED25530D577EFDC9/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "connecter votre \u00e9quipement (ordinateur, tablette, console, mobile...) au r\u00e9seau WiFi priv\u00e9 de votre box.\\nCe r\u00e9seau Wifi priv\u00e9 n'est accessible qu'uniquement depuis le lieu o\u00f9 est install\u00e9 votre box.\\nSe connecter\\n1. Notez le \"Nom du r\u00e9seau WiFi\" et la \"Cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 WiFi\" qui se trouvent au dos de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/73i429346B27718F203/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre box.\\n2. Sur votre \u00e9quipement WiFi, dans la liste des r\u00e9seaux disponible, s\u00e9lectionnez le nom du r\u00e9seau WiFi.\\n3. Entrez la \"Cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 WiFi\" comme mot de passe.\\n4. Vous \u00eates connect\u00e9s.\\nConfiguration avec un c\u00e2ble Ethernet\\nDans le cas ou pour une raison ou une autre, vous ne pouvez/souhaitez..."
        }, 
        {
            "text": "pas passer par le r\u00e9seau Wifi sans fil. Il vous suffira de relier votre box \u00e0 votre ordinateur \u00e0 l'aide du c\u00e2ble Ethernet (embouts bleus).\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-activer-votre-r\u00e9pondeur-fixe-SFR/ta-p/574": [
        {
            "text": "Comment activer votre r\u00e9pondeur fixe SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment activer votre r\u00e9pondeur fixe SFR ?\\nEnvie de profiter du service de r\u00e9pondeur sur votre ligne SFR ? Voici comment faire pour l'activer.\\nComment activer votre r\u00e9pondeur ?\\nL'offre box de SFR vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier d'une ligne de t\u00e9l\u00e9phonie sur Internet (VoIP).\\nincluant notamment des appels..."
        }, 
        {
            "text": "illimit\u00e9s et le r\u00e9pondeur fixe.\\nSi vous n'avez pas activ\u00e9 votre r\u00e9pondeur lors de votre premi\u00e8re connexion \u00e0 votre Espace Client, suivez les instructions d\u00e9taill\u00e9es ci-dessous.\\nConnectez-vous \u00e0 votre Espace Client : Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nCliquez sur \"Offre et...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Equipements\"\\nCliquez sur \"Votre r\u00e9pondeur fixe\"\\nCliquez sur \"Param\u00e9trer votre r\u00e9pondeur\"\\nD\u00e9finissez le code d'acc\u00e8s au r\u00e9pondeur puis confirmez-le\\nCliquez sur \"Valider\"\\nPatientez quelques instants pendant l'activation de votre r\u00e9pondeur\\nSi vous \u00eates client box Pro de SFR avec 2 lignes fixes (classique..."
        }, 
        {
            "text": "et par Internet) :\\nPour activer le r\u00e9pondeur de votre ligne fixe classique, contactez le Service Client : Contacter SFR (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Contacter SFR"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/contacter"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-l-option-TV/ta-p/27529": [
        {
            "text": "Qu'est-ce que l'option TV ?"
        }, 
        {
            "text": "Pour 2 \u20ac par mois, profitez de l\u2019option TV et acc\u00e9dez \u00e0 25 cha\u00eenes de TV, \u00e0 la VOD et \u00e0 l\u2019appli SFR TV.\\nDe fa\u00e7on \u00e0 vous proposer toujours plus de contenus, l\u2019option TV (cliquez ci-dessous) comprend :\\nLes 25 cha\u00eenes de la TNT Haute D\u00e9finition sur votre TV, de M6 \u00e0 BFM TV en passant par RMC...", 
            "button": [
                "option TV"
            ], 
            "link": [
                "http://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fwww.red-by-sfr.fr%2Foffre-internet%2Fred-fibre%23redintid%3DB_menu-boutique_box&t=ODY4NGYxZGJlNzkyZGJhNzA5NzgwNGYyMzFjZjgxNGIxNDAxZDc2ZSxoMm9ad21CUA%3D%3D"
            ]
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9couverte et Num\u00e9ro 23 ;\\nL\u2019appli SFR TV pour acc\u00e9der \u00e0 tous les contenus TV de votre abonnement \u2013 depuis votre smartphone et votre tablette \u2013 que vous soyez chez vous, en d\u00e9placement ou en vacances ;\\nLe Replay vous permettant de voir ou revoir tous vos programmes ;\\nL\u2019acc\u00e8s \u00e0 la location de 30 000..."
        }, 
        {
            "text": "films en VOD ;\\nL\u2019acc\u00e8s en option \u00e0 Zive, premier service de VOD illimit\u00e9e en France ;\\nPlus de 150 cha\u00eenes th\u00e9matiques en option.\\nLe saviez-vous ? Vous pouvez profiter de l\u2019option TV sans forc\u00e9ment poss\u00e9der de t\u00e9l\u00e9viseur. Il vous suffit de t\u00e9l\u00e9charger l\u2019application SFR TV pour acc\u00e9der \u00e0 toutes..."
        }, 
        {
            "text": "les cha\u00eenes de votre box RED depuis votre smartphone ou votre tablette.\\nPour faire simple, 2 \u20ac de plus par mois suffisent pour vous divertir \u00e0 l\u2019infini, regarder des centaines de contenus et retrouver vos s\u00e9ries pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es quand vous voulez, o\u00f9 vous voulez.\\nPas d\u2019inqui\u00e9tude, si vous \u00eates d\u00e9j\u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "abonn\u00e9 box RED : l\u2019option TV vient compl\u00e9ter votre abonnement \u00e0 tout moment, selon vos besoins. Rendez-vous sur votre Espace Client (cliquez ci-dessous) pour en profiter d\u00e8s maintenant.\\nPour d\u00e9couvrir toutes les fonctionnalit\u00e9s de votre d\u00e9codeur TV :...", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://t.umblr.com/redirect?z=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fservice%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj_spring_cas_security_check&t=ZDZjMWM1ZDQ4ZjAwZDVhOGIyMTg5NzQ3OTBmYTM0N2FmZmIyYjYyOCxoMm9ad21CUA%3D%3D"
            ]
        }, 
        {
            "text": "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-installer-et-g%C3%A9rer-votre-d%C3%A9codeur-TV-RED-By-SFR/ta-p/169 (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-installer-et-g%C3%A9rer-votre-d%C3%A9codeur-TV-RED-By-SFR/ta-p/169"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-installer-et-g%C3%A9rer-votre-d%C3%A9codeur-TV-RED-By-SFR/ta-p/169"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-les-services-Multimedia-du-d\u00e9codeur-Google-Play/ta-p/547": [
        {
            "text": "Comment utiliser les services Multimedia du d\u00e9codeur Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment utiliser la fonction recherche du d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nVotre d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play dispose d\u2019une fonction recherche textuelle et vocale.\\nLA RECHERCHE TEXTUELLE\\n1. Appuyez sur la touche Home (maison) de votre t\u00e9l\u00e9commande et s\u00e9lectionnez Recherche ou appuyez sur la touche..."
        }, 
        {
            "text": "recherche (loupe) au dos de votre t\u00e9l\u00e9commande ;\\n2. Tapez votre recherche dans le champ correspondant\\n3. Appuyez sur la touche OK de votre t\u00e9l\u00e9commande ;\\n4. Plusieurs r\u00e9sultats sont disponibles, utilisez les touches directionnelles de votre t\u00e9l\u00e9commande pour naviguer entre eux :\\n- Les r\u00e9sultats TV en..."
        }, 
        {
            "text": "direct ;\\n- Les r\u00e9sultats YouTube ;\\n- Les r\u00e9sultats Web ;\\n- Les r\u00e9sultats Google ;\\n- Les r\u00e9sultats Play Films et TV.\\nLES 8 ETAPES EN IMAGES :\\n12345678LA RECHERCHE VOCALE\\n1. Appuyez sur la touche micro de votre t\u00e9l\u00e9commande pour lancer la recherche vocale, maintenez la pression...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/303i39A0480A2EEF6D13/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/304iA04E7FCB83251CB9/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/305i0BA77E8BF776F279/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/306i1DA21EB732C0E795/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/307i60B8FE4E72966D34/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/308i96738C0CE16BFBAD/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/309iA278B2A99B3C14E6/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/310i995AB457472A7EBC/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "jusqu\u2019\u00e0 ce que le bouton d'alimentation sur la t\u00e9l\u00e9commande passe au rouge ;\\n2. Parlez face \u00e0 la t\u00e9l\u00e9commande,\\n3. Le r\u00e9sultat s\u2019affiche \u00e0 l\u2019\u00e9cran.\\nUn petit exemple\\nNous souhaitons \u00e9couter la chanson Get Lucky du groupe Daft Punk.\\n1. Nous demandons \u00e0 la t\u00e9l\u00e9commande \u00ab Get Lucky Daft Punk..."
        }, 
        {
            "text": "\u00bb.\\n2. YouTube s\u2019ouvre sur la chanson demand\u00e9e.\\nNe cherchez plus, votre d\u00e9codeur s\u2019en occupe !\\nComment g\u00e9rer les sites favoris sur le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play ?\\nComme sur votre ordinateur, le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play vous permet d'enregistrer vos sites web pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s depuis votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/311iA45C3FE34621627C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9viseur.\\nAjouter un site aux favoris\\n1. Appuyez sur la touche en forme de \"curseur de souris\" situ\u00e9e \u00e0 droite du \"0\" de votre t\u00e9l\u00e9commande pour passer en mode souris ;\\n2. Allez sur le site web que vous souhaitez enregistrer dans vos favoris ;\\n3. Dans la barre de recherche, s\u00e9lectionnez l'ic\u00f4ne en..."
        }, 
        {
            "text": "forme d'\u00e9toile puis appuyez sur la touche \"OK\" ;\\n4. Vous pouvez changer le nom sous lequel le site sera enregistr\u00e9 ;\\n5. Choisissez un dossier ;\\n6. S\u00e9lectionnez le bouton \"Enregist.\" pour ajouter le site aux favoris ;\\nPour acc\u00e9der \u00e0 la liste de vos favoris :\\n1. Depuis votre navigateur internet, appuyez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/312iBD277338958BA7E1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur le bouton \"...\" pour afficher les options et s\u00e9lectionner le menu \"Favoris\" ;\\n2. S\u00e9lectionnez le dossier dans lequel vous avez enregistr\u00e9 votre favori.\\nSupprimer un favori\\n1. Appuyez sur la touche en forme de \"curseur de souris\" situ\u00e9e \u00e0 droite du \"0\" de votre t\u00e9l\u00e9commande pour passer en mode souris...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/315i8F0DB20191CF26BB/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": ";\\n2. Depuis votre navigateur internet, appuyez sur le bouton \"...\" pour afficher les options et s\u00e9lectionner \"Favoris\" ;\\n3. Ouvrez le dossier dans lequel vous avez enregistr\u00e9 votre favori ;\\n4. D\u00e9placez le curseur \u00e0 l'aide du pav\u00e9 directionnelle tactile sur le favori que vous souhaitez supprimer et...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/314i99508B8FFFEAAB20/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "maintenez la touche \"OK\" enfonc\u00e9e ;\\n5. Dans le menu qui s'affiche, s\u00e9lectionnez \"Supprimer le favori\".\\nVous ne perdrez plus vos sites web.\\nUtiliser Internet et effacer l'historique sur votre t\u00e9l\u00e9viseur avec le d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play\\nEntrer une adresse web et s'y rendre\\nDepuis le la page...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/316iC92B0D3CC784E7FA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'accueil :\\n1. Appuyez sur la touche \"Accueil\" de vote t\u00e9l\u00e9commande pour ouvrir la page d\u2019accueil de votre d\u00e9codeur ;\\n2. Ouvrez le menu \"Applications\" ;\\n3. Lancez le navigateur \"Chrome\" ;\\n4. Appuyez sur le bouton \"\u2026\" pour ouvrir les param\u00e8tres et ouvrir un nouvel onglet, vous pouvez \u00e9galement..."
        }, 
        {
            "text": "s\u00e9lectionner directement la barre d'adresse ;\\n5. S\u00e9lectionnez un \"Nouvel onglet\" ou un \"Nouv. onglet nav. Priv\u00e9\" ;\\n6. S\u00e9lectionnez la barre d'adresse et renseignez l'url que vous souhaitez atteindre gr\u00e2ce au clavier situ\u00e9 au dos de voter t\u00e9l\u00e9commande ;\\n7. Vous arrivez sur votre page Web.\\nLes 6 \u00e9tapes en..."
        }, 
        {
            "text": "images\\n123456Effacer l'historique de navigation\\n1. Ouvrez le navigateur internet, appuyez sur le bouton \"\u2026\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour afficher les options ;\\n2. S\u00e9lectionner la rubrique \"Param\u00e8tres\" ;\\n3. Dans les \"Param\u00e8tres Avanc\u00e9s\", s\u00e9lectionnez le menu \"Confidentialit\u00e9\" ;\\n4....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/317iCF60A346EB1F2B9E/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/318i4EC2F3921162706B/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/319i4DAF4060CF8E5D34/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/320iFAE9E9D6DC51710D/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/321i8CFD05DD57D420B5/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/322i7A8235B2D4CCBABA/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/323iA8B15925F8A8C209/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9lectionner l\u2019option \"Effacer Donn\u00e9es Navigation\" en haut \u00e0 droite ;\\n5. Cochez ce que vous voulez effacer et s\u00e9lectionnez \"Effacer\".\\nVous pouvez maintenant profiter d\u2019internet sur votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\nComment \u00e9couter la radio avec le d\u00e9codeur TV SFR avec Google play ?\\nEn plus des cha\u00eenes de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/324iAAA11DBD6F5D7AE1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9vision, vous pouvez aussi \u00e9couter la radio.\\nPour acc\u00e9der \u00e0 de nombreuses radios en qualit\u00e9 num\u00e9rique :\\n1. Depuis la page d'accueil, s\u00e9lectionnez \"Radios\" ;\\n2. S\u00e9lectionnez la radio que vous souhaitez \u00e9couter et appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour valider votre choix ;\\n3. La radio..."
        }, 
        {
            "text": "activ\u00e9e passe en couleur.\\nLes 3 \u00e9tapes en images\\n123Vous pouvez maintenant \u00e9couter la radio sur votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/325i7863D76254B12112/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/326i150750794C0FB349/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/327i8A944EA893D133FF/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-cr\u00e9er-une-liste-de-cha\u00eenes-favorites-avec-votre-Mini/ta-p/434": [
        {
            "text": "Comment cr\u00e9er une liste de cha\u00eenes favorites avec votre Mini d\u00e9codeur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\\n2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"PARAM\u00c9TRER\",\\n3. S\u00e9lectionnez ensuite \"R\u00c9GLAGES\" puis \"TV\",\\n4....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/215iFBD2E5B40CCC419D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Choisissez \"Listes des chaines favorites\",\\n5. S\u00e9lectionnez \"Cr\u00e9er une nouvelle liste de cha\u00eenes\",\\n6. Choisissez parmi les listes propos\u00e9es (jaune, bleue, rouge),\\n7. La liste de cha\u00eenes appara\u00eet sur l'\u00e9cran. Choisissez les cha\u00eenes puis validez avec la touche \"OK\".\\nPour naviguer dans la liste des cha\u00eenes,..."
        }, 
        {
            "text": "utilisez les fl\u00e8ches haut et bas de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nVous pouvez \u00e9galement faire d\u00e9filer les cha\u00eenes page par page en utilisant les touches P+ et P-.\\nLes chaines s\u00e9lectionn\u00e9es avec la touche \"OK\" apparaissent sous forme de liste \u00e0 droite de la liste de toutes les cha\u00eenes.\\nComment acc\u00e9der \u00e0 vos chaines..."
        }, 
        {
            "text": "favorites ?\\n1. Positionnez-vous sur une cha\u00eene,\\n2. Appuyez sur la touche \"Options\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n3. En utilisant les fl\u00e8ches du pav\u00e9 directionnel de la t\u00e9l\u00e9commande, choisissez, au niveau de \"Liste active\", la liste de cha\u00eenes favorites (jaune, bleue ou rouge) puis validez. Par d\u00e9faut, \"Toutes...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/216i3CA9D6D4793433AF/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "les chaines\" est s\u00e9lectionn\u00e9.\\nVous pouvez d\u00e9sormais zapper et regarder les cha\u00eenes qui ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es dans la liste choisie. Les cha\u00eenes qui ne font pas partie de la liste ne s'affichent pas.\\nIl est possible de revenir \u00e0 l'affichage par d\u00e9faut \u00e0 tout moment en appuyant sur la touche \"Options\" et..."
        }, 
        {
            "text": "en s\u00e9lectionnant \"Toutes les chaines\" au niveau de \"Liste active\".\\nComment modifier une liste de cha\u00eenes favorites ?\\n1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\\n2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/217i45287C9D3EFEC0F9/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"PARAM\u00c9TRER\",\\n3. S\u00e9lectionnez ensuite \"R\u00c9GLAGES\" puis \"TV\",\\n4. Choisissez \"Listes des chaines favorites\",\\n5. S\u00e9lectionnez \"Modifier une liste existante\" (si cette fonction n\u2019est pas propos\u00e9e, cela signifie qu'aucune liste de cha\u00eenes favorites n'a \u00e9t\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "cr\u00e9\u00e9e),\\n6. S\u00e9lectionnez la liste que vous souhaitez modifier,\\n7. Rajoutez les chaines que vous souhaitez depuis la liste de gauche ou supprimez-en depuis la liste de droite.\\nComment supprimer une liste de cha\u00eenes favorites ?\\n1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de..."
        }, 
        {
            "text": "Bienvenue (ou page d'accueil),\\n2. A l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"PARAM\u00c9TRER\",\\n3. S\u00e9lectionnez ensuite \"R\u00c9GLAGES\" puis \"TV\",\\n4. Choisissez \"Listes des chaines favorites\",\\n5. S\u00e9lectionnez \"Supprimer une liste...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/218i2710C6101D8A7A57/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "existante\" (si cette fonction n\u2019est pas propos\u00e9e, cela signifie qu'aucune liste de cha\u00eenes favorites n'a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e),\\n6. Supprimez la liste que vous souhaitez.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-en-cas-de-perte-de-connexion-avec-la-Box-RED-By-SFR/ta-p/212": [
        {
            "text": "Que faire en cas de perte de connexion avec la Box RED By SFR"
        }, 
        {
            "text": "Lorsque vous n'avez plus de synchronisation entre votre RED Box et votre ligne (plus de t\u00e9l\u00e9phone, TV, Internet), les diodes \"Acc\u00e8s\" et \"Tel\" sont \u00e9teintes, la LED gauche est verte et la LED droite est rouge.\\nVoici quelques conseils \u00e0 suivre pour retrouver votre connexion.\\nContr\u00f4ler la connectique\\n1....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/47iF4E4F1AA7361712A/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/48iFDC1BA62991F3816/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Contr\u00f4lez que l'adaptateur t\u00e9l\u00e9phonique (port de couleur jaune) soit bien ins\u00e9r\u00e9 au niveau de votre box (port DSL/TEL)\\n2. V\u00e9rifiez que la prise t\u00e9l\u00e9phonique de l'adaptateur soit correctement ins\u00e9r\u00e9e au niveau de la prise murale.\\n3. Attention, ne mettez jamais plus d'un filtre ADSL par prise..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phonique.\\nLe signal serait trop affaibli pour \u00eatre per\u00e7u par le modem et votre connexion risque de ne pas fonctionner.\\n4. Placez un filtre ADSL dans chacune des prises t\u00e9l\u00e9phoniques de votre domicile, qu'il y ait un appareil t\u00e9l\u00e9phonique (combin\u00e9, fax ou modem 56k) ou pas qui y soit raccord\u00e9.\\n5...."
        }, 
        {
            "text": "N'utilisez pas plus de 4 prises t\u00e9l\u00e9phoniques avec filtres \u00e0 votre domicile. La connexion pourrait subir des dysfonctionnements.\\n6. Si vous avez besoin d'une rallonge pour atteindre votre prise t\u00e9l\u00e9phonique principale, ne d\u00e9passez pas une longueur de 5 m\u00e8tres. Assurez-vous \u00e9galement que ses extr\u00e9mit\u00e9s se..."
        }, 
        {
            "text": "terminent bien par un connecteur RJ 11.\\nRed\u00e9marrer votre RED Box\\n1. Eteignez votre Box avec le bouton \"Power\" qui se situe sur la face arri\u00e8re de la box\\n2. Patientez quelques secondes avant de la rallumer.\\n3. Votre box red\u00e9marre. Patientez quelques minutes jusqu\u2019\u00e0 ce que les diodes \"Acc\u00e8s\" et \"Tel\"...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/54iC5AA6E28A0B40B65/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "soient \u00e0 nouveau fixes.\\n4. Une fois le red\u00e9marrage termin\u00e9, effectuez un test\\nOptimiser votre RED Box\\nLa Box permet d'optimiser le profil de synchronisation de la ligne afin d'obtenir une connexion de qualit\u00e9.\\n3 types de configuration sont pr\u00e9d\u00e9finis :\\nLe profil Automatique\\nLe profil Secours\\nLe profil..."
        }, 
        {
            "text": "Manuel\\n1. Lancez le navigateur Internet Explorer et tapez l\u2019adresse de l\u2019interface web de la box : http://192.168.1.1 (cliquez ci-dessous)\\n2. Cliquez ensuite sur l'onglet \"Maintenance\", puis sur \"Ligne ADSL\".\\nPar d\u00e9faut, le profil s\u00e9lectionn\u00e9 est \"Automatique\".\\nNB : Le profil \"Secours\" ne doit \u00eatre...", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ]
        }, 
        {
            "text": "utilis\u00e9 que sur demande du Service Client.\\n3. En profil\" Manuel\", cochez l'un des six profils en fonction de l'utilisation que vous souhaitez optimiser au niveau de votre ligne RED BOX.\\nPar exemple, au niveau de la qualit\u00e9 de la t\u00e9l\u00e9vision, il est conseill\u00e9 d'avoir une plus grande stabilit\u00e9.\\nN'h\u00e9sitez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/50i36B62FDE94156EC8/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pas \u00e0 tester un par un les diff\u00e9rents profils.\\nRestaurer les param\u00e8tres par d\u00e9faut\\n1. Allez sur l'interface Web de la box dans l'onglet \"Maintenance\", puis \"Syst\u00e8me\".\\n2. Dans la rubrique \"Param\u00e8tre de configuration\", cliquez sur le bouton \"Restaurer les param\u00e8tres par d\u00e9faut\".\\n3. Votre box...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/53i94F313A1B1868CC8/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/52iDC22DE3C9CB48C0A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "red\u00e9marre et reconfigure les param\u00e8tres par d\u00e9faut comme lors de la premi\u00e8re installation.\\n4. Patientez quelques minutes avant que la diode \"Acc\u00e8s\" et la diode \"Tel\" ne deviennent fixes.\\nLa restauration des param\u00e8tres par d\u00e9faut supprime l'ensemble des r\u00e9glages que vous avez d\u00e9finis comme par exemple les..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e8gles de Nat, le service de serveur FTP... Apr\u00e8s le red\u00e9marrage, vous devrez reconfigurer l'ensemble de ces r\u00e9glages.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Forfaits-RED-by-SFR-le-paiement-du-mobile-en-12-ou-24-mois/ta-p/66": [
        {
            "text": "Forfaits RED by SFR : le paiement du mobile en 12 ou 24 mois"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez acqu\u00e9rir un mobile avec un forfait RED by SFR ? Vous pouvez \u00e9taler le paiement de votre nouveau mobile en 12 ou 24 mois d\u00e9bit\u00e9 sur votre compte bancaire. Il vous suffit de faire un apport r\u00e9gl\u00e9 par carte bancaire quand vous passez votre commande sur sfr.fr et de choisir 11 ou 23 mensualit\u00e9s..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9gl\u00e9es \u00e0 notre partenaire Franfinance. Changez de mobile sans casser la tirelire !\\nA savoir : tous les mobiles ne sont pas \u00e9ligibles au paiement en 12 ou 24 mois.\\nComment b\u00e9n\u00e9ficier du paiement en 12 ou 24 mois ?\\nVoici la marche \u00e0 suivre :\\n1. connectez-vous sur redbysfr.fr ;\\n2. choisissez votre mobile..."
        }, 
        {
            "text": ";\\n3. acc\u00e9dez \u00e0 la page du mobile ou \u00e0 la page de paiement ;\\n4. s\u00e9lectionnez le paiement en 12/24 mois. Vous \u00eates alors redirig\u00e9 vers le site de notre partenaire Franfinance pour enregistrer votre demande de financement, puis vous \u00eates redirig\u00e9 sur redbysfr.fr.\\n5. r\u00e9glez votre apport ;\\n6. finalisez votre..."
        }, 
        {
            "text": "commande ;\\n7. renvoyez le dossier de financement et les pi\u00e8ces justificatives \u00e0 Franfinance sous 8 jours \u00e0 compter de la date de commande de votre mobile.\\nQue se passe-t-il une fois que vous avez souscrit ?\\nPour que nous pussions valider votre commande, il faut qu'un premier r\u00e8glement soit effectu\u00e9. C'est..."
        }, 
        {
            "text": "pourquoi vous r\u00e9glez votre apport directement \u00e0 SFR le jour de votre commande avec votre Carte Bancaire.\\nFranfinance vous informe par e-mail de l'acceptation d\u00e9finitive de votre cr\u00e9dit d\u00e8s r\u00e9ception de votre dossier. SFR proc\u00e8de ensuite \u00e0 l'exp\u00e9dition de votre commande.\\nVotre premi\u00e8re mensualit\u00e9 est..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9bit\u00e9e le 5 de chaque mois. Franfinance vous envoie un calendrier par e-mail afin que vous puissiez suivre vos pr\u00e9l\u00e8vements.s le portail sfr.fr ou depuis votre Espace Client.\\nLe paiement du mobile en 12 ou 24 mois, comment \u00e7a marche ?\\nQuelles sont les conditions pour b\u00e9n\u00e9ficier du paiement en 12 ou 24 mois..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nVous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de la facilit\u00e9 de paiement du mobile en 12 ou 24 mois si :\\n- vous \u00eates nouveau client RED ;\\n- vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client RED et vous renouvelez votre mobile ;\\n- vous \u00eates Abonn\u00e9s SFR et votre mobile a \u00e9t\u00e9 perdu, vol\u00e9 ou cass\u00e9, entre autres ;\\n- vous \u00eates clients SFR et vous..."
        }, 
        {
            "text": "n'avez pas acc\u00e8s \u00e0 des prix de mobile subventionn\u00e9s.\\nO\u00f9 trouver des r\u00e9ponses \u00e0 vos questions relatives \u00e0 votre paiement en 12 ou 24 mois ?\\n> Si vous avez des questions relatives \u00e0 votre paiement en 12 ou 24 mois ou \u00e0 la r\u00e9ception de votre dossier de financement :\\n- soit vous contactez le service..."
        }, 
        {
            "text": "client\u00e8le Franfinance au 0 826 826 555 (0,15\u20ac TTC/min \u00e0 partir d'un poste fixe), du lundi au vendredi, de 9h \u00e0 18h ;\\n- soit vous consultez le site de Franfinance.\\n> Si vous souhaitez faire une r\u00e9clamation au sujet de votre paiement en 12 ou 24 mois, vous pouvez l'envoyer par courrier \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nFRANFINANCE\\nService Relation Client\u00e8le\\n59, avenue de Chatou\\n92853 RUEIL-MALMAISON CEDEX\\nConsulter le site de Franfinance  (cliquez ci-dessous)\\nVous avez constat\u00e9 un incident sur vos \u00e9ch\u00e9ances de paiement 12 ou 24 mois ou vous souhaitez modifier les dates de vos \u00e9ch\u00e9ances ?\\nVous pouvez contacter le...", 
            "button": [
                "Consulter le site de Franfinance"
            ], 
            "link": [
                "https://espaceclient.franfinance.fr/sav/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "service client\u00e8le Franfinance au 0 826 826 555 (0,15\u20ac TTC/min \u00e0 partir d'un poste fixe), du lundi au vendredi, de 9h \u00e0 18h.\\nVous avez chang\u00e9 d'avis concernant votre facilit\u00e9 de paiement en 12 ou 24 mois ?\\nVous voulez annuler l'ouverture de votre ligne et votre commande de mobile ou vous voulez nous..."
        }, 
        {
            "text": "retourner votre mobile et conserver votre ligne ?\\nIl vaut mieux proc\u00e9der \u00e0 l'annulation et au renvoi de votre commande sous 15 jours (\u00e0 compter de la date de r\u00e9ception de votre commande). Vous n'aurez plus qu'\u00e0 contacter Franfinance pour demander l'annulation du paiement en 12 ou 24 mois et recevoir le..."
        }, 
        {
            "text": "remboursement de l'apport vers\u00e9 au moment de la commande par carte bancaire, par ch\u00e8que ou par virement sous 14 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception de la commande.\\nSi vous annulez et renvoyez votre commande apr\u00e8s 15 jours, le paiement en 12 ou 24 mois est maintenu et Franfinance continue de pr\u00e9lever les..."
        }, 
        {
            "text": "mensualit\u00e9s restantes dues.\\nVous voulez annuler l'ouverture de votre ligne et conserver votre mobile ?\\nLe paiement en 12/24 mois est maintenu et Franfinance continue de pr\u00e9lever les mensualit\u00e9s restant dues.\\nVous n'avez pas re\u00e7u votre commande contenant votre mobile ?\\nSi la perte du colis est confirm\u00e9e,..."
        }, 
        {
            "text": "nous proc\u00e9dons au remboursement de l'apport que vous nous avez vers\u00e9 par carte bancaire, par ch\u00e8que ou par virement sous 14 jours \u00e0 compter de la date de confirmation de la perte.\\nNous nous chargeons de pr\u00e9venir Franfinance qui proc\u00e8de \u00e0 l'annulation du paiement en 12 ou 24 mois et au remboursement des..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9ch\u00e9ances \u00e9ventuellement d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9lev\u00e9es.\\nVous savez tout ! Vous pouvez profiter de votre facilit\u00e9 de paiement en 12 ou 24 en toute confiance !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-d\u00e9panner-votre-mini-d\u00e9codeur-RED-BOX-Tr\u00e8s-Haut-D\u00e9bit/ta-p/452": [
        {
            "text": "Comment d\u00e9panner votre mini d\u00e9codeur RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit"
        }, 
        {
            "text": "Retrouvez, dans cette page, les dysfonctionnements les plus fr\u00e9quemment rencontr\u00e9s avec le service t\u00e9l\u00e9vision et surtout, comment y rem\u00e9dier !\\nAvant toute manipulation, nous vous invitons \u00e0 v\u00e9rifier que vos c\u00e2bles ne sont pas endommag\u00e9s et bien ins\u00e9r\u00e9s dans leurs prises.\\nSi vous utilisez un Home Cin\u00e9ma..."
        }, 
        {
            "text": "(pour la vid\u00e9o et/ou le son), testez tout d'abord en branchant le Mini d\u00e9codeur en direct sur votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\nRien ne s'affiche sur l'\u00e9cran de votre t\u00e9l\u00e9viseur ?\\n- V\u00e9rifiez que votre t\u00e9l\u00e9viseur et le d\u00e9codeur sont correctement branch\u00e9s, allum\u00e9s et ne sont pas en veille.\\nSi la box est en veille,..."
        }, 
        {
            "text": "vous pouvez appuyer sur le bouton de mise en veille/sortie de veille disponible sur la face avant du d\u00e9codeur ou en haut \u00e0 droite de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n- V\u00e9rifiez le cordon HDMI (ou p\u00e9ritel) entre votre \u00e9quipement audiovisuel et l'arri\u00e8re du d\u00e9codeur.\\n- V\u00e9rifiez la source choisie sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9viseur.\\n- Testez une autre entr\u00e9e HDMI de votre t\u00e9l\u00e9viseur (si disponible).\\nComment s\u00e9lectionner la source de votre t\u00e9l\u00e9viseur ?\\nVous ne pouvez pas acc\u00e9der \u00e0 l'ensemble de vos cha\u00eenes TNT\\n1. Appuyez sur la touche \"Home\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page..."
        }, 
        {
            "text": "d'accueil) et s\u00e9lectionnez \"Param\u00e9trer\" ;\\n2. Allez dans le menu \"R\u00e9glages\" puis s\u00e9lectionnez \"Mise \u00e0 jour des services\" ;\\n3. Saisissez votre code postal pour relancer la recherche des cha\u00eenes.\\nL'image est fig\u00e9e et le changement de cha\u00eene ne fonctionne pas ?\\nAppuyez sur la touche de mise en...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/232i0E70890250B26C5C/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/231i10A757042E67179F/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/230iED9C1FC608B4A9BB/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "veille/sortie de veille en haut \u00e0 droite de votre t\u00e9l\u00e9commande ou depuis la face avant du Mini d\u00e9codeur jusqu\u2019\u00e0 ce que les diodes en face avant s\u2019allument.\\nSi le d\u00e9faut persiste, \u00e9teignez puis rallumez le Mini d\u00e9codeur TV en d\u00e9branchant l\u2019alimentation.\\nVous avez une mauvaise qualit\u00e9 d'images..."
        }, 
        {
            "text": "(pixellisation ou image fig\u00e9e et qui se d\u00e9compose en mosa\u00efque) ?\\nSi cela se produit sur une seule cha\u00eene, il peut s\u2019agir d'un probl\u00e8me de diffusion de la cha\u00eene elle-m\u00eame.\\nPar contre, si l'effet de mosa\u00efque est pr\u00e9sent sur plus d'une cha\u00eene ou si elle persiste plus de 24h, il s'agit sans doute d'un...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/229iD714B05482AD2112/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "probl\u00e8me de signal.\\nV\u00e9rifiez que le c\u00e2ble antenne est en bon \u00e9tat et qu'il est correctement viss\u00e9 (enfich\u00e9) \u00e0 l'arri\u00e8re du Mini d\u00e9codeur TV et au niveau de la prise murale.\\nVous n'avez plus de son ou le son est trop faible ?\\nIl est possible que le volume du son soit trop bas sur l'un des \u00e9quipements de..."
        }, 
        {
            "text": "votre installation :\\n- utilisez la t\u00e9l\u00e9commande du Mini d\u00e9codeur pour monter le son,\\n- utilisez la t\u00e9l\u00e9commande de votre t\u00e9l\u00e9viseur pour monter le son,\\n- si vous utilisez un amplificateur, v\u00e9rifiez que celui-ci est allum\u00e9 et utilisez sa t\u00e9l\u00e9commande pour monter le son.\\nVous ne pouvez pas acc\u00e9der \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'ensemble de vos cha\u00eenes\\nIl est probable que votre carte \u00e0 puce ne soit pas encore activ\u00e9e.\\nL'activation est automatique.\\nPour relancer l'activation, s\u00e9lectionnez la cha\u00eene n\u00b01 (TF1 HD) et patientez pendant 30 minutes.\\nVous ne pouvez pas acc\u00e9der \u00e0 certaines cha\u00eenes ET un message affich\u00e9 sur le..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9viseur vous invite \u00e0 appuyer sur OK pour vous abonner \u00e0 la cha\u00eene ?\\nV\u00e9rifiez, sur votre Espace Client, que les cha\u00eenes concern\u00e9es font bien partie de votre abonnement ou de vos options..\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client\\nVous ne pouvez pas acc\u00e9der \u00e0 l'ensemble de vos cha\u00eenes ET un message affich\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "sur le t\u00e9l\u00e9viseur parle de carte num\u00e9rique ?\\nRetirez puis r\u00e9ins\u00e9rez votre carte sur le dessous du Mini d\u00e9codeur.\\nVous n'arrivez pas \u00e0 enregistrer vos programmes et/ou la touche Pause de la t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne pas ?\\nLe disque dur externe doit avoir :\\n- Une capacit\u00e9 minimale de 20Go.\\n- Une...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/228i15E83C0068CEACFD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vitesse de rotation minimum de 7200 tours/minute.\\n- Un d\u00e9bit minimum de lecture/\u00e9criture de 30 Mb/s.\\nI l est possible que le disque dur ne soit pas d\u00e9tect\u00e9 par le Mini d\u00e9codeur.\\nV\u00e9rifiez en premier que le Disque Dur est bien sur le port USB du Mini d\u00e9codeur TV.\\n- Si le Disque Dur est absent alors..."
        }, 
        {
            "text": "connectez le Disque Dur.\\n- Si le Disque Dur est pr\u00e9sent et d\u00e9tect\u00e9 et que l\u2019enregistrement ou la pause est toujours impossible , effectuez un formatage du disque dur.\\nPour cela, rendez-vous sur la page d'accueil de la t\u00e9l\u00e9vision, s\u00e9lectionnez \"Param\u00e9trer\" > \"R\u00e9glages\" > \"Installation\" puis \"Formater le..."
        }, 
        {
            "text": "p\u00e9riph\u00e9rique de stockage\".\\nComment d\u00e9panner la t\u00e9l\u00e9commande de votre Mini d\u00e9codeur RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nDans ce cas :\\n- Retournez la t\u00e9l\u00e9commande,\\n- Attendez que la touche MAJUSCULE s'allume,\\n- Retournez \u00e0 nouveau la t\u00e9l\u00e9commande et attendez que la touche \"Maison\" s\u2019allume.\\nSi la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne toujours pas :\\nRetirez les piles des 2 compartiments de la t\u00e9l\u00e9commande pendant 30 secondes et testez \u00e0 nouveau.\\nSi la t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne toujours pas :\\n- Appuyez simultan\u00e9ment sur les touches 4 + 6 jusqu'au clignotement de la touche \"Maison\" afin de r\u00e9initialiser la..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande en mode usine Infra-Rouge et annuler le couplage t\u00e9l\u00e9commande / Mini d\u00e9codeur TV.\\n- Associez de nouveau la t\u00e9l\u00e9commande en vous rendant dans le menu \"Param\u00e9trer\" puis \"R\u00e9glage\" puis \"T\u00e9l\u00e9commande\" et \"Associer une t\u00e9l\u00e9commande\". Suivez les indications d\u00e9crites \u00e0 l'\u00e9cran en appuyant..."
        }, 
        {
            "text": "simultan\u00e9ment sur les touches 7 et 9 de votre t\u00e9l\u00e9commande et patientez jusqu'\u00e0 ce que le message vous demandant d'appuyer sur la touche \"OK\" apparaisse.\\nSi la t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne toujours pas :\\nD\u00e9branchez puis rebranchez le Mini d\u00e9codeur TV.\\nSi la t\u00e9l\u00e9commande ne fonctionne toujours pas..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nTestez avec des piles neuves.\\nLe clavier \u00e0 l'arri\u00e8re et la fonction \"recherche\" de la t\u00e9l\u00e9commande sont inactifs ?\\nCela peut se produire si le clavier de la t\u00e9l\u00e9commande est en mode Infra-Rouge et pas en mode Radio Fr\u00e9quence.\\nEn effet, la fonction \"recherche\" et le clavier ne sont fonctionnels que si le..."
        }, 
        {
            "text": "couplage Radio Fr\u00e9quence est effectif.\\nPour basculer la t\u00e9l\u00e9commande du mode Infra-Rouge en mode Radio Fr\u00e9quence, appuyez simultan\u00e9ment sur les touches 1 + 3 jusqu'au clignotement de la touche \"Maison\".\\nSi le clavier et la fonction recherche sont toujours inactifs :\\n- Appuyez simultan\u00e9ment sur les touches 4..."
        }, 
        {
            "text": "+ 6 jusqu'au clignotement de la touche \"Maison\" afin de r\u00e9initialiser la t\u00e9l\u00e9commande en mode usine Infra- Rouge et annuler le couplage t\u00e9l\u00e9commande / Mini d\u00e9codeur TV.\\n- Associez de nouveau la t\u00e9l\u00e9commande en vous rendant dans le menu \"Param\u00e9trer\" puis \"R\u00e9glage\" puis \"T\u00e9lecommande\" puis \"Associer une..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande\". Suivez les indications d\u00e9crites \u00e0 l'\u00e9cran en appuyant simultan\u00e9ment sur les touches 7 et 9 de votre t\u00e9l\u00e9commande et patientez jusqu'\u00e0 ce que le message vous demandant d'appuyer sur la touche \"OK\" apparaisse.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-votre-portabilit\u00e9/ta-p/423": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer votre portabilit\u00e9 ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer votre portabilit\u00e9 ?\\nAnnulation portabilit\u00e9 vers un autre op\u00e9rateur\\nVous avez souscrit chez un autre op\u00e9rateur en effectuant une portabilit\u00e9 du num\u00e9ro et vous souhaitez annuler cette portabilit\u00e9 ?\\nConform\u00e9ment \u00e0 la r\u00e9glementation en vigueur : \u00ab Vous devez vous adresser \u00e0 l'op\u00e9rateur..."
        }, 
        {
            "text": "chez qui vous venez d'effectuer votre souscription pour annuler votre portabilit\u00e9 dans les 2 jours ouvrables (hors dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s) avant la date de portage pr\u00e9vue \u00bb.\\nAnnulation portabilit\u00e9 vers Red by SFR\\nVous venez de souscrire chez SFR en effectuant une portabilit\u00e9 du num\u00e9ro et vous souhaitez..."
        }, 
        {
            "text": "annuler cette portabilit\u00e9 ?\\nPour annuler votre portabilit\u00e9, il vous suffit de vous rendre sur votre suivi de commande mobile pour remplir un formulaire de r\u00e9tractation / annulation de portabilit\u00e9.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre suivi de commande mobile (cliquez ci-dessous)\\nSi la validation du formulaire intervient au...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre suivi de commande mobile"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mobile/ma-commande/suivre-ma-commande/login"
            ]
        }, 
        {
            "text": "moins 3 jours avant la date d'activation que vous avez choisie lors de la souscription : la demande d'annulation de portabilit\u00e9 est recevable et la portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro n'aura pas lieu.\\nSi la validation du formulaire intervient moins de 3 jours avant la date d'activation que vous avez choisie lors de la..."
        }, 
        {
            "text": "souscription : la demande d'annulation de portabilit\u00e9 n'est pas recevable. Cela r\u00e9sulte d'une contrainte technique inter-op\u00e9rateur ind\u00e9pendante de RED by SFR.\\nVous pouvez quand m\u00eame vous r\u00e9tracter de votre offre mais vous ne pourrez pas conserver votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone car nous ne pouvons plus annuler..."
        }, 
        {
            "text": "votre portabilit\u00e9.\\nVous rencontrez un probl\u00e8me de portabilit\u00e9 suite \u00e0 une souscription chez RED by SFR ?\\nContacter le Service Client  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Contacter le Service Client"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-installer-le-mini-d\u00e9codeur-TV/ta-p/467": [
        {
            "text": "Comment installer le mini d\u00e9codeur TV ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment brancher votre mini d\u00e9codeur TV ?\\nInstallez la t\u00e9l\u00e9commande\\nAu dos de la t\u00e9l\u00e9commande (c\u00f4t\u00e9 clavier), exercez une pression au niveau des fl\u00e8ches ci-dessous, puis tirez vers les extr\u00e9mit\u00e9s pour retirer les couvercles.\\nIns\u00e9rez alors les trois piles comme indiqu\u00e9.\\nConnectez votre Mini...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/240i13BE6AAFB1CA0661/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9codeur TV\\n1. Connectez votre c\u00e2ble antenne au Mini d\u00e9codeur TV et \u00e0 votre prise murale TV. Utilisez, si n\u00e9cessaire, l\u2019adaptateur m\u00e2le fourni.\\n2. Connectez le c\u00e2ble HDMI fourni entre votre Mini d\u00e9codeur TV et votre t\u00e9l\u00e9viseur.\\n3. Pour une connexion Ethernet : connectez votre Mini d\u00e9codeur TV \u00e0...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/241iA43B9D7783B36BE7/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre modem en utilisant le c\u00e2ble Ethernet fourni.\\nPour une connexion en Wi-Fi : suivez les indications qui seront affich\u00e9es sur votre t\u00e9l\u00e9viseur suite au d\u00e9marrage du Mini d\u00e9codeur TV.\\nImportant : pour profiter du navigateur Internet ou acc\u00e9der \u00e0 un programme VOD ou TV \u00c0 LA DEMANDE, votre Mini d\u00e9codeur..."
        }, 
        {
            "text": "TV doit obligatoirement \u00eatre connect\u00e9 \u00e0 Internet.\\n4. Connectez l'adaptateur secteur du Mini d\u00e9codeur TV \u00e0 une prise \u00e9lectrique.\\n5. L\u2019utilisation d\u2019un disque dur d'une capacit\u00e9 minimale de 20Go et d'une vitesse minimale de 7200 tours/minute permet de b\u00e9n\u00e9ficier des fonctionnalit\u00e9s enregistrement et..."
        }, 
        {
            "text": "contr\u00f4le du direct.\\nD\u00e9marrez votre Mini d\u00e9codeur TV\\nLa LED du voyant \"Veille\" du d\u00e9codeur doit \u00eatre allum\u00e9e rouge.\\nVous pouvez maintenant d\u00e9marrer votre Mini D\u00e9codeur \u00e0 l'aide du bouton Marche/Arr\u00eat.\\nLes LED des voyants \"Veille\" et \"Ethernet\" sont vertes.\\nVos services TV vont s'activer...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/242iA282257CA98DE3C4/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/243iFCDDA6251CFFE533/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "automatiquement.\\nVous n'avez plus qu'\u00e0 suivre les \u00e9tapes indiqu\u00e9es sur votre TV pour associer votre t\u00e9l\u00e9commande \u00e0 votre Mini d\u00e9codeur et achever son installation. Cette op\u00e9ration peut durer jusqu'\u00e0 20 minutes.\\nSi vous souhaitez vous connecter en WiFi sur votre modem, suivez la proc\u00e9dure d\u00e9crite lors de..."
        }, 
        {
            "text": "l'installation du Mini d\u00e9codeur TV.\\nQuelques consignes :\\n- Il est important de ne pas couvrir le Mini d\u00e9codeur et de ne pas obstruer les a\u00e9rations qui se trouvent sur les c\u00f4t\u00e9s.\\n- Pour que le Mini d\u00e9codeur TV conserve un fonctionnement optimal, veillez \u00e0 ce qu'il soit plac\u00e9 dans un emplacement permettant..."
        }, 
        {
            "text": "une dissipation de la chaleur (pr\u00e9voir au moins 5 centim\u00e8tres d'espace libre sur chaque c\u00f4t\u00e9).\\nComment s\u00e9lectionner la source de votre t\u00e9l\u00e9viseur ?\\nSi vous ne parvenez pas \u00e0 afficher les images de votre d\u00e9codeur sur votre t\u00e9l\u00e9viseur, il est possible que vous n'ayez pas s\u00e9lectionn\u00e9 la bonne source..."
        }, 
        {
            "text": "vid\u00e9o.\\nPour s\u00e9lectionner la bonne source, vous devez conna\u00eetre le nom de celle-ci.\\nIdentifiez la source\\nPour conna\u00eetre la source de votre t\u00e9l\u00e9viseur :\\n1. Regardez sur quelle entr\u00e9e vid\u00e9o de votre TV vous avez branch\u00e9 votre d\u00e9codeur ;\\n2. Notez le nom de la source indiqu\u00e9e, par exemple AV 2 ou HDMI 1..."
        }, 
        {
            "text": ";\\n3. Si vous avez branch\u00e9 le d\u00e9codeur en p\u00e9ritel ou en HDMI.\\nS\u00e9lectionnez la source\\nPour s\u00e9lectionner la source de votre t\u00e9l\u00e9viseur :\\n1. Appuyez sur la touche Source ou Input ou AV de votre t\u00e9l\u00e9commande ;\\n2. S\u00e9lectionnez la source correspondante \u00e0 votre branchement.\\nVous acc\u00e9dez aux...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/244i58D47C046586BC47/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/245i0C01A124979FE811/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "programmes du d\u00e9codeur TV.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-l-option-internet-Zen/ta-p/584": [
        {
            "text": "Qu'est ce que l'option internet Zen ?"
        }, 
        {
            "text": "Qu'est ce que l'option internet ZEN?\\nL'option Internet ZEN permet aux clients d\u00e9tenteurs d'une offre sans internet de b\u00e9n\u00e9ficier malgr\u00e9 tout d'une enveloppe de 50Mo d'internet leur permettant d'effectuer de petits usages. Elle permet par ailleurs de ma\u00eetriser sa consommation en bloquant les usages internet au..."
        }, 
        {
            "text": "del\u00e0 de 50Mo.\\nElle est disponible uniquement avec le forfait RED Illimit\u00e9 sans internet inclus\\nSon tarif est de 1\u20ac/mois pour 50Mo d'internet et une consommation internet ma\u00eetris\u00e9e.\\nNB: Lorsque les 50Mo d'internet sont atteints, le rechargement est possible sur demande. Un SMS est envoy\u00e9, permettant de..."
        }, 
        {
            "text": "souscrire une recharge internet de 20Mo pour 1\u20ac/mois (4 recharges maximum par mois).\\nComment souscrire l'option internet ZEN?\\nL'option est disponible uniquement avec le forfait RED Illimit\u00e9 sans internet inclus.\\nElle est souscriptible \u00e0 l'ouverture d'une nouvelle ligne ou pour les d\u00e9j\u00e0 clients via l'Espace..."
        }, 
        {
            "text": "client rubrique \"Offre et options\" ou via l'application RED &moi.\\nComment suivre ma consommation internet ?\\nIl est possible de suivre la consommation internet dans l'Espace client rubrique \"Consommation en cours\" ou via l'application RED&moi. Le suivi conso permet \u00e9galement de suivre le nombre de recharges..."
        }, 
        {
            "text": "consomm\u00e9es (avec ou sans option internet ZEN).\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-si-vous-avez-des-probl\u00e8mes-d-envoi-et-ou-de-r\u00e9ception/ta-p/128": [
        {
            "text": "Que faire si vous avez des probl\u00e8mes d'envoi et/ou de r\u00e9ception de SMS/MMS ?"
        }, 
        {
            "text": "Envoyer ou recevoir des SMS/MMS depuis votre mobile n\u2019est plus aussi simple ?\\nDes probl\u00e8mes peuvent provenir de votre carte SIM, de votre mobile et de son param\u00e9trage ou encore de votre couverture r\u00e9seau?\\nQue faire pour retrouver l'usage normal de votre ligne ?\\nAvant de proc\u00e9der aux v\u00e9rifications sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "mobile afin de d\u00e9terminer ce qui vous emp\u00eache de recevoir/d\u2019envoyer des SMS/MMS, vous devez vous assurer que :\\nVotre carte SIM est activ\u00e9e depuis plus de 2 heures.\\nVous \u00eates \u00e0 jour dans le r\u00e8glement de vos factures.\\nN.B. : Si vous n\u2019\u00eates pas \u00e0 jour dans le r\u00e8glement de vos factures, vous pouvez..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9gulariser votre situation\\nR\u00e9gulariser votre situation (cliquez ci-dessous)\\nVous avez configur\u00e9 les param\u00e8tres APN.\\nSi vous n\u2019avez pas achet\u00e9 votre mobile chez RED by SFR (vous avez un mobile d'occasion d\u00e9simlock\u00e9 provenant d'un autre op\u00e9rateur ou un mobile \"nu\", vendu sans forfait), vous devez...", 
            "button": [
                "R\u00e9gulariser votre situation"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler"
            ]
        }, 
        {
            "text": "configurer certains param\u00e8tres (APN) afin de permettre l'envoi et la r\u00e9ception de MMS ainsi que l'\u00e9change de donn\u00e9es DATA (Internet) via le r\u00e9seau mobile SFR.\\nComment configurer les param\u00e8tres APN SFR (cliquez ci-dessous)\\nComment diagnostiquer l'origine du probl\u00e8me?\\nV\u00e9rifiez que votre carte SIM est...", 
            "button": [
                "Comment configurer les param\u00e8tres APN SFR"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_red/accueil-red/parametrer-apn-sfr/fc-3298-82854"
            ]
        }, 
        {
            "text": "bien ins\u00e9r\u00e9e\\nEteignez votre mobile\\nOuvrez sa coque arri\u00e8re\\nV\u00e9rifiez que votre batterie est correctement positionn\u00e9e\\nV\u00e9rifiez que votre carte SIM est correctement ins\u00e9r\u00e9e\\nRallumez votre mobile\\nDes limitations ou restrictions d'appels sont elles configur\u00e9es sur votre mobile?\\nUne limitation est un..."
        }, 
        {
            "text": "param\u00e8tre qui restreint certains services ou usages.Une limitation pr\u00e9sente sur votre mobile peut bloquer l'\u00e9mission et/ou la r\u00e9ception de SMS/MMS.\\nCertaines marques (comme Sony Ericsson ou Nokia) proposent ce type de restrictions sur certains mod\u00e8les.\\nV\u00e9rifiez sur le site du constructeur si votre mobile est..."
        }, 
        {
            "text": "concern\u00e9 par ces limitations ou restrictions.\\nAssurez-vous que le mode Vol / Avion / hors ligne / hors connexion de votre mobile est d\u00e9sactiv\u00e9.\\nPour consulter le mode d\u2019emploi de votre mobile pour savoir comment proc\u00e9der: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLa m\u00e9moire de votre mobile est elle...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "satur\u00e9e?\\nPeut-\u00eatre que la m\u00e9moire disponible dans votre mobile est satur\u00e9e. Vous pouvez supprimer vos anciens SMS/MMS afin de lib\u00e9rer de l\u2019espace m\u00e9moire sur votre mobile.\\nVous pouvez consulter le mode d\u2019emploi de votre mobile rubrique \"Comment supprimer des SMS\" pour savoir comment proc\u00e9der: Consulter..."
        }, 
        {
            "text": "le mode d\u2019emploi de votre mobile (cliquez ci-dessous)\\nParam\u00e9trage MMS du mobile\\nVotre mobile est il compatible et correctement param\u00e9tr\u00e9 pour g\u00e9rer les MMS?\\nPour consulter le mode d'emploi de votre mobile pour savoir s\u2019il g\u00e8re les MMS: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nVotre mobile est compatible,...", 
            "button": [
                "Consulter le mode d\u2019emploi de votre mobile", 
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/", 
                "http://www.sfr.fr/assistance/telephone-mobile/mode-emploi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "connectez-vous \u00e0 votre Espace Client, rubrique \"Mobile & Sim\"\\npour param\u00e9trer les MMS: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nCouverture r\u00e9seau\\nPour \u00e9mettre ou recevoir des SMS/MMS, vous devez \u00eatre dans une zone couverte par le r\u00e9seau de votre op\u00e9rateur.\\nSi votre mobile capte le r\u00e9seau, vous devez voir...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://123parametrez.services.sfr.fr/sc/v5/secure/standard"
            ]
        }, 
        {
            "text": "affich\u00e9 \"SFR\" ou des barrettes de r\u00e9ception sur votre mobile avec les mentions 2G, Edge, 3G, 3G+, DC ou 4G.\\nConsulter l\u2019\u00e9tendue de la couverture de votre r\u00e9seau  (cliquez ci-dessous)\\nL\u2019\u00e9quipement r\u00e9seau peut subir des dysfonctionnements (notamment en cas de fortes intemp\u00e9ries).\\nVous pouvez consulter...", 
            "button": [
                "Consulter l\u2019\u00e9tendue de la couverture de votre r\u00e9seau"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_support/reseau/couverture-reseau/en-3233-62267"
            ]
        }, 
        {
            "text": "les incidents r\u00e9seaux mobile en cours pour savoir la couverture r\u00e9seau est \u00e0 l\u2019origine du dysfonctionnement.\\nConsultez les incidents r\u00e9seaux mobiles en cours (cliquez ci-dessous)\\nV\u00e9rifiez si l\u2019option SFR Voyage (ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e pour recevoir et envoyer des SMS/MMS...", 
            "button": [
                "Consultez les incidents r\u00e9seaux mobiles en cours"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/authent/mobile/incidents.do?authent=true&casdomain=layer-test"
            ]
        }, 
        {
            "text": "depuis l\u2019\u00e9tranger\\nV\u00e9rifier si l\u2019option SFR Voyage (ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e (cliquez ci-dessous)\\nTest crois\u00e9\\nVous pouvez tester votre carte SIM sur un autre mobile pour savoir quelle est l'origine du probl\u00e8me.\\nPour effectuer le test, utilisez un mobile qui poss\u00e8de le m\u00eame...", 
            "button": [
                "V\u00e9rifier si l\u2019option SFR Voyage (ou SFR Monde ou Compteur International) est activ\u00e9e"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "format de carte SIM que votre mobile :\\nEnlevez la carte SIM de votre mobile\\nIns\u00e9rez la carte SIM dans le second mobile\\nAllumez le second mobile\\nEntrez votre code PIN\\nPassez un appel pour tester l'\u00e9mission d'un appel\\nSi vous n'arrivez pas \u00e9mettre ou recevoir des SMS/MMS avec le second mobile, votre carte SIM..."
        }, 
        {
            "text": "peut \u00eatre d\u00e9fectueuse. Pour commander une nouvelle carte SIM: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nSi vous arrivez \u00e0 \u00e9mettre et recevoir des SMS/MMS avec le second mobile, votre t\u00e9l\u00e9phone peut \u00eatre en panne.\\nOutil de diagnostic en ligne\\nVous pouvez utiliser notre outil de diagnostic en ligne pour essayer de...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_red/accueil-red/red-changer-carte-sim/fc-3298-73064"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9soudre le dysfonctionnement vous-m\u00eame et consulter notre assistance pour savoir quoi faire en cas de panne de votre mobile.\\nUtiliser l'outil de diagnostic en ligne  (cliquez ci-dessous)\\nA l\u2019issue du diagnostic, si vous devez envoyer votre mobile au centre de r\u00e9paration, imprimez le bon de transport...", 
            "button": [
                "Utiliser l'outil de diagnostic en ligne"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_support/urgences/diag/en-3232-75409"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Chronopost pour proc\u00e9der \u00e0 l\u2019envoi.\\nSavoir quoi faire en cas de panne de votre mobile  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Savoir quoi faire en cas de panne de votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/mobile_red/accueil-red/red-panne-mobile/fc-3298-73066"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-qu-un-Pack-Escapade/ta-p/42173": [
        {
            "text": "Qu'est-ce qu'un Pack Escapade ?"
        }, 
        {
            "text": "Qu'est-ce qu'un Pack Escapade ?\\nLe Pack Escapade vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier pendant 3 jours des appels/ SMS illimit\u00e9s et 1Go d\u2019Internet mobile depuis le Portugal, tout en ma\u00eetrisant votre budget.\\nQuelles sont les destinations disponibles dans les Packs Escapade ?\\nVous pouvez d\u00e9sormais en profiter depuis le..."
        }, 
        {
            "text": "Portugal.\\nPuis-je souscrire \u00e0 un Pack Escapade ?\\nTous les clients forfaits RED sans option de blocage peuvent y souscrire.\\nCes options sont incompatibles avec les forfaits bloqu\u00e9s ou avec option de blocage.\\nComment souscrire \u00e0 un Pack Escapade ?\\nVous pouvez profiter de la souscription imm\u00e9diate pour un..."
        }, 
        {
            "text": "usage le jour m\u00eame ou de la souscription diff\u00e9r\u00e9e pour pr\u00e9parer au mieux votre voyage. Vous avez juste \u00e0 choisir la date d'activation de votre Pack Escapade et vous pourrez en profiter d\u00e8s votre arriv\u00e9e.\\nVous pouvez souscrire \u00e0 un Pack Escapade :\\nsur le site sfr.fr/international (en diff\u00e9r\u00e9 ou..."
        }, 
        {
            "text": "imm\u00e9diat)\\nsur votre Espace Client, rubrique \"Offres et Options\" (en diff\u00e9r\u00e9 ou imm\u00e9diat)\\npar SMS \u00e0 l'arriv\u00e9e dans le pays (imm\u00e9diat)\\ndepuis l'application \"RED&Moi\" (imm\u00e9diat)\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client (cliquez ci-dessous) pour souscrire au Pack Escapade.\\nPuis-je cumuler deux Packs Escapade...", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/offres-options-mobile/disponibles.html#sfrclicid=EC_page_mob-abo_ajoutoption"
            ]
        }, 
        {
            "text": "identiques ?\\nNon, il est impossible de cumuler des Packs Escapade identiques sur une m\u00eame p\u00e9riode. Il faut attendre d\u2019avoir \u00e9puis\u00e9 les 3 jours de validit\u00e9 du pack avant de pouvoir souscrire \u00e0 un nouveau Pack Escapade.\\nPuis-je cumuler un Pack Escapade et un Pack S\u00e9jour ?\\nOui, vous pouvez cumuler le Pack..."
        }, 
        {
            "text": "Escapade avec tous les Packs S\u00e9jour, hors le Pack S\u00e9jour Europe/ DOM sur la m\u00eame p\u00e9riode d'utilisation.\\nComment suis-je factur\u00e9 au del\u00e0 de l'enveloppe data incluse dans le pack Escapade?\\nD\u00e8s l'\u00e9puisement de vos 1Go d\u2019Internet mobile compris dans votre Pack Escapade, vous \u00eates factur\u00e9s au tarif en..."
        }, 
        {
            "text": "vigueur sur vos consommations Internet, selon votre offre.\\nPuis-je continuer \u00e0 communiquer alors que mon pack Escapade est \u00e9puis\u00e9?\\nOui, vous pouvez continuer \u00e0 utiliser vos appels et SMS en illimit\u00e9 jusqu'\u00e0 la fin des 3 jours.\\nVos connexions Internet mobile seront factur\u00e9es au tarif en vigueur, selon votre..."
        }, 
        {
            "text": "offre.\\nSi j'ai un forfait qui inclut des jours depuis l'\u00e9tranger, puis-je quand m\u00eame souscrire au Pack Escapade ?\\nNon, vous ne pourrez pas souscrire \u00e0 un Pack Escapade tant qu'il vous reste des jours disponibles dans votre forfait.\\nLorsque tous vos jours seront consomm\u00e9s, vous pourrez alors souscrire \u00e0 un..."
        }, 
        {
            "text": "Pack Escapade.\\nSous que d\u00e9lai le pack Escapade ser-t-il activ\u00e9?\\nVotre Pack Escapade sera activ\u00e9 le jour J \u00e0 partir de 6h du matin et il sera valable jusqu'\u00e0 00h \u00e0 la fin du 3\u00e8me jour.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-coordonn\u00e9es-des-soci\u00e9t\u00e9s-de-recouvrement-qui/ta-p/139": [
        {
            "text": "Quelles sont les coordonn\u00e9es des soci\u00e9t\u00e9s de recouvrement qui travaillent avec RED ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous trouverez ci-dessous la liste des soci\u00e9t\u00e9s de recouvrement choisies par RED :\\nContentia\\nT\u00e9l\u00e9phone :\\n03 20 20 59 93, du lundi au vendredi, de 9h \u00e0 19h.\\nAdresse :\\nCONTENTIA\\n1 rue Molinel\\nCS 95215\\n59445 WASQUEHAL CEDEX\\nRecofact / Recocash\\nT\u00e9l\u00e9phone :\\n01 34 57 37 00, du lundi au vendredi, de 8h30..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 19h30 et le samedi, de 9h \u00e0 12h.\\nAdresse :\\nRECOFACT / RECOCASH\\n1 rue de Clairefontaine\\n78513 RAMBOUILLET CEDEX\\nIntrum Justitia France\\nT\u00e9l\u00e9phone :\\n0826 27 27 26 (0,15\u20ac/min), du lundi au vendredi, de 8h \u00e0 17h30.\\nAdresse :\\nINTRUM JUSTITIA\\n97 all\u00e9e Alexandre Borodine\\nCS 80008\\n69796 SAINT-PRIEST..."
        }, 
        {
            "text": "CEDEX\\nDSO / EuroActing\\nT\u00e9l\u00e9phone :\\n01 80 97 51 50 du lundi au vendredi, de 8h \u00e0 19h.\\nAdresse :\\nEuroActing\\n26 rue de Chamb\u00e9ry\\nCS 81532\\n75741 PARIS CEDEX 15\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-mettre-fin-\u00e0-une-procuration-sur-une-ligne-mobile-ou/ta-p/412": [
        {
            "text": "Comment mettre fin \u00e0 une procuration sur une ligne mobile ou fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Que devez-vous faire pour mettre fin \u00e0 une procuration ?\\n1. Acc\u00e9dez \u00e0 votre Espace Client en vous identifiant avec vos identifiant et mot de passe RED by SFR.\\n2. Cliquez sur le lien \"Procuration\" en colonne de gauche.\\n3. Cliquez sur \"Annuler la procuration\" \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la ligne concern\u00e9e.\\n4. V\u00e9rifiez que..."
        }, 
        {
            "text": "la ligne s\u00e9lectionn\u00e9e correspond bien \u00e0 la procuration \u00e0 laquelle vous voulez mettre fin puis cliquez sur le bouton \"Confirmer\" :\\nSi vous aviez obtenu la procuration sur la ligne : apr\u00e8s cette \u00e9tape, vous n'aurez plus acc\u00e8s \u00e0 cette ligne depuis votre Espace Client.\\nSi vous \u00eates le d\u00e9tenteur de la...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/mettre-fin-procuration-sfr-fixe-mobile-1.jpg", 
                "http://static.s-sfr.fr/media/mettre-fin-procuration-sfr-fixe-mobile-3.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ligne : apr\u00e8s cette \u00e9tape, vous g\u00e9rerez seul cette ligne depuis votre Espace Client.\\n5. Un \u00e9cran de confirmation r\u00e9capitule votre demande de suppression.\\n6. Vous allez recevoir un email de confirmation et la personne concern\u00e9e va \u00eatre avertie de votre d\u00e9marche.\\nVous voulez en savoir plus sur la..."
        }, 
        {
            "text": "procuration ? Vous pouvez consulter les articles suivants :\\nTout savoir sur la procuration d'une ligne RED by SFR fixe ou mobile  (cliquez ci-dessous)\\nComment demander une procuration sur une ligne RED by SFR mobile ou fixe ?  (cliquez ci-dessous)\\nComment g\u00e9rer les procurations donn\u00e9es ou acquises sur des...", 
            "button": [
                "Tout savoir sur la procuration d'une ligne RED by SFR fixe ou mobile", 
                "Comment demander une procuration sur une ligne RED by SFR mobile ou fixe ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g%C3%A9rer-les-procurations/ta-p/382", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-demander-une-procuration-sur-une-ligne-SFR-mobile-ou/ta-p/411"
            ]
        }, 
        {
            "text": "lignes RED by SFR ?  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Comment g\u00e9rer les procurations donn\u00e9es ou acquises sur des lignes RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g%C3%A9rer-les-procurations-donn%C3%A9es-ou-acquises-sur-des/ta-p/383"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-consulter-votre-facture-mobile-RED-by-SFR/ta-p/119": [
        {
            "text": "Comment consulter votre facture mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez consulter votre facture directement d\u00e8s sa parution ? C'est possible depuis votre Espace Client ou depuis l'application RED & Moi.\\nComment consulter vos factures en ligne ?\\nVous pouvez consulter :\\nvos 3 derni\u00e8res factures depuis votre mobile gr\u00e2ce \u00e0 l'application RED & Moi ;\\nvos 24 derni\u00e8res..."
        }, 
        {
            "text": "factures sur Internet en vous connectant \u00e0 votre Espace Client avec votre identifiant RED by SFR et votre mot de passe*.\\nConsulter vos factures sur votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nEn cas de besoin, vous pouvez \u00e9galement t\u00e9l\u00e9charger et imprimer un duplicata de vos 24 derni\u00e8res factures sur votre...", 
            "button": [
                "Consulter vos factures sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Espace Client.\\n* Si vous avez oubli\u00e9 votre mot de passe :\\n1. Cliquez sur Mot de passe oubli\u00e9 sur la page d'identification ;\\n2. Vous recevez alors un nouveau mot de passe par email ou SMS. Nous vous invitons ensuite \u00e0 le personnaliser pour faciliter sa m\u00e9morisation.\\nA savoir : RED by SFR vous propose de..."
        }, 
        {
            "text": "visualiser et/ou de t\u00e9l\u00e9charger vos factures au format PDF (Portable Document Format).\\nT\u00e9l\u00e9charger le logiciel Adobe Reader (cliquez ci-dessous)\\nA partir de quand est disponible votre nouvelle facture ?\\nVous \u00eates pr\u00e9venu par SMS et/ou email d\u00e8s la mise \u00e0 disposition de votre facture sur votre Espace...", 
            "button": [
                "T\u00e9l\u00e9charger le logiciel Adobe Reader"
            ], 
            "link": [
                "http://get.adobe.com/fr/reader/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Client.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\n (cliquez ci-dessous)\\nPour bien recevoir la notification de facture, pensez \u00e0 renseigner votre adresse email de contact.\\nLa mise \u00e0 disposition de votre facture d\u00e9pend de sa nature :\\nVotre premi\u00e8re facture :\\nVotre facture sera disponible...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client", 
                ""
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/", 
                "https://espace-client.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur votre Espace Client et sur l'application RED & Moi environ 4 jours apr\u00e8s votre souscription.\\nVos factures mensuelles r\u00e9currentes :\\nVos factures sont \u00e9dit\u00e9es chaque mois \u00e0 date fixe (votre date d'anniversaire).\\nElles sont visibles sur votre Espace Client dans la rubrique \"Consos et Factures\" et sur..."
        }, 
        {
            "text": "l'application \"RED & Moi\" environ 2 jours apr\u00e8s votre date de facturation.\\nPar exemple, si vous vous \u00eates abonn\u00e9 le 2 du mois, vous pouvez visualiser vos factures sur Internet \u00e0 compter du 4.\\nVotre facture de r\u00e9siliation :\\nIl s'agit de la facture qui fait suite \u00e0 la r\u00e9siliation de votre ligne RED by SFR..."
        }, 
        {
            "text": "(environ 16 jours apr\u00e8s la r\u00e9siliation de votre ligne) ;\\nElle permet de clore votre abonnement chez RED by SFR et d'effectuer les r\u00e9gularisations ou de facturer les frais de r\u00e9siliation si n\u00e9cessaire.\\nLa date et le d\u00e9lai d'\u00e9dition de votre facture n'ont plus de secrets pour vous !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Option-Service-Client-Prioritaire/ta-p/61217": [
        {
            "text": "Option Service Client Prioritaire"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez parler ou chater prioritairement avec un conseiller pour traiter vos demandes? L'option Service Client Prioritaire est faite pour vous...\\nDate de commercialisation \u00e0 partir du 02.08.16\\nQuels sont les avantages de l'Option Service Client Prioritaire?\\nAvec cette option vous b\u00e9n\u00e9ficiez :\\nD\u2019un...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1827iF6FA1B8549C065AA/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "traitement prioritaire de votre demande par chat avec un conseiller. Plus besoin d\u2019attendre qu\u2019un conseiller soit disponible !\\nD\u2019une hotline pour \u00eatre rappel\u00e9 par un conseiller par t\u00e9l\u00e9phone en cas d\u2019urgence.\\nComment souscrire ou r\u00e9silier l'option Service Client Prioritaire?\\nElle peut \u00eatre..."
        }, 
        {
            "text": "souscrite/r\u00e9sili\u00e9e depuis l'Espace Client ou depuis l'application RED&Moi (cliquez ci-dessous)\\nL'option est factur\u00e9e 3\u20ac/mois et sans engagement\\nElle s'active \u00e0 la date du JJ (soit \u00e0 la date de remise \u00e0 z\u00e9ro du forfait)\\nElle n'est valable que pour les clients RED Mobile\\nComment acc\u00e9der \u00e0 votre...", 
            "button": [
                "l'application RED&Moi"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/application-red-et-moi/#redclicid=X_footer_appli-red"
            ]
        }, 
        {
            "text": "service client prioritaire?\\nEn tant que client de l'option Service Client Prioritaire, vous disposez depuis l'application RED & Moi (cliquez ci-dessous), d'une fonction \"Appel\" pour \u00eatre mis en relation avec un conseillers de client\u00e8le.\\nQuels sont les horaires d'ouverture du Service Client Prioritaire?\\nLe...", 
            "button": [
                "l'application RED & Moi"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/application-red-et-moi/#redclicid=X_footer_appli-red"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/2097i01BECC8E3FCFAE27/image-size/medium?v=v2&px=400"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Service Client Prioritaire est ouvert du lundi au samedi de 08h00 \u00e0 22h00.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-en-cas-d-orage/ta-p/205": [
        {
            "text": "Que faire en cas d'orage ?"
        }, 
        {
            "text": "En cas d'orage, nous vous invitons \u00e0 respecter les quelques conseils suivants pour pr\u00e9server votre modem ou votre box. Il est en effet important de bien faire attention \u00e0 votre mat\u00e9riel en cas de m\u00e9t\u00e9o compliqu\u00e9e.\\nQue faire pendant l'orage ?\\nD\u00e9branchez vos appareils, notamment votre box ou votre modem...."
        }, 
        {
            "text": "N'oubliez pas de d\u00e9brancher le c\u00e2ble reli\u00e9 \u00e0 la prise t\u00e9l\u00e9phonique.\\nVous ne pourrez plus utiliser ni votre t\u00e9l\u00e9phone ni internet mais vous pr\u00e9servez vos \u00e9quipements et \u00e9vitez ainsi tous les risques.\\nVotre \u00e9quipement ne fonctionne plus apr\u00e8s un orage ?\\nLes diodes de votre mat\u00e9riel ne s'allument plus...."
        }, 
        {
            "text": "D\u00e9branchez votre box et branchez la sur une autre prise \u00e9lectrique fonctionnelle (et test\u00e9e avec un autre appareil).\\nSi les voyants restent \u00e9teints, l'alimentation \u00e9lectrique de votre box a peut-\u00eatre \u00e9t\u00e9 endommag\u00e9e par la foudre.\\nSi vous constatez que votre service de t\u00e9l\u00e9phonie illimit\u00e9e sur Internet..."
        }, 
        {
            "text": "ne fonctionne plus, d\u00e9branchez l'adaptateur \u00e9lectrique de votre box ou modem et patientez une quinzaine de secondes, rebranchez-le.\\nUne fois son red\u00e9marrage termin\u00e9, les diodes Acc\u00e8s/ DSL et Tel seront allum\u00e9es, vous pouvez tester \u00e0 nouveau votre ligne t\u00e9l\u00e9phonique.\\nLes effets de la foudre sur vos..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9quipements \u00e9lectriques\\nPr\u00e9server vos \u00e9quipements en cas d'orage, c'est vous assurer de de ne pas les endommager sur le long terme.\\nLa foudre peut provoquer des surtensions \u00e9lectriques. Un \u00e9quipement touch\u00e9 par la foudre voit ses composants \u00e9lectriques et \u00e9lectroniques griller. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne peut \u00eatre..."
        }, 
        {
            "text": "instantan\u00e9 ou alors dans les jours suivants l'orage, il faut donc rester vigilent. Un conseil \u00e0 retenir en cas de mauvais temps : d\u00e9branchez !\\nLa solution id\u00e9ale pour se pr\u00e9munir de l'orage reste de brancher vos \u00e9quipements sur une multiprise parafoudre et surtension. Ce type de prise prot\u00e9gera ainsi votre..."
        }, 
        {
            "text": "mat\u00e9riel.\\nEn cas de souci avec vos \u00e9quipements suite \u00e0 un orage, contactez le service client.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-conserver-mon-num\u00e9ro-fixe-en-choisissant-l-offre-RED-BOX/ta-p/165": [
        {
            "text": "Comment conserver mon num\u00e9ro fixe en choisissant l'offre RED BOX"
        }, 
        {
            "text": "Si vous souhaitez souscrire \u00e0 une offre RED BOX et conserver votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone fixe, vous pouvez demander une portabilit\u00e9 du num\u00e9ro.\\nComment r\u00e9aliser une portabilit\u00e9 de mon num\u00e9ro fixe ?\\nLors de votre souscription, vous devez pr\u00e9ciser que vous souhaitez conserver votre num\u00e9ro, que celui-ci..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9bute par 01, 02, 03, 04, 05 ou encore 09. RED By SFR se chargera alors de r\u00e9silier votre contrat aupr\u00e8s de votre fournisseur actuel.\\nAttention, si vous poss\u00e9dez un num\u00e9ro g\u00e9ographique (01, 02, 03, 04 ou 05), la portabilit\u00e9 est impossible si vous d\u00e9m\u00e9nagez dans une zone diff\u00e9rente.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-filtrer-les-appels-avec-la-RED-Box-NB6/ta-p/51561": [
        {
            "text": "Comment filtrer les appels avec la RED Box NB6 ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous voulez filtrer des appels entrants comme les d\u00e9marchages (assurances, cuisines...) ? C'est possible, sous r\u00e9serve d'\u00e9ligibilit\u00e9, directement depuis votre ordinateur avec l'interface web de votre box NB6.\\nAvant de commencer....\\nVotre ligne t\u00e9l\u00e9phonique doit \u00eatre configur\u00e9e avec le protocole SIP.\\nCette..."
        }, 
        {
            "text": "configuration se fait progressivement pour tous les clients RED By SFR.\\nSi vous ne pouvez pas acc\u00e9der aux filtrages des appels, il faudra attendre que votre ligne fixe soit au protocole SIP.\\nActivez le filtrage des appels\\n1. Dans votre navigateur Internet, entrez l'adresse de l'interface web de votre box :..."
        }, 
        {
            "text": "http://192.168.1.1 (cliquez ci-dessous)\\n2. Cliquez sur le menu \"T\u00e9l\u00e9phonie\" et s\u00e9lectionnez \"Configuration\" ;\\n3. liquez sur l'interrupteur \"Activation du filtrage\" puis cliquez sur \"Valider\".\\nD\u00e9finissez les num\u00e9ros \u00e0 \"blacklister\"\\n1. Saisissez le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 filtrer ;\\n2. Cliquez sur...", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1677i32F6AE07D583F9B1/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1680i6B9F43743EB73353/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "le bouton\"+\" ;\\n3. Une fois vos num\u00e9ros ajout\u00e9s, cliquez sur \"Valider\" ;\\n4. Le nombre de fois qu'un num\u00e9ro a \u00e9t\u00e9 filtr\u00e9 appara\u00eet dans la colonne \"Nombres d'appels filtr\u00e9s\".\\nLe d\u00e9marchage commercial t\u00e9l\u00e9phonique abusif\\nEn vous inscrivant sur la liste Bloctel, vous \u00eates prot\u00e9g\u00e9 contre le...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1682i996D10D4F85957BA/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1683i0C81140D6B95C54C/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1684i103A26C5BBE09B8E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9marchage commercial t\u00e9l\u00e9phonique abusif. Vous pouvez \u00e9galement bloquer les num\u00e9ros vous incitant \u00e0 rappeler des num\u00e9ros surtax\u00e9s, c'est ce qu'on appelle du spam vocal ou par SMS. Ces spams sont une forme d'arnaque.ici (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.service-public.fr/particuliers/vosdroits/F33267"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quel-est-le-fonctionnement-de-l-\u00e9ch\u00e9ancier-RED-by-SFR/ta-p/138": [
        {
            "text": "Quel est le fonctionnement de l'\u00e9ch\u00e9ancier RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Un \u00e9ch\u00e9ancier est un accord pass\u00e9 entre RED by SFR et un client afin d'\u00e9chelonner sa dette.\\nLa mise en place d'un \u00e9ch\u00e9ancier vous \u00e9vite une suspension de ligne ou une limitation d'usage pour impay\u00e9.\\nEt oui, nous restons de votre c\u00f4t\u00e9, m\u00eame dans les moments difficiles.\\nQue faire pour r\u00e9gler une..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9ch\u00e9ance ?\\nVous avez mis en place un \u00e9ch\u00e9ancier et vous souhaitez r\u00e9gler une \u00e9ch\u00e9ance ?\\nsoit vous appelez le 963 depuis votre mobile (appel gratuit depuis votre mobile),\\nsoit vous appelez le 06 1000 1963 depuis un poste fixe (prix d'un appel vers un mobile RED by SFR),\\nsoit vous vous connectez sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "Espace Client en ligne.\\nSe connecter \u00e0 l'Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nL'\u00e9ch\u00e9ancier RED by SFR : comment \u00e7a marche ?\\nComment \u00e7a se passe, une fois que votre \u00e9ch\u00e9ancier est mis en place ?\\nVous recevez un courrier de confirmation contenant le d\u00e9tail de l'\u00e9ch\u00e9ancier sous 5 jours ouvr\u00e9s apr\u00e8s la...", 
            "button": [
                "Se connecter \u00e0 l'Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/index.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mise en place de l\u2019\u00e9ch\u00e9ancier.\\nVous recevez un avis d'\u00e9ch\u00e9ance chaque mois, 10 jours avant l'\u00e9ch\u00e9ance.\\nSi vous mettez en place un deuxi\u00e8me \u00e9ch\u00e9ancier sup\u00e9rieur \u00e0 2 \u00e9ch\u00e9ances dans les 12 mois, votre ligne est limit\u00e9e. La lev\u00e9e de limitation se fait d\u00e8s que vous avez r\u00e9gl\u00e9 3 \u00e9ch\u00e9ances.\\nSi vous..."
        }, 
        {
            "text": "avez 2 \u00e9ch\u00e9anciers, c'est le nombre total d'\u00e9ch\u00e9ances qui est pris en compte.\\nSi vous \u00eates en pr\u00e9l\u00e8vement, une mention appara\u00eet sur l'avis d'\u00e9ch\u00e9ance ou un TIP accompagne l'avis d'\u00e9ch\u00e9ance. Vous devez alors r\u00e9gler le montant de l'\u00e9ch\u00e9ancier ainsi que votre facture mensuelle.\\nQuelles sont les..."
        }, 
        {
            "text": "conditions \u00e0 respecter dans le cadre de l\u2019\u00e9ch\u00e9ancier ?\\nLes \u00e9ch\u00e9ances \u00e0 r\u00e9gler doivent \u00eatre du m\u00eame montant.\\nLe nombre d'\u00e9ch\u00e9ances possible varie selon le montant de la dette, mais il ne peut pas \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 5 \u00e9ch\u00e9ances.\\nLe montant de la facture pour laquelle vous souhaitez b\u00e9n\u00e9ficier d'un..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9ch\u00e9ancier doit \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 30\u20ac.\\nLa mise en place d'un deuxi\u00e8me \u00e9ch\u00e9ancier sup\u00e9rieur \u00e0 2 \u00e9ch\u00e9ances, dans les 12 mois, entra\u00eene la limitation de la ligne. La lev\u00e9e de limitation se fait d\u00e8s que vous avez r\u00e9gl\u00e9 4 \u00e9ch\u00e9ances. Si vous avez 2 \u00e9ch\u00e9anciers en cours, c'est le nombre total..."
        }, 
        {
            "text": "d'\u00e9ch\u00e9ances qui est pris en compte.\\nComment \u00e7a se passe si vous ne suivez pas l'\u00e9ch\u00e9ancier ?\\nSi vous ne r\u00e9glez pas une \u00e9ch\u00e9ance, l'\u00e9ch\u00e9ancier est rompu.\\nSi l'une de vos \u00e9ch\u00e9ances fait l'objet d'un rejet de paiement, l'\u00e9ch\u00e9ancier est d\u00e9sactiv\u00e9 \u00e0 la date de l'\u00e9ch\u00e9ance.\\nSi vous r\u00e9glez une..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9ch\u00e9ance en retard ou en cas de non-paiement, l'\u00e9ch\u00e9ancier est d\u00e9sactiv\u00e9 automatiquement d\u00e8s le lendemain de la date d'\u00e9ch\u00e9ance.\\nSi vous avez plusieurs \u00e9ch\u00e9anciers en cours, seuls les \u00e9ch\u00e9anciers avec des \u00e9ch\u00e9ances non r\u00e9gl\u00e9es sont rompus.\\nComment \u00e7a se passe si vous changez de mode de paiement..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nSi vous changez de mode de paiement, votre \u00e9ch\u00e9ancier est mis en place sur le nouveau mode de paiement.\\nSi la modification du mode de paiement est effectu\u00e9e un jour avant l'\u00e9ch\u00e9ance, le nouveau mode de paiement est alors utilis\u00e9 pour le paiement de l'\u00e9ch\u00e9ance suivante.\\nVoil\u00e0, la mise en place d'un..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9ch\u00e9ancier RED by SFR n'a plus aucun secret pour vous.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/S-identifier-sur-le-site-RED-by-SFR-Comment-et-pourquoi/ta-p/417": [
        {
            "text": "S'identifier sur le site RED by SFR : Comment et pourquoi ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment vous identifier sur le site RED by SFR en quelques clics ?\\n1. Rendez-vous sur votre Espace Client :\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\n2. Renseignez votre identifiant et votre mot de passe :\\nVous ne connaissez pas votre identifiant ?  (cliquez ci-dessous)\\nVous ne connaissez pas...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client", 
                "Vous ne connaissez pas votre identifiant ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/", 
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliIdentifiant/informations.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre mot de passe ? (cliquez ci-dessous)\\n3. Cliquez sur \u00ab Me connecter \u00bb.\\nPourquoi vous identifier sur le site RED by SFR ?\\nEn vous identifiant sur le site RED by SFR :\\nAcc\u00e9dez \u00e0 votre Espace Client et g\u00e9rez votre abonnement en toute s\u00e9curit\u00e9\\nProfitez d'informations personnalis\u00e9es et d'avantages qui...", 
            "button": [
                "Vous ne connaissez pas votre mot de passe ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous sont r\u00e9serv\u00e9s\\nB\u00e9n\u00e9ficiez de services en ligne accessibles uniquement aux abonn\u00e9s RED by SFR\\nAcc\u00e9dez \u00e0 votre messagerie RED by SFR Mail\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Suivre-ma-commande-mobile-et-SIM/ta-p/59": [
        {
            "text": "Suivre ma commande mobile et SIM"
        }, 
        {
            "text": "Comment suivre ou annuler votre commande RED ?\\nVous \u00eates nouveau client d'une offre RED by SFR et souhaitez savoir comment suivre ou annuler votre commande ? Cette rubrique vous explique comment faire. Vous verrez, ce n'est pas sorcier !\\nComment suivre votre commande ?\\nPour suivre votre commande, munissez-vous..."
        }, 
        {
            "text": "de votre num\u00e9ro de commande (qui figure dans l'email et le SMS de confirmation de commande) et de votre date de naissance saisie lors de la souscription puis cliquez ici (cliquez ci-dessous).\\nVous recevez votre commande en moyenne :\\n- dans les 48 heures si elle est livr\u00e9e dans un Relais Colis ;\\n- dans les 72...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/suivi-de-commande.html#redintid=B_footer_gerer-suivi"
            ]
        }, 
        {
            "text": "heures si elle est livr\u00e9e \u00e0 votre domicile.\\nNB : \u00e9coutez votre r\u00e9pondeur ou consultez votre email renseign\u00e9 lors de la souscription.\\nDes informations compl\u00e9mentaires de la part de FIA-NET peuvent \u00eatre demand\u00e9es afin de valider d\u00e9finitivement votre commande.\\nA savoir : pour les clients RED by SFR d\u00e9j\u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e9quip\u00e9s, il n'y a pas de suivi de commande de carte SIM.\\nVous souhaitez annuler votre commande ?\\nNous vous rappelons que vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'un d\u00e9lai l\u00e9gal de r\u00e9tractation de 14 jours calendaires \u00e0 compter de la r\u00e9ception de votre colis.\\nLa proc\u00e9dure d'annulation d\u00e9pend du statut de votre commande:\\nSi..."
        }, 
        {
            "text": "votre commande est toujours en cours :\\nIl vous suffit simplement de refuser le colis aupr\u00e8s de votre Relais Colis ou de La Poste.\\nVotre remboursement sera effectu\u00e9 dans un d\u00e9lai de 14 jours suivant la date de retour de votre colis apr\u00e8s v\u00e9rification de la bonne conformit\u00e9 du colis.\\nSi vous avez d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u..."
        }, 
        {
            "text": "votre commande :\\nSi vous avez choisi une livraison en point de retrait ou \u00e0 domicile :\\n1. Pour renseigner le formulaire de r\u00e9tractation disponible sur votre suivi de commande: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\n2. Pour assurer un meilleur suivi de l'exp\u00e9dition, retournez le formulaire de r\u00e9tractation en...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/suivi-de-commande.html#redintid=B_footer_gerer-suivi"
            ]
        }, 
        {
            "text": "recommand\u00e9 avec accus\u00e9 de r\u00e9ception, accompagn\u00e9 de votre colis complet, \u00e0 l'adresse indiqu\u00e9e.\\n3. Vous serez averti par email, de la bonne r\u00e9ception de votre colis par nos services ;\\n4. Votre remboursement sera effectu\u00e9, apr\u00e8s r\u00e9ception et v\u00e9rification du colis par notre service logistique, dans les plus..."
        }, 
        {
            "text": "brefs d\u00e9lais.\\nSi vous avez choisi un retrait en espace SFR :\\nRendez-vous directement dans l'espace SFR o\u00f9 vous l'avez retir\u00e9, muni de l'int\u00e9gralit\u00e9 de votre colis.\\nVous avez une question concernant l'annulation de votre commande ou souhaitez faire une r\u00e9clamation sur votre livraison ou votre commande..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nDans ce cas, munissez-vous de votre num\u00e9ro de commande puis appelez le 0 809 400 243, du lundi au samedi, de 9h \u00e0 20h.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9soudre-un-probl\u00e8me-de-qualit\u00e9-de-son/ta-p/203": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9soudre un probl\u00e8me de qualit\u00e9 de son ?"
        }, 
        {
            "text": "L\u2019image fonctionne mais vous n\u2019arrivez pas \u00e0 obtenir de son ? Nous vous invitons \u00e0 suivre les quelques indications se trouvant ci-dessous.\\nLes premiers r\u00e9flexes\\nAvez-vous v\u00e9rifi\u00e9 que le mode muet n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 activ\u00e9 par inadvertance ? Vous pouvez le d\u00e9sactiver avec la touche V+ de votre..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande.\\nVous utilisez des prises CPL ? Testez le raccordement de celles-ci et utilisez le c\u00e2ble Ethernet fourni initialement.\\nSi vous utilisez un c\u00e2ble HDMI, pr\u00e9f\u00e9rez-lui un cordon p\u00e9ritel.\\nSi vous avez un home cin\u00e9ma, branchez directement votre d\u00e9codeur sur votre t\u00e9l\u00e9vision afin de pouvoir..."
        }, 
        {
            "text": "identifier d\u2019o\u00f9 vient le probl\u00e8me.\\nVous n\u2019avez plus de son sur une ou plusieurs cha\u00eenes TV ?\\nDeux manipulations peuvent vous permettre de r\u00e9tablir le son :\\n1.Changer la langue de votre d\u00e9codeur :\\nSur la cha\u00eene muette, appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\nAllez dans \"Langues et sous-titres\"..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 l'aide des touches directionnelles.\\nChangez de langue avec les fl\u00e8ches directionnelles de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\nAppuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n2.Red\u00e9marrer votre d\u00e9codeur :\\nD\u00e9branchez votre d\u00e9codeur\\nPatientez quelques secondes avant d'effectuer une nouvelle mise en marche.\\nVous n'avez..."
        }, 
        {
            "text": "plus de son sur l'ensemble des chaines TV ?\\nVous devez v\u00e9rifier que les sorties audio sont bien activ\u00e9es. Pour cela, appuyez sur la touche \"SFR\" de la t\u00e9l\u00e9commande. Puis dans \"R\u00e9glages\" > \"G\u00e9n\u00e9ral\" > \"Gestion audio\". V\u00e9rifiez que les sorties audio sont activ\u00e9es.\\nVous pouvez \u00e9galement proc\u00e9der \u00e0 un..."
        }, 
        {
            "text": "red\u00e9marrage de votre d\u00e9codeur. D\u00e9branchez votre d\u00e9codeur\\npuis patientez quelques secondes avant d'effectuer une nouvelle mise en marche.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-diagnostiquer-mon-mobile-et-l-envoyer-en-SAV/ta-p/2101": [
        {
            "text": "Comment diagnostiquer mon mobile et l'envoyer en SAV ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez un probl\u00e8me avec l'utilisation de votre mobile? Vous souhaitez d\u00e9panner le mobile que vous avez achet\u00e9 chez SFR ou RED by SFR ? Cette FAQ devrait r\u00e9pondre \u00e0 vos questions.\\nComment diagnostiquer un probl\u00e8me sur mon mobile ?\\nPour diagnostiquer un probl\u00e8me sur votre mobile nous vous invitons en..."
        }, 
        {
            "text": "premier lieu \u00e0 utiliser l'outil de diagnostic SFR. Si jamais vous ne trouvez pas la r\u00e9ponse correspondant \u00e0 votre situation, vous pouvez \u00e0 tout moment interroger les membres de la Communaut\u00e9 RED by SFR.\\nDiagnostiquer mon mobile (outil SFR) (cliquez ci-dessous)\\nComment envoyer et suivre le SAV de votre...", 
            "button": [
                "Diagnostiquer mon mobile (outil SFR)"
            ], 
            "link": [
                "http://selfcare.idt.live.sfr.interdiag.com/diagtoolSFR/?page=diagnostic"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mobile ?\\nVotre mobile a \u00e9t\u00e9 achet\u00e9 chez SFR ou RED by SFR et ne fonctionne pas correctement ? Selon les conditions de la garantie et la date d'achat, vous pouvez effectuer et suivre une demande de SAV (SFR).\\nObtenir un num\u00e9ro de dossier (faire le diagnostic) (cliquez ci-dessous)\\nCommencer et suivre un...", 
            "button": [
                "Obtenir un num\u00e9ro de dossier (faire le diagnostic)"
            ], 
            "link": [
                "http://selfcare.idt.live.sfr.interdiag.com/diagtoolSFR/?page=diagnostic"
            ]
        }, 
        {
            "text": "envoi SAV (SFR) (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Commencer et suivre un envoi SAV (SFR)"
            ], 
            "link": [
                "http://portailsav.sfr.fr/envoi1.jsf"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Que-faire-en-cas-de-mot-de-passe-perdu/ta-p/416": [
        {
            "text": "Que faire en cas de mot de passe perdu ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment obtenir un nouveau mot de passe et le personnaliser ?\\n\u00c0 noter : si vous \u00eates nouveau client RED by SFR, vous ne pourrez acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client qu'apr\u00e8s activation de votre ligne.\\nPour demander un nouveau mot de passe :\\n1. Cliquez sur le lien suivant :\\nMot de passe oubli\u00e9 ?  (cliquez...", 
            "button": [
                "Mot de passe oubli\u00e9 ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/parcours/securite/oubliMotDePasse/identifiant.action?urlRetour=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Fcas%2Flogin%3Fdomain%3Dmon-compte%26service%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sfr.fr%252Faccueil%252Fj-spring-cas-security-check"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous)\\n2. Saisissez votre identifiant RED by SFR et recopiez les 6 caract\u00e8res du code de s\u00e9curit\u00e9 puis cliquez sur \"Continuer\" ;\\n3. Choisissez par quel moyen vous souhaitez recevoir votre nouveau mot de passe (par email \u00e0 votre adresse de secours ou par SMS) puis cliquez sur \"Valider\" ;\\n4. Un \u00e9cran de..."
        }, 
        {
            "text": "confirmation vous informe de la prise en compte de votre demande.\\nVoil\u00e0, votre ancien mot de passe est r\u00e9initialis\u00e9 et ne sera plus utilisable. Utilisez alors le nouveau mot de passe pour vous connecter.\\nPour personnaliser votre mot de passe :\\nSi vous demandez un nouveau mot de passe par email, vous devez..."
        }, 
        {
            "text": "automatiquement choisir votre nouveau mot de passe. Vous pouvez aussi personnaliser votre mot de passe quand bon vous semble :\\n1. Dans votre Espace Client, cliquez sur le lien \"Identifiant & Mot de passe\" depuis la colonne de gauche ou cliquez directement sur le lien ci-dessous :\\nIdentifiant & Mot de passe ...", 
            "button": [
                "Identifiant & Mot de passe"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/identifiant"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous)\\n2. Cliquez sur le lien \"modifier\" \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de votre mot de passe pour le personnaliser\\n3. Saisissez votre ancien mot de passe, puis votre nouveau mot de passe \u00e0 deux reprises :\\n- Votre nouveau mot de passe doit comporter entre 6 et 16 caract\u00e8res,\\n- Utilisez de pr\u00e9f\u00e9rence une...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/mot-de-passe-perdu-espace-sfr-1.gif"
            ]
        }, 
        {
            "text": "combinaison de chiffres et de lettres,\\n- Les caract\u00e8res accentu\u00e9s ou sp\u00e9ciaux ne sont pas accept\u00e9s.\\n4. Cliquez sur le bouton \"Valider\".\\nComment renseigner une adresse email et un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de secours ?\\nL'adresse email et le t\u00e9l\u00e9phone de secours vous permettent de recevoir votre nouveau mot de..."
        }, 
        {
            "text": "passe en cas d'oubli :\\n1. Comme pour le mot de passe, vous pouvez les modifier dans la partie \"Identifiant & Mot de Passe\" de votre Espace Client ou en cliquant directement sur le lien suivant ci-dessous :\\nIdentifiant & Mot de passe  (cliquez ci-dessous)\\n2. Cliquez sur \"modifier\" \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'adresse email...", 
            "button": [
                "Identifiant & Mot de passe"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/identifiant"
            ]
        }, 
        {
            "text": "et du t\u00e9l\u00e9phone de secours\\nVous avez configur\u00e9 un nouveau de passe et vous acc\u00e9dez \u00e0 nouveau \u00e0 votre Espace Client ? Parfait, prenez garde \u00e0 ne communiquer vos identifiants RED by SFR \u00e0 personne pour une s\u00e9curit\u00e9 optimale.\\n", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/mot-de-passe-perdu-espace-sfr-3.jpg"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9silier-une-offre-RED-by-SFR/ta-p/2529": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9silier une offre RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Offre Mobile Red by SFR, comment r\u00e9silier ?\\nAvant de r\u00e9silier, nous vous proposons de d\u00e9couvrir avec l'un de nos conseillers les offres exceptionnelles que nous vous avons r\u00e9serv\u00e9es : cliquez-ici (cliquez ci-dessous)\\nQuelques recommandations avant de r\u00e9silier\\nDans votre Espace Client (cliquez...", 
            "button": [
                "cliquez-ici", 
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://appel.sfr.fr/webcallback_form?CAMPAIGN_ID=576417af80df1a47668b4567", 
                "https://espace-client.sfr.fr/facture-mobile/consultation?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-facture"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous), nous vous invitons chaque mois \u00e0 sauvegarder le contenu de vos factures (synth\u00e8se et d\u00e9tail) en enregistrant sur votre ordinateur les 2 fichiers PDF mis \u00e0 votre disposition.\\nR\u00e9siliation de votre offre RED by SFR, en conservant votre num\u00e9ro\\nRetrouvez toutes les informations au sujet du code RIO,..."
        }, 
        {
            "text": "n\u00e9cessaire \u00e0 la portabilit\u00e9 de votre num\u00e9ro chez un autre op\u00e9rateur: cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nQuelles sont les informations \u00e0 v\u00e9rifier avant de r\u00e9silier votre offre RED by SFR ?\\nSi vous demandez la r\u00e9siliation de la ligne, elle sera effective au plus t\u00f4t sous 10 jours calendaires apr\u00e8s...", 
            "button": [
                "cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-d-op%C3%A9rateur-Le-RIO-et-la-portabilit%C3%A9-de-votre/ta-p/424"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9ception de votre demande (d\u00e9lai de pr\u00e9avis fix\u00e9 par les Conditions G\u00e9n\u00e9rales d'Abonnement). Pour confirmer l'enregistrement de votre demande, vous recevrez un SMS dans un d\u00e9lai de 2 jours ouvrables puis un e-mail ou un courrier.\\nVous restez redevables des factures en cours, des communications pass\u00e9es..."
        }, 
        {
            "text": "jusqu'\u00e0 la r\u00e9siliation, d'\u00e9ventuels mois contractuels restants.\\nNous vous invitons \u00e0 v\u00e9rifier si vos coordonn\u00e9es doivent \u00eatre mises \u00e0 jour (cliquez ci-dessous)\\nNous vous invitons \u00e0 consulter le nombre de mois contractuels restants (cliquez ci-dessous) dans le bloc \"Votre forfait\"\\nAussi, vous pouvez...", 
            "button": [
                "v\u00e9rifier si vos coordonn\u00e9es doivent \u00eatre mises \u00e0 jour", 
                "le nombre de mois contractuels restants"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-vos-coordonn%C3%A9es-en-ligne/ta-p/239", 
                "https://www.sfr.fr/espace-client/offres-options-mobile/mon-offre.html?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-abo"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00eatre amen\u00e9 \u00e0 effectuer les d\u00e9marches suivantes avant de r\u00e9silier la ligne mobile :\\nChanger le RIB du pr\u00e9l\u00e8vement automatique: Espace Client, Rubrique Contrat & Coordonn\u00e9es / Coordonn\u00e9es bancaires cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nModifier le mode de paiement: Espace Client, Rubrique Contrat &...", 
            "button": [
                "cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/securite/?securedUrl=http%3A%2F%2Fespace-client.sfr.fr%2Finfopersonnelles%2Fmoyenpaiement%2Faccueil%3Fred%3D1%26sl%3DMjgzOjU1NDU7Mg%3D%3D#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-infobanq"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Coordonn\u00e9es / Paiement et facturation cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nMettre \u00e0 jour les coordonn\u00e9es de la ligne mobile: Espace Client, Rubrique Contrat & Coordonn\u00e9es cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nR\u00e9gler les factures restant \u00e0 payer : Espace Client, Rubrique Facture & Paiement / Payer vos factures...", 
            "button": [
                "cliquer ici", 
                "cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/facture-mobile/consultation?red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-factpaiement", 
                "https://espace-client.sfr.fr/infopersonnelles/contrat/informations?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-contrat"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nAnnuler un acte r\u00e9alis\u00e9 avant la r\u00e9siliation de la ligne (achat d'un mobile, changement d'offre): cliquer ici (cliquez ci-dessous) pour demander l'annulation au service client\\nSi vous \u00eates d\u00e9tenteur/d\u00e9tentrice d'une assurance mobile, g\u00e9r\u00e9e par SPB, pensez \u00e0 la...", 
            "button": [
                "cliquer ici", 
                "cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-mobile/facture-mobile/?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-regler", 
                "https://www.red-by-sfr.fr/contact/#redclicid=A_footer_contact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9silier.\\nSoit par t\u00e9l\u00e9phone au 0970 808 873, du lundi au samedi de 8h \u00e0 22h.\\nSoit depuis le site internet SPB: cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nComment suspendre votre ligne car vous partez \u00e0 l\u00e9tranger?\\nVous partez \u00e0 l'\u00e9tranger ou souhaitez suspendre votre ligne ?\\nRED by SFR vous propose des...", 
            "button": [
                "cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://sfr.spb.eu/Accueil/Acceuil_SFR.aspx"
            ]
        }, 
        {
            "text": "solutions adapt\u00e9es \u00e0 votre situation. Pour en savoir plus Contactez le service Client  (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez annuler une demande de r\u00e9siliation en cours ?\\nPour annuler une demande de r\u00e9siliation en cours, nous vous invitons \u00e0 contacter le Service Client (cliquez ci-dessous)\\nPour \u00eatre...", 
            "button": [
                "Contactez le service Client", 
                "contacter le Service Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/contact/#redclicid=A_footer_contact", 
                "https://www.red-by-sfr.fr/contact/#redclicid=A_footer_contact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "prise en compte, la demande d'annulation de r\u00e9siliation doit \u00eatre faite dans les 10 jours qui suivent la demande initiale de r\u00e9siliation ou le lendemain du jour de la r\u00e9siliation effective.\\nLa r\u00e9siliation est annul\u00e9e imm\u00e9diatement\\nLa ligne sera remise en service sous 2h apr\u00e8s l'annulation de la..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9siliation de la r\u00e9siliation\\nR\u00e9ception par mail/courrier de la confirmation d'annulation de la r\u00e9siliation\\nRemboursement automatique de la p\u00e9riode non utilis\u00e9e\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-t\u00e9l\u00e9charger-des-applications-sur-votre-mobile-Android/ta-p/442": [
        {
            "text": "Comment t\u00e9l\u00e9charger des applications sur votre mobile Android ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez t\u00e9l\u00e9charger des applications sur votre mobile Android ? Depuis la boutique Google Play Store, vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger des applications gratuites ou payantes et m\u00eame acheter des applications avec votre facture RED by SFR. Nous vous indiquons ici comment proc\u00e9der. Laissez-vous guider..."
        }, 
        {
            "text": "!\\nPr\u00e9-requis :\\n1. Pour acc\u00e9der \u00e0 la boutique d'applications Google Play Store et pouvoir y t\u00e9l\u00e9charger des applications, vous devez, au pr\u00e9alable, disposer d'un compte Gmail. (cliquez ci-dessous)\\nComment cr\u00e9er un compte Gmail ?\\nPour \u00e9viter tout probl\u00e8me de facturation li\u00e9 \u00e0 l'utilisation de...", 
            "button": [
                "compte Gmail."
            ], 
            "link": [
                "https://support.google.com/mail/answer/56256?hl=fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "services utilisant Internet, nous vous recommandons de vous assurer que votre offre inclut de l'internet mobile et de veiller \u00e0 ne pas modifier les r\u00e9glages pr\u00e9-configur\u00e9s par d\u00e9faut sur votre t\u00e9l\u00e9phone.\\nComment acc\u00e9der \u00e0 la boutique Google Play Store ?\\nPour acc\u00e9der \u00e0 la boutique Google Play Store,..."
        }, 
        {
            "text": "appuyez sur l'ic\u00f4ne suivante :\\nSi l'ic\u00f4ne ne se trouve pas sur votre page d'accueil, vous pouvez la trouver :\\n- soit en faisant d\u00e9filer les \u00e9crans d'accueil vers la gauche ou la droite ;\\n- soit en acc\u00e9dant au menu Applications.\\nComment rechercher une application ?\\nDepuis la page d'accueil de Google...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/233i8ADA64F1451AE9F1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Play, diff\u00e9rentes solutions sont propos\u00e9es pour rechercher une application :\\n- vous pouvez taper directement votre recherche dans la barre de recherche situ\u00e9e en haut de l'\u00e9cran ;\\n- vous pouvez s\u00e9lectionner \"APPLIS\" pour acc\u00e9der \u00e0 l'ensemble des applications class\u00e9es par cat\u00e9gories.\\nComment...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/234iE74E3337120C00A4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9charger une application ?\\nPour t\u00e9l\u00e9charger une application gratuite :\\n1. Appuyez sur l'application gratuite que vous souhaitez t\u00e9l\u00e9charger ;\\n2. Appuyez sur \"INSTALLER\" ;\\n3. Si besoin, validez en appuyant sur \"ACCEPTER\".\\nPour t\u00e9l\u00e9charger une application payante :\\n1. Appuyez sur l'application...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/235iC53DDDAA8E55DC41/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "payante que vous souhaitez t\u00e9l\u00e9charger ;\\n2. Appuyez sur le bouton avec le prix de l'application ;\\n3. Validez en appuyant sur \"ACCEPTER\" ;\\n4. Appuyez sur \"CONTINUER\" ;\\n5. S\u00e9lectionnez \"Ajouter une carte de paiement\" ;\\n6. Renseignez le num\u00e9ro de votre carte de paiement puis appuyez sur...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/237i06A86ACD8DB8B775/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\"ENREGISTRER\".\\nComment acheter une application avec votre facture RED by SFR ?\\n1. Appuyez sur l'application payante que vous souhaitez t\u00e9l\u00e9charger ;\\n2. Appuyez sur le bouton avec le prix de l'application ;\\n3. Validez en appuyant sur \"ACCEPTER\" ;\\n4. Appuyez sur \"CONTINUER\" ;\\n5. S\u00e9lectionnez \"Activer la...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/236i61E885F537410566/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "facturation\" ;\\n6. Renseignez ensuite les informations demand\u00e9es (num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, nom et code postal) puis appuyez sur \"ENREGISTRER\" ;\\n7. Cochez la case d'acceptation des conditions et finalisez en appuyant sur \"ACHETER\" ;\\n8. Entrez le mot de passe de votre compte Gmail et appuyez sur \"CONFIRMER\"....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/239i6458D423EBF36886/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "L'application se t\u00e9l\u00e9charge.\\nCette m\u00e9thode de paiement est valable pour tous types de contenus t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s depuis le Play Store (livre, film, musique, application).\\nComment t\u00e9l\u00e9charger une application sur votre t\u00e9l\u00e9phone depuis un ordinateur ?\\nVous pouvez lancer des t\u00e9l\u00e9chargements d'applications sur..."
        }, 
        {
            "text": "votre mobile ou tablette \"\u00e0 distance\" depuis un ordinateur en vous connectant, avec votre compte Gmail, \u00e0 l'interface web de Google Play.\\nLes applications acquises depuis votre ordinateur seront directement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es sur votre mobile ou tablette.\\nVous pourrez aussi envoyer vos applications vers un autre..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phone ou tablette Android li\u00e9s \u00e0 votre compte Gmail.\\nAcc\u00e9der au Google Play Store depuis un ordinateur\\nComment r\u00e9cup\u00e9rer les applications de votre ancien mobile Android en cas de changement de t\u00e9l\u00e9phone ?\\nToutes les applications t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es depuis le Google Play Store sont li\u00e9es \u00e0 votre compte..."
        }, 
        {
            "text": "Gmail. Ainsi, d\u00e8s que vous renseignez votre compte Gmail sur un nouveau t\u00e9l\u00e9phone Android, toutes les applications que vous avez t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es sur votre ancien mobile sont automatiquement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9es sur votre nouvel appareil.\\nCeci est valable aussi bien pour les applications payantes que gratuites et pour..."
        }, 
        {
            "text": "tous les appareils Android (mobiles et tablettes).\\nComment obtenir plus d'aide concernant Google Play ?\\nPour en savoir plus sur l'utilisation de Google Play, vous pouvez consulter le Centre d'aide Google Play en cliquant sur le lien ci-dessous :\\nAcc\u00e9der au centre d'aide Google Play\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-demander-une-procuration-sur-une-ligne-RED-by-SFR-mobile/ta-p/411": [
        {
            "text": "Comment demander une procuration sur une ligne RED by SFR mobile ou fixe ?"
        }, 
        {
            "text": "Quelles sont les \u00e9tapes \u00e0 suivre pour demander la procuration d'une ligne ?\\n1. Acc\u00e9dez \u00e0 votre Espace Client avec votre identifiant et votre mot de passe habituels. Votre Espace Client doit contenir une ligne fixe ou mobile active.\\n2. Cliquez sur \u00ab Procuration \u00bb dans la colonne de gauche puis sur \u00ab Ajouter..."
        }, 
        {
            "text": "une ligne \u00bb ;\\n3. Saisissez le num\u00e9ro de la ligne dont vous souhaitez avoir procuration puis cliquez sur \u00ab Continuer \u00bb\\n4. V\u00e9rifiez les donn\u00e9es saisies puis cliquez sur \u00ab Confirmer \u00bb (ou \u00ab modifier \u00bb en cas d'erreur). Pour des raisons de confidentialit\u00e9, le pr\u00e9nom et le nom du d\u00e9tenteur de la ligne...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/procuration-ligne-sfr-1.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "seront masqu\u00e9s en partie tant qu'il n'aura pas valid\u00e9 votre demande.\\n5. Un \u00e9cran de confirmation r\u00e9capitule votre demande de procuration. Vous allez recevoir un email de confirmation. Le d\u00e9tenteur de la ligne va \u00eatre averti par email de votre demande et par SMS si la demande porte sur une ligne...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/procuration-ligne-sfr-2.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mobile.\\n6. Votre demande doit obligatoirement \u00eatre valid\u00e9e dans les 10 jours par le d\u00e9tenteur de la ligne. Pass\u00e9 ce d\u00e9lai, votre demande de procuration sera automatiquement annul\u00e9e. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 le pr\u00e9venir de vive voix.\\nPensez \u00e0 mettre \u00e0 jour votre adresse email de contact. Les emails de...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/procuration-ligne-sfr-3.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "confirmation et notifications relatifs aux changements effectu\u00e9s sur la ligne en procuration vous seront envoy\u00e9s \u00e0 cette adresse email.\\nQuelles sont les modalit\u00e9s de la procuration d'une ligne ?\\nGr\u00e2ce \u00e0 la procuration, vous pouvez g\u00e9rer jusqu'\u00e0 10 lignes mobiles ou fixes depuis un m\u00eame Espace..."
        }, 
        {
            "text": "Client.\\nVous avez le droit d'effectuer des actions sur la ligne en procuration depuis votre Espace Client.\\nVous n'avez pas acc\u00e8s aux services de la ligne en procuration (ex. : SFR Mail, SFR r\u00e9pondeur +, ...)\\nLa personne ayant donn\u00e9 procuration sur sa ligne en conserve l'int\u00e9gralit\u00e9 des droits de gestion.\\n\u00c0..."
        }, 
        {
            "text": "chaque changement effectu\u00e9, la personne ayant acquis la procuration et le d\u00e9tenteur de la ligne seront avertis par e-mail et/ou SMS.\\n\u00c0 tout moment, la personne ayant acquis la procuration ou le d\u00e9tenteur de la ligne en procuration peuvent mettre fin \u00e0 la procuration.\\nVous avez demand\u00e9 la procuration d'une..."
        }, 
        {
            "text": "ligne ? Tr\u00e8s bien, n'oubliez pas de demander au d\u00e9tenteur de la ligne de valider votre demande.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-se-connecter-pour-la-premi\u00e8re-fois-\u00e0-votre-Espace-Client/ta-p/413": [
        {
            "text": "Comment se connecter pour la premi\u00e8re fois \u00e0 votre Espace Client RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 votre Espace Client, vous pouvez g\u00e9rer gratuitement votre offre en ligne. Pour une s\u00e9curit\u00e9 optimale, un identifiant et un mot de passe sont n\u00e9cessaires pour y acc\u00e9der. Voici la marche \u00e0 suivre pour se connecter \u00e0 votre Espace Client.\\nComment se connecter \u00e0 votre Espace Client ?\\nRendez-vous sur..."
        }, 
        {
            "text": "la page d'accueil de votre Espace Client ou cliquez sur le lien suivant : Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nRenseignez votre identifiant et votre mot de passe RED by SFR.\\nSi vous \u00eates client mobile RED, votre identifiant correspond \u00e0 votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone RED by SFR \u00e0 10...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://espace-client.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "chiffres.\\nSi vous \u00eates client box internet RED, votre identifiant correspond \u00e0 votre adresse e-mail de la forme @sfr.fr (ou @neuf.fr ou NeufID). Il vous a \u00e9t\u00e9 communiqu\u00e9 lors de l'activation de votre ligne dans le suivi de commande et dans l'email de confirmation. Votre mot de passe figure sur votre courrier..."
        }, 
        {
            "text": "de bienvenue.\\nUne fois connect\u00e9, mettez \u00e0 jour vos informations :\\nLors de votre premi\u00e8re visite sur votre Espace Client, vous devez personnaliser certaines informations :\\nChoisissez votre mot de passe : pour plus de s\u00e9curit\u00e9, nous vous conseillons de choisir un mot de passe compos\u00e9 de chiffres et de..."
        }, 
        {
            "text": "lettres. Il doit \u00e9galement comporter entre 6 et 16 caract\u00e8res maximum.\\nMettez \u00e0 jour votre adresse email de contact : nous utilisons cette adresse pour vous tenir inform\u00e9 sur la vie de votre offre (confirmation des modifications demand\u00e9es, \u00e9dition de vos factures, offres promotionnelles, etc.).\\nCliquez sur..."
        }, 
        {
            "text": "\"Enregistrer\".\\nVos informations \u00e0 jour, vous allez pouvoir profiter des nombreux services de votre Espace Client. Veillez \u00e0 ne communiquer votre mot de passe \u00e0 personne.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Option-Solidaire-qu-est-ce-qu-Emma\u00fcs-Connect/ta-p/79": [
        {
            "text": "Option Solidaire : qu'est-ce qu'Emma\u00fcs Connect ?"
        }, 
        {
            "text": "Emma\u00fcs Connect et le programme Connexions Solidaires rendent les t\u00e9l\u00e9communications accessibles durablement aux plus d\u00e9munis.\\nD\u00e9ploy\u00e9 \u00e0 Paris depuis 2010, Connexions Solidaires a permis de donner un coup de pouce \u00e0 plus de 3800 personnes en situation de fragilit\u00e9 afin qu'elles acc\u00e8dent \u00e0 des offres de...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/emmaus-connect.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9communications solidaires et b\u00e9n\u00e9ficient d'un accompagnement p\u00e9dagogique personnalis\u00e9.\\nEn 2013, quatre nouvelles villes ont accueilli le programme de T\u00e9l\u00e9phonie et d'Internet Solidaire. Aujourd'hui, nous continuons d'\u00e9tendre progressivement Connexions Solidaires en France.\\nPour cela, votre don nous..."
        }, 
        {
            "text": "est pr\u00e9cieux !\\nDans quelle mesure SFR participe-t-il \u00e0 ce projet ?\\nSFR s'est engag\u00e9 d\u00e8s les premiers pas du projet en le soutenant financi\u00e8rement, en fournissant gratuitement les offres de t\u00e9l\u00e9phonie et d'Internet mais surtout \u00e0 travers l'implication de nombreux collaborateurs (accueil des b\u00e9n\u00e9ficiaires,..."
        }, 
        {
            "text": "formation...).\\nAujourd'hui, un r\u00e9seau de 200 professionnels de l'accompagnement social participe au programme en identifiant et orientant les personnes qui ont besoin des offres et services propos\u00e9s par Connexions Solidaires.\\nVous souhaitez vous-m\u00eame participer au projet ?\\nVous aussi vous pouvez vous engager..."
        }, 
        {
            "text": "avec SFR aupr\u00e8s d'Emma\u00fcs Connect sur le site de SFR lorsque vous proc\u00e9dez au paiement de vos achats ou en souscrivant l'Option Solidaire.\\nQui peut souscrire \u00e0 l'Option Solidaire ?\\nTous les clients SFR disposant d'un forfait non-bloqu\u00e9 (y compris les forfaits RED) et tous les nouveaux clients.\\nComment..."
        }, 
        {
            "text": "souscrire l'Option Solidaire ?\\nVous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client SFR ?\\nRendez-vous sur votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nVous \u00eates nouveau client SFR ?\\nLors de votre souscription sur le site de SFR, choisissez \"Ajouter des options\".\\nCombien co\u00fbte cette option ?\\nL'Option Solidaire co\u00fbte 1\u20ac/mois. La somme...", 
            "button": [
                "Rendez-vous sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9colt\u00e9e est INT\u00c9GRALEMENT revers\u00e9e \u00e0 l'association Emma\u00fcs Connect.\\nA l'issue de l'ann\u00e9e civile, vous recevrez un re\u00e7u fiscal, vous permettant de d\u00e9duire de votre imp\u00f4t sur le revenu 66 % du montant total de votre don.\\nVous voulez en savoir plus sur Emma\u00fcs Connect et le programme Connexions Solidaires..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nRendez-vous sur le site de Connexions solidaires  (cliquez ci-dessous)\\nVous avez maintenant toutes les clefs en main pour souscrire \u00e0 l'option Emma\u00fcs Connect et soutenir le programme Connexions Solidaires !\\n", 
            "button": [
                "Rendez-vous sur le site de Connexions solidaires"
            ], 
            "link": [
                "http://www.connexions-solidaires.fr"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-effectuer-un-diagnostic-de-votre-Box-RED-avec-le-bouchon/ta-p/216": [
        {
            "text": "Comment effectuer un diagnostic de votre Box RED avec le bouchon de test"
        }, 
        {
            "text": "Le bouchon de test est un outil de diagnostic qui vous permet de r\u00e9aliser un test de fonctionnement de votre Box.\\nComment d\u00e9marrer le diagnostic ?\\nAvant de commencer, vous devez d\u00e9brancher le c\u00e2ble connect\u00e9 au port DSL de votre box ainsi que l'alimentation de votre box. Apr\u00e8s avoir patient\u00e9 quelques..."
        }, 
        {
            "text": "minutes, rebranchez votre box puis patientez jusqu'\u00e0 ce que la connexion soit de nouveau op\u00e9rationnelle.\\nConnectez le bouchon au port DSL de votre box :\\nAcc\u00e9dez \u00e0 l\u2019interface de votre box via l\u2019adresse suivante http://192.168.1.1 (cliquez ci-dessous) puis cliquez sur l'onglet \"Maintenance et...", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/55iCDB1F5BE73D7EFE1/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "diagnostic\" :\\nA la rubrique \"Diagnostic modem ADSL\", cliquez sur le bouton \"Tester\" :\\nPatientez quelques secondes pendant le diagnostic du modem :\\nUne fois le diagnostic termin\u00e9, vous pouvez interpr\u00e9ter le r\u00e9sultat :\\n\u2022 Si vous obtenez \u00ab Modem ADSL OK \u00bb : vos \u00e9ventuels probl\u00e8mes de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/61i28815C185BE51C50/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/62i8F98FCCA36ECD19C/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/63iA04B13F0CDA73572/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "synchronisation ne sont pas dus \u00e0 votre box.\\n\u2022 Si vous obtenez \u00ab Probl\u00e8me sur le modem ADSL \u00bb : votre box est probablement \u00e0 l'origine de vos probl\u00e8mes de synchronisation et de connexion, nous vous conseillons de contacter le Service Client.\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/64iC8AABBF536B8B010/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/65i430828CE47797DB9/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Tout-savoir-sur-l-op\u00e9ration-We-Want-Gigas/ta-p/37660": [
        {
            "text": "Tout savoir sur l'op\u00e9ration We Want Gigas"
        }, 
        {
            "text": "Comment souscrire au forfait ?\\nRendez-vous dans votre espace client puis cliquez sur \"Offre & Options\" puis sur \"Faire \u00e9voluer votre offre\".\\nEnsuite, choisissez le forfait \"RED \u00e0 personnaliser\" avec 15Go d\u2019internet et cliquez sur \"Commander\".\\nAvant de terminer votre commande, saisissez le code Promo :..."
        }, 
        {
            "text": "WEWANTGIGAS et cliquez sur \"Ok\".\\nUne fois la r\u00e9duction appliqu\u00e9e, vous pouvez cliquer sur \"Terminer votre commande\".\\nQuel est le d\u00e9lai de prise en compte de mon nouveau forfait ?\\nVotre nouveau forfait sera pris en compte \u00e0 la date de remise \u00e0 z\u00e9ro habituelle de votre forfait RED by SFR.\\nQuelles...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1289iCA6DDAFFB8A2F5FA/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1290i025648F2911CE198/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "seront les modifications sur mon offre actuel ?\\nEn souscrivant \u00e0 ce nouveau forfait, n\u2019oubliez pas de souscrire \u00e0 nouveau aux options que vous utilisez habituellement si vous en utilisez.\\nCe forfait n\u2019est pas compatible avec les autres promotions que vous pourriez avoir actuellement sur votre ligne.\\nCe..."
        }, 
        {
            "text": "tarif est-il limit\u00e9 dans le temps ?\\nLe tarif de 15\u20ac vous est propos\u00e9 sans aucune limite de dur\u00e9e. Il vous suivra donc tout au long de votre vie de client RED, sauf si vous souhaitez en changer de nouveau bien entendu.\\nCette promotion est-elle engageante ?\\nComme l\u2019ensemble de nos offres mobiles, ce forfait..."
        }, 
        {
            "text": "est sans-engagement.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-de-forfait-RED-by-SFR/ta-p/419": [
        {
            "text": "Comment changer de forfait RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment changer de forfait ?\\nVous souhaitez changer votre forfait actuel pour:\\nUne nouvelle offre RED by SFR\\nUne offre RED by SFR bloqu\u00e9e\\nUne offre SFR Carr\u00e9\\nVous pouvez choisir parmi les forfaits disponibles sur votre Espace Client rubrique Offre & Options: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nNB: En...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/forfaits-mobiles/?context=change&red=1&sl=Mjg0MzM3NzkyNg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-evolabo"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1616iDB8AF882F8A7A597/image-size/medium?v=v2&px=400"
            ]
        }, 
        {
            "text": "optant pour un forfait 4G de SFR, vous pourrez alors profiter du renouvellement de mobile \u00e0 prix nouveau client.\\nPour choisir un forfait SFR vous devez avoir 4 mois d'anciennet\u00e9 minimum chez RED by SFR. En cas de changement vers un forfait 4G de SFR:\\nVous conservez votre num\u00e9ro d'appel, votre carte SIM et le..."
        }, 
        {
            "text": "contenu de son r\u00e9pertoire\\nVous conservez l'historique de vos factures et de votre r\u00e9pondeur\\nNaturellement, vous b\u00e9n\u00e9ficiez de tous les avantages des forfaits 4G de SFR\\nQuand le changement sera-t-il effectif ?\\nSi votre changement d'offre est effectu\u00e9 imm\u00e9diatement, cela entra\u00eene une modification de votre..."
        }, 
        {
            "text": "date de facturation et de votre date de paiement.\\nVous recevrez alors :\\nUne premi\u00e8re facture d'ouverture (cliquez ci-dessous) de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation.\\nUne facture de cl\u00f4ture (cliquez ci-dessous) de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de...", 
            "button": [
                "facture d'ouverture", 
                "facture de cl\u00f4ture"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-premi%C3%A8re-facture-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20857", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-de-r%C3%A9siliation-Mobile-RED-by/ta-p/20871"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre abonnement en fonction de nombre de jours effectifs. Pour rappel, votre facture est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\nSi votre changement d'offre est effectif \u00e0 la date de facturation suivant la date de votre demande de changement, les dates de facturation et d'\u00e9ch\u00e9ance ne changent..."
        }, 
        {
            "text": "pas.\\nUn e-mail et un SMS vous sont envoy\u00e9s pour vous informer de la date de mise en service de votre nouvelle offre.\\nVous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre espace client (pour rappel, vos identifiants et mots de passe restent inchang\u00e9s).\\nComment annuler un changement d'offre en cours..."
        }, 
        {
            "text": "?\\nPour demander l'annulation d'un changement d'offre en cours (r\u00e9tractation), contactez-nous par Chat: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nVous avez chang\u00e9 d'offre mais vous souhaitez vous r\u00e9tracter ?\\nLe d\u00e9lai de r\u00e9tractation pour revenir sur votre ancienne offre est de 14 jours, contactez-nous par Chat:...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/contact/#redclicid=A_footer_contact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez changer d'offre en ligne mais le changement n'est pas possible ou vous est refus\u00e9 ?\\nSi vous ne parvenez pas \u00e0 effectuer de changement d'offre en ligne, il est probable qu'une modification de votre contrat soit en cours.\\nCe peut \u00eatre le cas, par exemple, si un...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/contact/#redclicid=A_footer_contact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "changement d'offre est d\u00e9j\u00e0 programm\u00e9 mais qu'il n'est pas encore effectif sur votre contrat. Il sera alors visible sur votre prochaine facture ou la suivante. Vous pourrez changer d'offre par la suite.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-votre-r\u00e9pondeur-fixe-avec-le-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s/ta-p/572": [
        {
            "text": "Comment utiliser votre r\u00e9pondeur fixe avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment utiliser votre r\u00e9pondeur fixe avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nCette page vous explique comment utiliser la messagerie vocale activ\u00e9e par d\u00e9faut avec votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nVous avez un message quand...\\n1. Vous pouvez entendre une tonalit\u00e9 sp\u00e9cifique lorsque vous d\u00e9crochez..."
        }, 
        {
            "text": "votre t\u00e9l\u00e9phone.\\n2. La LED messagerie est allum\u00e9e.\\nEcoutez et g\u00e9rez vos messages vocaux\\nPour consulter vos messages, il vous suffit simplement de composer le 147.\\nVous pouvez \u00e9galement consulter votre messagerie \u00e0 distance depuis un mobile. Pour cela :\\n- appelez le 01 70 00 12 34 depuis votre...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass-modem-red-fibre-msg-repondeur.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "mobile,\\n- composez votre code secret (ce code secret, par d\u00e9faut \"0000\", peut \u00eatre personnalis\u00e9).\\nVous \u00eates inform\u00e9s du nombre de messages pr\u00e9sents ainsi que du num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de votre correspondant, la date et l'heure de d\u00e9p\u00f4t du message.\\nPour archiver un nouveau message sans l'\u00e9couter jusqu'au..."
        }, 
        {
            "text": "bout : composez le \"1\"\\nPour supprimer le message \u00e9cout\u00e9 : composez le \"2\"\\nPour r\u00e9\u00e9couter le message : composez le \"3\"\\nPour passer au message suivant : composez le \"4\"\\nPour revenir au menu principal : tapez sur la touche \u00e9toile \"*\"\\nPar d\u00e9faut, \u00e0 la fin de la premi\u00e8re \u00e9coute, un nouveau message s'archive..."
        }, 
        {
            "text": "automatiquement.\\nPensez bien \u00e0 les supprimer par la suite.\\nModifiez votre annonce d'accueil et g\u00e9rez vos options personnelles\\nPour personnaliser l'annonce d'accueil de votre r\u00e9pondeur fixe :\\n- Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n- S\u00e9lectionnez \"Modifier mon annonce d\u2019accueil\"..."
        }, 
        {
            "text": "en appuyant sur la touche \"2\".\\n- Tapez \"1\" pour personnaliser votre annonce d'accueil ou bien tapez \"3\" pour enregistrer votre nom de famille et votre pr\u00e9nom. Suivez ensuite les instructions donn\u00e9es pour l'enregistrement du message.\\n- Une fois votre annonce d'accueil enregistr\u00e9e, tapez \"#\" pour la mettre en..."
        }, 
        {
            "text": "service.\\nPour g\u00e9rer vos options personnelles, telles que le code secret ou les listes de diffusion :\\n- Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n- S\u00e9lectionnez \"G\u00e9rer mes options personnelles\" en appuyant sur la touche \"3\".\\nPour changer le code secret de votre r\u00e9pondeur fixe :\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n- Tapez \"3\" pour acc\u00e9der au menu \"G\u00e9rer mes options personnelles\".\\n- Tapez \"1\" pour modifier votre code secret. A l'invitation, tapez votre nouveau code secret.\\n- Une fois votre nouveau code saisi, tapez \"1\" pour le valider.\\n- Votre nouveau code..."
        }, 
        {
            "text": "secret valid\u00e9, tapez la touche \"*\" pour revenir au menu pr\u00e9c\u00e9dent.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Offre-FIXE-Red-by-SFR-comment-r\u00e9silier/ta-p/56514": [
        {
            "text": "Offre FIXE Red by SFR, comment r\u00e9silier?"
        }, 
        {
            "text": "Offre FIXE Red by SFR, comment r\u00e9silier?\\nContactez votre Service Client RED by SFR\\nDepuis votre Espace Client (cliquez ci-dessous), vous pouvez prendre contact avec un conseiller pour enregistrer votre demande de r\u00e9siliation.\\nVous souhaitez conserver votre num\u00e9ro de ligne?\\nVous r\u00e9siliez votre offre Fixe...", 
            "button": [
                "Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/contact/#redclicid=A_footer_contact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Red, et vous souhaitez conserver votre num\u00e9ro de ligne? Pour retrouver votre code RIO: cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nA quelle date ma demande sera-t-elle prise en compte?\\nEnregistrement de votre demande\\nVotre r\u00e9siliation sera effective dans un d\u00e9lai maximum de 10 jours \u00e0 compter du jour de votre...", 
            "button": [
                "cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-d-op%C3%A9rateur-Le-RIO-et-la-portabilit%C3%A9-de-votre/ta-p/424"
            ]
        }, 
        {
            "text": "conversation avec le conseiller.\\nComment restituer votre mat\u00e9riel?\\nRestitution de votre mat\u00e9riel\\nUne fois votre abonnement r\u00e9sili\u00e9, vous recevrez un courrier de fermeture de service vous pr\u00e9cisant, le cas \u00e9ch\u00e9ant, la proc\u00e9dure \u00e0 suivre pour la restitution de vos \u00e9quipements.\\nVous disposerez alors de 3..."
        }, 
        {
            "text": "semaines pour retourner les \u00e9quipements. Pass\u00e9 ce d\u00e9lai, une p\u00e9nalit\u00e9 de non-retour pourra vous \u00eatre factur\u00e9e au tarif en vigueur. Apr\u00e8s paiement de cette p\u00e9nalit\u00e9, vous en deviendrez propri\u00e9taire.\\nComment restituer votre mat\u00e9riel ?: cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nVos factures\\nVos derni\u00e8res...", 
            "button": [
                "cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-renvoyer-votre-%C3%A9quipement-ADSL-Fibre/ta-p/568"
            ]
        }, 
        {
            "text": "factures\\nEn fonction de votre cycle de facturation et de la date de renvoi des \u00e9quipements, vous pourrez recevoir des factures interm\u00e9diaires en attendant la derni\u00e8re facture comportant votre solde de tout compte (sauf si votre compte est d\u00e9biteur).\\nEn cas de solde n\u00e9gatif de votre facture de cl\u00f4ture, le..."
        }, 
        {
            "text": "remboursement de la somme due sera effectu\u00e9 dans un d\u00e9lai de 10 jours \u00e0 compter de la date de facture de cl\u00f4ture.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-hors-forfait/ta-p/21315": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre hors forfait ?"
        }, 
        {
            "text": "Sur votre facture mensuelle, les consommations se regroupent en 5 rubriques principales:\\nLes consommations gratuites\\nLes consommations comprises dans votre forfait\\nLes consommations au-del\u00e0 du forfait\\nLes consommations hors forfait\\nLes produits et services fournis par des tiers\\nVous souhaitez en savoir plus..."
        }, 
        {
            "text": "sur votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ? (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez en savoir plus sur les communications pr\u00e9sentes sur votre facture ? (cliquez ci-dessous)\\nQuelles sont les consommations factur\u00e9es au-del\u00e0 du forfait ?\\n> COMMUNICATIONS A CHEVAL, EN PARTIE AU-DEL\u00c0 DU FORFAIT\\nUne...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur\u00a0votre facture mensuelle Mobile RED by SFR ?", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les communications\u00a0pr\u00e9sentes sur votre facture ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-diff%C3%A9rentes-communications-pr%C3%A9sentes-sur-votre/ta-p/132"
            ]
        }, 
        {
            "text": "communication \u00e0 cheval est une communication sur 2 couches forfaitaires. Les appels sont factur\u00e9s pour partie dans le forfait et pour partie en au-del\u00e0 (si d\u00e9passement). C'est le cas des offres limit\u00e9s \u00e0 2H ou 3H d'appel.\\nPour \u00e9viter ces facturations, vous pouvez activer une option de blocage sur votre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/917iC878FE26C79E2B00/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "compte. La communication sera donc coup\u00e9e une fois le cr\u00e9dit \u00e9puis\u00e9. Elle pourra \u00eatre d\u00e9bloqu\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 une recharge de 10 minutes factur\u00e9e 1\u20ac, 4 rechargements possibles, jusqu'\u00e0 la prochaine\\ndate de facturation. Une fois les 40 minutes de rechargements suppl\u00e9mentaires atteints, la voix sera bloqu\u00e9e..."
        }, 
        {
            "text": "jusqu'\u00e0 la prochaine date de facturation.\\nVous souhaitez activer l'option de blocage sur votre ligne? (cliquez ci-dessous)\\n> COMMUNICATIONS DE PLUS DE 3H DANS LE CADRE DES APPELS ILLIMIT\u00c9S\\nPour les offres souscrites avant le 16/02/2016, les communications \u00e9taient limit\u00e9es \u00e0 3h maximum par appel, puis...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez activer l'option de blocage sur votre ligne?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/espace-client/offres-options-mobile/disponibles.html?red=1&sl=MjgzOjU1NDU7Mg==#sfrintid=EC_telecom_mob-abo-red_red-choixoption"
            ]
        }, 
        {
            "text": "factur\u00e9es au del\u00e0-du forfait \u00e0 0,38\u20ac/min :\\nSur la facture d\u00e9taill\u00e9e, ces appels apparaissent sur 2 lignes distinctes identifi\u00e9es par l'intitul\u00e9 \"Appel vers un portable 0\".\\nCette facturation ne s'applique plus pour les offres souscrites apr\u00e8s le 16/02/2016, les appels \u00e9tant coup\u00e9s apr\u00e8s 3h de...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/915iA65B5FFBAA5169A9/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "communications.\\nRetrouvez la description des nouvelles offres RED sur la brochure tarifaire. (cliquez ci-dessous)\\n> CONSOMMATIONS AU-DEL\u00c0 DU FORFAIT\\nUne fois votre forfait \u00e9puis\u00e9, les communications que vous \u00e9mettez vous sont factur\u00e9es et restitu\u00e9es dans la rubrique au-del\u00e0 du forfait. Au bout de 2h/3h...", 
            "button": [
                "Retrouvez la description des nouvelles offres RED sur la brochure tarifaire."
            ], 
            "link": [
                "https://extra-sfrnco.sfr.com/library/SFRNCO/GP/DE301304/RED_Brochure-Tarifaire_15-03-2016.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'appel, les appels sont factur\u00e9es \u00e0 la seconde d\u00e8s la premi\u00e8re seconde.\\n> CONSOMMATIONS AU-DEL\u00c0 DU FORFAIT DANS LE CADRE D'UN PACK S\u00c9JOUR\\nUne fois le cr\u00e9dit inclus dans votre Pack S\u00e9jour \u00e9puis\u00e9, les communications effectu\u00e9es durant la p\u00e9riode de validit\u00e9 de votre pack sont factur\u00e9es au-del\u00e0 du..."
        }, 
        {
            "text": "forfait. Elles sont consid\u00e9r\u00e9es en d\u00e9passement de votre pack s\u00e9jour.\\nQuelles sont les consommations factur\u00e9es hors forfait ?\\n> CONSOMMATIONS VERS L'INTERNATIONAL\\nLes communications vers l'international qui ne sont pas incluses dans votre forfait sont factur\u00e9s en hors forfait.\\nPour consulter la liste des..."
        }, 
        {
            "text": "pays \u00e9trangers inclus \u00e0 votre forfait et les tarifs des communications: Cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\n> CONSOMMATIONS EN ROAMING\\nLorsque vous partez \u00e0 l'\u00e9tranger, vous pouvez envoyer des SMS et des MMS, passer des appels, vous connecter \u00e0 Internet depuis votre mobile.\\nL'ensemble de ces communications...", 
            "button": [
                "Cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://static.s-sfr.fr/media/redbysfr_brochure-tarifaire.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sont restitu\u00e9es dans la rubrique \"Depuis ou vers l'\u00e9tranger\", si vous n'avez pas souscrit \u00e0 un forfait ou une option incluant les communications vers et depuis l'\u00e9tranger.\\nNB : les appels \u00e9mis et re\u00e7us depuis l'\u00e9tranger peuvent appara\u00eetre sur votre facture avec un d\u00e9calage allant jusqu'\u00e0 3 mois. Ce..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9calage est li\u00e9 au temps pris par les op\u00e9rateurs \u00e9trangers, dont vous avez utilis\u00e9 le r\u00e9seau, pour transmettre \u00e0 RED by SFR le d\u00e9tail de vos communications.\\nEn savoir plus sur les communications depuis et vers l'\u00e9tranger (cliquez ci-dessous)\\n> CONSOMMATIONS VERS DES NUM\u00c9ROS SP\u00c9CIAUX\\nIl existe de...", 
            "button": [
                "En savoir plus sur les communications depuis et vers l'\u00e9tranger"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-communiquer-depuis-l-%C3%A9tranger-avec-les-offres-RED-by-SFR/ta-p/82"
            ]
        }, 
        {
            "text": "nombreux num\u00e9ros surtax\u00e9s. Le tarif est, en g\u00e9n\u00e9ral, indiqu\u00e9 par le fournisseur de services.\\nCliquez ici pour en savoir plus sur les num\u00e9ros sp\u00e9ciaux (cliquez ci-dessous)\\nLa nouvelle tarification appliqu\u00e9e depuis le 1er octobre 2015 est beaucoup plus simple. Il y a une distinction entre le prix de...", 
            "button": [
                "Cliquez ici pour en savoir plus sur les num\u00e9ros sp\u00e9ciaux"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelle-est-la-tarification-des-num%C3%A9ros-de-services-%C3%A0-valeur/ta-p/19769"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l\u2019appel et le prix du service :\\nLe prix de la communication est d\u00e9termin\u00e9 par votre op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9phonique,\\nLe prix du service est d\u00e9termin\u00e9 par l'\u00e9diteur de service.\\nQuels sont les produits et services fournis par des tiers ?\\n> SERVICES SMS+\\nLe service SMS+ permet d'acheter \u00e0 l'acte ou de s'abonner..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 divers services ou contenus num\u00e9riques via un num\u00e9ro court SMS \u00e0 5 chiffres.\\nCes achats apparaissent sur votre facture mobile ou sont d\u00e9compt\u00e9s de votre cr\u00e9dit (pour les Forfaits Bloqu\u00e9s).\\nEn savoir plus sur SMS+ (cliquez ci-dessous)\\n> SERVICES INTERNET+\\nInternet+ est un service de micro-paiement...", 
            "button": [
                "En savoir plus sur SMS+"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-les-SMS/ta-p/20216"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur votre facture fixe ou votre facture mobile.\\nRED by SFR propose \u00e0 ses clients un moyen d'acc\u00e9der \u00e0 des services ou de contenus num\u00e9riques payants achet\u00e9s sur Internet et de payer via leur facture RED by SFR.\\nLe micro paiement internet+ est disponible sur des centaines de sites marchands partenaires. Vous..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez ainsi effectuer des achats rapidement, simplement et en toute s\u00e9curit\u00e9.\\nEn savoir plus sur Internet+ (cliquez ci-dessous)\\nQu'est ce que la facturation des frais de rejet ?\\nSelon les conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente, si un paiement \u00e9mis au profit de SFR n'est pas honor\u00e9, les frais li\u00e9s \u00e0 l'impay\u00e9...", 
            "button": [
                "En savoir plus sur Internet+"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Internet-vos-achats-et-abonnements-de-services-multim%C3%A9dia-avec/ta-p/81"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous sont factur\u00e9s : frais de rejet de ch\u00e8que impay\u00e9 ou de pr\u00e9l\u00e8vement automatique. Ceci est effectu\u00e9 dans le respect de l'article 32 de la loi du 9 juillet 1991. Ces frais sont ensuite factur\u00e9s par votre banque \u00e0 SFR suite au rejet.\\nSi votre compte n'est pas suffisamment provisionn\u00e9 et que votre..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9l\u00e8vement automatique \u00e9choue :\\nVous devez payer des frais de rejet de 10,50\u20ac TTC. Ces frais \u00e9ventuels apparaissent dans la rubrique \"Vos services ponctuels ou occasionnels\" de votre facture.\\nUn email vous avertit qu'une nouvelle tentative de pr\u00e9l\u00e8vement aura lieu sous 10 jours.\\nLe pr\u00e9l\u00e8vement sera..."
        }, 
        {
            "text": "automatiquement reconduit aupr\u00e8s de votre banque entre 2 semaines et 45 jours apr\u00e8s le premier rejet.\\nSi votre pr\u00e9l\u00e8vement a \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9 pour une autre raison, contactez votre banque pour conna\u00eetre le motif du rejet et r\u00e9gulariser la situation si n\u00e9cessaire.\\nA tout moment, vous avez la possibilit\u00e9 de..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9gler vos factures par carte bancaire sur votre Espace Client. Pour cela, cliquez sur le lien suivant :\\nR\u00e9gler votre facture en ligne (cliquez ci-dessous)\\nVous souhaitez en savoir plus sur le r\u00e8glement d'une facture RED by SFR ? (cliquez ci-dessous)\\nQu'est ce que la facturation prorata?\\nLa facturation...", 
            "button": [
                "R\u00e9gler votre facture en ligne", 
                "Vous souhaitez en savoir plus sur le\u00a0r\u00e8glement d'une facture RED by SFR ?"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/payer-facture", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quels-sont-les-diff%C3%A9rents-modes-de-r%C3%A8glement-d-une-facture-RED/ta-p/142"
            ]
        }, 
        {
            "text": "au prorata intervient dans plusieurs situations :\\n> ALIGNEMENT DE JJ\\nSi vous avez d\u00e9j\u00e0 une ligne SFR, la date de facturation de la nouvelle ligne RED va s\u2019aligner sur celle de la premi\u00e8re ligne, afin de de faciliter la gestion de vos offres. Les factures de vos lignes seront donc \u00e9dit\u00e9es le m\u00eame...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/931iEF77AF3391995AB0/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "jour.\\nAinsi, sur la premi\u00e8re facture RED le forfait et les options sont proratis\u00e9s sur une p\u00e9riode allant de la date d'ouverture de la ligne \u00e0 la date de remise \u00e0 z\u00e9ro du compteur (JJ).\\nNe vous inqui\u00e9tez pas, pour les factures suivantes, ce prorata ne sera plus pr\u00e9sent.\\n> ACTIVATION/R\u00c9SILIATION..."
        }, 
        {
            "text": "D'OPTION\\nSi vous avez activ\u00e9/supprim\u00e9 une option avec effet imm\u00e9diat, la facturation de celle-ci appara\u00eetra sur la prochaine facture.\\nPour l'activation d'une option, la facturation de celle-ci appara\u00eetra sur la prochaine facture sur deux lignes:\\nune facturation au prorata pour la p\u00e9riode comprise entre...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/932i6BAD5C9C6757B0B3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "la date d'activation de l'option et le jour de facturation\\nune facturation de l'option pour le mois \u00e0 venir\\nPour la r\u00e9siliation d'une option, la r\u00e9gularisation de celle-ci appara\u00eetra sur la prochaine facture pour la p\u00e9riode comprise entre la date de r\u00e9siliation et la date de facturation.\\n> FIN D'UNE..."
        }, 
        {
            "text": "PROMOTION\\nSi vous avez b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une remise sur 6 ou 12 mois qui a pris fin avant votre date de facturation, la prochaine facture comprendra une r\u00e9gularisation de celle-ci au prorata temporis pour la p\u00e9riode comprise entre la date d'expiration de la remise et votre date de facturation.\\nQuels sont les...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/933iB315AC2C8CD9585D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "autres produits et services de SFR ?\\nCette facturation concerne tous les produits et services payants fournis par RED by SFR. Les remises ponctuels appara\u00eetront toujours dans cette rubrique :\\nachat de pack jour ou s\u00e9jour (pack de communications \u00e0 l'\u00e9tranger)\\nachats de cartes SIM\\nfrais de livraison\\nfrais...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/918i74A72F790E4C699E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de d\u00e9blocage de carte SIM\\nremises service client\u2026\\nVous souhaitez en savoir plus sur les diff\u00e9rentes rubriques de votre facture ? (cliquez ci-dessous)\\nComment comprendre la facturation en double suite \u00e0 un changement d'offre ?\\nCertains changements d'offre sont pris en compte imm\u00e9diatement.\\nCela...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les diff\u00e9rentes rubriques de votre facture ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20866"
            ]
        }, 
        {
            "text": "entra\u00eene une modification de votre date de facturation et de votre date de paiement. Vous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre espace client (pour rappel, vos identifiants et mots de passe restent inchang\u00e9s). Vous recevrez alors :\\nUne premi\u00e8re facture d'ouverture de votre nouvelle offre..."
        }, 
        {
            "text": "avec votre nouveau jour de facturation.\\nUne facture de cl\u00f4ture de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de nombre de jours effectifs. Pour rappel, votre facture est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\nVous souhaitez en savoir plus sur les..."
        }, 
        {
            "text": "changements d'offre ? (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Vous souhaitez en savoir plus sur les changements d'offre ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-changer-d-offre-RED-by-SFR/ta-p/419"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-votre-r\u00e9pondeur-fixe-avec-le-modem-RED-BOX-Tr\u00e8s/ta-p/108": [
        {
            "text": "Comment utiliser votre r\u00e9pondeur fixe avec le modem RED  BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "Cette page vous explique comment utiliser la messagerie vocale activ\u00e9e par d\u00e9faut avec votre modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nVous avez un message quand\\n1. Vous pouvez entendre une tonalit\u00e9 sp\u00e9cifique lorsque vous d\u00e9crochez votre t\u00e9l\u00e9phone.\\n2. La LED messagerie est allum\u00e9e.\\nEcoutez et g\u00e9rez vos...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass-modem-red-fibre-msg-repondeur.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "messages vocaux\\nPour consulter vos messages, il vous suffit simplement de composer le 147.\\nVous pouvez \u00e9galement consulter votre messagerie \u00e0 distance depuis un mobile. Pour cela :\\n- appelez le 01 70 00 12 34 depuis votre mobile,\\n- composez votre code secret (ce code secret, par d\u00e9faut \"0000\", peut \u00eatre..."
        }, 
        {
            "text": "personnalis\u00e9).\\nVous \u00eates inform\u00e9s du nombre de messages pr\u00e9sents ainsi que du num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de votre correspondant, la date et l'heure de d\u00e9p\u00f4t du message.\\nPour archiver un nouveau message sans l'\u00e9couter jusqu'au bout : composez le \"1\"\\nPour supprimer le message \u00e9cout\u00e9 : composez le \"2\"\\nPour..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9\u00e9couter le message : composez le \"3\"\\nPour passer au message suivant : composez le \"4\"\\nPour revenir au menu principal : tapez sur la touche \u00e9toile \"*\"\\nPar d\u00e9faut, \u00e0 la fin de la premi\u00e8re \u00e9coute, un nouveau message s'archive automatiquement.\\nPensez bien \u00e0 les supprimer par la suite.\\nModifiez votre..."
        }, 
        {
            "text": "annonce d'accueil et g\u00e9rez vos options personnelles\\nPour personnaliser l'annonce d'accueil de votre r\u00e9pondeur fixe :\\n- Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n- S\u00e9lectionnez \"Modifier mon annonce d\u2019accueil\" en appuyant sur la touche \"2\".\\n- Tapez \"1\" pour personnaliser votre annonce..."
        }, 
        {
            "text": "d'accueil ou bien tapez \"3\" pour enregistrer votre nom de famille et votre pr\u00e9nom. Suivez ensuite les instructions donn\u00e9es pour l'enregistrement du message.\\n- Une fois votre annonce d'accueil enregistr\u00e9e, tapez \"#\" pour la mettre en service.\\nPour g\u00e9rer vos options personnelles, telles que le code secret ou les..."
        }, 
        {
            "text": "listes de diffusion :\\n- Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n- S\u00e9lectionnez \"G\u00e9rer mes options personnelles\" en appuyant sur la touche \"3\".\\nPour changer le code secret de votre r\u00e9pondeur fixe :\\n- Acc\u00e9dez au menu principal en tapant sur la touche \u00e9toile \"*\".\\n- Tapez \"3\" pour..."
        }, 
        {
            "text": "acc\u00e9der au menu \"G\u00e9rer mes options personnelles\".\\n- Tapez \"1\" pour modifier votre code secret. A l'invitation, tapez votre nouveau code secret.\\n- Une fois votre nouveau code saisi, tapez \"1\" pour le valider.\\n- Votre nouveau code secret valid\u00e9, tapez la touche \"*\" pour revenir au menu pr\u00e9c\u00e9dent.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-v\u00e9rifier-que-vous-\u00eates-bien-sur-une-vraie-page-d/ta-p/578": [
        {
            "text": "Comment v\u00e9rifier que vous \u00eates bien sur une vraie page d'authentification SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment v\u00e9rifier que vous \u00eates bien sur une vraie page d'authentification SFR ?\\nVous craignez d'\u00eatre victime d'une tentative de phishing ? Voil\u00e0 quelques pistes pour reconna\u00eetre une page d'authentification SFR l\u00e9gitime d'une page frauduleuse.\\nQu'est-ce que le phishing ?\\nLe Phishing est une technique..."
        }, 
        {
            "text": "frauduleuse utilis\u00e9e par les pirates informatiques pour r\u00e9cup\u00e9rer des informations sensibles, personnelles et/ou confidentielles (coordonn\u00e9es bancaires, vol d\u2019identit\u00e9\u2026) appartenant \u00e0 des internautes. Pour cela, ils reproduisent parfaitement le design d'un site commercial l\u00e9gitime, d'un fournisseur..."
        }, 
        {
            "text": "d\u2019acc\u00e8s \u00e0 Internet, d'une banque, etc. La forme la plus r\u00e9pandue reste l'envoi d'un email paraissant l\u00e9gitime et dont le contenu invite la victime \u00e0 cliquer sur un lien afin d'y communiquer ses informations confidentielles.\\nSFR vous aide \u00e0 reconna\u00eetre facilement la vraie page d\u2019authentification de votre..."
        }, 
        {
            "text": "Espace Client SFR\\nSuite \u00e0 la recrudescence de ces tentatives de piratage sur Internet, SFR met en place sur son site le plus fort niveau de certification pour vous aider \u00e0 reconna\u00eetre une vraie page s\u00e9curis\u00e9e SFR d'une fausse.\\nEn acc\u00e9dant \u00e0 votre Espace Client SFR, vous verrez donc s'afficher la mention..."
        }, 
        {
            "text": "SOCIETE FRANCAISE DU RADIOTELEPHONE - SFR SA (FR) en vert ou sur fond vert dans la barre de navigation (pour obtenir cet affichage, il est n\u00e9cessaire d\u2019avoir votre navigateur Internet \u00e0 jour) :\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nSoyez vigilant\\nD\u2019autres formes de sollicitation...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mon-espace-client/"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/securiser-acces-internet-2.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u2019informations confidentielles existent : le vishing (il s'agit d'appels t\u00e9l\u00e9phoniques provenant de serveurs vocaux) ou le phishing par SMS.\\nExemple : Un num\u00e9ro commen\u00e7ant par un 01 appelle les clients en se faisant passer pour SFR et propose une participation \u00e0 une enqu\u00eate de satisfaction avec une..."
        }, 
        {
            "text": "compensation de 75\u20ac \u00e0 titre de d\u00e9dommagement.\\nLe syst\u00e8me propose de faire le choix 1 sur un serveur vocal et envoie un SMS avec le contenu suivant : \u00ab IPS : Acc\u00e8s \u00e0 l\u2019enqu\u00eate : http://i-p-s.mobi/op=2&data=619701079 (cliquez ci-dessous) \u2013 compensation d\u2019une valeur de 75\u20ac disponible imm\u00e9diatement...", 
            "button": [
                "http://i-p-s.mobi/op=2&data=619701079"
            ], 
            "link": [
                "http://i-p-s.mobi/op=2&data=619701079"
            ]
        }, 
        {
            "text": "au 0899108603 (1\u20ac35/app+0,34\u20ac/min) \u00bb\\nVous avez re\u00e7u un SMS frauduleux ? Transf\u00e9rez-le gratuitement au 33700.\\nhttp://www.33700-spam-sms.fr/  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "http://www.33700-spam-sms.fr/"
            ], 
            "link": [
                "http://www.33700-spam-sms.fr/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-suivre-votre-consommation/ta-p/99": [
        {
            "text": "Comment suivre votre consommation ?"
        }, 
        {
            "text": "Plusieurs solutions sont mises \u00e0 votre disposition pour vous permettre de suivre votre consommation d'appels voix, SMS, MMS et Internet Mobile. Lors d'un changement de forfait, votre nouvelle consommation DATA en cours est mise \u00e0 jour dans un d\u00e9lai d'environ 48/72h.\\nVoici comment garder un \u0153il sur votre..."
        }, 
        {
            "text": "consommation : vous n'avez que l'embarras du choix !\\nQu'est ce que le service Info Conso ?\\nComment acc\u00e9der au service Info Conso ?\\nDepuis votre Espace Client ;\\nEn composant le 950 depuis votre mobile (prix d'un appel normal) ;\\nEn vous rendant sur le portail mobile www.red-by-sfr.fr (cliquez ci-dessous) ou...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur l'application RED & Moi depuis votre smartphone.\\nNous vous envoyons un e-mail tous les mois d\u00e8s que votre facture est disponible dans votre Espace Client.\\nDepuis votre Espace Client, vous pouvez acc\u00e9der \u00e0 toutes les informations de votre compte (souscription ou r\u00e9siliation d'options, changement de forfait,..."
        }, 
        {
            "text": "achat de mobile...)\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Info Conso sur votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\n> Le service Info Conso vous renseigne sur :\\nvotre consommation appels voix, SMS, MMS : communications pass\u00e9es dans le cadre de votre forfait et vos \u00e9ventuelles consommations hors et au-del\u00e0 de votre forfait...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Info Conso sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/info-conso"
            ]
        }, 
        {
            "text": ";\\nvotre consommation Internet Mobile : Mo consomm\u00e9s dans le cadre de votre forfait depuis la France et l'\u00e9tranger.\\nLa date et l'heure de la derni\u00e8re mise \u00e0 jour et de la derni\u00e8re communication prise en compte sont indiqu\u00e9es.\\nLe d\u00e9calage maximum entre votre consommation r\u00e9elle et celle figurant dans l'Info..."
        }, 
        {
            "text": "Conso est de 48 heures. Pour les appels \u00e9mis ou re\u00e7us de l'\u00e9tranger, ce d\u00e9lai peut \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 48 heures.\\nA quoi sert l'application \"RED & Moi\" pour smartphone ?\\nCette application vous permet de :\\ng\u00e9rer votre compte mobile RED by SFR ;\\nsuivre votre consommation ;\\nconsulter vos derni\u00e8res..."
        }, 
        {
            "text": "factures.\\nT\u00e9l\u00e9charger l'application RED & Moi (cliquez ci-dessous)\\nQu'est ce que l'option Alerte Conso ?\\nEn compl\u00e9ment du Service Info Conso, l'option Alerte Conso permet de recevoir un SMS :\\nquand la fin de votre temps de communication inclus dans votre forfait approche ;\\ndans les 48h qui suivent...", 
            "button": [
                "T\u00e9l\u00e9charger l'application RED & Moi"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/application-red-et-moi/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'atteinte du seuil de d\u00e9clenchement de l'alerte (le seuil d\u00e9pend de votre forfait).\\nCette option est payante pour le forfait RED 3H et gratuite et automatique pour les autres offres RED.Souscrire \u00e0 l'option Alerte Conso  (cliquez ci-dessous)\\nPour savoir comment mieux profiter des Mo ou Go d\u2019Internet...", 
            "button": [
                "Souscrire \u00e0 l'option Alerte Conso"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options"
            ]
        }, 
        {
            "text": "inclus dans votre offre RED, cliquez ici (cliquez ci-dessous) .\\nEt voil\u00e0, vous savez comment suivre et ma\u00eetriser votre consommation !\\nA quoi sert le Bilan Conso ?\\nSimple, gratuit et rapide, le Bilan Conso vous permet d'acc\u00e9der au d\u00e9tail de votre consommation de vos 3 derni\u00e8res factures Mobile.\\nVous...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-profiter-au-mieux-des-Mo-ou-Go-d-Internet-inclus-dans/ta-p/126"
            ]
        }, 
        {
            "text": "pouvez alors, d'un seul coup d\u2019\u0153il, comparer facilement vos usages sur les 3 mois pass\u00e9s et, par la m\u00eame occasion, vous assurer que votre forfait correspond bien \u00e0 vos besoins.\\nPour une meilleure lisibilit\u00e9, vos consommations sont r\u00e9parties en 2 grandes cat\u00e9gories :\\nVos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques qui..."
        }, 
        {
            "text": "regroupent l'ensemble de vos communications (incluses, hors forfait ou au-del\u00e0 du forfait*), vos SMS et MMS et vos usages Internet Mobile.\\n* Si vous avez des consommations factur\u00e9es en hors forfait ou au-del\u00e0 du forfait, celles-ci sont restitu\u00e9es en rouge.\\nVos autres produits et services tiers.\\nVoici un..."
        }, 
        {
            "text": "exemple de bilan conso :\\nBon \u00e0 savoir :\\nLes \u00e9l\u00e9ments de facture comme l'abonnement ne sont pas restitu\u00e9s dans le Bilan Conso ;\\nVous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier du bilan conso que vous ayez activ\u00e9, ou pas, l'option facture sur Internet ;\\nDepuis le Bilan conso, vous avez la possibilit\u00e9 de t\u00e9l\u00e9charger et...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass-bilan-conso.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'imprimer vos 3 derni\u00e8res factures d\u00e9taill\u00e9es.\\nComment acc\u00e9der au service Bilan Conso ?\\nPour acc\u00e9der au Bilan Conso :\\n1. Rendez-vous sur votre Espace Client ;\\n2. Dans l'encart r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 votre ligne mobile \u00e0 gauche, cliquez sur le menu Factures & Paiements puis sur Consulter vos factures o\u00f9 vous..."
        }, 
        {
            "text": "trouverez le lien vers le Bilan conso en bas de page.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Bilan conso  (cliquez ci-dessous)\\nSi vous ne d\u00e9tenez pas encore l'option Bilan Conso (gratuite et non engageante) et souhaitez y souscrire :\\n1. Rendez-vous sur votre Espace Client ;\\n2. Cliquez sur le menu Offre & Options ;\\n3....", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Bilan conso"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/bilanconso"
            ]
        }, 
        {
            "text": "S\u00e9lectionnez Choisir de nouvelles options.\\nChoisir de nouvelles options  (cliquez ci-dessous)\\nL'option sera activ\u00e9e dans les 24 heures. Vous recevrez un SMS de confirmation de souscription.\\nUne fois l'option activ\u00e9e, vous pourrez acc\u00e9der au Bilan Conso en suivant le parcours d\u00e9crit plus haut.\\nComment...", 
            "button": [
                "Choisir de nouvelles options"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options"
            ]
        }, 
        {
            "text": "savoir si je d\u00e9tiens l'option Bilan Conso ?\\n1. Rendez-vous sur votre Espace Client ;\\n2. Depuis le menu de gauche, cliquez sur Offre & Options ;\\n3. Faites ensuite d\u00e9filer la page vers le bas pour visualiser l'ensemble de vos options.\\nVisualiser vos options sur votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nVous...", 
            "button": [
                "Visualiser vos options sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "avez consult\u00e9 votre bilan conso et vous souhaitez opter pour une offre plus appropri\u00e9e, cliquez sur le lien :\\nFaire \u00e9voluer votre offre  (cliquez ci-dessous)\\nComment d\u00e9sactiver l'option Bilan Conso ?\\n1. Rendez-vous sur votre Espace Client ;\\n2. Depuis le menu de gauche, cliquez sur Offre & Options ;\\n3....", 
            "button": [
                "Faire \u00e9voluer votre offre"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/evoluer-mon-offre"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Faites d\u00e9filer la page vers le bas pour acc\u00e9der \u00e0 la liste de vos options puis cliquez sur R\u00e9silier au niveau de la ligne \"Bilan Conso\".\\nBon \u00e0 savoir : cette option est gratuite et sans engagement et peut \u00eatre r\u00e9sili\u00e9e \u00e0 tout moment.\\nVous savez tout sur votre Bilan Conso, vous pouvez d\u00e9sormais analyser..."
        }, 
        {
            "text": "votre consommation et v\u00e9rifiez que votre forfait correspond bien \u00e0 vos besoins.\\nComment suivre votre consommation t\u00e9l\u00e9phonie Fixe RED ?\\nVous voulez gardez un \u0153il sur votre consommation en t\u00e9l\u00e9phonie fixe ? Aucun probl\u00e8me !\\nVous pouvez suivre votre consommation t\u00e9l\u00e9phonique :\\nDepuis votre Espace Client..."
        }, 
        {
            "text": "(consultation gratuite et disponible 24h/24, 7j/7)\\nAcc\u00e9der \u00e0 l'info conso depuis l'espace client (cliquez ci-dessous)\\nDepuis votre smartphone, sur le portail Mobile \"www.red-by-sfr.fr\" (cliquez ci-dessous) ou via l'application \"RED & Moi\".\\nFinies les mauvaises surprises sur la facture, vous g\u00e9rez...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 l'info conso depuis l'espace client", 
                "www.red-by-sfr.fr\""
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/info-conso", 
                "http://www.red-by-sfr.fr\""
            ]
        }, 
        {
            "text": "maintenant votre consommation en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-offres-de-remboursement-et-de-parrainage-RED-by/ta-p/72": [
        {
            "text": "Quelles sont les offres de remboursement et de parrainage RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Lorsque l'un de vos proches devient client RED by SFR, nous vous r\u00e9compensons !\\nLorsque vous achetez un nouveau mobile, nous vous en remboursons une partie !\\nLisez ce qui suit pour tout savoir sur nos offres de remboursement et de parrainage.\\nLes offres de remboursement mobiles\\nClients RED by SFR, vous pouvez..."
        }, 
        {
            "text": "b\u00e9n\u00e9ficier d'offres de remboursement sur l'achat d'un mobile chez RED by SFR.\\nConsulter notre site d\u00e9di\u00e9 aux offres de remboursement RED by SFR\\n (cliquez ci-dessous)\\nL'offre de parrainage RED by SFR\\nVous pouvez parrainer autant de proches que vous le souhaitez. Pour chacun de vos proches parrain\u00e9s, vous...", 
            "button": [
                "Consulter notre site d\u00e9di\u00e9 aux offres de remboursement RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.odr.fr/categories/sfr_red-by-sfr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "b\u00e9n\u00e9ficiez d'un mois de forfait offert, en cours au moment du parrainage. Vos filleuls b\u00e9n\u00e9ficient eux aussi d'un mois d'abonnement offert.\\nPour parrainer des proches, rendez-vous dans la rubrique \"Parrainage RED\" de votre Espace Client ou cliquez sur le lien ci-dessous :\\nAcc\u00e9der \u00e0 la rubrique parrainage...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique parrainage"
            ], 
            "link": [
                "http://parrainage-red.sfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous)\\nLe parrainage se d\u00e9roule en 3 \u00e9tapes :\\n1. Envoyez un code promo \u00e0 un proche via un e-mail ou Facebook,\\n2. Votre proche souscrit \u00e0 une offre RED by SFR avec le code promo qui lui a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9,\\n3. D\u00e8s validation du parrainage, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'un mois de forfait offert ainsi que..."
        }, 
        {
            "text": "votre filleul.\\nLorsque vous parrainez plusieurs proches \u00e0 la fois, une seule remise s'applique \u00e0 votre facture mensuelle. Les autres remises s'appliqueront aux factures suivantes.\\nConsulter la page parrainage RED by SFR (cliquez ci-dessous)\\nVotre espace parrainage\\nVotre espace de parrainage vous permet...", 
            "button": [
                "Consulter la page parrainage RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "http://parrainage-red.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'envoyer votre code promo, de suivre le statut de vos demandes de parrainage et de relancer vos proches.\\nAcc\u00e9dez \u00e0 votre espace parrainage (cliquez ci-dessous)\\nVotre remise appara\u00eetra sur votre 1\u00e8re ou 2\u00e8me facture apr\u00e8s validation de votre parrainage.\\nVos proches ne retrouvent plus le code promo...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9dez \u00e0 votre espace parrainage"
            ], 
            "link": [
                "http://parrainage-red.sfr.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "envoy\u00e9 ?\\nLe parrain peut alors se connecter \u00e0 son espace parrainage o\u00f9 il pourra renvoyer un nouveau code promo.\\nVous \u00eates filleul, vous avez utilis\u00e9 votre code promo, mais la remise n'appara\u00eet pas sur votre facture ?\\nVous pouvez nous envoyer votre demande par e-mail et compl\u00e9ter un formulaire o\u00f9 vous..."
        }, 
        {
            "text": "indiquez votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone et celui de votre parrain.\\nEnvoyez votre demande par e-mail en compl\u00e9tant un formulaire\\n (cliquez ci-dessous)\\nCompatibilit\u00e9s & incompatibilit\u00e9s :\\nL'offre de parrainage RED by SFR n'est pas compatible :\\navec la remise Collaborateur et Proche sur des forfaits bloqu\u00e9s...", 
            "button": [
                "Envoyez votre demande par e-mail en compl\u00e9tant un formulaire"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t3s3ss7"
            ]
        }, 
        {
            "text": ";\\navec les autres promotions RED by SFR ;\\navec les autres forfaits (Carr\u00e9, offres compl\u00e8tes).\\nEt voil\u00e0, vous savez tout des offres de remboursement et de parrainage RED by SFR. Vous pouvez maintenant en profiter et en faire profiter !\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-le-contr\u00f4le-du-direct/ta-p/185": [
        {
            "text": "Comment utiliser le contr\u00f4le du direct ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous venez d'obtenir votre d\u00e9codeur TV Evolution et souhaitez en savoir plus sur le contr\u00f4le du direct ? Vous \u00eates au bon endroit !\\nComment g\u00e9rer le contr\u00f4le du direct avec votre t\u00e9l\u00e9commande ?\\nLorsque vous regardez une \u00e9mission en direct, il vous sera d\u00e9sormais possible de marquer une pause pour en..."
        }, 
        {
            "text": "reprendre ensuite la lecture, revenir en arri\u00e8re ou rattraper le fil du direct.\\nVous n'en perdez plus une miette ! Pour cela, suivez bien ce qui suit.\\nFonctionnement du contr\u00f4le du direct\\nLa pause\\nPour faire une pause dans la lecture du programme, appuyez simplement sur la touche \"pause\". Il vous suffira...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/29i008C37237148E679/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "d'appuyer sur la touche \"lecture\".\\nAvance rapide\\nPour avancer sur un programme d'ores et d\u00e9j\u00e0 en pause, appuyez sur la touche \"Avance rapide\". Plusieurs pressions sur cette touche permettent d'augmenter la vitesse d'avance rapide, pour r\u00e9duire la vitesse appuyez sur la touche \"Retour rapide\".\\nRetourPour...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/30i475C835360058B9C/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/31iDAA0C99B47C255CD/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "au contraire retourner sur vos pas et revivre un moment du programme mis en pause, il vous faudra appuyer sur la touche \"Retour rapide\". Idem, plusieurs pressions sur cette touche permettent d'augmenter la vitesse de retour rapide, pour r\u00e9duire la vitesse appuyez sur la touche \"Retour rapide\".\\nRetour au..."
        }, 
        {
            "text": "direct\\nPour retourner directement \u00e0 la retransmission de votre programme en direct, appuyez sur la touche \"OK\" de la t\u00e9l\u00e9commande (menu) et s\u00e9lectionnez l'option \"Retour au direct\".\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/32iD3A5141BA8FAAE99/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9gler-votre-probl\u00e8me-d-acc\u00e8s-\u00e0-l-Internet-mobile/ta-p/129": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9gler votre probl\u00e8me d'acc\u00e8s \u00e0 l'Internet mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez un probl\u00e8me d'acc\u00e8s \u00e0 l'internet mobile ?\\nAvant d'aller plus loin, \u00e9teignez puis rallumez votre t\u00e9l\u00e9phone. Vous n'arrivez toujours pas \u00e0 vous connecter ? Tout probl\u00e8me a sa solution ! Ces quelques questions/r\u00e9ponses sont l\u00e0 pour vous aider.\\nPoss\u00e9dez-vous un t\u00e9l\u00e9phone ne provenant pas de chez..."
        }, 
        {
            "text": "SFR ?\\nSi vous poss\u00e9dez un t\u00e9l\u00e9phone provenant d'un autre op\u00e9rateur ou bien un t\u00e9l\u00e9phone vendu sans forfait, il est n\u00e9cessaire de configurer certains param\u00e8tres (APN) avant de pouvoir envoyer des MMS et acc\u00e9der \u00e0 l'Internet mobile sur le r\u00e9seau SFR.\\nVous \u00eates dans ce cas ? Consultez le lien ci-dessous..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nConfigurer les param\u00e8tres APN SFR sur votre mobile  (cliquez ci-dessous)\\nY a-t-il un incident r\u00e9seau dans votre zone ?\\nEn cas d'intemp\u00e9ries, des dysfonctionnements r\u00e9seau peuvent malheureusement appara\u00eetre. Vous constatez un d\u00e9faut de couverture r\u00e9seau mobile ?\\nConsulter les incidents r\u00e9seaux en...", 
            "button": [
                "Configurer les param\u00e8tres APN SFR sur votre mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/parametrer-apn-sfr.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cours  (cliquez ci-dessous)\\nV\u00e9rifier l'\u00e9tendue de la couverture du r\u00e9seau  (cliquez ci-dessous)\\nSi le dysfonctionnement persiste, fa\u00eetes-nous en part gr\u00e2ce au lien ci-dessous :\\nSignaler un d\u00e9faut de r\u00e9seau  (cliquez ci-dessous)\\nAvez-vous r\u00e9cemment chang\u00e9 de carte SIM ?\\nPour activer votre...", 
            "button": [
                "Consulter les incidents r\u00e9seaux en cours", 
                "V\u00e9rifier l'\u00e9tendue de la couverture du r\u00e9seau", 
                "Signaler un d\u00e9faut de r\u00e9seau"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/authent/mobile/incidents.do?authent=true&casdomain=layer-test", 
                "https://www.red-by-sfr.fr/couverture-reseau/#redclicid=B_footer_couverture-reseau", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/form/pacte/mobile/get.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "nouvelle carte SIM: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\nLe d\u00e9lai technique de mise en service est de 2h.\\nVotre ligne a-t-elle \u00e9t\u00e9 suspendue ?\\nSi vous avez mis votre ligne en suspend r\u00e9cemment suite \u00e0 un incident (vol ou perte de votre t\u00e9l\u00e9phone), il vous faut r\u00e9activer votre ligne pour que votre...", 
            "button": [
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/mobile/ma-commande/suivre-ma-commande/login#redintid=B_footer_activer-ligne"
            ]
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9phone puisse fonctionner normalement.\\nVous \u00eates dans ce cas ?\\nVoici comment remettre votre ligne en service  (cliquez ci-dessous)\\nAvez-vous bien r\u00e9gl\u00e9 votre derni\u00e8re facture ?\\nSi votre facture n'a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9gl\u00e9e dans les temps, une proc\u00e9dure exceptionnelle limite votre ligne et votre acc\u00e8s \u00e0...", 
            "button": [
                "Voici comment remettre votre ligne en service"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/clients-red-reactiver-ligne-suspension.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "internet.\\nVous avez rencontr\u00e9 un incident de paiement derni\u00e8rement ? Rassurez-vous, vous pouvez r\u00e9gulariser votre situation tr\u00e8s rapidement en r\u00e9glant votre facture par carte bancaire :\\nVia notre serveur vocal au 06 1000 1963 depuis un poste fixe (prix d'un appel vers un mobile SFR)\\nDepuis votre Espace..."
        }, 
        {
            "text": "Client en ligne.\\nR\u00e9gler votre facture par CB depuis votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nLa ligne est remise en service sous 2 heures apr\u00e8s la prise en compte du paiement.\\n", 
            "button": [
                "R\u00e9gler votre facture par CB depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/facture-mobile/consultation?red=1"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Les-offres-RED-BOX-Fibre-comment-\u00e7a-marche/ta-p/563": [
        {
            "text": "Les offres RED BOX Fibre: comment \u00e7a marche ?"
        }, 
        {
            "text": "Toute la puissance de la Fibre jusqu'\u00e0 100Mb/s sans engagement !\\nPour 29\u20ac99/mois (hors promotion sp\u00e9ciale et remise RED BOX Fibre+Mobile) vous b\u00e9n\u00e9ficiez :\\n- d'Internet jusqu'\u00e0 100 MB/s avec le modem ;\\n- des 25 Cha\u00eenes de la TNT*;\\n- des appels illimit\u00e9s vers les fixes en France et vers 100 destinations..."
        }, 
        {
            "text": "internationales.\\nConna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX Fibre (cliquez ci-dessous)\\n* Afin de recevoir les chaines de la TNT vous devez disposer d\u2019un d\u00e9codeur TNT ou une TV avec d\u00e9codeur TNT int\u00e9gr\u00e9. Ces mat\u00e9riels ne sont pas fournis par RED by SFR. En revanche, la TNT passe par le c\u00e2ble, donc vous...", 
            "button": [
                "Conna\u00eetre les d\u00e9tails de l'offre RED BOX Fibre"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "n\u2019avez pas besoin de disposer d\u2019une antenne r\u00e2teau.\\nL'offre RED BOX Fibre est 100 % Web\\nVous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une assistance 100% en ligne. M\u00eame en cas de d\u00e9m\u00e9nagement, il vous suffit de vous faire rappeler par un conseiller !\\nLe d\u00e9tail des services inclus dans l'offre RED BOX Fibre\\nL'acc\u00e8s \u00e0 Internet..."
        }, 
        {
            "text": "haut d\u00e9bit sans engagement :\\n- profitez de la technologie Fibre ;\\n- naviguez confortablement sur Internet jusqu'\u00e0 100 Mb/s et vous profitez d'une connexion permanente et illimit\u00e9e ;\\n- partagez votre connexion \u00e0 volont\u00e9 avec les autres membres de votre foyer gr\u00e2ce au WiFi du modem !\\nAvec les services..."
        }, 
        {
            "text": "Internet gratuits en plus de votre acc\u00e8s Internet, b\u00e9n\u00e9ficiez :\\n- de 4 millions de hotspots SFR WIFI ;\\n- de jusqu'\u00e0 10 adresses email @SFR.FR ;\\n- de 10 Go d'espace s\u00e9curis\u00e9 avec SFR Cloud ;\\n- de l'info conso.\\nL\u2019acc\u00e8s aux 25 cha\u00eenes de la TNT gratuite :\\navec un d\u00e9codeur TNT (non fourni) ou via le..."
        }, 
        {
            "text": "tuner TNT de votre TV.\\nLes appels illimit\u00e9s vers les fixes\\nLes appels illimit\u00e9s vers les t\u00e9l\u00e9phones fixes en France et vers 100 destinations.\\nT\u00e9l\u00e9charger la brochure tarifaire  (cliquez ci-dessous)\\nL'accompagnement RED 100 % Web :\\nB\u00e9n\u00e9ficiez de tous nos services Web con\u00e7us pour vous faciliter la vie...", 
            "button": [
                "T\u00e9l\u00e9charger la brochure tarifaire"
            ], 
            "link": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/bt_redbysfr.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": ":\\n- L'Espace Client pour g\u00e9rer votre offre, ajouter ou modifier vos options, acc\u00e9der \u00e0 toutes vos factures ou modifier vos coordonn\u00e9es personnelles ;\\n- L'assistance sur redbysfr.fr pour obtenir des r\u00e9ponses \u00e0 toutes vos questions ;\\n- Le Service Client 100% en ligne ;\\n- Echanger au sein de la communaut\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": ".\\nAssistance t\u00e9l\u00e9phonique gratuite pendant deux mois pour l'installation de votre modem :\\n- Num\u00e9ro d\u00e9di\u00e9  depuis un mobile ou un fixe 7j/7 de 8h00 \u00e0 22h00.\\n- Disponible d\u00e8s votre souscription et pendant 2 mois \u00e0 compter de l'activation de la ligne RED BOX Fibre.\\nClient box de SFR, comment changer...", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass_sva_sfr_0801820036_vert_1l.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "votre offre pour l'offre RED BOX Fibre ?\\nTous les clients ADSL SFR \u00e9ligibles \u00e0 la fibre peuvent changer pour une offre RED BOX Fibre via le site http://www.redbysfr.fr. (cliquez ci-dessous)\\nLe changement d'offre implique :\\n- La portabilit\u00e9 du num\u00e9ro\\n- Pas de frais de r\u00e9siliation ou de changement...", 
            "button": [
                "http://www.redbysfr.fr."
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr."
            ]
        }, 
        {
            "text": "d\u2019offre\\n- Le changement de mat\u00e9riel\\n- Un rendez-vous d\u2019installation (facultatif en cas d\u2019installation fibre r\u00e9cente dans le logement).\\n- Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une promotion de 10\u20ac/mois pendant 1 an ou d\u2019une remise tous les mois si vous d\u00e9tenez \u00e9galement un forfait mobile RED (pour..."
        }, 
        {
            "text": "b\u00e9n\u00e9ficier de cette remise rendez-vous sur votre espace client pour regrouper vos ligne une fois votre ligne RED BOX Fibre activ\u00e9e).\\nTestez votre \u00e9ligibilit\u00e9 depuis le site http://www.redbysfr.fr  (cliquez ci-dessous)\\nDes questions ?\\nJe suis Client ADSL Double Play (Internet + T\u00e9l\u00e9phone), et je ne...", 
            "button": [
                "Testez votre \u00e9ligibilit\u00e9 depuis le site http://www.redbysfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "trouve pas RED BOX Fibre sur mon espace client, est-ce normal ?\\nLe change depuis une offre ADSL Double Play vers RED BOX Fibre n\u2019est pas disponible depuis l\u2019espace client. Ce changement ne peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 que sur le site http:/www.redbysfr.fr (cliquez ci-dessous) ou en contactant le Service Client.\\nJe...", 
            "button": [
                "www.redbysfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "suis client ADSL Triple Play (Internet + TV + T\u00e9l\u00e9phone) et je ne trouve pas RED BOX Fibre sur mon espace client, est-ce normal ?\\nLe change depuis une offre ADSL Triple Play vers RED BOX Fibre n\u2019est pas disponible depuis l\u2019espace client. Ce changement ne peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 qu\u2019en contactant le service..."
        }, 
        {
            "text": "client.\\nJe suis client ADSL Triple Play (Internet + TV + T\u00e9l\u00e9phone) et je d\u00e9tiens une remise Multi-Packs, vais-je conserver ma remise en cas de change vers RED BOX Fibre ?\\nNon les remises Multi-Packs ne sont pas compatibles avec les offres RED. En revanche si vous d\u00e9tenez une ligne RED, vous pourrez grouper..."
        }, 
        {
            "text": "vos lignes RED BOX Fibre et RED mobile depuis votre espace client pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise RED BOX Fibre + mobile une fois votre change r\u00e9alis\u00e9.\\nJ\u2019ai migr\u00e9 d\u2019une BOX ADSL SFR vers l\u2019offre RED BOX Fibre avec une promotion -10\u20ac pendant 1an : si je regroupe ma ligne pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise..."
        }, 
        {
            "text": "RED BOX Fibre + mobile, vais-je conserver la remise -10\u20ac pendant 1an ?\\nLes remises RED BOX Fibre + mobile sont plus avantageuses puisqu\u2019elles permettent de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise \u00ab \u00e0 vie \u00bb tant que le client conserve ses 2 offres. Elles ne sont donc pas cumulables avec d\u2019autres remises et..."
        }, 
        {
            "text": "entra\u00eeneront la perte des remises d\u00e9tenues sur la facture RED BOX Fibre.\\nEn quoi consistent les offres RED BOX Fibre+Mobile ?\\nUne offre RED BOX Fibre+Mobile est une offre RED Fibre auquel a \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9e une ligne mobile RED.\\nElle vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier d'une remise abonn\u00e9 RED BOX Fibre+Mobile qui varie..."
        }, 
        {
            "text": "de -5,99\u20ac pour un forfait RED 2H \u00e0 -10\u20ac pour un forfait RED 5Go.\\nLes offres RED BOX Fibre+Mobile sont des offres sur mesure, et 100% Web.\\nElles comprennent :\\n- Un forfait mobile RED ;\\n- L'Internet jusqu'\u00e0 100 Mb/s avec le modem RED BOX Fibre.\\nConna\u00eetre les d\u00e9tails des offres RED BOX Fibre+Mobile ...", 
            "button": [
                "Conna\u00eetre les d\u00e9tails des offres RED BOX Fibre+Mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://www.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous)\\nLes offres RED BOX Fibre+Mobile sont sur mesure :\\n- Vous pouvez modifier votre offre ou vos options en vous connectant simplement \u00e0 votre Espace Client.\\n- Vous pouvez r\u00e9silier l'une des lignes RED (mobile ou fibre) et conserver l'autre ligne ! Vous perdez seulement la remise RED BOX..."
        }, 
        {
            "text": "Fibre+Mobile.\\nLes offres RED BOX Fibre+Mobile sont sans engagement :\\nVous pouvez r\u00e9silier votre ligne RED Mobile ou votre ligne RED BOX Fibre quand vous le souhaitez !\\nLa r\u00e9siliation de votre abonnement RED BOX Fibre entra\u00eene des frais de r\u00e9siliation de 49\u20ac.\\nVous profitez de la remise RED BOX Fibre+Mobile..."
        }, 
        {
            "text": "sans limitation de dur\u00e9e :\\nLa remise est valable \"\u00e0 vie\", c'est-\u00e0-dire tant que vous conservez vos offres RED Mobile et RED BOX Fibre.\\nVous conservez 2 factures distinctes :\\n- Si vous avez souscrit avant le 13 Octobre alors votre remise RED + BOX est port\u00e9e par votre facture box.\\n- Si votre remise RED + BOX..."
        }, 
        {
            "text": "est aujourd\u2019hui port\u00e9e par votre facture box et vous effectuez une migration mobile ou bien une bascule manuelle dans votre Espace Groupe alors votre remise RED sera port\u00e9e par votre facture mobile.\\n- Si vous avez souscrit \u00e0 partir du 13 Octobre, alors votre remise RED + BOX est port\u00e9e par votre facture..."
        }, 
        {
            "text": "mobile.\\nPour l\u2019espace client, vous conservez 2 comptes distincts avec la possibilit\u00e9 de g\u00e9rer en procuration l\u2019une de vos lignes via votre seconde ligne.\\nQuelles sont les conditions pour b\u00e9n\u00e9ficier de la remise RED BOX Fibre+Mobile ?\\nL'offre RED BOX Fibre+Mobile vous permet de faire des \u00e9conomies tous..."
        }, 
        {
            "text": "les mois ! Pour regrouper vos lignes et profiter des avantages RED BOX Fibre+Mobile, vous devez d\u00e9tenir :\\n- Une offre RED BOX Fibre ;\\n- Une ligne mobile RED.\\nConsultez notre tutoriel pour regrouper vos lignes  (cliquez ci-dessous)\\nVous \u00eates client box SFR ?\\nPour souscrire \u00e0 l'offre RED BOX Fibre+Mobile,...", 
            "button": [
                "Consultez notre tutoriel pour regrouper vos lignes"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/internet-red/accueil-red/regrouper-ligne-red-box/fc-3317-84080"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous devez :\\n- D\u00e9tenir un forfait RED ;\\n- D\u00e9tenir une offre RED BOX Fibre.\\nVos lignes RED BOX Fibre et RED Mobile ne sont pas au m\u00eame nom ?\\nPour b\u00e9n\u00e9ficier de la remise abonn\u00e9 RED BOX Fibre+mobile, vos lignes doivent \u00eatre aux m\u00eames nom et pr\u00e9nom.\\nVous \u00eates client RED BOX Fibre+Mobile et migrez vers un..."
        }, 
        {
            "text": "autre forfait hors RED ?\\nEn cas de migration vers un forfait mobile non \u00e9ligible (donc autre que RED) vous perdez la remise RED BOX Fibre+Mobile. En revanche, vous pouvez conserver votre modem RED BOX Fibre.\\nVous \u00eates client RED et vous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une offre promotionnelle (type Journ\u00e9es Guerri\u00e8res,..."
        }, 
        {
            "text": "Showroom, Truc de barr\u00e9\u2026), allez-vous conserver votre promotion en cas de souscription \u00e0 l\u2019offre RED BOX Fibre avec la remise abonn\u00e9 RED BOX Fibre+ mobile ?\\nNon. Vous perdez les b\u00e9n\u00e9fices de votre offre promotionnelle.\\nVous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client RED BOX Fibre+mobile avec une remise activ\u00e9e, pouvez-vous..."
        }, 
        {
            "text": "b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une autre remise en cas de souscription d\u2019une deuxi\u00e8me ligne RED ?\\nNon, vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier que d\u2019une seule remise abonn\u00e9 RED.\\nEst-ce que la remise abonn\u00e9 RED BOX Fibre+mobile a une dur\u00e9e de validit\u00e9 limit\u00e9e ?\\nNon, votre remise abonn\u00e9 est valable \u00e0 vie ! Donc vous la conserverez..."
        }, 
        {
            "text": "tant que vous conservez vos abonnements RED mobile et Fibre.\\nVous \u00eates d\u00e9j\u00e0 client RED BOX Fibre+mobile avec un forfait RED 24h/24. Si vous changez de forfait pour un forfait RED 3Go, perdrez-vous votre remise abonn\u00e9 RED ?\\nNon, tous les forfaits RED sont \u00e9ligibles \u00e0 la remise abonn\u00e9 RED, donc si vous..."
        }, 
        {
            "text": "choisissez un autre forfait RED ou une offre RED fixe votre remise sera conserv\u00e9e et s\u2019adaptera automatiquement en fonction de votre nouveau forfait. En revanche, si vous ne souhaitez pas conserver un forfait RED ou une offre RED BOX Fibre, votre remise sera automatiquement d\u00e9sactiv\u00e9e puisque seules les offres..."
        }, 
        {
            "text": "RED sont \u00e9ligibles\\nVous poss\u00e9dez d\u00e9j\u00e0 un forfait RED 2H qui n\u2019est plus commercialis\u00e9, pouvez-vous b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise abonn\u00e9 RED en cas de souscription \u00e0 l\u2019offre RED BOX Fibre ?\\nOui, tous les forfaits RED permettent de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une remise abonn\u00e9 RED BOX Fibre+mobile, y compris les..."
        }, 
        {
            "text": "forfaits qui ne sont plus commercialis\u00e9s.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-comment-suivre-ou-annuler-vos-modifications/ta-p/357": [
        {
            "text": "Clients RED : comment suivre ou annuler vos modifications ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez effectu\u00e9 une modification (ajout d'option, modification d'offre...) et vous souhaitez la suivre ou l'annuler ? Consultez la fiche ci-dessous pour tout savoir !\\nQuand est-ce que la modification sera effective ?\\nEn cas de changement d'offre :\\nUn e-mail et un SMS vous sont envoy\u00e9s imm\u00e9diatement pour..."
        }, 
        {
            "text": "vous informer de la date de mise en service de votre nouvelle offre.\\nSi votre changement d'offre est effectu\u00e9 imm\u00e9diatement, cela entra\u00eene une modification de votre date de facturation et de votre date de paiement. Vous retrouvez toutes ces informations sur votre facture et votre Espace Client (pour rappel, vos..."
        }, 
        {
            "text": "identifiants et mots de passe restent inchang\u00e9s).\\nVous recevrez alors :\\nUne premi\u00e8re facture d'ouverture de votre nouvelle offre avec votre nouveau jour de facturation,\\nUne facture de cl\u00f4ture de l\u2019ancienne offre o\u00f9 figurera la r\u00e9gularisation du montant de votre abonnement en fonction de nombre de jours..."
        }, 
        {
            "text": "effectifs.\\nPour rappel, votre facture est pr\u00e9lev\u00e9e environ 10 jours apr\u00e8s sa date d'\u00e9mission.\\nSinon votre nouvelle offre sera active, au plus tard, \u00e0 la date de facturation suivant la date de votre demande de changement. Votre date de facturation est indiqu\u00e9e sur vos factures.\\nDans ce cas, les dates de..."
        }, 
        {
            "text": "facturation et d\u2019\u00e9ch\u00e9ance ne changent pas.\\nEn cas de modification ou d'ajout d'une option :\\nLe d\u00e9lai de souscription peut varier en fonction de l'option choisie.\\nCertaines options peuvent \u00eatre rattach\u00e9es sous 24h. Le d\u00e9lai maximum de rattachement peut aller jusqu'\u00e0 la prochaine date de facturation.\\nDans..."
        }, 
        {
            "text": "tous les cas, un SMS de confirmation vous est automatiquement envoy\u00e9.\\nVous souhaitez annuler un changement ?\\nTant que vos modifications n'ont pas \u00e9t\u00e9 prises en compte, et jusqu'\u00e0 deux jours avant la date de votre prochaine facture, vous pouvez annuler et revenir sur la derni\u00e8re formule enregistr\u00e9e.\\nVous ne..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez plus annuler vos modifications durant les deux jours pr\u00e9c\u00e9dant votre facture. Attendez simplement le jour de votre facture pour le faire : l'annulation sera effective d\u00e8s la facture suivante.\\nPour demander l'annulation d'un changement d'offre en cours (r\u00e9tractation), vous pouvez contacter le Service..."
        }, 
        {
            "text": "Client.\\nContacter le Service Client  (cliquez ci-dessous)\\nPour demander l'annulation d'un changement d'option en cours, vous pouvez contacter le Service Client.\\nContacter le Service Client  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Contacter le Service Client", 
                "Contacter le Service Client"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/contacter/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9soudre-les-codes-erreur-du-Mini-d\u00e9codeur-RED-BOX-TV/ta-p/436": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9soudre les codes erreur du Mini d\u00e9codeur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit"
        }, 
        {
            "text": "Voici des informations sur les principaux codes erreur que vous pouvez rencontrer sur votre Mini dc\u00e9odeur RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\nQue faire en cas de code erreur TSID ?\\nEn tentant d'acc\u00e9der au service Vid\u00e9o Club, vous obtenez le message d'erreur TSID ? Voici la solution !\\n> Si le message contenant le code..."
        }, 
        {
            "text": "erreur TSID s'affiche alors que vous n\u2019avez jamais pu acc\u00e9der au service Vid\u00e9o Club :\\nDans ce cas, contactez votre Service Client.\\n> Si le message contenant le code erreur TSID s\u2019affiche alors que vous avez d\u00e9j\u00e0 pu acc\u00e9der au service Vid\u00e9o Club et louer des programmes sur votre TV :\\nDans ce cas, suivez..."
        }, 
        {
            "text": "les instructions ci-dessous :\\n1. \u00c9teignez votre Mini d\u00e9codeur, d\u00e9branchez l'alimentation \u00e9lectrique situ\u00e9e \u00e0 l\u2019arri\u00e8re, patientez 5 minutes et rebranchez-l\u00e0.\\n2. Patientez 10 minutes en regardant vos cha\u00eenes TV.\\n3. Il se peut qu'une mise \u00e0 jour de votre d\u00e9codeur vous soit propos\u00e9e. Suivez alors les..."
        }, 
        {
            "text": "instructions \u00e0 l'\u00e9cran puis red\u00e9marrez votre d\u00e9codeur \u00e0 la fin de la mise \u00e0 jour (celle-ci peut durer plusieurs minutes, merci de patienter).\\n4. Appuyez sur la touche \"VOD\" de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\nSi le message contenant le code erreur TSID appara\u00eet \u00e0 nouveau, cela signifie que l'acc\u00e8s au Vid\u00e9o Club...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/219i9B1B057C4D1D3479/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "sur votre TV n\u00e9cessite une intervention de notre part. Contactez alors le Service Client pour en b\u00e9n\u00e9ficier en pr\u00e9cisant le code TSID afin que nous proc\u00e9dions \u00e0 cette intervention.\\nQue faire en cas de code erreur Nse ou 4400 ?\\nSi vous rencontrez le code erreur Nse ou 4400, il vous suffit simplement de..."
        }, 
        {
            "text": "patienter quelques minutes puis de relancer le contenu.\\nQue faire en cas de code erreur 500, 509 ou \"erreur transaction\" ?\\nCes codes apparaissent quand le contenu n'est pas disponible ou corrompu. Il ne pourra pas \u00eatre visualis\u00e9 et vous pouvez tester avec un autre contenu pour v\u00e9rifier si le service est..."
        }, 
        {
            "text": "fonctionnel.\\nQue faire en cas de code erreur 20 ou 21 ?\\nCes codes font suite \u00e0 un d\u00e9faut de communication entre la plateforme VOD et le d\u00e9codeur. Patientez 5 minutes sans d\u00e9brancher ni \u00e9teindre le d\u00e9codeur puis r\u00e9alisez un autre test.\\nQue faire en cas de code erreur NO PPV ?\\nCe code appara\u00eet quand une..."
        }, 
        {
            "text": "restriction VOD est activ\u00e9e sur votre dossier. Une v\u00e9rification de votre dossier doit \u00eatre effectu\u00e9e en contactant votre Service Client.\\nQue faire en cas de code erreur R ou S ?\\nSi vous rencontrez le code erreur R ou S, nous vous invitons \u00e0 contacter directement votre Service Client.\\nMIN01Votre..."
        }, 
        {
            "text": "t\u00e9l\u00e9commande ne parvient pas \u00e0 se synchroniser en radiofr\u00e9quence.\\nCette \u00e9tape est n\u00e9cessaire pour une utilisation correcte de Mini d\u00e9codeur TV.\\nComment associer la t\u00e9l\u00e9commande au Mini d\u00e9codeur TV ?\\nD\u00e9branchez et Rebranchez le Mini d\u00e9codeur.\\nSi \u00e7a ne fonctionne pas, contactez le Service..."
        }, 
        {
            "text": "Client.\\nMIN02Votre Mini d\u00e9codeur ne parvient pas \u00e0 se connecter au r\u00e9seau local\\nV\u00e9rifiez la pr\u00e9sence du Mini d\u00e9codeur dans la topologie LAN du modem RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit :\\nComment identifier les appareils connect\u00e9s au r\u00e9seau du modem ?\\nSi le Mini d\u00e9codeur est absent :\\n1. V\u00e9rifiez les..."
        }, 
        {
            "text": "branchements.\\n2. Testez avec un autre c\u00e2ble Ethernet voire un autre port Ethernet du modem RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nComment se connecter en Ethernet ?\\nSi le Mini d\u00e9codeur est pr\u00e9sent :\\n1. D\u00e9branchez puis rebranchez le modem RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\n2. D\u00e9s que le modem RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit..."
        }, 
        {
            "text": "est op\u00e9rationnel, d\u00e9branchez puis rebranchez le Mini d\u00e9codeur.\\nSi \u00e7a ne fonctionne pas, contactez le Service Client.\\nMIN03Votre Mini d\u00e9codeur ne parvient pas \u00e0 se connecter \u00e0 votre r\u00e9seau Wi-Fi\\nVous vous connectez par saisie de cl\u00e9 de cryptage :\\n- V\u00e9rifiez que le nom du r\u00e9seau Wi-Fi (SSID) sur lequel..."
        }, 
        {
            "text": "vous tentez de vous connecter est le bon.\\n- V\u00e9rifiez que la cl\u00e9 WEP/WPA saisie est la bonne, faites attention au o qui sont des 0 et inversement.\\n- V\u00e9rifiez que le filtrage par Adresse Mac n\u2019est pas actif sur votre modem.\\nVous vous connectez via WPS :\\n- \u00c9teignez puis allumez le Mini d\u00e9codeur TV.\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "Refaites une association WPS.\\nSi \u00e7a ne fonctionne pas, contactez le Service Client.\\nMIN04Votre Mini d\u00e9codeur ne parvient pas \u00e0 se connecter \u00e0 Internet.\\nV\u00e9rifiez la connexion Internet du modem RED BOX TV Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit\\n\u00c9teignez puis allumez le Mini d\u00e9codeur TV.\\nSi \u00e7a ne fonctionne pas, contactez le..."
        }, 
        {
            "text": "Service Client.\\nNous contacter\\nMIN05Votre Mini d\u00e9codeur n'est pas identifi\u00e9 par nos services.\\nAfin de r\u00e9soudre le probl\u00e8me, nous vous invitons \u00e0 contacter le Service Client.\\nMIN06Le signal TV n'est pas d\u00e9tect\u00e9.\\nV\u00e9rifiez l'installation du Mini d\u00e9codeur\\n\u00c9teignez puis allumez le Mini d\u00e9codeur TV.\\nSi..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e7a ne fonctionne pas, contactez le Service Client.\\nMIN08Votre Mini d\u00e9codeur ne d\u00e9tecte pas l'ensemble des services interactifs.\\nA la fin de l'installation, si vous n'avez pas acc\u00e8s au Video Club ou au Replay,  nous vous invitons \u00e0 contacter le Service Client.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Envie-de-recycler-votre-ancien-mobile/ta-p/67": [
        {
            "text": "Envie de recycler votre ancien mobile?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez recycler votre ancien mobile?\\nSuivez les 4 \u00e9tapes ci dessous pour recycler votre ancien mobile\\n  (cliquez ci-dessous)\\nPour comparer les offres de reprises de votre mobile par nos partenaires: cliquez ici (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "*i*\ufeff", 
                "cliquez ici"
            ], 
            "link": [
                "https://recyclage-mobile.sfr.fr/", 
                "https://recyclage-mobile.sfr.fr/"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1785iB5BBD6E90246B0A3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-premi\u00e8re-facture-Mobile-RED-by-SFR/ta-p/20857": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre premi\u00e8re facture Mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre premi\u00e8re facture est \u00e9mise environ 4 jours apr\u00e8s l'activation de votre ligne RED. Elle vous confirme la nature et le montant des forfaits et options que vous avez souscrits pour le mois \u00e0 venir.\\nLes \u00e9ventuelles consommations au-del\u00e0 ou hors forfait \u00e9mises seront pr\u00e9sentes sur votre prochaine..."
        }, 
        {
            "text": "facture.\\nQuelles sont les diff\u00e9rentes rubriques figurant sur votre facture ?\\nPassez votre souris sur les info bulles pour avoir le d\u00e9tail de chacune des rubriques ci-dessous :\\nVos R\u00e9f\u00e9rences Client\\nCette rubrique regroupe l\u2019ensemble des informations li\u00e9es \u00e0 votre contrat.\\nVous pouvez notamment...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/1592iA9AFFAB9DEA00C1A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "retrouver ici votre num\u00e9ro de ligne, votre date de fin d\u2019engagement \u2026\\nMontant de votre facture\\nCette rubrique indique le montant total \u00e0 r\u00e9gler, sa date d\u2019exigibilit\u00e9 et rappelle les modalit\u00e9s de r\u00e8glement.\\nVos abonnements, forfaits et options\\nCette rubrique indique le montant de votre forfait et de..."
        }, 
        {
            "text": "vos options pour le mois \u00e0 venir :\\nL\u2019intitul\u00e9 de votre forfait (avec la d\u00e9duction d'une \u00e9ventuelle remise)\\nVos \u00e9ventuelles options payantes\\nVos options incluses et gratuites\\nVos \u00e9ventuelles remises li\u00e9es \u00e0 votre forfait (remises promotionnelles,... )\\nVos autres produits et services de SFR\\nCette..."
        }, 
        {
            "text": "rubrique r\u00e9capitule vos achats et remises ponctuels :\\nSi vous avez fait un portage du num\u00e9ro et qu\u2019il est gratuit, une d\u00e9duction est directement appliqu\u00e9e sur votre facture.\\nSuite \u00e0 un achat de mobile, si vous avez b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019une remise Mobile exceptionnelle, elle appara\u00eetra ici.\\nSi vous avez 2..."
        }, 
        {
            "text": "lignes en facture group\u00e9e et que la facturation de votre nouvelle ligne s\u2019aligne sur votre ancienne ligne, un prorata de votre abonnement est calcul\u00e9 ici.\\nLa TVA applicable\\nCette rubrique comporte le montant de TVA sur les montants factur\u00e9s par taux (20%, 10%...).\\nQuelques liens utiles :\\nVous souhaitez..."
        }, 
        {
            "text": "modifier votre e-mail de contact ? (cliquez ci-dessous)\\nVous d\u00e9sirez consulter votre facture en ligne ? (cliquez ci-dessous)\\nVous avez envie d'ajouter ou de supprimer des options ? (cliquez ci-dessous)\\nBon \u00e0 savoir :\\nSi vous avez d\u00e9j\u00e0 une ligne SFR, la date de facturation de la nouvelle ligne RED va...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez modifier votre e-mail de contact ?", 
                "Vous d\u00e9sirez consulter votre facture en ligne ?", 
                "Vous avez envie d'ajouter ou de supprimer des options ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-votre-adresse-email-de-contact/ta-p/400", 
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-facture", 
                "https://www.sfr.fr/routage/choisir-options"
            ]
        }, 
        {
            "text": "s\u2019aligner sur celle de la premi\u00e8re ligne, afin de de faciliter la gestion de vos offres. Les factures de vos lignes seront donc \u00e9dit\u00e9es le m\u00eame jour.\\nAinsi, sur la premi\u00e8re facture RED, le forfait et les options sont proratis\u00e9s sur une p\u00e9riode allant de la date d'ouverture de la ligne \u00e0 la date de remise..."
        }, 
        {
            "text": "\u00e0 z\u00e9ro du compteur (JJ).\\nNe vous inqui\u00e9tez pas, pour les factures suivantes, ce prorata ne sera plus pr\u00e9sent.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-faire-en-cas-de-perte-ou-de-vol-de-votre-mobile/ta-p/403": [
        {
            "text": "Comment faire en cas de perte ou de vol de votre mobile ?"
        }, 
        {
            "text": "Etape 1 : Suspendez votre ligne t\u00e9l\u00e9phonique imm\u00e9diatement et commandez une nouvelle carte SIM si besoin.\\nPour que personne ne puisse \u00e9mettre des appels depuis votre t\u00e9l\u00e9phone et l'utiliser frauduleusement, bloquez votre ligne imm\u00e9diatement aupr\u00e8s de RED by SFR :\\n- Soit en appelant le 06 1000 1963 (hors..."
        }, 
        {
            "text": "forfaits RED by SFR bloqu\u00e9s) ou le 06 1200 1963 (pour les forfaits RED by SFR bloqu\u00e9s) depuis un poste fixe (prix d'un appel vers un mobile RED by SFR) ou le 963 depuis un autre mobile RED by SFR (appel gratuit depuis un mobile RED by SFR).\\n- Soit depuis votre Espace Client en cliquant sur l'un des 2 liens..."
        }, 
        {
            "text": "ci-dessous.\\nSuspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous connaissez vos identifiants RED by SFR  (cliquez ci-dessous)\\nSuspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous disposez de votre derni\u00e8re facture RED by SFR  (cliquez ci-dessous)\\nSeul le montant de votre abonnement et celui de vos...", 
            "button": [
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous connaissez vos identifiants RED by SFR", 
                "Suspendre votre ligne depuis votre Espace Client si vous disposez de votre derni\u00e8re facture RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/suspendre-ligne#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_id-sfr", 
                "https://espace-client.sfr.fr/gestionsim/authent/suspension#sfrintid=EC_actes-urgence-vol_dern-fact"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e9ventuelles options sera factur\u00e9 durant cette p\u00e9riode.\\nUne fois votre ligne suspendue, vous pouvez continuer \u00e0 consulter votre r\u00e9pondeur depuis un autre t\u00e9l\u00e9phone. Pour cela, il suffit d'appeler votre num\u00e9ro de mobile, de taper # pendant l'annonce de votre r\u00e9pondeur, puis de taper le code correspondant aux..."
        }, 
        {
            "text": "4 derniers chiffres de votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone.\\nCette suspension n'\u00e9tant pas une fermeture d\u00e9finitive de votre ligne, vous pouvez la remettre en service en vous rendant sur votre Espace Client en ligne.\\nRemettre votre ligne en service depuis votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nEtape 2 : Portez...", 
            "button": [
                "Remettre votre ligne en service depuis votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/remise-en-service"
            ]
        }, 
        {
            "text": "plainte et d\u00e9clarez le vol ou la perte \u00e0 votre assurance dans les 48h\\nAvec ou sans assurance, vous devez mentionner aupr\u00e8s des autorit\u00e9s comp\u00e9tentes (police ou gendarmerie) :\\n- le num\u00e9ro IMEI du t\u00e9l\u00e9phone (\u00e0 retrouver dans votre Espace Client ou sur l'\u00e9tiquette du coffret de votre mobile) ;\\n- les..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9f\u00e9rences de votre appareil et des \u00e9ventuels accessoires vol\u00e9s (la marque, le mod\u00e8le, la couleur) ;\\n- votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone et le nom de l'op\u00e9rateur ;\\n- les circonstances du vol (avec la date et heure pr\u00e9sum\u00e9e).\\nNB : si vous avez souscrit \u00e0 une assurance, vous avez 48h pour la contacter et lui..."
        }, 
        {
            "text": "d\u00e9clarer le vol.\\nConsulter les num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone pour d\u00e9clarer le vol  (cliquez ci-dessous)\\nVotre assureur vous indiquera la marche \u00e0 suivre et les pi\u00e8ces justificatives n\u00e9cessaires pour b\u00e9n\u00e9ficier de votre garantie.\\nVous n'avez pas assur\u00e9 votre mobile ? D\u00e9couvrez les solutions de remplacement...", 
            "button": [
                "Consulter les num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone pour d\u00e9clarer le vol"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/coordonnees-assurance-mobile-sfr.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "propos\u00e9es par RED by SFR :\\nComment changer de mobile ?  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Comment changer de mobile ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/client-red-changer-mobile.html"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Depannage-que-faire-si-le-signal-Wi-Fi-est-faible/ta-p/313": [
        {
            "text": "Depannage, que faire si le signal Wi-Fi est faible ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre mat\u00e9riel (ordinateur, smartphone ou tablette) vous indique que la puissance du signal WiFi de votre box est faible ou votre d\u00e9bit Internet en WiFi est faible ? Pas de panique, cette page est faite pour vous !\\nTout d'abord, il est important de rappeler que le WiFi repose sur un syst\u00e8me d'ondes. De ce fait,..."
        }, 
        {
            "text": "le d\u00e9bit et la qualit\u00e9 d'une connexion WiFi ne peuvent pas \u00eatre garantis et d\u00e9pendent de plusieurs facteurs (environnement, mat\u00e9riels \u00e0 proximit\u00e9, etc.).\\nVoici quelques recommandations si le signal WiFi de votre box est faible\\n1. D\u00e9sactivez le bluetooth de votre ordinateur et de tous les appareils..."
        }, 
        {
            "text": "environnants afin d'\u00e9viter de faire chuter le d\u00e9bit en WiFi.\\n2. \u00c9loignez tous mat\u00e9riels pouvant perturber le signal (voir plus bas) et rapprochez votre mat\u00e9riel informatique (ordinateur, tablette, console...) du modem.\\n3. R\u00e9tablissez les param\u00e8tres WiFi par d\u00e9faut : Attention, la cl\u00e9 de s\u00e9curit\u00e9 WiFi..."
        }, 
        {
            "text": "par d\u00e9faut sera alors r\u00e9tablie.\\n4. S'il n'y a toujours pas d'am\u00e9lioration, testez en modifiant le canal WiFi en suivant la proc\u00e9dure d\u00e9crite dans le lien ci-dessous.\\n5. Testez avec un autre ordinateur pour v\u00e9rifier si votre mat\u00e9riel informatique n'est pas en cause. Les mat\u00e9riels ne disposent pas tous de la..."
        }, 
        {
            "text": "m\u00eame carte r\u00e9seau WiFi et ne respectent pas tous la m\u00eame norme WiFi.\\nSi malgr\u00e9 ces tests et v\u00e9rifications, le signal WiFi re\u00e7u est toujours faible ou si le d\u00e9bit Internet est toujours faible au del\u00e0 de quelques m\u00e8tres, nous vous proposons de prendre contact avec un conseiller afin d'effectuer des analyses..."
        }, 
        {
            "text": "plus approfondies et proc\u00e9der, si n\u00e9cessaire, \u00e0 un \u00e9change standard de mat\u00e9riel.\\nAppareils pouvant perturber le signal WiFi\\nLe signal WiFi peut \u00eatre perturb\u00e9 par divers p\u00e9riph\u00e9riques et l'environnement dans lequel se situe votre box :\\n+ La distance entre le mat\u00e9riel informatique (ordinateur, tablette,..."
        }, 
        {
            "text": "console...) et la box,\\n+ La pr\u00e9sence d'obstacles comme un mur porteur, des cloisons \u00e9paisses, des plantes vertes grasses...\\n+ La pr\u00e9sence d'appareils \u00e9lectriques/\u00e9lectroniques utilisant des ondes Radio Fr\u00e9quence (RF) tels que :\\n- micro-onde mal isol\u00e9\\n- appareils bluetooth\\n- transmetteur FM\\n- domotique..."
        }, 
        {
            "text": "utilisant la norme RF4CE (zigbee) (ex : commande \u00e0 distance de lumi\u00e8re, volet roulant...)\\n- manettes de console de jeux (Wii/PS3/Xbox)\\n- t\u00e9l\u00e9commande Radio Fr\u00e9quence (RF) autre que celle de la box...\\nLa majeur partie de ces appareils utilisent la bande de fr\u00e9quence 2.4 Ghz comme la majorit\u00e9 des appareils..."
        }, 
        {
            "text": "WiFi actuels.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-communiquer-vers-l-\u00e9tranger-avec-les-offres-RED-by-SFR/ta-p/83": [
        {
            "text": "Comment communiquer vers l'\u00e9tranger avec les offres RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous \u00eates client RED, vous \u00eates en France et vous souhaitez joindre un correspondant \u00e0 l'\u00e9tranger ? Pour contacter vos correspondants \u00e0 l'\u00e9tranger, vous n'avez pas besoin d'option sp\u00e9cifique. Composez simplement le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone que vous souhaitez joindre, sans oublier le pr\u00e9fixe du pays. Vous..."
        }, 
        {
            "text": "verrez, ce n'est pas sorcier.\\nIMPORTANT : si vous venez d'activer votre ligne, les communications vers et depuis l'\u00e9tranger seront possibles 7 \u00e0 15 jours apr\u00e8s l'activation.\\nAppeler un num\u00e9ro Fran\u00e7ais qui se trouve \u00e0 l'\u00e9tranger\\nComposez simplement le 00 33 6 XX XX XX XX ou le +33 6 XX XX XX XX.\\nVous ne..."
        }, 
        {
            "text": "payez pas de surco\u00fbt, votre forfait est d\u00e9compt\u00e9 comme si votre correspondant \u00e9tait en France.\\nChoisir une offre adapt\u00e9e (cliquez ci-dessous)\\nAppeler un num\u00e9ro \u00e9tranger\\nComposez le + ou le 00 suivi du pr\u00e9fixe du pays, puis le num\u00e9ro de votre correspondant.\\nConsulter la liste des pr\u00e9fixes par pays...", 
            "button": [
                "Choisir une offre adapt\u00e9e", 
                "Consulter la liste des pr\u00e9fixes par pays"
            ], 
            "link": [
                "http://red.sfr.fr/red-international/sms-appels-internationaux/#sfrintid=Red_footer_contact_international", 
                "http://docs.sfr.fr/guide/liste_prefixes_pays.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(cliquez ci-dessous)\\nA savoir :\\nPour les forfaits RED Illimit\u00e9s : vos appels sont illimit\u00e9s depuis la France vers les mobiles d'Am\u00e9rique du Nord, des DOM et illimit\u00e9s vers les fixes de 52 destinations.\\nLes options Forfaits Maghreb (sans engagement) vous permettent d'\u00e9mettre des appels (hors num\u00e9ros..."
        }, 
        {
            "text": "sp\u00e9ciaux et services) depuis la France m\u00e9tropolitaine vers les t\u00e9l\u00e9phones fixes et mobiles du Maroc, Tunisie et Alg\u00e9rie, \u00e0 prix pr\u00e9f\u00e9rentiel.\\nPour consultez les tarifs des appels vers l'\u00e9tranger: cliquer ici (cliquez ci-dessous)\\nEnvoyer des SMS et des MMS vers l'\u00e9tranger\\nVous pouvez envoyer des SMS...", 
            "button": [
                "cliquer ici"
            ], 
            "link": [
                "https://static.s-sfr.fr/media/fisforfaitsredillimits.pdf"
            ]
        }, 
        {
            "text": "et MMS :\\nVers un mobile d'op\u00e9rateur Fran\u00e7ais dont le titulaire se trouve \u00e0 l'\u00e9tranger (tarif national) ;\\nVers un mobile d'op\u00e9rateur \u00e9tranger (si l'op\u00e9rateur de votre correspondant propose la fonctionnalit\u00e9 SMS sur son r\u00e9seau). Dans ce cas, vous serez factur\u00e9 aux tarifs de base.\\nCombien \u00e7a co\u00fbte ?\\nVos..."
        }, 
        {
            "text": "appels, SMS et MMS vers l'\u00e9tranger sont factur\u00e9s hors de votre forfait national, selon la destination et le forfait d\u00e9tenu.\\nConsulter la liste des destinations incluses dans les offres RED by SFR  (cliquez ci-dessous)\\nC'est aussi simple que \u00e7a de garder le contact !\\n", 
            "button": [
                "Consulter la liste des destinations incluses dans les offres RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "https://www.red-by-sfr.fr/international/"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-la-Version-Travel-des-forfaits-RED/ta-p/583": [
        {
            "text": "Qu'est-ce que la Version Travel des forfaits RED ?"
        }, 
        {
            "text": "Qu'est ce que la Version Travel des forfaits RED ?\\nLa Version Travel vous permet d'utiliser votre forfait en Europe et dans les DOM comme en France pendant 15 jours par an (fragment\u00e9s ou non). Vos usages (appels, SMS/MMS, Internet Mobile inclus dans le forfait) en Europe et dans les DOM sont alors d\u00e9compt\u00e9s de..."
        }, 
        {
            "text": "votre forfait RED.\\nD\u00e9tails des destinations depuis l'\u00e9tranger:\\nEurope : A\u00e7ores, Alands (Iles), Allemagne, Andorre, Autriche, Bal\u00e9ares, Belgique, Bulgarie, Canaries, Chypre, Corfou, Cr\u00e8te, Croatie, Cyclades, Danemark, Espagne, Estonie, F\u00e9ro\u00e9 (Iles), Finlande, Gibraltar, Gr\u00e8ce, Guernesey, Hongrie, Irlande,..."
        }, 
        {
            "text": "Islande, Italie, Jersey (Ile de), Lettonie, Liechtenstein, Lituanie, Luxembourg, Mad\u00e8re, Malte, Man (Ile), Norv\u00e8ge, Pays-Bas, Pologne, Portugal, R\u00e9publique Tch\u00e8que, Rhodes (Ile de), Roumanie, Royaume-Uni, Saint Marin, Sardaigne, Sicile, Slovaquie, Slov\u00e9nie, Su\u00e8de, Suisse, Vatican.\\nDOM : Guadeloupe, Guyane..."
        }, 
        {
            "text": "Fran\u00e7aise, La D\u00e9sirade, Marie Galante, Martinique, Mayotte, R\u00e9union, Saint Barthelemy, Saint Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon, Saintes (Iles).\\nComment fonctionne la Version Travel des forfaits RED ?\\nLorsque vous \u00eates dans un pays \"couvert\" par votre version Travel (en Europe et dans les DOM), la premi\u00e8re..."
        }, 
        {
            "text": "connexion de la journ\u00e9e (appels, SMS/MMS ou internet mobile) d\u00e9clenche un 1 jour de votre Version Travel, cette journ\u00e9e s'arr\u00eate \u00e0 minuit (heure locale). Vous disposez de 15 jours/an.\\nAu-del\u00e0 du volume de Data inclus dans votre forfait ou au del\u00e0 de 2h par appel, la facturation a lieu en hors forfait aux..."
        }, 
        {
            "text": "tarifs en vigueur.\\nVous \u00eates notifi\u00e9 par SMS \u00e0 l'approche de l'\u00e9puisement du nombre de jours inclus dans votre version Travel.\\nComment souscrire votre forfait en Version Travel ?\\nLa souscription de votre forfait en Version Travel est possible avec les forfaits RED Illimit\u00e9 5Go ou RED Illimit\u00e9 15Go. Vous..."
        }, 
        {
            "text": "pouvez souscrire \u00e0 la version Travel soit \u00e0 l'ouverture de votre ligne, ou bien en vous rendant dans la rubrique Changer de forfait depuis votre Espace Client RED.\\nSi vous optez pour un changement de forfait en Version Travel celui-ci est applicable au moment du renouvellement de votre forfait.\\nComment suivre ma..."
        }, 
        {
            "text": "consommation en Europe et dans les DOM ?\\nPour suivre votre consommation, rendez-vous dans votre Espace client, rubrique \"Consommation en cours\" ou bien sur votre application RED&moi. Vous pouvez y consulter le nombre de jours restants \u00e0 consommer dans votre version Travel pour l'ann\u00e9e en cours et votre..."
        }, 
        {
            "text": "consommation internet.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-modifier-votre-num\u00e9ro-de-t\u00e9l\u00e9phone-de-contact/ta-p/401": [
        {
            "text": "Comment modifier votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de contact ?"
        }, 
        {
            "text": "Le num\u00e9ro de contact correspond \u00e0 la ligne sur laquelle vous \u00eates joignable. Il permet de vous contacter en cas de besoin. Pour le mettre \u00e0 jour, cliquez sur le lien ci-dessous :\\nMettre \u00e0 jour votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de contact  (cliquez ci-dessous)\\nMunissez vous de vos identifiants RED by SFR pour...", 
            "button": [
                "Mettre \u00e0 jour votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de contact"
            ], 
            "link": [
                "https://espace-client.sfr.fr/infopersonnelles/contrat/informations"
            ]
        }, 
        {
            "text": "vous connecter \u00e0 votre Espace Client.\\nLorsque vous modifiez des informations, un email de confirmation vous est envoy\u00e9.\\nToute modification n\u00e9cessite un d\u00e9lai moyen d'environ 48h avant d'\u00eatre prise en compte. Durant ce laps de temps, vous ne pouvez pas effectuer d'autre changement.\\n", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/sfr-modifier-moyen-contact.gif"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-vos-options-d-appels-t\u00e9l\u00e9phoniques-avec-le-modem/ta-p/573": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer vos options d'appels t\u00e9l\u00e9phoniques avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?"
        }, 
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer vos options d'appels t\u00e9l\u00e9phoniques avec le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit ?\\nCette page vous explique comment utiliser les diff\u00e9rentes fonctionnalit\u00e9s offertes par votre t\u00e9l\u00e9phone branch\u00e9 sur le modem RED BOX Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit.\\nRappel du dernier appelant\\nCe service, activ\u00e9 par d\u00e9faut, vous..."
        }, 
        {
            "text": "permet de conna\u00eetre le num\u00e9ro du dernier correspondant ayant cherch\u00e9 \u00e0 vous joindre, sans vous avoir laiss\u00e9 de message.\\nPour conna\u00eetre et rappeler le dernier correspondant, composez le 3131.\\nPr\u00e9sentation du num\u00e9ro\\nSi vous avez un \u00e9cran sur votre t\u00e9l\u00e9phone, ce service, activ\u00e9 par d\u00e9faut, vous permet..."
        }, 
        {
            "text": "de visualiser les num\u00e9ros des personnes qui vous appellent.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-la-t\u00e9l\u00e9commande-du-d\u00e9codeur-Google-Play/ta-p/562": [
        {
            "text": "Comment utiliser la t\u00e9l\u00e9commande du d\u00e9codeur Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "La t\u00e9l\u00e9commande du d\u00e9codeur TV de SFR avec Google Play\\nLa t\u00e9l\u00e9commande du d\u00e9codeur TV SFR avec Google Play a deux faces :\\n- La face recto pour zapper, r\u00e9gler le volume sonore, changer de cha\u00eene, etc ;\\n- La face verso pour la saisie de texte lors d'une recherche, l'utilisation d'une appli...\\nFace..."
        }, 
        {
            "text": "Recto\\n1. Bouton \"marche / arr\u00eat\" ;\\n2. Bouton \"PIP\" (Picture in Picture) pour l\u2019incrustation d\u2019image ;\\n- Bouton volume \"+ / -\" ;\\n- Bouton \"PR \" pour zapper ;\\n- Bouton \"home\" : vous permet d\u2019afficher la barre de lancement ;\\n- Bouton \"mute\" ;\\n- Bouton \"micro\" : permet de lancer une recherche vocale ;\\n3...."
        }, 
        {
            "text": "Bouton \"retour\" ;\\n- Bouton \"OK\" : \u00e0 utiliser pour valider vos actions ;\\n- Bouton \"\u2026\" : pour acc\u00e9der aux r\u00e9glages et \u00e0 la personnalisation de votre d\u00e9codeur ;\\n4. Pav\u00e9 tactile et de navigation : Utilisez le pav\u00e9 tactile pour d\u00e9placer la souris et validez par un \u2018tap\u2019 dans sa zone centrale ;\\n5...."
        }, 
        {
            "text": "Boutons de contr\u00f4le ;\\n6. Pav\u00e9 num\u00e9rique ;\\n7. Bouton pour activer ou d\u00e9sactiver la souris ;\\n8. Bouton guide pour acc\u00e9der au guide des programmes ;\\nFace Verso\\n9. Touche \"Alt GR\" : acc\u00e9der aux caract\u00e8res sp\u00e9ciaux bleus ;\\n10. Bouton \"home\" ;\\n11. Touche \"SHIFT\": acc\u00e9der aux caract\u00e8res sp\u00e9ciaux...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/328iDD77D6B77FFC4BA5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "jaunes.\\nComment remplacer les piles ?\\nSur la face recto la t\u00e9l\u00e9commande :\\n1. Enlevez la trappe de protection des piles ;\\n2. Changez les piles de type LR03, en vous assurant que le c\u00f4t\u00e9 + de la pile correspond \u00e0 l'indication + de la t\u00e9l\u00e9commande ;\\n3. Remettez la trappe.\\nVous connaissez maintenant...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/329i94A388C697D7F846/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/330iCD5D087198517F66/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "toutes les fonctionnalit\u00e9s de votre t\u00e9l\u00e9commande.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-comprendre-votre-facture-mensuelle-d\u00e9taill\u00e9e-Mobile-RED/ta-p/20867": [
        {
            "text": "Comment comprendre votre facture mensuelle d\u00e9taill\u00e9e Mobile RED by SFR ?"
        }, 
        {
            "text": "Besoin de comprendre un \u00e9l\u00e9ment sur l\u2019une de vos factures mensuelles d\u00e9taill\u00e9es ? Le guide ci-dessous va vous aider \u00e0 y voir plus clair.\\nQuelles sont les informations figurant dans les diff\u00e9rentes rubriques de votre facture ?\\nVotre facture d\u00e9taill\u00e9e r\u00e9capitule les consommations hors ou au-del\u00e0 du..."
        }, 
        {
            "text": "forfait r\u00e9alis\u00e9es sur la p\u00e9riode pr\u00e9c\u00e9dente.\\nVous avez acc\u00e8s jusqu'\u00e0 vos 12 derni\u00e8res factures d\u00e9taill\u00e9es sur votre Espace Client sur www.red-by-sfr.fr (cliquez ci-dessous) rubrique \"Factures et Paiements\".\\nVous d\u00e9sirez consulter vos derni\u00e8res factures d\u00e9taill\u00e9es ? (cliquez ci-dessous)\\n> VOS...", 
            "button": [
                "www.red-by-sfr.fr", 
                "Vous d\u00e9sirez consulter vos derni\u00e8res factures d\u00e9taill\u00e9es ?"
            ], 
            "link": [
                "http://www.red-by-sfr.fr", 
                "https://espace-client.sfr.fr/paiement-facture/facture-mobile/consultation"
            ]
        }, 
        {
            "text": "R\u00c9F\u00c9RENCES CLIENT\\nCette partie recense des informations li\u00e9es \u00e0 votre contrat : N\u00b0 de ligne concern\u00e9e, N\u00b0 de facture concern\u00e9e, offre souscrite, N\u00b0 de contrat, p\u00e9riode correspondante aux communications factur\u00e9es, date d\u2019\u00e9mission de la facture.\\n> TYPES DE COMMUNICATION\\nA partir d'Avril 2015, les..."
        }, 
        {
            "text": "communications inclues dans les forfaits illimit\u00e9s ne figurent plus sur la facture d\u00e9taill\u00e9e.\\nLes communications voix comprises dans votre forfait :\\nCette partie regroupe tous vos appels \u00e9mis vers un portable, vers un t\u00e9l\u00e9phone fixe en France. Si votre forfait est illimit\u00e9, le d\u00e9tail de vos communications..."
        }, 
        {
            "text": "ne sera pas affich\u00e9.\\nLes SMS et MMS compris dans votre forfait :\\nCette partie rassemble tous vos SMS et MMS \u00e9mis depuis et vers la France (selon le forfait souscrit). Si votre forfait est illimit\u00e9, le d\u00e9tail des SMS et MMS ne sera pas affich\u00e9.\\nLes communications comprises dans votre forfait Internet mobile..."
        }, 
        {
            "text": ":\\nCette partie regroupe toutes vos connexions Internet r\u00e9alis\u00e9es depuis la France sur votre mobile (selon le forfait souscrit)\\nLes communications au-del\u00e0 ou Hors Forfait :\\nCette partie regroupe vos communications qui d\u00e9passent ou ne sont pas comprises dans votre forfait, appels et SMS \u00e9mis vers l\u2019\u00e9tranger..."
        }, 
        {
            "text": "ou les DOM-TOM (selon le forfait souscrit)\\nVous souhaitez mieux distinguer les diff\u00e9rentes communications ? (cliquez ci-dessous)\\n> D\u00c9TAIL DES COMMUNICATIONS\\nCette partie vous permet de visualiser dans chaque colonne les informations sur les communications r\u00e9alis\u00e9es hors et au-del\u00e0 du forfait sur la...", 
            "button": [
                "Vous souhaitez mieux distinguer les diff\u00e9rentes communications ?"
            ], 
            "link": [
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quelles-sont-les-diff%C3%A9rentes-communications-pr%C3%A9sentes-sur-votre/ta-p/132"
            ]
        }, 
        {
            "text": "p\u00e9riode concern\u00e9e :\\nLe code du pays d\u2019origine de l\u2019appel\\nLe code du pays destinataire\\nLe num\u00e9ro appel\u00e9\\nLa date et l\u2019heure du d\u00e9but de l\u2019appel\\nLa dur\u00e9e de l\u2019appel et la dur\u00e9e factur\u00e9e\\nLe montant factur\u00e9 en euros TTC\\n> TYPES DE PRODUITS ET SERVICES DE TIERS\\nVos Achats et abonnements \u00e0 des..."
        }, 
        {
            "text": "services multim\u00e9dias sont affich\u00e9s dans diff\u00e9rentes rubriques :\\nVos autres produits et services :\\nVous retrouvez ici tous les produits et services multim\u00e9dia payants fournis par RED by SFR.\\nVos produits et services de tiers :\\nVous retrouvez ici les produits et services pour lesquels SFR assure, pour le..."
        }, 
        {
            "text": "compte de tiers, la facturation et la collecte des paiements.\\nLes surtaxes vers les num\u00e9ros sp\u00e9ciaux :\\nVous retrouvez ici les surtaxes des appels vers des num\u00e9ros sp\u00e9ciaux factur\u00e9s \u00e0 la dur\u00e9e ou \u00e0 l\u2019appel.\\n> D\u00c9TAIL DE VOS PRODUITS ET SERVICES DE TIERS\\nCette partie vous permet de visualiser dans chaque..."
        }, 
        {
            "text": "colonne les informations sur les communications r\u00e9alis\u00e9es sur la p\u00e9riode concern\u00e9e :\\nLe nom du service ou le num\u00e9ro appel\u00e9\\nLa date et l\u2019heure du d\u00e9but de l\u2019appel\\nLa dur\u00e9e de l\u2019appel et la dur\u00e9e factur\u00e9e\\nLe montant factur\u00e9 en euros TTC\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9activer-votre-ligne-suite-\u00e0-une-suspension-volontaire/ta-p/85": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9activer votre ligne suite \u00e0 une suspension volontaire ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous avez demand\u00e9 la suspension de votre ligne (suite au vol ou \u00e0 la perte de votre mobile, par exemple)\\nComment r\u00e9activer votre ligne ?\\nSi vous avez d\u00e9clar\u00e9 la perte ou le vol de votre mobile et disposez d'une nouvelle carte SIM et d'un nouveau t\u00e9l\u00e9phone :\\nVous pouvez activer votre nouvelle carte SIM..."
        }, 
        {
            "text": "directement depuis votre Espace Client en cliquant sur le lien qui suit :\\nActiver votre carte SIM  (cliquez ci-dessous)\\nSi vous avez r\u00e9alis\u00e9 l'activation de votre carte SIM dans votre Espace Client mais vous ne captez toujours pas le r\u00e9seau, sachez qu'il faut compter un d\u00e9lai maximum de 2 heures pour...", 
            "button": [
                "Activer votre carte SIM"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/activer-ma-carte-sim"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'activation de votre carte SIM.\\nSi votre t\u00e9l\u00e9phone n'affiche aucun r\u00e9seau pendant ce laps de temps, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 le red\u00e9marrer plusieurs fois si n\u00e9cessaire.\\nLes 2 heures \u00e9coul\u00e9es, vous ne parvenez toujours pas \u00e0 t\u00e9l\u00e9phoner ? Nous vous invitons \u00e0 contacter notre Service Client par email pour..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9activer votre ligne dans les 24 heures.\\nContacter le Service Client par e-mail  (cliquez ci-dessous)\\nSi vous avez suspendu volontairement et temporairement votre ligne mobile en conservant votre num\u00e9ro (s\u00e9jour \u00e0 l'\u00e9tranger ou autre) :\\nVous devez contacter le Service Client par email pour remettre votre...", 
            "button": [
                "Contacter le Service Client par e-mail"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t4s5ss2"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ligne en service :\\nContacter le Service Client par e-mail  (cliquez ci-dessous)\\nVotre ligne est r\u00e9activ\u00e9e dans les 24 heures.\\nSi votre ligne a \u00e9t\u00e9 suspendue pour impay\u00e9s, que vous avez r\u00e9gl\u00e9 l'ensemble de vos factures mais que vous ne captez toujours pas le r\u00e9seau :\\nIl faut compter un d\u00e9lai maximum...", 
            "button": [
                "Contacter le Service Client par e-mail"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t2s2ss6"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de 2 heures pour l'activation de votre carte SIM.\\nSi votre t\u00e9l\u00e9phone n'affiche aucun r\u00e9seau pendant ce laps de temps, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 le red\u00e9marrer plusieurs fois si n\u00e9cessaire.\\nLes 2 heures \u00e9coul\u00e9es, vous ne parvenez toujours pas \u00e0 t\u00e9l\u00e9phoner ? Nous vous invitons \u00e0 contacter notre Service Client par..."
        }, 
        {
            "text": "email pour r\u00e9activer votre ligne dans les 24 heures.\\nContacter le Service Client par e-mail  (cliquez ci-dessous)\\nVous avez r\u00e9activ\u00e9 votre ligne ? F\u00e9licitations, vous \u00eates \u00e0 nouveau en mesure de profiter de vos services t\u00e9l\u00e9phoniques !\\nSi \u00e0 l'inverse vous n'\u00eates pas parvenu \u00e0 r\u00e9tablir votre ligne,...", 
            "button": [
                "Contacter le Service Client par e-mail"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/authent/contacter/formmobile/red.do?stid=t3s3ss8"
            ]
        }, 
        {
            "text": "nous n'allons pas vous laisser pris au d\u00e9pourvu ! Voici quelques articles qui pourraient bien vous \u00eatre utiles :\\nChanger ou commander une nouvelle carte SIM  (cliquez ci-dessous)\\nActiver votre nouvelle carte SIM  (cliquez ci-dessous)\\nPayer votre facture mobile RED by SFR  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Changer ou commander une nouvelle carte SIM", 
                "Activer votre nouvelle carte SIM", 
                "Payer votre facture mobile RED by SFR"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/client-red-changer-commander-carte-sim.html", 
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/activer-sim-red-sfr.html", 
                "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Quels-sont-les-diff%C3%A9rents-modes-de-r%C3%A8glement-d-une-facture-RED/ta-p/142"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-les-SMS/ta-p/20216": [
        {
            "text": "Qu'est-ce-que les SMS+ ?"
        }, 
        {
            "text": "SMS+ : Qu'est-ce-que c'est?\\nSMS+ est un service de micro-paiement par SMS. Il est notamment utilis\u00e9 pour les services de votes dans certaines \u00e9missions de t\u00e9l\u00e9vision, de voyance, de jeux, de personnalisation du mobile, de chat, d\u2019infos et d\u2019alerte en temps r\u00e9el, ou de promo.\\nLe SMS+ permet d'acheter \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "l'acte ou de s'abonner \u00e0 divers services ou contenus num\u00e9riques via un num\u00e9ro court SMS \u00e0 5 chiffres.\\nCes achats apparaissent sur votre facture mobile ou sont d\u00e9compt\u00e9s de votre cr\u00e9dit.\\nSMS+ : Comment \u00e7a marche?\\nSMS+ vous propose des solutions de paiement \u00e0 l'acte ou \u00e0 l'abonnement :\\nA l\u2019acte : vous..."
        }, 
        {
            "text": "envoyez un mot cl\u00e9 \u00e0 un num\u00e9ro SMS+ et en retour, l'\u00e9diteur vous livre le service ou contenu demand\u00e9 ;\\nPar abonnement : vous envoyez un mot cl\u00e9 \u00e0 un num\u00e9ro SMS+. Vous recevez ensuite une demande de confirmation d'abonnement \u00e0 laquelle vous r\u00e9pondez OK. Une fois abonn\u00e9, vous recevrez r\u00e9guli\u00e8rement votre..."
        }, 
        {
            "text": "contenu.\\nPour une d\u00e9sinscription simple et imm\u00e9diate, il suffit d'envoyer STOP au num\u00e9ro court (SMS non surtax\u00e9).\\nBon \u00e0 savoir : certains services SMS+ n\u00e9cessitent des connexions WAP ou Internet mobile.\\nVous souhaitez plus d\u2019informations sur SMS+, son mode d'inscription et de d\u00e9sinscription ? Voici des..."
        }, 
        {
            "text": "liens qui peuvent vous \u00eatre utiles :\\nSite Infoconso multim\u00e9dia  (cliquez ci-dessous)\\nLutte contre le SPAM  (cliquez ci-dessous)\\nSMS+ : Quels tarifs?\\nTarifs SMS +\\nSMS+ : Comment consulter ses achats?\\nSur votre Espace Client :\\nVous pouvez consulter, \u00e0 tout moment, l'historique de vos achats en...", 
            "button": [
                "Site Infoconso multim\u00e9dia", 
                "Lutte contre le SPAM"
            ], 
            "link": [
                "http://www.infoconso-multimedia.fr/", 
                "http://www.33700-spam-sms.fr/"
            ], 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/833iEDF34B27B15EAEE6/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cliquant directement sur le lien ci-dessous :\\nConsulter vos achats sur votre Espace Client (cliquez ci-dessous)\\nSur votre facture :\\nVous pouvez \u00e9galement consulter vos achats du mois \u00e9coul\u00e9 sur votre facture une fois celle-ci \u00e9dit\u00e9e.\\nDans la rubrique \"Vos consommations t\u00e9l\u00e9phoniques du XX au XX\" et...", 
            "button": [
                "Consulter vos achats sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/cas/login?service=https%3A%2F%2Fwww.sfr.fr%2Froutage%2Fj_spring_cas_security_check"
            ]
        }, 
        {
            "text": "dans la sous-rubrique \"Hors forfait depuis la France M\u00e9tropolitaine\", les achats et abonnements SMS+ seront regroup\u00e9s sous le libell\u00e9 \"Achats de services via SMS+\".\\nSur votre facture d\u00e9taill\u00e9e :\\nSur les pages suivantes de votre facture (facture d\u00e9taill\u00e9e), le d\u00e9tail de vos achats et abonnements SMS+..."
        }, 
        {
            "text": "figureront dans la rubrique \"Hors forfait depuis la France M\u00e9tropolitaine\" avec le libell\u00e9 \"Achat de service SMS+ (via r\u00e9ception SMS)\". Tous les achats et/ou occurrences de chacun de vos abonnements y sont retranscrits un \u00e0 un.\\nSMS+ : Vous rencontrez un probl\u00e8me pour acc\u00e8der \u00e0 un service ou un contenu?\\nSi..."
        }, 
        {
            "text": "vous rencontrez un probl\u00e8me pour acc\u00e9der \u00e0 un service ou contenu, merci de contacter le Service Client de l'\u00e9diteur de ce contenu ou service.\\nLe nom de l'\u00e9diteur, l'adresse email ou le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de son Service Client sont indiqu\u00e9s dans l'espace de gestion de vos abonnements SMS+.\\nPour plus..."
        }, 
        {
            "text": "d'informations sur l'\u00e9diteur du service, vous pouvez envoyer CONTACT au num\u00e9ro SMS+ (SMS non surtax\u00e9).\\nVous pouvez \u00e9galement consulter l\u2019annuaire des \u00e9diteurs pour obtenir l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des coordonn\u00e9es.  (cliquez ci-dessous)\\nA savoir :\\nTout achat \u00e9tant le fait de plusieurs actions volontaires,...", 
            "button": [
                "Vous pouvez \u00e9galement consulter l\u2019annuaire des \u00e9diteurs pour obtenir l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des coordonn\u00e9es."
            ], 
            "link": [
                "http://annuaire.infoconso-multimedia.fr/"
            ]
        }, 
        {
            "text": "aucun remboursement ne peut \u00eatre accord\u00e9 par SFR.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Qu-est-ce-que-le-mode-Eco-Comment-l-activer/ta-p/217": [
        {
            "text": "Qu\u2019est-ce que le mode Eco ? Comment l\u2019activer ?"
        }, 
        {
            "text": "Votre Box dispose d'une fonction d'\u00e9conomie d'\u00e9nergie.\\nComment activer le mode Eco de votre box NB6 ?\\nAllez \u00e0 l'adresse http://192.168.1.1 (cliquez ci-dessous) pour acc\u00e9der \u00e0 l'interface d'administration de votre box ;\\nOuvrez le menu Eco\\nPour activer le mode \u00e9conomie d'\u00e9nergie, appuyez sur le bouton...", 
            "button": [
                "http://192.168.1.1"
            ], 
            "link": [
                "http://192.168.1.1"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Eco situ\u00e9 sur la face avant de votre box\\nDans l'interface, votre mode Eco est maintenant activ\u00e9.\\nComment configurer votre \u00e9conomie d'\u00e9nergie ?\\nUne fois le mode Eco de votre box activ\u00e9, vous pouvez le configurer. Pour cela, suivez les indications suivantes :\\nDans le menu Eco, ouvrez l'onglet..."
        }, 
        {
            "text": "Configuration\\nPersonnaliser le mode Eco en fonction de votre configuration mat\u00e9riel et de vos options (T\u00e9l\u00e9phonie, CPL, etc.) : t\u00e9l\u00e9phonie, CPL, Ports Ethernet, Port FTTH, Intensit\u00e9 lumineuse des voyants\\nAttention : ne d\u00e9sactivez jamais le port FTTH !\\nVotre box est maintenant en mode \u00e9conomie d'\u00e9nergie...."
        }, 
        {
            "text": "Si vous avez l'option T\u00e9l\u00e9phonie ou si vous utilisez les boitiers d'alimentation CPL, vous ne devez pas activer l'\u00e9conomie d'\u00e9nergie sur ces deux options.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-installer-ma-Box-RED/ta-p/218": [
        {
            "text": "Comment installer ma Box RED"
        }, 
        {
            "text": "Vous venez de souscrire \u00e0 votre offre RED BOX, vous avez re\u00e7u votre mat\u00e9riel et avez re\u00e7u la confirmation que votre ligne fixe est bien activ\u00e9e ? C'est parti, vous allez pouvoir installer votre box !\\nQuel est le contenu de votre pack RED BOX ?\\n1 La box (nb6)\\n2 Une alimentation \u00e9lectrique\\n3 Un filtre RED...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/56i402E9F7B686ABF3B/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "BOX\\n4 Un c\u00e2ble Ethernet (blanc avec des embouts bleus)\\n5 Un c\u00e2ble RED BOX (blanc avec des embouts jaunes)\\n6 Un adaptateur t\u00e9l\u00e9phonique\\n7 Un CD de connexion et le guide d'installation papier\\nComment mettre en marche votre box RED BOX ?\\n Si vous disposez d'une prise Ethernet dite aussi RJ45, branchez...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/14iD0EB996C324B51C2/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/15i4CE359A116AAE924/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "l'adaptateur t\u00e9l\u00e9phonique universel au dos de votre box, et connectez le c\u00e2ble t\u00e9l\u00e9phonique (embouts jaunes) \u00e0 votre prise t\u00e9l\u00e9phonique.\\nEnsuite branchez votre t\u00e9l\u00e9phone fixe \u00e0 la prise t\u00e9l\u00e9phonique \u00e0 l\u2019aide de l\u2019adaptateur t\u00e9l\u00e9phonique universel.\\n Branchez votre Box \u00e0 la prise...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/16i697D7DE79AEE53C8/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/17i0D306E5A0FD75756/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "\u00e9lectrique. Si vous utilisez un adaptateur CPL installez-le directement sur la prise au mur et non sur une rallonge \u00e9lectrique.\\nComment d\u00e9marrer votre box RED ?\\nRelevez le cliquet sur l'arri\u00e8re de la box pour l'allumer. Les 3 voyants autour du bouton SFR de votre box vont successivement s'allumer. Votre box...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/18i8779537A46C2F1ED/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "va alors automatiquement se mettre \u00e0 jour, durant 5 \u00e0 15 minutes. Il est important de ne pas d\u00e9brancher ou \u00e9teindre votre box tant que la mise \u00e0 jour n'est pas effectu\u00e9e.\\nUne fois l'installation termin\u00e9e, les voyants du bouton SFR sont verts. Votre ligne fixe est active, vous pouvez vous connecter \u00e0...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/19i134E9BBA3CCF7EA8/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Internet et profiter de tous les services associ\u00e9s \u00e0 votre offre RED Box.\\nBienvenue !\\nQue veulent dire les indicateurs sur votre BOX ?\\nA. Port USB\\nB. WiFi, WPS et voyant lumineux d'activit\u00e9\\nC. Mode ECO \u201cbasse consommation d\u2019\u00e9nergie\u201d de la box\\nD. Etat de fonctionnement des services : Internet, TV,...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/57i9B0A11AE8CE5737F/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "T\u00e9l\u00e9phone\\nE. Le voyant \u201cAcc\u00e8s\u201c qui indique la connexion \u00e0 Internet\\nF. Le voyant \u201cTel\u201c , indique l'activit\u00e9 de votre t\u00e9l\u00e9phone fixe\\nG. Prise jaune RED BOX/Tel RED BOX : pour connecter votre box \u00e0 la prise t\u00e9l\u00e9phonique murale \u00e0 l\u2019aide du c\u00e2ble t\u00e9l\u00e9phonique (embout jaune).\\nI. 4 prises...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/58i4CD3CE84D0CA3F1D/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Ethernet pour connecter vos ordinateurs, d\u00e9codeurs TV, imprimantes\u2026\\nJ. Prise \u00e9lectrique pour brancher l\u2019alimentation \u00e9lectrique.\\nK. Bouton RESET pour r\u00e9initialiser la box et la reconfigurer avec ses param\u00e8tres d\u2019origine.\\nL. Prise USB pour connecter vos p\u00e9riph\u00e9riques USB (imprimante, disque..."
        }, 
        {
            "text": "dur\u2026).\\nM. Bouton POWER pour allumer ou \u00e9teindre compl\u00e8tement votre box.\\nQue signifient les voyants sur votre Box RED ?\\nVous l'avez certainement remarqu\u00e9, apr\u00e8s avoir install\u00e9 et param\u00e9tr\u00e9 votre Box RED, diff\u00e9rents voyants sont lumineux et color\u00e9s. La couleur de ces derniers peut \u00eatre signe de..."
        }, 
        {
            "text": "dysfonctionnement mais aussi montrer que tout est normal. En apprendre plus sur ces voyants vous permettra d'identifier et diagnostiquer un probl\u00e8me de connexion.\\nQuelle est la signification du voyant Wifi ?\\nQuand le voyant WiFi est \u00e9teint, la box ne permet pas de connexion WiFi. Par d\u00e9faut, le voyant WiFi...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/66iD25C7ABC5744AE0C/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "est allum\u00e9, en position centrale.\\nEn poussant le bouton sur la droite, vous activez le mode association. Cela permettra \u00e0 votre ordinateur de se connecter en Wifi \u00e0 votre box sans avoir besoin de saisir le code Wifi.\\nQuelles sont les significations des voyants autour du bouton SFR ?\\nLe bouton SFR est divis\u00e9..."
        }, 
        {
            "text": "en trois voyants. Lorsque ces derniers sont tous vert, cela signifie que tous les param\u00e8tres de la connexion sont fonctionnels.\\nQuelle est la signification de chacun des voyants, de fa\u00e7on isol\u00e9e ?\\nVoyant a : indique l'\u00e9tat de votre connexion Internet . Lorsque que le voyant est vert, la connexion \u00e9tablie....", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/70i20E20BF899F37E9E/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Si le voyant est jaune, la connexion est non \u00e9tablie.\\nVoyant b : indique l'\u00e9tat de votre connexion TV. Voyant vert, la connexion est \u00e9tablie. Si le voyant esy \u00e9teint, cela signifie qu'il n'y a pas de d\u00e9tection du flux TV.\\nVoyant c : indique l'\u00e9tat de votre box. Voyant vert, la box est fonctionnelle. Si le..."
        }, 
        {
            "text": "voyant est rouge, cela veut dire qu'un probl\u00e8me a \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9 sur la box.\\nQuelles sont les voyants Acc\u00e8s et Tel ?\\nLe voyant \"Acc\u00e8s\" est \u00e9teint en l'absence d'une connexion.\\nIl clignote \u00e0 l'initialisation de RED BOX et devient fixe lorsque la connexion est r\u00e9alis\u00e9e.\\nLe voyant \"Tel\" est \u00e9teint lorsque..."
        }, 
        {
            "text": "le t\u00e9l\u00e9phone n'est pas disponible. Il clignote lorsqu'un appel est en cours et reste allum\u00e9 fixe lorsque la t\u00e9l\u00e9phonie est fonctionnelle. La luminosit\u00e9 du voyant varie l\u00e9g\u00e8rement lorsqu'il y a un appel en absence.\\nComment diagnostiquer un probl\u00e8me de connexion en fonction des voyants de votre box ?\\n", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/67i68C391D751B41B41/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-utiliser-le-service-PIMP-MY-NETWORK-pour-personnaliser/ta-p/63": [
        {
            "text": "Comment utiliser le service PIMP MY NETWORK pour personnaliser le nom de son r\u00e9seau ?"
        }, 
        {
            "text": "PIMP MY NETWORK est un service exclusivement r\u00e9serv\u00e9 aux clients titulaires d\u2019une offre RED by SFR avec une carte SIM compatible qui permet de personnaliser le nom du r\u00e9seau qui appara\u00eet sur le mobile (remplacer \"SFR\").\\nComment acc\u00e9der \u00e0 PIMP MY NETWORK et combien \u00e7a co\u00fbte ?\\nPIMP MY NETWORK est..."
        }, 
        {
            "text": "accessible \u00e0 l'adresse suivante : http://pimpmynetwork.redbysfr.fr  (cliquez ci-dessous)uniquement depuis un mobile sous couverture GSM/GPRS/3G/3G+/Dual Carrier ou 4G.\\nAller \u00e0 l'adresse : http://pimpmynetwork.redbysfr.fr depuis mon mobile  (cliquez ci-dessous)\\nCe service n'est pas accessible depuis un...", 
            "button": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr", 
                "Aller \u00e0 l'adresse : http://pimpmynetwork.redbysfr.fr depuis mon mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr\u00a0", 
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "PC/MAC, ni depuis un mobile sous couverture Wi-Fi uniquement.\\nLe service n\u2019est pas compatible avec certaines g\u00e9n\u00e9rations de cartes SIM (ex : cartes SIM NFC).\\nLa personnalisation du nom du r\u00e9seau est factur\u00e9e 0,99\u20ac par acte de personnalisation.\\nComment utiliser PIMP MY NETWORK ?\\nPersonnaliser votre nom de..."
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9seau :\\n1. Rendez-vous sur le site http://pimpmynetwork.redbysfr.fr (cliquez ci-dessous) depuis votre mobile sous couverture GSM/GPRS/3G/3G+/Dual Carrier ou 4G.\\nAller \u00e0 l'adresse : http://pimpmynetwork.redbysfr.fr depuis mon mobile  (cliquez ci-dessous)\\n2. Renseignez le nom de votre choix dans le champ...", 
            "button": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr", 
                "Aller \u00e0 l'adresse : http://pimpmynetwork.redbysfr.fr depuis mon mobile"
            ], 
            "link": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr", 
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "de saisie.\\n3. Appuyez sur \"Confirmer\". Vous acc\u00e9dez alors \u00e0 la page de souscription de l'offre.\\n4. Appuyez sur le signe \"+\" pour plus de d\u00e9tails sur l'offre.\\n5. Appuyez sur \"Confirmer\" pour finaliser votre demande.\\n6. Vous recevrez un SMS de confirmation, lorsque l'op\u00e9ration sera termin\u00e9e.\\n7....", 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass-pimpmynetwork-perso1.jpg", 
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass-pimpmynetwork-perso2.jpg"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Red\u00e9marrez votre t\u00e9l\u00e9phone. Votre nom de r\u00e9seau est d\u00e9sormais personnalis\u00e9.\\nLes rubriques \"Accueil\" et \"Mes r\u00e9glages\" :\\nLes deux liens \"Accueil\" et \"Mes r\u00e9glages\" sont pr\u00e9sents sur toutes les pages.\\n- Le lien \"Accueil\" vous permet de revenir \u00e0 la page d\u2019accueil.\\n- Le lien \"Mes r\u00e9glages\" vous permet..."
        }, 
        {
            "text": "de consulter votre historique de noms de r\u00e9seaux personnalis\u00e9s.\\nConsulter votre historique de noms de r\u00e9seaux personnalis\u00e9s :\\nAppuyez sur le lien \"Mes r\u00e9glages\" en bas de page pour consulter votre historique.\\nBon \u00e0 savoir : vous pouvez r\u00e9utiliser un de vos anciens noms de r\u00e9seau en le s\u00e9lectionnant, puis..."
        }, 
        {
            "text": "cliquez sur \"Confirmer\". Vous acc\u00e9dez alors \u00e0 nouveau \u00e0 la page de souscription de l'offre.\\nQuestions / R\u00e9ponses\\nQuelles peuvent \u00eatre les raisons des probl\u00e8mes d'acc\u00e8s au service ?\\n- V\u00e9rifiez que le Wi-Fi est d\u00e9sactiv\u00e9.\\n- V\u00e9rifiez que vous \u00eates bien sous couverture GSM/GPRS/3G/3G+/Dual Carrier ou..."
        }, 
        {
            "text": "4G.\\nOn m'indique que ma carte SIM n'est pas compatible avec le service alors que je suis client RED, comment faire ?\\nDe rares cas de cartes SIM ne sont en effet pas compatibles avec le service (anciennet\u00e9 de la carte SIM...). Si vous \u00eates client RED, vous pouvez commander une nouvelle carte SIM.\\nComment..."
        }, 
        {
            "text": "commander une nouvelle carte SIM ?  (cliquez ci-dessous)\\nComment consulter mes actes de personnalisation sur ma facture ?\\nPour cela :\\n- Connectez-vous sur votre Espace Client.\\n- Allez dans la rubrique \"Consommations en cours\".\\n- Cliquez sur \"Achats et abonnements\".\\n- Cliquez enfin sur l'onglet \"Services...", 
            "button": [
                "Comment commander une nouvelle carte SIM ?"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/red/offres-mobile/client-red-changer-commander-carte-sim.html"
            ]
        }, 
        {
            "text": "SFR\" pour visualiser vos achats.\\nConsulter vos achats sur votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nVos actes de personnalisation du nom de r\u00e9seau sont libell\u00e9s \"PERSO DU RESEAU\".\\nEst-ce que je peux choisir n'importe quel nom de r\u00e9seau ?\\nOui, dans la mesure o\u00f9 ce nom n\u2019est pas prohib\u00e9, illicite,...", 
            "button": [
                "Consulter vos achats sur votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/consulter-achats"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/ass-pimpmynetwork-consulter-facture.png"
            ]
        }, 
        {
            "text": "ill\u00e9gal, contraire aux bonnes m\u0153urs ou \u00e0 l'ordre public et portant atteinte ou \u00e9tant susceptible de porter atteinte aux droits de tiers et notamment aux droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, sans que cette liste ne soit consid\u00e9r\u00e9e comme exhaustive.\\nComment r\u00e9initialiser mon nom de r\u00e9seau et afficher \u00e0..."
        }, 
        {
            "text": "nouveau \"SFR\" ou \"F SFR\" ?\\n- Rendez-vous sur le site http://pimpmynetwork.redbysfr.fr (cliquez ci-dessous)\\n- Appuyez sur le lien \"Mes r\u00e9glages\" en bas \u00e0 droite.\\n- Allez en bas de l'\u00e9cran (R\u00c9INITIALISATION).\\n- Appuyez sur \"Confirmer\" pour finaliser votre demande. La r\u00e9initialisation de votre nom de...", 
            "button": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ], 
            "link": [
                "http://pimpmynetwork.redbysfr.fr"
            ]
        }, 
        {
            "text": "r\u00e9seau est bien entendu gratuite.\\n- Vous recevrez un SMS de confirmation, lorsque l'op\u00e9ration sera termin\u00e9e.\\n- Red\u00e9marrez votre t\u00e9l\u00e9phone. Votre nom de r\u00e9seau est d\u00e9sormais r\u00e9initialis\u00e9.\\nEst-ce que je conserve mon nom de r\u00e9seau personnalis\u00e9 si je change mon mobile ?\\nOui, \u00e0 condition de conserver..."
        }, 
        {
            "text": "votre carte SIM. \u00c0 noter que l'emplacement d'affichage du nom du r\u00e9seau varie en fonction du mobile.\\nQue devient mon nom personnalis\u00e9 si je change de carte SIM ?\\nEn changeant votre carte SIM, vous perdrez votre nom de r\u00e9seau personnalis\u00e9.\\nQue devient ma personnalisation du nom de r\u00e9seau si je change de..."
        }, 
        {
            "text": "forfait ?\\n- Si vous restez sur une offre RED by SFR, vous conservez votre nom de r\u00e9seau personnalis\u00e9.\\n- Si vous migrez vers une autre gamme d'offres, votre nom de r\u00e9seau sera r\u00e9initialis\u00e9.\\nEst-ce que je suis factur\u00e9 si le nom de mon r\u00e9seau ne change pas ?\\nEn cas d'\u00e9chec de la personnalisation, aucune..."
        }, 
        {
            "text": "facturation ne sera effectu\u00e9e. Cela vous sera, par ailleurs, confirm\u00e9 par SMS.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Clients-RED-by-SFR-comment-conna\u00eetre-vos-options/ta-p/76": [
        {
            "text": "Clients RED by SFR : comment conna\u00eetre vos options ?"
        }, 
        {
            "text": "Vous souhaitez savoir quelles sont les options incluses dans votre offre ou consulter les options auxquelles vous avez souscrites ?\\nRien de plus simple ! Acc\u00e9dez \u00e0 toutes ces informations depuis la rubrique \"Offre & Options\" de votre Espace Client.\\nAcc\u00e9der \u00e0 la rubrique \"Offre & Options\" de votre Espace..."
        }, 
        {
            "text": "Client (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique \"Offre & Options\" de votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "http://www.sfr.fr/routage/mon-offre"
            ], 
            "img": [
                "http://static.s-sfr.fr/media/mobiles-tablettes-options-2.jpg"
            ]
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Nouvelle-interface-de-votre-d\u00e9codeur-TV-RED-By-SFR/ta-p/24809": [
        {
            "text": "Nouvelle interface de votre d\u00e9codeur TV RED By SFR"
        }, 
        {
            "text": "Votre box s'est mise \u00e0 jour (ou ne va pas tarder) avec une nouvelle interface !\\nPlus ergonomique pour acc\u00e9der plus facilement et plus rapidement \u00e0 l\u2019ensemble des nombreuses fonctionnalit\u00e9s offertes par votre box.\\nCertaines fonctionnalit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9es, d\u2019autres ont \u00e9t\u00e9 retir\u00e9es, on vous dit tout..."
        }, 
        {
            "text": "!\\nLe menu options\\nEn appuyant sur la touche \"Options\" \u00e0 partir de la TV en direct, vous acc\u00e9dez :\\n- Au r\u00e9glage de vos pr\u00e9f\u00e9rences tels que la langue, les sous-titres.\\n- Au r\u00e9glage du Picture in Picture. Choisissez la cha\u00eene que vous souhaitez mettre en capsule, ainsi que sa position dans l'\u00e9cran.\\n- A la..."
        }, 
        {
            "text": "recherche d'un programme ou d'une cha\u00eene.\\nLes changements :\\n- Liste Active : Il n\u2019est plus possible d\u2019activer une liste favorite depuis le Live, vous devez passer par le menu \"R\u00c9GLAGES/LISTE DES CHAINES FAVORITES\".\\n- T\u00e9l\u00e9texte : retrait de la fonction.\\n- Affichage 3D : retrait de la fonction.\\n- PiP...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/979i5AC0F751486BA8A4/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Radio : retrait de la fonction.\\n- Piste audio (du PiP): Piste par d\u00e9faut d\u00e9sormais sur l\u2019image principale.\\nLe guide TV\\nLe guide TV vous permet de consulter l'ensemble de la programmation de toutes les cha\u00eenes diffus\u00e9es (m\u00eame celles ne faisant pas partie de votre offre) directement depuis votre TV et ceci,..."
        }, 
        {
            "text": "sur 7 jours.\\nPour acc\u00e9der au guide TV :\\n1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande,\\n2. S\u00e9lectionnez \"GUIDE DES PROGRAMMES\",\\n3. Validez en appuyant sur la touche \"OK\".\\nUne fois sur le guide TV :\\nVous pouvez naviguer avec FL\u00c8CHE HAUT et FL\u00c8CHE BAS dans la liste des cha\u00eenes ou P+ et P- pour...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/970i0515A82959DF9302/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/973i7DFDFC5206FDEE76/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "passer de 10 en 10.\\nVous pouvez aussi vous d\u00e9placer en ligne et en colonne avec FL\u00c8CHE GAUCHE et FL\u00c8CHE DROITE.\\nUne fois sur un programme, appuyez sur la touche \"OK\" pour consulter la fiche programme.\\nLes changements :\\n- Il n\u2019est d\u00e9sormais plus possible d\u2019activer le menu contextuel via la Touche Options..."
        }, 
        {
            "text": "de la t\u00e9l\u00e9commande.\\n- Retrait de Pr\u00e9f\u00e9rences \u2013 Aller \u00e0 : Recherche sur un cr\u00e9neau sp\u00e9cifique d\u2019un programme.\\n- Retrait de Pr\u00e9f\u00e9rences \u2013 Liste active : Guide des programmes restreint aux chaines favorites .\\n- Retrait de Pr\u00e9f\u00e9rences \u2013 Type de programme : Filtre sur le guide par type de programmes..."
        }, 
        {
            "text": "(cin\u00e9, sport,\u2026) .\\n- Retrait des fl\u00e8ches de navigation programme pr\u00e9c\u00e9dent/suivant dans la fiche programme.\\nLes cha\u00eenes favorites\\nLa cr\u00e9ation et la gestion diff\u00e8rent l\u00e9g\u00e8rement.\\n1. Appuyez sur la touche \"Maison\" de la t\u00e9l\u00e9commande pour acc\u00e9der \u00e0 l'\u00e9cran de Bienvenue (ou page d'accueil),\\n2. A..."
        }, 
        {
            "text": "l'aide des touches directionnelles et de la touche \"OK\" (situ\u00e9e au centre des touches directionnelles), s\u00e9lectionnez \"R\u00c9GLAGES\",\\n3. S\u00e9lectionnez ensuite \"TV\",\\n4. Choisissez \"Listes des chaines favorites\",\\nLes changements :\\n- Vous pouvez personnaliser la liste favorites : en lieu et place des listes...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/974i334B517CB4681A60/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/975iF32230804A1E9EF3/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "Jaune, Bleue et Rouge, il est d\u00e9sormais possible de renommer la liste comme on le souhaite (Papa, Sport, Enfants,\u2026)\\n- L'activation de la liste favorite se fait dans les r\u00e9glages des \"Listes des cha\u00eenes favorites\".\\n- Lors de la cr\u00e9ation, il est d\u00e9sormais possible de filtrer la liste des cha\u00eenes par...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/976i1EB3A686E70C968A/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "cat\u00e9gories d\u2019appartenance (Chaines Infos, Cha\u00eenes musicales, Cha\u00eenes Enfants, \u2026)\\nR\u00e9glages\\nDepuis l'accueil, s\u00e9lectionnez \"REGLAGES\".\\nLes changements :\\nR\u00c9GLAGES / INSTALLATION\\n- Ajout \"R\u00e9initialisation des pr\u00e9f\u00e9rences utilisateur\".\\nR\u00c9GLAGES / TV\\n- Retrait \"Format d\u2019image (sortie...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/978iEBCB4E8A235E96F5/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "p\u00e9ritel)\".\\n- Retrait \"Format du signal TV (sortie p\u00e9ritel)\".\\n- Retrait \"Mise en capsule\".\\nR\u00c9GLAGES / TELECOMMANDE\\n- Retrait \"Activer les touches (T\u00e9l\u00e9commande universelle)\".\\n- Retrait \"Mise \u00e0 jour de la t\u00e9l\u00e9commande\".\\n- Retrait \"Gestion des t\u00e9l\u00e9commandes\".\\nR\u00c9GLAGES / ADMINISTRATION\\n-..."
        }, 
        {
            "text": "\"R\u00e9initialisation des pr\u00e9f\u00e9rences utilisateur\" a \u00e9t\u00e9 d\u00e9plac\u00e9 dans \"R\u00c9GLAGES / INSTALLATION\".\\n- Retrait de \"R\u00e9initialisation des droits HDD\".\\n- Retrait de \"Test t\u00e9l\u00e9commande\".\\n- Retrait de \"Format Audio HDMI\".\\n- Retrait de \"Format Audio SPDIF\".\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-r\u00e9initialiser-votre-d\u00e9codeur-Google-Play/ta-p/506": [
        {
            "text": "Comment r\u00e9initialiser votre d\u00e9codeur Google Play ?"
        }, 
        {
            "text": "N.B. : la r\u00e9initialisation de votre d\u00e9codeur n'est \u00e0 envisager que si vous rencontrez des difficult\u00e9s d\u2019utilisation ou si vous souhaitez la remettre en \"mode usine\".\\nCette manipulation efface totalement les donn\u00e9es de votre d\u00e9codeur. Il est donc recommand\u00e9 d\u2019effectuer une sauvegarde de vos donn\u00e9es au..."
        }, 
        {
            "text": "pr\u00e9alable.\\n1. A partir de l'\u00e9cran d'accueil, s\u00e9lectionnez \"Param\u00e8tres\" ;\\n2. Dans l'onglet \"Sauvegarder et r\u00e9initialiser\", s\u00e9lectionnez \"Restaurer valeurs d'usine\" ;\\n3. Appuyez ensuite sur \"R\u00e9initialiser le d\u00e9codeur TV SFR\" ;\\n4. Validez en s\u00e9lectionnant sur \"Tout effacer\".\\nVous avez suivi...", 
            "img": [
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/275iBAD689F85421F644/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/276i00E7A86285F4DF0A/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/277iBBDA770FD584D81E/image-size/large?v=v2&px=600", 
                "http://gkfjn63798.i.lithium.com/t5/image/serverpage/image-id/278i43FEF28DBA40CD99/image-size/large?v=v2&px=600"
            ]
        }, 
        {
            "text": "les \u00e9tapes ci-dessus ? Votre d\u00e9codeur est donc r\u00e9initialis\u00e9.\\n"
        }
    ], 
    "http://communaute.red-by-sfr.fr/t5/FAQ/Comment-g\u00e9rer-la-publication-de-vos-coordonn\u00e9es-dans-l-Annuaire/ta-p/402": [
        {
            "text": "Comment g\u00e9rer la publication de vos coordonn\u00e9es dans l'Annuaire Universel ?"
        }, 
        {
            "text": "L'Annuaire Universel contient les num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phones fixes et mobiles. Vous pouvez choisir de faire figurer ou non vos coordonn\u00e9es dans cet annuaire.\\nQue faire pour g\u00e9rer la publication de vos coordonn\u00e9es Mobile dans l'Annuaire Universel ?\\nSeuls les clients ayant exprim\u00e9 leur consentement figurent dans..."
        }, 
        {
            "text": "l'Annuaire Universel.\\nVous pouvez demander ou g\u00e9rer la publication de vos coordonn\u00e9es mobiles dans l'Annuaire Universel depuis votre Espace Client.\\nAcc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client  (cliquez ci-dessous)\\nVous pouvez choisir gratuitement de faire para\u00eetre ou non vos coordonn\u00e9es dans l'ensemble des annuaires...", 
            "button": [
                "Acc\u00e9der \u00e0 votre Espace Client"
            ], 
            "link": [
                "https://www.sfr.fr/routage/declaration-annuaire"
            ]
        }, 
        {
            "text": "(papier, Internet...) et services de renseignements t\u00e9l\u00e9phoniques.\\nVous pouvez souscrire gratuitement \u00e0 des options de parution afin de limiter l'acc\u00e8s \u00e0 vos informations personnelles (parution annuaire sans recherche invers\u00e9e, parution annuaire sans pr\u00e9nom complet, sans adresse compl\u00e8te, etc.).\\nVous \u00eates..."
        }, 
        {
            "text": "client Fixe ?\\nCliquez ici pour en savoir plus sur la gestion de vos coordonn\u00e9es  (cliquez ci-dessous)\\n", 
            "button": [
                "Cliquez ici pour en savoir plus sur la gestion de vos coordonn\u00e9es"
            ], 
            "link": [
                "http://assistance.sfr.fr/runtime/internet-et-box/offres-box/faire-declaration-annuaires.html"
            ]
        }
    ]
}